第290章 杨家夜宴（三）

肉色的水晶丝袜包着鼓鼓的脚背，反射出微弱而奇妙的光泽，挺拔的小腿和小巧玲珑的踝骨线条明快，轻盈俊朗，脚踝后部跟腱两侧自然形成的凹陷十分柔美妩媚，散发着含蓄的性感意味，美脚和高跟鞋浑然一体，相映生辉，让大宝百看不厌。薛韵云颈间一条莹白的珍珠项链，粉耀生辉，那如光如玉的晶莹光泽再配上她那美如天仙、天姿国色的绝伦丽色和吹弹得破般柔嫩无比的雪肌玉肤，和她那一套显然不是街上的所谓精品店所能买到的真丝雪纺制的连衣裙。一头如云的乌黑秀发自然写意地披散在肩后，只在颈间用一根白底素花的发箍扎挽在一起，浑身给人一种松散适度、淡淡温馨与浪漫的复合韵味，几乎未经装饰就散发出一种强烈至极的震撼之美。

薛韵云自然发觉大宝在窥视她的丝袜美腿，娇羞地柳腰一扭，坐姿一变，两条美腿轻巧地一斜，将两只美脚向座位底下挪了一小步，修长的双腿几乎全都暴露在外，大腿和小腿上的肌肉都是如此的均匀，真是多一分则太肥，少一分则太瘦，闪亮的高跟凉鞋更是诱人遐思。

“韵云姨妈，今天真美啊！”

大宝夸奖着，他凝望薛韵云那明眸皓齿，清丽娇媚，撩人的神韵和万种风情。

“谢谢，大宝。”

薛韵云掩饰的淡淡一笑，哇！她还有两个迷人的酒窝，所谓回眸一笑百媚生，她这一笑倾国倾城。

大宝的视线从薛韵云羞红了的仙姿玉颊开始巡视，再肆无忌惮地落到了薛韵云玲珑有致、圣洁无比的高耸酥胸上，随着薛韵云娇羞无限的喘息，酥胸上下起伏，极为养眼。薛韵云今天穿的又是一件轻滑绵薄的真丝雪纺制的连衣裙，低开的衣领让大宝隐约可见胸罩及雪白丰满的玉峰乳沟。

“大宝，慕容主任对你印象不错吧？”

酒过三巡，菜过五味，杨宏宇终于按耐不住了，试探着问道。

“哦，慕容阿姨和我父亲当年是同学，询问了一下我的家事。”

大宝心知肚明杨宏宇的关心所在，开门见山地笑道，“干爹尽管放心，她不是来替秦筱庾出头的！”

“呵呵！有你这句话，我还有什么不放心的呢？”

杨宏宇心怀大宽地笑道，“我知道我知道慕容主任是来考察炎都县矿产资源的嘛！”

“矿产资源？”

薛秀云纳闷道，“咱们炎都县不就是煤炭资源吗？”

“你一个妇道人家懂得什么？”

杨宏宇不以为然地训斥道，“听说咱们炎都县除了煤炭，还有其他重要的矿产资源呢！最近就有几家矿业集团都对咱们这里感兴趣呢！”

“爸，一家人说话闲聊嘛！不懂你就说一说呗，干吗那样说妈妈呀！”

连娜娜都受不了父亲在家的官僚作风，生气地嗔怪道，薛秀云委屈地低垂着头默然无语。

“干爹说话语气有点太生硬了。”

大宝趁机做起了调解者，拿出了小辈的身份嬉皮笑脸地左右逢源道，“不过，干妈也不要太计较，这几天咱们这里出了不少稀奇古怪的事情，上面又不断派人过来调查，干爹压力很大，难免有些情绪烦躁，干妈多多理解，不要生气了啊！”

“是啊是啊！”

杨宏宇见女儿娜娜生气，大宝也帮着薛秀云说话，他满心希望女儿能够和大宝有所发展，最好能够联上姻缘，所以还是要给女儿给干儿子这个面子，他慌忙就坡下驴顺着大宝给的梯子赔笑道，“这几天确实很烦心，先是那个坏蛋伤了咱们宝贝儿子，后来更是大闹整个县城，昨天把人民医院搅了一个鸡犬不宁，今天中医院又出了绑架案，我的头都大了呀！唉！烦死了！”

“看来姐夫也挺难的，姐姐你就多多体谅一下他吧！”

薛韵云也见机劝说道，却立刻僵直了身子，因为大宝色手偷偷在她大腿上拍了拍，以示赞赏同意，却让她吓得够呛。

“干妈，我替干爹敬你一杯表示歉意好了。”

大宝给薛秀云倒了一杯酒，另一只色手却顺势悄悄探入薛秀云的群里，在她丰满浑圆的大腿上抚摸起来。

薛秀云一饮而尽，毫不在意，对丈夫杨宏宇的不满转化成了对他的报复，居然毫不躲避大宝的色手，反而将娇躯不着痕迹地动了动，更加靠近大宝，而且主动分开丰满浑圆的大腿，任凭他的色手更加深入更加方便更加随心所欲更加为所欲为。

“听说中医院的绑架案受害者是你的亲人，是吗大宝？”

薛秀云不动声色地问道，这些天她为了救儿子而对大宝委曲求全百依百顺，虽然有些心醉神迷，情不自禁，可是对丈夫杨宏宇多少还有些愧疚感，此时却在丈夫杨宏宇不分青红皂白的训斥声中，那分残存的愧疚感也荡然无存，反而故意在丈夫杨宏宇面前任凭大宝暗通款曲偷偷摸摸猥亵玩弄，比起前几天在医院的禁忌缠绵和先前在厨房的不伦暧昧更加刺激，更多了一分报复的快感。可是，一旦被大宝的手指侵入，薛秀云还是不由自主地夹紧了双腿，当着丈夫杨宏宇妹妹薛韵云尤其是女儿杨娜娜的面，她的内心还是产生了一种负罪感，但是想要拒绝大宝的手指却已经晚了。

“都是十大家族的人，有我女朋友的姥爷呢！所以，我也有些头大呢！”

大宝一边摇头叹息，一边要品尝端庄人妻成熟美妇的每一分韵律，火烫的指尖正轻轻掠抚过杨宏宇久未灌溉，薛秀云那肥美柔嫩的花瓣。

电流直冲每一根毛孔，薛秀云娇躯轻颤，蜜肉不自主地收缩夹紧。夹紧的是大胆火辣的大宝的指尖。指尖轻挑，湿热柔嫩的花瓣被迫再次羞耻地绽放。不顾廉耻的攻击全面展开。粗糙的指肚摩擦嫩肉，指甲轻刮嫩壁。花瓣被恣情地玩弄，蜜唇被屈辱地拉起，揉捏。薛秀云拼命想扭动腰身也无法逃离，羞耻的秘处完全被猥亵的手占据，薛秀云几乎已经无法保持端庄的容颜，可是还要在丈夫妹妹女儿面前强作镇定地说道：“那有没有生命危险？有没有查出来是什么人干的呢？……”

“干爹新提拔的马队长正在侦查此案呢！”

阿飞说着，粗大的手指挤入薛秀云柔若无骨的蜜唇的窄处，突然偷袭翘立的蓓蕾。

“马队长？马艳丽吗？……”

薛秀云惊异地问道，同时下腹部不自主地抽搐了一下。

“是啊！就是艳丽阿姨，她被干爹新近提拔了刑警队长了！”

大宝说着，火热的手指翻搅肆虐，不顾意志的严禁，薛秀云肥美柔嫩的花瓣屈服于淫威，清醇的花露开始不自主地渗出。花唇被一瓣瓣轻抚，又被淫荡的手指不客气地向外张开，中指指尖袭击珍珠般的珍珠，碾磨捏搓，要逼端庄娴静的贤妻良母暴露深藏的疯狂。

“哦，是吗？有她配合你，你们一定会尽快查个水落石出的……”

薛秀云嫩面发烧，两腿发软，她死死地攥着手中的酒杯，螓首低垂，双眼紧闭，咬牙抵抗一波波快感的冲击。强自坚持的端庄掩不住短裙内的真实，两片蜜唇已经被亵玩得肿胀扩大，娇嫩欲滴的花蕾不堪狂蜂浪蝶的调引，充血翘立，花蜜不断渗出，宛如饱受雨露的滋润。

“干妈，你没事吧？”

大宝偏偏要明知故问道。

“没事……可能喝多了，有点头晕罢了……”

薛秀云娇喘一声呢喃道。

“那就少喝点。”

杨宏宇毫无察觉地说道，反而兴致勃勃地举起了酒杯，“大宝，咱们爷俩好好喝两杯，我看那个慕容主任以后肯定要照顾你的哦！”

“在炎都县只要有干爹干妈照顾我就知足了。”

大宝笑道，“看起来这几天有些烦心事，干爹的心情还可以，很有革命乐观主义精神嘛！”

“凡事有利就有弊，有弊就有利，老子这么说来着，福兮祸之所倚，祸兮福之所伏。”

杨宏宇连干三杯笑道，“什么炎都池水怪给我惹事，什么鬼脸恶魔给我闹事，可是，也帮我挤掉了秦筱庾当上了炎都县一把手，也招来了十大家族有头有脸的人物。今天，不光那个慕容主任他们燕山石化的人来视察，还有北方煤矿集团的人来考察，我现在是稳坐钓鱼台，坐等出高价，有了梧桐树，我还怕凤凰不来栖息吗？呵呵！”

说到后来，他的舌头都大了，舌头根子都发硬了，说话也开始含混不清了，眼睛也有些醉眼惺忪了。

“这样说来咱们炎都县招商引资大有可为啊！”

大宝笑道，心里却对杨宏宇的话很是感叹，这样一个看起来肥胖臃肿之人，能够坐上县委书记这个位置，自然不是头大无脑之人，这几句话就充分体现了他心里的小九九，那是何等的清醒何等的精明，也可以看出来他在慕容主任那里装出来的那副奴颜婢膝的样子是何等的腹黑何等的老谋深算！想到这里，他心里打个激灵，从薛秀云大腿之间把色手抽了回来。

“我看爸又有点喝醉了。”

杨娜娜不以为然地转移话题问道，“大宝，你高考志愿填报的是那个大学啊？”

“自然是填报娜娜姐姐的那所大学喽！”

大宝调笑道，“那天我不是说了吗？和娜娜姐姐一个大学不是正好有机会追娜娜姐姐吗？”

“我从来不怕男孩追，可是你恐怕没希望。”

杨娜娜娇笑着揶揄道，“你的志愿还要和你的那两个姐姐妹妹保持一致呢！恐怕你自己都不能够当家作主呢！还想和我一个大学？”

大宝坐在杨娜娜对面，见杨娜娜身材修长，两条柳叶弯眉，笔直秀丽的鼻子，鼻翼仿佛在微微煽动，秀挺的鼻子下面，是樱桃小口，轮廓分明的嘴唇丰满红润，仿佛成熟随时可以采摘的樱桃，谁见了都有一种想亲吻的欲望，雪白的脖子下漂亮的连衣裙里耸立着两座挺拔的玉女峰，再往下是浑圆的香臀，杨娜娜的全身散发出迷人的香味，大宝见过的美女也算不少，可从没像见到杨娜娜那样感到震撼，惊为天使，当时第一次见面的时候她还冷若冰霜，如今已经有说有笑，越发令大宝有些心猿意马想入非非了。

第291章 杨家夜宴（四）

大宝突然有种作小偷的感觉，仿佛觉得未经允许就肆无忌惮地窥视这么美丽的秀色，是一种罪过，更是一种享受，嬉皮笑脸地说道：“姐姐既然不怕男孩追，那我就要展开攻势了哦！”

杨宏宇薛秀云见女儿娜娜和大宝言谈甚欢，也不禁心里高兴，尤其是杨宏宇巴不得能够撮合成全大宝和女儿娜娜的感情，那样的话，这个身份奇特的小宝贝还不是在他们杨家掌控之中了吗？

薛秀云却内心矛盾，一方面希望女儿能够和大宝两情相悦，可是想到自己越来越堕入和大宝的暧昧禁忌刺激缠绵之中，贤妻良母的身心不由得越发惴惴不安而又深深渴望起来。

推杯换盏，谈笑风生，一时吃吃喝喝说说笑笑，一家人其乐融融，不亦悦乎。

这时杨娜娜无意将右腿往左腿上交叉一搭，摆了一个优美的坐姿，大宝隐约间好象看到她裙内的玉胯根部的胯间有白影闪现了一下，是她的白色蕾丝小内裤。

杨娜娜立刻感到大宝火辣辣色眯眯的目光在她大腿之间窥探，她慌忙将双腿放平，又羞又气地瞪了他一眼娇嗔道：“脸皮至厚，天下无敌！”

大宝的确是色狼，故意将筷子失手掉落在地上，然后借机蹲下身子，瞄着杨娜娜并未完全并拢的两膝中间，哦！只见杨娜娜光润膝头下的匀称小腿自然的微张，大宝清楚的看到了她那双浑圆大腿根部的胯间，偏在这时杨娜娜圆润的膝头又自然摇摆的张得更开，修长匀称的小腿贴在大宝的手腕处，这种刺激大宝生平未有，紧绷在裤裆里的硬挺巨龙肿胀欲裂。

在她翘挺浑圆的俏臀下露出的那双雪白修长的玉腿近在眼前，肌肤细白毫无瑕疵，玉腿浑圆迷人，大腿至小腿的线条如丝缎般的光滑匀称，由玉腿根部的丝袜尽头可以清楚的看见杨娜娜粉胯之间嫩白滑腻的肌肤，一条白色小内裤由她嫩白的两股束过，向前包住了她贲起的阴阜，大宝清晰的看见杨娜娜的透明内裤前端映出一丛的浓蜜黑影。而如细窄的内裤前端似乎包不住美少女贲起阴阜的芳草，两撮浓黑卷曲的芳草由白色透明内裤前端两侧探出头来。

杨娜娜感觉到大宝火热的目光在她玉腿之间饱餐秀色，她心慌意乱地将双腿并拢夹紧，可是感觉起来还是阻挡不住小坏蛋那具有穿透力的色眼，玉腿都开始情不自禁地轻轻颤抖起来。

薛秀云发现女儿有些羞涩慌乱，知道大宝在下面偷窥女儿娜娜的春色，她干咳一声，缓解一下女儿娜娜的难为情，娇笑着说道：“酒也喝得差不多了，你们可以跳跳舞唱唱歌助兴嘛！一家人团聚不要太拘束了，越是活泼越是轻松越是开心呀！”

大宝也不好意思在桌子下面太久，只好将筷子放在桌上，望着杨娜娜白皙柔嫩、淡扫娥眉的绝色娇靥，和清颀修长、凹凸有致的苗条曲线，闻着柔软乌黑的披肩长发和温润如玉的细腻肌肤所散发出的诱人香味，大宝再也按捺不住，一改刚才色眯眯嬉皮笑脸的样子，恭恭敬敬地起身笑道：“娜娜姐姐，为了相应干妈的号召，我们俩跳一曲吧。”

“谢谢，我现在还不想，待会再说吧。”

杨娜娜还在为大宝刚才的偷窥举动有些生气，故意给他一个闭门羹，省得他以后小瞧了她，以为她也是随随便便的女孩子。

这已经不是第一次拒绝大宝了，上次杨家夜宴的时候，她就拒绝了大宝的邀请，如今再次拒绝，虽然语气比上次多少有些委婉，可是杨宏宇和薛秀云还是有些担心大宝面子上下不来。

“娜娜，怎么这样对大宝啊？没有礼貌！”

薛秀云嗔怪道。

“没事没事，我先邀请姨妈跳一曲，回来等娜娜姐姐想跳了，我再来邀请娜娜姐姐好了！”

大宝不以为然地笑道，越是有刺的玫瑰花越是香的有味道，摘下来也越有成就感，他微笑着把手转向伸到薛韵云的面前。

“和我跳舞？”

薛韵云没有想到自己突然成了救场的对象，感觉在大宝色眯眯火辣辣的眼里自己就像是待宰的羔羊，因为心急而玉颜酡红，细长的柳眉弯曲有致，鼻翼扇动，嫣红柔软的樱唇微微启合，玉手轻招，眼波流转。

“韵云，你就先陪大宝跳一曲吧！”

薛秀云娇笑着说道，“等娜娜的小性子消下去，回来再让她和大宝跳舞！”

大宝心想，薛韵云何尝不是一个绝色大美人呢？

薛韵云身材凹凸有致玲珑起伏，肌肤白腻细洁，从那连衣裙下摆微开的缝隙出窥见一截晶莹圆润的玉腿，肉色透明水晶丝袜也遮掩不住修长滑腻，诱人心魄。

“韵云姨妈，你总不会也驳我的面子吧？那我可真的只好钻到桌子底下去了啊！”

大宝站起身，不等薛韵云的回答，已经拉住她的芊芊玉手，轻轻的将她拉入怀里。

薛韵云本来不想，但又不好意思拒绝，只好随他跳起来。

大宝感觉薛韵云的曲线是那么的优美动人，细细长长的睫毛、高挺的鼻梁、嫣红小巧的双唇，修长白皙的玉颈，还有高耸的酥胸！薛韵云感觉到大宝的手慢慢的从她的腰部滑落到丰满浑圆的美臀，并且轻柔的抚摩着。

薛韵云脸一红，用手挡了挡，示意大宝收手，羞赧无比地呢喃道：“大宝，不要这样，现在我是你的姨妈呀……”

“好姨妈，这几天没见了，姨妈难道不想我吗？”

大宝在薛韵云耳旁低声调笑道，“还想不想我给姨妈玉乳吮吸一下彻底去除姨妈的乳腺增生病根呢？”

“不要说这些……”

薛韵云娇羞无比地低垂着头，不敢看他色眯眯的眼睛，想起来那天在郭莉雅主任办公室里他亲吻抚摸骚扰猥亵她的场景，还有吮吸她的乳房，甚至用手指挑逗撩拨她的玉门幽谷，那分死皮赖脸，那分肆无忌惮，那分狂热的舌功，那分娴熟的手法，薛韵云想一想都不由自主地娇躯发热，尤其被他摸到自己还是老处女的秘密，真是丢死人了！

大宝心花怒放地欣赏着薛韵云害羞的模样，洁白如玉的娇靥上好像蒙上了一层桃红色，也许是受不了他注视的目光，她羞涩的低下了头，将染上粉红的脖颈露在了他的面前，有些女人媚态最诱惑，有些女人羞态最迷人，薛韵云没有薛秀云的精明，也没有杨玉茹的放浪，有的是羞羞怯怯，有的是柔弱温顺，一想到眼前这个姨妈薛韵云居然还是小姑独处待字闺中的老处女，大宝就感觉下面蠢蠢欲动起来，不禁就想象着她在他胯下娇羞婉转呻吟放浪的媚态会是如何的诱人犯罪？

大宝盯了一下薛韵云的酥胸，连衣裙紧紧裹住她那丰满的玉乳，两颗红豆般大的葡萄在她连衣裙下明显地翘着，看上去是那么的性感，将她丰满的玉峰的诱惑力在若隐若现之间发挥到极致，他坏笑着低声问道：“韵云姨妈，你的雪峰真挺，今天没带乳罩吗？”

薛韵云羞红了脸，紧张地看了一眼不远处的姐姐薛秀云和外甥女杨娜娜，虽然大宝低声调笑，她还是担心被她们听见了，那可就真的丢死人了，不由得压低声音幽怨地娇嗔呢喃道：“大宝，不要再这样羞辱姨妈了，好吗？”

“我怎么是羞辱姨妈呢？自从上次帮助姨妈气功理疗乳腺增生得以一亲芳泽之后，我就被姨妈的成熟美丽迷倒了，尤其是知道姨妈三十多岁还是处子之身……”

大宝几乎咬着薛韵云白皙娇嫩的耳垂说着情意绵绵的情话。

“不要说那个……”

薛韵云愈发羞不自胜地呢喃道，被大宝身上浓烈的男子汉阳刚气息熏得她心慌意乱，还有他磁性动听的嗓音说着时而深情款款，时而流氓坏坏的调情话语，更是挑逗撩拨得她已经三十六岁的处女之心又慌又乱又羞又怕。

“姨妈带着乳罩玉女峰还如此丰满坚挺，你的雪峰简直是珠穆朗玛峰绝对的极品玉乳，那个混蛋白白浪费了姨妈大好青春，将来不知道谁有这个好福气，每晚能捧着这对极品玉乳甜甜入睡呀！”

大宝尽情用情话发动第一轮攻击。

“大宝，不要说这种话了……好下流的……”

薛韵云越发心慌意乱不知所措起来，又羞又怯又难为情，压抑不住芳心的紧张，急剧地娇喘几口。

大宝见薛韵云丰挺的玉峰将胸前的连衣裙高高顶起一座山峰，随着胸脯的起伏，玉峰顶上葡萄的痕迹也依稀可见，禁不住欲火高涨地淫笑道：“好姨妈，让我再体验一番你玉女峰的温柔，帮你理疗一下乳腺增生吧！”

说着拥紧薛韵云的娇躯。

她那两团美好的雪峰随着舞步的摇摆在大宝胸口揉动着，肉贴肉的紧密厮磨中，大宝清晰的感觉到她加速的心跳，她的鼻尖不小心碰到大宝的下巴，与大宝鼻息相闻，他嗅到薛韵云口中喷出的如兰香息，她羞涩的把头转开不敢看他，紧张娇羞使得她卷长如扇的睫毛不停的颤动。

“大宝，放开我，你可不能对不起你干妈呀……”

薛韵云害怕被薛秀云杨娜娜一家人发现，极力压低声音软语哀求道，丰腴圆润的娇躯轻轻地挣扎着扭动着。

“好姨妈，就这样动，我能够体会到你的丰满和弹性了！”

大宝在薛韵云耳旁淫笑道，他能感觉到薛韵云美乳上的胸罩隔的两层薄薄的衣衫在他的胸膛上揉磨着，她的乳尖在磨擦中好像已经变硬了。

这时大宝与薛韵云紧贴的上身都能感受到对方肉体的温热，她羞的耳根都红了，微张的柔唇吐气如兰，热气喷得大宝脖子痒痒的。

薛韵云感觉出有勃起的东西顶在下体。她惊恐的想移开身体，但大宝的另一只手紧楼她的腰部，使她身体完全无法活动：“太羞人了，别……别这样……”

第292章 杨家夜宴（五）

女人的心思最是微妙难测，薛韵云第一次婚姻失败之后，这么多年都对感情趋于冷淡，仿佛一潭死水，几乎都打算独身主义自艾自怜一生如此了，谁知道偏偏遇到大宝这个小坏蛋大色狼，利用气功理疗乳腺增生的机会亲吻抚摸近乎猥亵，极尽挑逗撩拨之能事，不仅治好了薛韵云的乳腺增生，而且成功复活了她作为女人的感觉，使得她无波古井，泛起了涟漪；一潭死水，激起了波澜，处女芳心蠢蠢欲动，尤其是成熟女人的生理渴望以星星之火可以燎原之势在胴体深处熊熊燃烧起来。

特别是被这个小坏蛋意外发现了她还是处子之身，在没有真正男欢女爱的情况下居然使她连续达到了情欲的巅峰，第一次体会到女人那种美妙绝伦的感觉，既是成熟女人又是处女之身的薛韵云被这个小坏蛋大色狼挑动了芳心。

薛韵云听娜娜说今天杨家宴请大宝，请她做陪客，心底就又是激动又是期待，格外用心打扮了一番，是想引起大宝的注意还是想证明自己比实际年龄年轻许多，恐怕连她自己都说不清楚。

可是面对大宝这个强悍邪异的大男孩，任何时间任何地点都会给女人以异样的刺激，薛韵云不知道自己该拒绝还是要半推半就，尤其是现在当着姐姐薛秀云和外甥女杨娜娜一家人的面前，她被大宝这样偷偷摸摸猥亵羞辱，除了内心有种羞耻之外，却也有种别样的莫名其妙的快感。

薛韵云本来就高挑的身材再加上她穿了的高跟鞋，小蜜壶的部位恰巧与大宝的巨龙同高，大宝坚挺的巨龙已经顶在薛韵云小腹下凸起的沟壑幽谷，两人紧贴的下半身只隔着薄薄的西裤与薛韵云的连衣裙，与裸身相贴只有一线之隔。

大宝清楚的感觉到薛韵云成熟肉体的弹性，薛韵云下意识的想移开两人密实相贴的生殖器，可是大宝将她抱住反而贴得更紧。

最让薛韵云又羞又怕的是，大宝正无耻地把整个身体斜倾着靠到她身上，除了丰挺的玉峰被他用宽厚的胸膛有意地压迫挤磨外，更羞人的是她被撩开的裙角下，隐藏在男人下面的灼热坚硬的部分已经开始侵犯到她裸露的大腿内侧，而且正非常有技巧地隔着她的蕾丝花边内裤，由下而上沿着她禁区的那条缝隙一次次轻轻揉动着。

隔着薄薄的内裤，大宝火热坚硬的巨龙在薛韵云的修长双腿的根部顶挤着。两层薄薄的布根本起不到作用，薛韵云感觉着他那粗大的龙头几乎是直接顶着自己老处女的贞洁花蕊在摩擦。从未经历的火辣挑逗，薛韵云的心砰砰乱跳，粗大的龙头来回左右顶挤摩擦嫩肉，像要给薛韵云足够的机会体味这无法逃避的羞耻和刺激。

“韵云姨妈，放轻松点，想一想那天你潮喷时的美妙感觉吧！”

大宝贴着薛韵云白皙娇嫩的耳垂淫笑道，“三十六岁的老处女，这里既肥美又娇嫩，只有让我的龙津龙液尽情浇灌你的花心之后，才可以完全治愈你的乳腺增生和内分泌失调啊！”

“大宝，快放开我，我要喊了……”

薛韵云又羞又急地娇嗔道，可是她嘴里说归说，还是压低了声音生怕引起姐姐薛秀云和外甥女杨娜娜一家人的注意。

“好韵云，我想你还是不要喊，干妈和娜娜姐姐会怎么看你呢？我是真的爱你，不过想要给你真正女人的快乐罢了！”

大宝的舌尖不断轻舐着她的耳根及薛韵云玉般通透晶莹的耳垂，薛韵云就觉得从心底慢慢升腾起一股热涌，在周身上下快速地跑动数圈后，便不住刺激着她的每一寸敏感的肌肤，以及她的感官意识。

“大宝，不要……别……别这样……”

她耳畔凉凉的是他吻过的湿痕，热热温润的是 他肆虐的长舌，还有“嗉嗉”吮吸的声音隔着小巧如元宝般的耳朵清晰地传进薛韵云的心头。种种切实的感觉与她正直的理念不停地碰撞着，即使她再如何地忍耐，却还是挡不住阵阵快感和需求从体内升腾迸发。

“好韵云，好姨妈，好好享受我给你的快乐刺激吧！”

忽然大宝沉沉的呼吸声漂浮到薛韵云的耳际，并有意地在她耳边呵了口气。那温热的气息透过耳道“咻”地直吹了进去，划过薛韵云早已泛红的耳朵上那极其细密的小小绒毛，又吹拂起她贴在耳鬓的几根发丝。这种酥酥痒痒的感觉慢慢将欲望悄悄地挑上心头。

这时候，一丝热浪从薛韵云的下腹升起。被粗大滚烫的龙头紧紧压顶的蜜唇，也不自主地收缩了一下，三十六岁的老处女一旦被挑动了春心，恐怕比少女思春还要饥渴难耐，成熟女人又何尝不渴望着男人的疼爱和征服呢？

下身紧密的厮磨着，已经令薛韵云在大宝耳边极力压抑着娇喘着呻吟着，使大宝更加亢奋，坚硬的大龙头似乎感觉到她的花蕾开始发热，他再也忍不住，伸手探入薛韵云的连衣裙中，薛韵云感觉到他的手放上了她丰腴浑圆的臀部，没想到薛韵云穿的是两截式的长丝袜，手掌可以直接触摸到她玉腿根部滑腻的肌肤，她超薄的三角内裤应该是透明的。

“好韵云，好姨妈，多么丰满多么柔软的臀瓣啊！”

大宝的手肆意地揉捏着薛韵云的臀峰，有力的五指已经完全陷入嫩肉，或轻或重地挤压，品味着美臀的肉感和弹性。

端庄的连衣裙裙下，薛韵云丰盈雪白的玉腿和丰腴浑圆的臀瓣正被大宝的大手在恣情地享受着。浑圆光滑的臀瓣被轻抚、被缓揉、被力捏、被向外剥开、又向内挤紧，一下下来回揉搓。

“大宝，不要……千万不能啊……”

薛韵云俏脸绯红，紧咬下唇，拼命地用力想拉开大宝的色手。

一切都看在薛秀云的眼里，她想救妹妹薛韵云，是为了大宝，她也不知道是不是有点嫉妒，是不是有点刺激，只想眼睁睁地看着妹妹薛韵云被她的干儿子大宝这样猥亵羞辱。

大宝探进薛韵云内裤的边缘，抚上薛韵云光洁细嫩的小腹，探向她隐秘的草地。

“那里……绝对不行啊……”

薛韵云双手救援，被大宝插入腋下的手拦住。两手都无法使用，薛韵云根本无法抵御强悍的大男孩，大宝从容地在她花丛中散步，小腹牢牢压住她的腰臀，右手向草地的尽头开始一寸寸地探索。

“大宝，求求你不要在这里啊……”

薛韵云绝望地闭上眼睛，眼看大宝的手指要抵达她的玉门，她玉体酸软，浑身乏力，无可奈何之下只好软语哀求，声音几乎都要急得哭了出来。

“我现在可以放了你，但是你要知道你早晚都是我的女人！”

大宝在薛韵云耳旁低声淫笑道，色手依然隔着蕾丝内裤在她那肥美娇嫩的沟壑幽谷上揉捏一把，才恋恋不舍地放开手来。

“嗯……”

薛韵云却被这个小坏蛋最后揉捏得压抑不住娇喘呻吟一声，娇躯轻颤，玉腿抖动，胴体深处痉挛抽搐着，春潮泛滥，春水汩汩不断地喷涌出来，蕾丝内裤和肉色透明水晶丝袜花边都已经湿透了。

“韵云怎么了？”

薛秀云看见了大宝的色手从薛韵云连衣裙里抽了出来，薛韵云的呼吸都有点急促，她明知故问道。

“姨妈可能喝酒有点过量了，需要休息一下。”

大宝作势搀扶着薛韵云的柳腰，让她重新坐到座位上去，在她娇躯和连衣裙的遮掩下，色手还在她丰腴浑圆的美臀上抚摸一把才收回手来。

“那肯定跳得还不过瘾，让你娜娜姐姐再陪你跳一曲吧！”

杨宏宇醉眼惺忪地说道，舌头都已经大了。

“我想我恐怕也没有那个面子。”

大宝瞥了杨娜娜一眼，欲擒故纵地苦笑道，“娜娜姐姐估计也不想和我跳舞，万一被我踩了脚，呼天喊地地叫起来，发起了小姐脾气，我真是犯了死罪了！”

“谁呼天喊地地发小姐脾气了？”

杨娜娜受不住大宝的激将法，不依地娇嗔道，杏眼圆睁地瞪了大宝一眼，“不就是跳一曲吗？你要是敢踩我的脚，看我怎么收拾你！哼！”

说完主动站起身来。

“不要吧？娜娜姐姐，不至于这样言不由衷吧？”

大宝悠悠然站起身来，拿搪着调笑道，“您要是不乐意的话，我可不敢勉强的哦！”

“她乐意，她当然乐意，她怎么会不乐意呢？”

薛秀云娇笑着推了女儿一把。

杨娜娜也不想过为己甚，接二连三地焗了大宝的面子，也不太礼貌，无论如何他毕竟是杨家的救命恩人，她现在对他印象比先前改观许多呢！她笑着娇嗔道：“你以为自己勉强得了我吗？”

“娜娜姐姐现在不像第一次见面时那样对我反感了吧？”

大宝轻轻搂着杨娜娜纤细娇嫩的柳腰翩翩起舞。

“你这个小男孩呢，有点本事，救了杨子我还是挺感激你的。”

杨娜娜由衷地说着，见大宝满脸的喜色，一副受宠若惊的样子，她不想他得意忘形，话锋一转娇嗔道，“就是看不惯你那种年少荒唐花心大萝卜的作风，好像全中国的女孩都哭着喊着追你似的！”

“娜娜姐姐自然不会哭着喊着追我的，听干妈说，从初中到大学，都是男孩子追姐姐恶呢！”

大宝大手感受着杨娜娜肌肤的娇嫩柔滑，闻着她身上清新的处子芬芳，不禁调笑道，“只恨我晚生了几年，没有能够和姐姐同窗攻读，否则我也要哭着喊着追求姐姐呢！”

“人小鬼大，胡说八道！”

杨娜娜知道大宝见面以来一直仰慕她的绝色美貌，芳心也颇感欣慰，嘴里却丝毫不显露出来，羞赧地娇嗔道，“就你这个出了名的花心大萝卜，不用你哭着喊着追，好女孩都会吓得闻风而逃的！”

第293章 杨家夜宴（六）

“娜娜姐姐是不是也有些怕我这个大色狼呢？”

大宝大笑道，“姐姐怎么没有闻风而逃呢？姐姐说好女孩都会闻风而逃，那姐姐没有闻风而逃还是不是好女孩呢？”

“好啊！在这里等着姐姐呢！”

娜娜娇嗔道，“我一个大学生有什么怕你的？在我眼里你不过是个和杨子一样乳臭未干的大孩子罢了！”

“姐姐有男友了吗？”

大宝笑问道。

“才没有呢！”

杨娜娜娇羞地呢喃道，“不过是比较谈得来的同学，在一起聊聊天唱唱歌跳跳舞罢了！”

“一开始都是谈得来，慢慢地聊天唱歌跳舞也就循序渐进感情发展了。”

大宝笑道，“他对姐姐好吧？”

心里却多少有些酸溜溜的。

“他可是很老实的男生，在我面前都是规规矩矩的。”

杨娜娜羞赧娇嗔道，“他可不敢像你这样和我抬杠，拿话噎我，跳舞也不敢像你这样搂得这么紧的……”

“面对姐姐这样的绝色美女，还有他那么老实巴交的男生吗？”

大宝的色手轻轻在杨娜娜纤细绵软的柳腰上滑动着，“我第一眼看见姐姐的时候就惊为天人，姐姐不去演电影真是可惜了！否则哪还能让刘亦菲一枝独秀呢！”

“他可真的是老实男生，没有你这么花言巧语的。”

杨娜娜娇嗔道，“他平时看我也发呆，有时候也想……可是，他不敢……”

“姐姐到底是名牌大学生，说话暗藏玄机回味无穷。”

大宝贴着杨娜娜白嫩柔软的耳垂低声调笑道，“他也想什么？他又不敢什么呢？”

杨娜娜愈发羞得抬不起头来娇嗔呢喃道：“你不是好人……”

“我本来就不是好人嘛！我是小坏蛋大色狼呀！”

大宝一边在杨娜娜白皙娇嫩的耳垂旁吹去，一边上下其手在她纤细滑软的柳腰上轻轻抚摸，低声坏笑道，“姐姐真的不怕我吗？”

“不怕……”

娜娜嘴里娇嗔着硬撑着，可是美丽娇艳的秀美桃腮羞红如火，娇美胴体只觉阵阵从末体验过但却又妙不可言的酸软袭来， 整个人无力地软瘫下来，“唔”娇俏瑶鼻发出一声短促而羞涩的呻吟。

“那我就看看娜娜姐姐到底怕不怕？”

大宝坏笑道，“你看干爹醉得眼睛都睁不开了，干妈和姨妈聊得正高兴呢！姐姐想不想享受一下贴面舞的刺激快乐呢？”

“讨厌……”

杨娜娜娇喘一声，羞赧无比地娇嗔道。

大宝不理会娜娜美丽可爱的小瑶鼻中不断的火热娇羞的嘤咛，鼻中闻到一阵阵冰清玉洁的处子特有的体香，不由得欲焰高燃。

到了慢步和缓的舞曲，小舞厅的灯光也随着舞曲而暗了下来。大宝一双手开始在娜娜的玉体上游走，先轻抚着娜娜的玉颊桃腮，只觉触手的玉肌雪肤柔嫩滑腻……同时低下头，吻住娜娜鲜红柔嫩的樱唇。

“唔……”

娜娜玉颊羞红如火，娇羞地轻启玉齿，大宝火热的舌头卷住了娜娜柔嫩香甜的娇滑玉舌狂吮浪吸。

大宝双手渐渐下移，经过娜娜挺直白皙的优美玉颈、浑圆玉润的细削香肩，隔着一层薄薄的连衣裙握住了娜娜那饱满翘挺、娇软柔润，盈盈不堪一握的处女椒乳。大宝的一双手握住娜娜圣洁美丽的娇挺椒乳一阵抚搓、揉捏……

“不要……不要这样……不可以的……”

杨娜娜娇喘吁吁，嘤咛呢喃道。

“那姐姐承认不承认怕我呢？”

大宝坏笑着追问道。

“就是不怕你这个小坏蛋……”

杨娜娜粉面绯红地娇嗔道，她一向清高冷艳，多少男孩子献花追求都不放在她的眼里，好不容易遇到一个合眼的男友，却又老实内向在她面前温顺的像个猫咪，没有她的许可连亲吻都不敢胡来，更不要说其他想入非非的进一步恩爱缠绵了。此时在大宝娴熟而狂野的亲吻技巧和抚摸手法的挑逗撩拨之下，她那虚度21年的少女之心禁不住萌动勃发起来。

“……嗯……嗯……嗯……”

娜娜娇俏的小瑶鼻火热地娇羞轻哼。此时的娜娜已是媚眼如丝、眉黛含春，胸罩已被大宝上推，一双敏感坚挺的玉峰，毫无屏障地落入了大宝的手中，在大宝时而温柔、时而强猛的揉搓抚爱当中，娜娜乳上的蓓蕾已然绽放，雪白玉乳上那两点娇媚粉嫩的红点，仍诱的人心痒难搔。偏偏大宝的技巧还不只此，在春心荡漾的娜娜默许当中，大宝的色手已滑入了娜娜裙内。

娜娜觉得背后大宝的一双大手顺肩胛到腰际不断抚摸，被抚摸过的地方热乎乎的感觉久久不去，偶尔抚上丰满的双臀，那可是美女的双丘啊！大宝肆意的抓捏着，爱不释手。

“嗯……不要嘛……”

娜娜羞涩地呢喃娇嗔道。

可是大宝的色手不管不顾地溜进了她的裙子，经过柳腰，插进了娜娜的玉腿根中。抚摩着娜娜的玉腿内侧，娜娜又急又羞，但被男性抚摩的快感令她下意识轻轻分开玉腿，占据着娜娜美臀的灼热五指趁势隔探到娜娜更深更柔软的底部，隔着内裤直接挑逗娜娜的蜜唇。

娜娜赶紧并拢双腿夹住大宝的右手，这令大宝更快感，大宝朝着娜娜笑了坏问道：“娜娜姐姐，怎么这么敏感？”

“你坏，够，够了……停手啊……这可是没有任何男人没抵达过的禁地……”

娜娜羞涩地说。

“娜娜姐姐，都大学生了，还没有享受过男人的爱抚不是太可惜了吗？”

大宝的手溜进了娜娜的内裤，抚上她光洁细嫩的小腹，探向娜娜隐秘的草地。娜娜想用玉手去阻挡已来不及，大宝的手感告诉他娜娜神秘的三角地带，养植着片片的茵茵小草，珠珠造型优美，弯曲着、交叉着、包围着，那丰满而圆实、红润而光泽的两片花瓣，唇内还流浸着晶莹的春水，桃源酷似小山，高高的隆起在小腹的下端，粉红的珍珠凸涨饱满，全部显露在蜜唇的外边。

大宝的手穿过茂密的森林来到娜娜的桃花源头，直捣娜娜那淫滑湿润的幽谷。大宝轻轻的在娜娜宝蛤上爱抚，随后，大宝分开她微微并拢的双腿。

哪个少女不思春？杨娜娜又何尝不想男人的疼爱？只是她还不甘心把自己随随便便交给男友那样老实平庸的男生，如今在大宝的挑逗撩拨之下，少女的身心都忍不住轻轻颤抖，看了一眼在不远处酒桌上昏昏欲睡的爸爸杨宏宇，窃窃私语的妈妈和姨妈，她不知道自己在小舞厅被大宝这样猥亵是不是有点太羞人了，却已经情不自禁地分开玉腿，任凭他的色手更加方便更加深入更加随心所欲更加为所欲为。

真是造物主的杰作，大宝敢打赌，上帝再也造不出比这更好的身体了，丰厚的阴阜夹着圣洁的花瓣，上端隐藏着一颗诱人的相思豆，大宝用右手轻轻分开美女花瓣，两片鲜嫩的贝肉紧守着娜娜那少女不容侵犯的禁地。

大宝的中指由她臀部的股沟往前探索她的伊甸园，中食两指感觉到娜娜的蜜汁爱液已经渗透了透明的内裤，沾在大宝手指上又湿又滑，大宝指尖触摸到她已经沾满蜜水又湿又滑柔软的花瓣。

渐渐地，大宝的手指“侵袭”到了娜娜处女那娇软滑嫩的“玉沟”……

“唔……不要啊……”

一声火热而娇羞的嘤咛发自娜娜美丽可爱的小瑶鼻。

大宝的手在娜娜的滑嫩“玉沟”中挑逗着，伸进娜娜玉胯中的手指也顺着玉壁滑嫩的花瓣滑向处女圣洁紧闭的花园口……

娜娜也感觉到了，自己那从未为男人开放的幽谷当中，此刻已是湿滑无比，一波波的黏稠津液，正逐渐逐渐地滑了出去，加上大宝的手早已覆上了她珍秘的幽谷，指头正精巧地勾弄着她勃发的珍珠，如弹奏乐器般地诱发出她狂野的欲火。娜娜下巴靠在大宝肩头上沉重的喘着气，大宝食中二指拨开了花瓣，正要探入她温暖的小蜜壶之时，娜娜身子猛然的颤抖，伸手隔着裙子压住大宝的手不让它蠢动。

她气喘，压抑着眼神中的情欲，娇喘吁吁地软语哀求道：“不要进去，里面绝对只能属于我未来的丈夫的……”

看到她如深潭般清澈的大眼中透出哀求的目光，大宝内心一震，不敢造次，立即停止了进一步行动，抽出在她内裤中的手指，只用手掌隔着三角裤抚摸着她的丰美微翘的臀部。

“好姐姐，我心甘情愿做你未来的丈夫，好吗？”

大宝欲火难耐，咬着杨娜娜白皙娇嫩的耳垂，手指肆无忌惮地再次插入娜娜的玉胯，娜娜只有银牙轻咬，美眸羞合，艰难地抗拒着那一波又一波销魂蚀骨的欲仙欲浪的肉欲快感……

“不要……妈妈姨妈在那边看着呢……”

娜娜芳心猛跳，玉体轻颤，玉胯中的“魔手”已更加接近处女那圣洁柔嫩的“花径”入口，那是一片更为敏感、湿润的“处女地”……

“干妈和姨妈看着我们俩这么亲热，她们肯定高兴的。娜娜姐姐，是不是感觉这样更舒服更刺激呀？”

大宝的手指沿着清纯秀美、温婉柔顺的娜娜那湿润嫩滑的处女的沟壑幽谷口的花瓣一圈又一圈地转着、擦着……

“唔……不要……”

杨娜娜第一次被男人爱抚，居然就是在自己家里当着爸爸妈妈姨妈的面，在跳舞的时候被一个大男孩这样抚摸揉捏近乎猥亵，她不由得春心萌发，春情荡漾，也觉得这样的猥亵格外的刺激，忍不住一声火热羞涩的少女呻吟冲出娜娜秀美娇俏的瑶鼻，娜娜的娇啼虽然短促、模糊，但大宝却如闻仙乐，大宝加紧挑逗，只觉娜娜玉胯中越来越滑，到后来更是热流阵阵…… 娜娜娇美雪白的圣洁玉体已不自觉地微妙地随着大宝手指在她花瓣上的滑动而蠕动回应……

第294章 杨家夜宴（七）

娜娜秀美清纯的绝色娇靥更是火红娇艳，晶莹玲珑、秀美娇俏的瑶鼻渐渐开始娇啼婉转、嘤嘤呻吟地回应大宝的每一次轻抚、擦动……

“小坏蛋，真的绝对不可以插入。”

杨娜娜喘息着娇嗔呢喃道。

大宝已是欲焰高炽，忍不住将那在无比娇软滑嫩的温热花唇旁轻挑细抹的手指向娜娜未缘客扫的花径深处寻幽探秘……大宝还是用两根手指插入娇羞美貌的娜娜那还湿润淫滑的蜜壶内，在娜娜紧狭娇小的蜜壶中抽插起来……

“唔……姨妈往这边看了……”

娜娜娇喘吁吁，嘤咛一声，嫩滑娇软的花唇蓦地夹紧意欲再行深入的异物……

“既然姨妈看着呢，姐姐可不要乱动哦！”

大宝在杨娜娜耳旁坏笑着，小心翼翼、一寸寸地探索着娜娜神秘幽深的火热腔壁上滑腻无比的粘膜嫩肉……

“……唔、唔……嗯……唔、你……你……唔、你又……唔……啊……”

杨娜娜忍不住呻吟一声。

暗暗体昧着怀中娜娜一阵阵难言的轻颤，感受着手指尖传来的紧夹、缠绕，大宝的手指终抵达绝色美貌清纯的娜娜那冰清玉洁的童贞之源……

“娜娜姐姐，你真的还是处女呢？”

大宝惊喜地看着杨娜娜，真的不敢相信这么绝色漂亮的娜娜姐姐，都是大学生了居然还是处子之身呢！

“讨厌……你好坏啊……”

杨娜娜羞赧无比地娇嗔道，无论玉腿怎样的紧夹，无论花径内的粘膜嫩肉怎样地死死缠绕阻碍，清纯处女的神圣贞洁终落入这个花心大男孩的邪手，娜娜芳心欲泣、娇羞万分，桃腮晕红无伦更显娇媚……

“小坏蛋，求你不要将我的处女象征捅破……”

杨娜娜娇喘吁吁，软语哀求道。

“那麻烦娜娜姐姐将我的宝贝掏出来吧！”

大宝咬着杨娜娜白皙娇嫩的耳垂淫笑道。

妈妈和姨妈在那边窃窃私语，时不时还往这边看上一眼，娜娜又羞又急又春心萌发春情荡漾，又不敢惊动爸爸妈妈和姨妈，她娇喘吁吁，没有办法，只好将大宝外裤拉练拉开，玉手羞羞怯怯地钻入他的内裤，颤抖着芊芊玉手将他的巨龙掏了出来，大宝也将手指从娜娜的小蜜壶内收了回来。

“好姐姐，让我一亲芳泽吧！”

大宝淫笑着将巨龙溜进娜娜的裙子，将已经胀得坚挺的巨龙顶向她凸起的蓬门部位，出乎意料的，她虽然不看大宝，却像有默契似的也挺动着她贲起的阴阜迎合着大宝巨龙的磨擦。剎时间大宝只是专心一意的挺动着巨龙与娜娜享受着彼此性器官厮磨的快意。她迷人的大腿又张开来，两条美腿夹住大宝的右腿，使他的巨龙与她的花谷贴的更密实。

大宝将胀成紫红色的大龙头戳入她开叉的根处，粗壮温烫的巨龙贴着她柔腻的大腿肌肤顶在她透明小内裤上贲起的玉门部位。

娜娜透明的内裤柔软有弹性又细如薄纱，可能她玉胯间感受到大宝巨龙的温热，她柔滑的玉腿内侧肌肉轻微的抽搐。大宝可以清晰的感觉到他的大龙头隔着已经被春水蜜汁浸透的薄纱顶在娜娜微凹的花园口上，龙头上也沾满了她渗出的湿滑春水。

“好姐姐，为什么不和你男友做呢？”

大宝咬着杨娜娜白皙娇嫩的耳垂笑问道。

“讨厌，羞死人了。”

杨娜娜羞赧无比地娇嗔道，“我才不是那种随随便便的人呢！”

可是话一出口，想到眼前这个暧昧的情形，不由得羞得低垂下头去。

“好姐姐，那让我来疼爱你，好吗？大学生还没有享受过爱的激情，真是有点虚度光阴了啊！”

大宝坏笑着将左腿插入娜娜两腿中间，右腿也硬插入她双腿之间，两膝用力，娜娜“呀”的一声，两腿已被大大地分开，这下娜娜已经被压制成彷佛正被大宝从正面插入的姿势。

大宝的巨龙直接顶压在娜娜已成开放之势的蜜唇上，隔着内裤薄薄的丝缎，粗大灼热的龙头撩拨着娜娜纯洁的蜜唇。

大宝将另一只手伸到娜娜丰美微翘的臀后，用力将她下体压向大宝的巨龙，如此紧密的接触，娜娜与大宝同时亢奋起来，他们俩静默着挺动彼此的生殖器强烈的磨擦着。她那两条美腿与大宝的大腿再度纠缠夹磨着。 大宝的巨龙高高上翘，正好顶在了她隐秘的趾骨狭间。 大宝的巨龙比一般男人要粗要长，很轻易地就能蹂躏到娜娜的整个花园 。随着大宝的缓慢抽送，巨大的火棒一下又一下地压挤着娜娜隐秘花园的贞洁门扉，彷佛一股电流串过背部，娜娜拼命地掂起高跟鞋脚尖，差一点叫出声来：“小坏蛋，求求你不要插入啊……”

“好姐姐，不插入也会让你舒服快乐的哦！”

大宝的巨龙不知满足地享用着娜娜羞耻的秘处，压挤到最深的部位，突然停止动作，那是蓓蕾的位置，像要压榨出娜娜酥酥麻麻的触感，粗大的龙头用力挤压。

娜娜闭着眼不敢看大宝，檀口微张轻喘着享受生殖器厮磨的快感。她最敏感的小珍珠 被迫献出清醇的花蜜，已经更加涨粗的火棒乘势夹击，脉动的硕大龙头紧紧顶压在水汪汪的蜜洞口磨碾。

“放开我，小坏蛋，有些事绝对不可以发生的……”

娜娜娇喘吁吁，极力挣扎着。

“好姐姐，放心吧！我不会强迫你的，只是在外面和你的小妹妹亲嘴罢了！”

这时大宝下面的大龙头感觉到她的粉嫩花瓣好像张开了，他的硕大龙头紧紧顶压在水汪汪的蜜洞口磨碾。大宝趁着湿滑的春水，将龙头用力的顶入，她小内裤柔软而有弹性的薄纱被他坚硬的龙头顶入娜娜的沟壑幽谷半寸左右。

娜娜张口欲叫，又捂住自己的嘴，大宝粗大的龙头连着薄纱小内裤被她的未经人道的花瓣紧紧的咬住，外花瓣上的一圈嫩肉夹着大宝龙头肉冠的棱沟强烈的收缩，差点将他忍了半天的岩浆挤压出来。

娜娜咬紧雪白的贝齿忍耐着下体撕裂的痛，两手大力的推着大宝的腰，大宝这时已被强烈的欲火冲昏了头，不理会她的推拒，抱住她臀部的手反而用力将她的小蜜壶向他的巨龙挤压，本来是娜娜的一双美腿夹住大宝的右大腿，现在变成大宝的两腿夹缠住她的右大腿不让她挣脱。

“小坏蛋，你不要做对不起我的事好吗？”

杨娜娜虽然极力压抑着，还是忍不住娇喘吁吁，嘤咛声声，软语哀求道。

“好姐姐，我不会在这里夺去你的处女膜的！”

隔着她那有弹性的薄纱小内裤，大宝将粗大龙头的前端陷入娜娜蜜唇深处的紧窄入口。

龙头隔着内裤玩弄着娜娜蜜壶入口的周围，粗大的龙头尽情地品味着娜娜蜜壶口嫩肉夹紧摩擦的快感。然后稍一用力，火热的巨龙隔着内裤开始挤入娜娜的小蜜壶，娜娜紧窄的花房立刻感觉到粗大龙头的进迫，在她幽谷甬道半寸深处快速的顶入抽出。娜娜见推拒无效，咬着牙把头转开不看大宝，面红耳赤沉重的喘着气。

娜娜的眼神要求大宝的龙头不要深入，她真的是未被开封的处女，隔着内裤也感觉不出处女膜，但大宝还是不想这样结束娜娜的处女身，只将龙头挤入娜娜的花房，将他的龙身留在娜娜体外。

娜娜的双手又抓紧了大宝的腰部，她紧咬着洁的贝齿 不让自己失态。她被大宝夹缠住的修长美腿像抽筋一样紧绷，有弹性的柔腻腿肌不停的抽搐着，一股热流由她沟壑幽谷内涌出，微烫的阴精渗过了柔软的薄纱内裤流到大宝龙头上，她的高潮来了。

大宝的龙头受到她热烫的阴精刺激，使他亢奋的将龙头带着她小内裤的柔软薄纱大力的顶入她沟壑幽谷约半寸深，龙头肉冠棱沟又被娜娜花瓣上的一圈嫩肉紧紧的包夹着，高潮中的娜娜蜜壶急速的收缩吸吮，强烈的快感使大宝的头皮发麻，脊梁一颤，又浓又稠的岩浆爆射而出，将她的薄纱小内裤弄得黏糊糊湿淋淋的。

高潮过后的娜娜本来像瘫了一样紧贴着大宝，这时花瓣花瓣被大宝浓稠的岩浆一烫，惊醒过来，用力的扭腰摆脱了大宝被她薄纱内裤套住还浅插在她花房中的龙头 。

“别动，娜娜姐姐，小心处女膜，应该没有捅破吧。”

大宝淫笑道。

“小坏蛋，处女膜没破，你快出来吧……”

娜娜终于挣脱了大宝的拥抱，大宝也没用强，一曲结束，娜娜也不回座位，不敢接触妈妈和姨妈的目光，粉面绯红慌忙上楼跑回自己卧室换衣服去了。

“大宝，看来你们姐弟俩还蛮聊得来吗？”

薛秀云娇笑道，满眼都是喜色，她在这个问题上和丈夫杨宏宇倒是一致的，巴不得大宝能够和她的宝贝女儿杨娜娜相爱，那样干儿子也就成了她的女婿了，想到他刚才猥亵挑弄她的情景，想到这样复杂的身份辈分，一股暧昧禁忌不伦的刺激快感越来越冲击着她那成熟幽怨的身心。

“聊得来……就好啊……”

杨宏宇眼睛都睁不开了，嘴里竟然还插话咕哝着，接着继续他的如雷鼾声。

“大宝和娜娜本来就是天生一对地造一双的金童玉女嘛！”

薛韵云娇笑道，可是笑容立刻凝结在脸上，代之以无比的羞涩和难为情，因为大宝的左手又偷偷摸摸按在她丰满浑圆的大腿上抚摸揉搓了。

“干妈和姨妈都同意我追娜娜姐姐吗？”

大宝左右开弓，色手分别在薛秀云和薛韵云姐妹俩的大腿上窃玉偷香。

“我们同意也帮不上你的忙，做不了她的主，还是看你自己的能力和魅力了！”

薛秀云羞赧妩媚地娇嗔道。

“你还不去追娜娜呀？我看她有点不舒服呢！”

薛韵云巴不得赶快摆脱大宝在姐姐薛秀云面前的纠缠猥亵，急忙说道。

第300章 薛氏韵云（三）

大宝明显的感到了薛韵云肌肤发热而开始产生的躁动，连衣裙下两条肉色透明水晶丝袜包裹的玉腿开始了周期由慢到快的交替，搂着大宝后腰的手明显的加大了力度。大宝的手从她光滑的大臂摸到她肩头滑动，轻轻的勾住她乳罩的肩带向上提拉。

她竟然轻轻的哼了一声，大宝忍不住在她的额头上吻了一下，她睁开闭上的眼睛，媚眼里透出了一股情欲的激情，嘴唇在微微的蠕动，大宝知道那是在控制自己亢奋的情欲，为了表现出女性矜持而产生的全身发颤，可是再传统的贞洁烈妇也受不了小淫龙和鬼脸恶魔双重淫毒的攻击。

“好姨妈，好韵云！”

大宝用另一支手放开她有些潮湿的右手，托起她的下颚，毫不犹豫的吻在了还在蠕动的红色双唇上，可以感到她绷紧的全身一下放松，从鼻间呼出的热气直喷在大宝的脸上。大宝用舌头顶过去，当她感到大宝的舌头时，瞬间就开放了她的口腔。

大宝完全封住薛韵云的樱桃小口，用力收腹吸气的同时，她喉间的哼声和柔软热滑的舌头进入了大宝的口腔，大宝用舌头在她的舌面上舔着，薛韵云也晃动着舌头回应；大宝用牙轻轻的咬住她的舌头，用舌尖不停地点触着她甜美滑腻的舌尖。

薛韵云的喉间不停的发出气喘的哼声，双手紧紧的抱住大宝的腰，大宝等了一会，知道她的口腔里溢满了唾液，便放开她的舌头，用力吸吮，立刻她那湿热的唾液进入了大宝的嘴里，就在大宝吞咽时，两人的嘴分开了，薛韵云含羞带怨地瞪了大宝一眼羞赧妩媚的责备他。

大宝咽下之后，不容薛韵云说话再次的吻住了她的双唇，又吞下两口她温热甘美的口水后，薛韵云的情绪已发生了变化，急促的喘息和迷茫的眼神，以及强烈的情欲令她产生的深入骨髓的那种酥麻，沟壑幽谷中的奇痒令她不停的扭动自己的双腿，她终于受不了。

大宝温香暖玉抱满怀，用充满爱恋而更多的是淫欲的目光盯着薛韵云坏笑道：“韵云姨妈，让我把你变成真正的女人吧！”

她不等大宝说完，只是用芊芊玉手捂住他的嘴，身子温顺地投入他的怀里，羞羞怯怯默默无语。

大宝不再犹豫，一下抄起薛韵云的丝袜美腿，她的双手挂在大宝的脖子上，大宝将薛韵云也放在床上，就在杨娜娜的身旁顺势用嘴封住了她的双唇。她紧紧地搂住大宝，用力将甜美滑腻的香舌伸入他的口中。

大宝右手按在了薛韵云胸前凸起的地方，入手是一团弹性极好的软柔，可以感到裙下的乳罩是一种很薄的面料。大宝有点急不可待地从她的肩上褪下裙子和乳罩的吊带，当她的手从吊带中退出时，大宝已将她的乳罩翻下了高高耸起的乳峰。一只洁白光滑、隐隐透出血管青色的乳房，一元钱币大小的、淡淡的粉色乳晕中间镶嵌着一颗龙眼核大小的、已经是怒挺着的鲜红的乳头，就像一粒完全熟透的红樱桃，使大宝不由自主地一口含住，耳中传来薛韵云意外而满足的嘤咛声。

手指握住不算丰硕，但足以让男人们心跳的乳房，手指捏着柔软而有弹性、光滑的肉体在指间滑动。舌头不时地舔吸着坚硬的乳头，间隔着用牙齿在上面轻咬、刮划，每一次的轻咬、刮划都令薛韵云全身绷紧，喉间发出长长的哼声。

大宝用另一只手将薛韵云另一侧的吊带褪了下来，她主动地扭动配合着大宝，扭动中一直褪到她的大腿上。当大宝再次吻上薛韵云的双唇双手揉搓着洁白光滑的乳肉时，她的连衣裙已经被她自己褪了下来，在她的脚边团成一团难看的布堆。

他们一边吞咽着彼此的唾液，大宝一只手揉捏着薛韵云饱满的乳房，右手在她左侧的躯体上抚摸着，手感如丝般光滑的肌肤，令他爱不释手。

大宝将手伸入薛韵云的美臀和床之间，经常锻炼使得她的美臀充满了弹性，手指轻轻地抓住柔软的臀瓣，有点疯狂地揉搓着。一边抓住她蕾丝内裤往下褪去，她也再次扭动着配合大宝的行为。

当大宝的色手伸到她两腿间令男人疯狂的沟壑幽谷上时，女人矜持的本能使薛韵云双手捂住自己肉沟形成的地方娇羞地说：“不要看……”

大宝只好重新趴在她身上，用嘴交替地含着两颗鲜红的樱桃。

此时薛韵云嘴里不停地呻吟，全身雪白的肌肤被欲火烧成了粉红色。她已经春心勃发，春情荡漾，情不自禁地用双手抱住大宝的头，将他拉到上面，大宝以为她想亲吻他，她却在大宝耳边用温柔和祈求的声音呢喃道：“大宝，你呆会进入时要温柔的待人家，因为……因为除了初吻，其他的一切对人家都是第一次……”

大宝一下没有反应过来，快速的脑子转了一圈就吃惊地明白了。太多的惊奇使大宝不由抬起头，用难以置信的目光看着薛韵云。薛韵云娇羞地抱住大宝，闭上眼睛，挺起胸脯将坚硬的红樱桃塞入大宝的嘴里。

大宝不由伸手摸入了薛韵云从没有男人光顾过的处女地，摸着因大量春水而变得腻滑无比的肉穴，用中指试探性的慢慢地滑入她的体内，立刻中指的头一节就被热乎乎水湿的肉腔所包围。当中指再往里时，就感到一个极小的洞口，周围火热柔软。大宝终于验证到了薛韵云还是一个完完全全的处女，一个将处女膜保存了三十六年的完美女人。

记得当时在郭莉雅的办公室里第一次发现薛韵云还是老处女的时候，就令他吃惊、兴奋、幸福、快乐、意外……此时此刻即将给这个三十六岁的老处女破身，大宝愈发兴奋得几乎停止了一切行动，那种心情真的是无法描绘。总之所有因意外而获得极大满足的心情，此时都充满了他的神经系统。

大宝的停顿令薛韵云感到了不适，她用扭动提醒大宝。大宝反应过来后，一下抱住薛韵云，用嘴几乎是疯狂地封住她的双唇，直到她因窒息不停地拍打，大宝才松开了她。

薛韵云急促的喘息着，红红的脸上有些泛白，喘息嘘嘘地娇嗔道：“你……想憋死人家……”

那是充满娇羞、爱恋的责备。

大宝再次撑起自己，试图看清三十六岁处女的美穴会是什么样的。薛韵云也再次本能地并拢双腿，双手捂住高高隆起的阴阜。

大宝只好撑着身子，低下头在薛韵云耳边坏笑道：“韵云姨妈，你的手不应该放在那里，除非你想自己解决，不然，你的双手应该抚摸我的小宝贝哦！”

大宝淫笑着慢慢地从她脖子一路吻下去，当他跪在她叉开的两腿之间，看到她那肥美娇嫩的美穴时，令大宝感到这是他见过的最美的女性器官。

耻骨上那高高隆起的阴阜部，乌黑一片开放着一朵墨菊，肥美娇嫩透着淡淡的毛细血管青色的软肉，忍不住在上面狂吻着。立刻由一股女性分泌体液而产生的弱酸味冲入鼻腔，令大宝的欲火升腾，大宝双手扳开她的大腿，尽可能地分开到极限。

薛韵云娇羞无比地呢喃软语哀求道：“求你了，不要看，好羞人的，娜娜还在旁边呢……”

“娜娜姐姐已经甜甜睡去了，姨妈不感觉这样更加刺激吗？”

大宝坏笑道，而让薛韵云感到更羞耻的将嘴按在了她完全湿润到大腿根都是腻滑晶亮的花瓣上，用力一吸，将她两片淡褐色的大花瓣含在口中，口中立刻迷漫着女性发情时特有的那种淡淡的咸味和酸味。

薛韵云的喉间发出了强烈的因矜持而压抑着的闷叫，全身一下绷紧，两条腿不由自主地夹住大宝的头，“不要，羞死了……”

她用颤抖的声音抗拒着大宝的吸吮。

大宝分开薛韵云有些无力的双腿，双手手指扒开她肥美而娇嫩的大花瓣，立刻一个因充血变得红红的、随着她急促的喘息不停地蠕动着肉穴出现在大宝面前。在光滑小腹延伸下来的开口处有一个凸起，一粒黄豆大小的肉珠暴露出来。

大宝用舌头轻轻地挑逗着，每一次的接触都会使薛韵云扭动着发出如猫叫一般的轻哼，她已明显的意乱情迷，顾不得自己就躺在外甥女的床上，就在外甥女身旁被大宝肆意蹂躏了。当大宝在挑逗了片刻她扭动得更剧烈时，大宝用嘴唇含住了硬硬的肉珠，同时用舌头快速地舔弄着，薛韵云如同触电般惊叫起来：“啊……噢……不要电人家了，啊，太难受了，啊……不……嗯大宝……”

她突然全身开始颤抖，肌肤绷得紧紧的，胯部离开床挺了起来。同时双手按住大宝的头，大宝知道她高潮了，大量的春水从她的美穴中不断地涌出，顺着股沟流过菊花滴落在床单上。

十几秒后薛韵云忽然放开大宝的头，双手乃至全身如同被抽了骨头一般软软地瘫在床上，高耸的乳峰随着她如同断气前的急喘而抖动着，那两颗红樱桃般的乳头变得更硬，色彩也加深了。

大宝慢慢地爬上去，吻着她，在她耳边轻轻地坏笑道：“这就是你让我看那里的回报，满意吗？”

“嗯……太好了……”

薛韵云羞赧妩媚地低声嘤咛呢喃道。

“以后叫我弟弟好吗？”

大宝有点得寸进尺地坏笑道。

薛韵云又恢复了理智羞涩地问道：“给我一个理由好吗？”

“为了让你忘记自己的年龄，抛掉固有的矜持，能够全身心地投入到和我的欢爱之中啊！”

大宝深情款款地说道，“如果不是和干妈的关系，我也会叫你韵云姐姐的！”

薛韵云稍一犹豫，知道大宝是为了消除她内心对于年龄差异的隔阂，不禁感动地呢喃道：“好弟弟，你真好你真善解人意……”

第301章 薛氏韵云（三）

她用恢复了的体能将大宝抱住，不停地热吻大宝。大宝待她吻够了，下了床冲到卫生间，迅速取来一条白毛巾，她吃惊地看着大宝的行为，猛然明白了大宝的意图，“好弟弟，不要这个，人家已经为你准备了更好的。”

说完幸福而娇羞地冲大宝媚笑着扯出自己的抹胸。

大宝打开她的抹胸，看到里面有一款白色的丝绸面料的方巾，取了出来，抖开一看上面还有字，就在他要看清写的什么时，薛韵云娇羞无比地呢喃道：“弟弟不要看，完了再看会更好……”

大宝看着薛韵云娇媚的样子便将方巾垫在她的身下。然后趴在她耳边说：“一会进入时可能会很疼，我会轻轻的。”

“弟弟你来吧，我会让你满意的……”

她温柔而又坚定地说。

这时候，杨娜娜悠悠醒转过来，看见了姨妈和大宝正要欢好的场面，不禁低声呢喃提醒道：“姨妈小心点，那样好疼的……”

薛韵云春心勃发春情荡漾，本来不管不顾要任凭大宝在这里就地将她正法的，却没有想到外甥女杨娜娜会从高潮的甜睡中醒来，不由得又羞又慌又难为情，恨不得找个地缝钻进去，将头埋在大宝怀里娇羞无比地呢喃道：“羞死人了，娜娜，姨妈真是没法见你了……”

“姨妈，我早就知道你喜欢大宝的了，你们刚才在跳舞的时候就那样偷偷摸摸的了……”

杨娜娜娇笑道，“何况姨妈你已经离过婚好几年了，早就应该找个男朋友来疼你了，免得整天难为着脸的呀……”

“都怪你这个小坏蛋，刚才那样欺负人家都让娜娜看见了……”

薛韵云含羞带怨地瞪了大宝一眼，好歹算是抬起头来，不好意思地看了外甥女娜娜一眼，“小坏蛋，快点放开我吧……”

“都到这个时候了，我还怎么舍得放开你呢？好姨妈，就让娜娜姐姐看着我们俩上演春宫戏吧！”

大宝决定让薛韵云获得更大的刺激和满足，尽可能地减少她的痛苦。大宝再次吻住她娇艳的肉穴，这次用了点力，给她更强的刺激，很快她就显出快感不断的扭动。

“不要……不要……不可以在娜娜面前这样啊……羞死人了……”

薛韵云娇喘吁吁地呢喃嘤咛道。

“姨妈，我已经先走了一步了，现在就是要看着这个小坏蛋怎么折磨你的哦！”

杨娜娜慵懒地躺在那里，促狭地调笑道。

“好姨妈，既然娜娜姐姐都想看咱们俩的春宫戏，咱们俩就不要客气了！”

大宝坏笑着，然后他用手扶着自己的巨龙，轻轻地用龙头在薛韵云张开的大花瓣间滑动，用龙头刺激着她红红的小花瓣和肉珠般的珍珠，尽可能让她从没有接触过男人巨龙的幽谷甬道熟悉即将进入的侵入者。

大宝一边摩擦一边用龙头撬开小花瓣夹住的幽谷甬道穴口，慢慢地将冠状沟沿直径约五厘米的龙头一点点地捅入逐渐张开的穴口。当整个龙头都镶入她的穴口内，敏感的龙头感到了阻力，大宝知道该给薛韵云最后一击了。

“好韵云，好姨妈，好姐姐，我现在要进入你了，要结束你三十六年的处女人生了！”

大宝趴俯在薛韵云的身上，用坚硬的胸肌将她柔软的乳峰压扁，双手伸到她汗湿的美臀上，轻轻抬起一点，使角度能顺利的直线进入，然后吸口气用力将她拉向自己，同时胯部用力压下，可以明显的感到阻力突然消失后，惯性作用两人的耻骨碰撞发出“砰”的一声。

薛韵云的喉间在大宝全力一击，突破阻力时全身一下变得僵硬，嘴里发出了痛彻心肺的惨叫：“啊……大宝！”

然后双手按在大宝的背上，大宝看到她洁白的牙齿紧紧地咬住下嘴唇，浑身因剧痛而抖动着，泪水从眼角流了出来。大宝怜惜的停住不动，双手放在她的两肩上抱着她，在她的脸侧吻着她不断滚落的泪水。

“痛吗？姨妈？”

杨娜娜关切地问道，“这一下子真的很深啊!”“啊！好痛啊！”

薛韵云长长地呻吟一声，少时感到她的手放松了，大宝便轻轻地扭动一下胯部，试探着她疼痛的程度。

“好深啊！”

她咬紧嘴唇，微微皱了一下眉，坚定地向上挺动了一下。大宝明白她是忍着疼示意他，大宝只好慢慢地向上抬起胯部，抽出巨龙再慢慢地插入，每一次的抽动都会使她眉间跳动。

大宝先加长抽动的距离待她偶儿皱一下眉时，才加快一点速度。当大宝开始以正常的速度进行抽动时，大宝才发现她脸色苍白，额头上沁出一粒粒的汗珠，下嘴唇被咬住的凹陷处，聚着一滴鲜红的血珠。一股强烈的自责和心痛使大宝再次停了下来，吻着她有点发凉不停颤动的嘴唇，她一下放松了自己，长长地出了口气，热热的气息从鼻孔中喷在大宝的上嘴唇。

吻过之后，一边吻她汗湿的脸颊，一边在她耳边说：“对不起，好韵云，好姨妈，太让你辛苦了。”

她躲开大宝的亲吻看着他微笑着，用有点嘶哑的声音呢喃道：“人家喜欢，好弟弟，你要对人家好，人家今生今世都是你的人，无论将来你娶了娜娜还是其他女孩，人家都只属于你，好弟弟你继续吧，完成我们没有婚姻的洞房仪式吧！”

大宝没有想到他会得到这么一个令他无比满足的女人，除了她的年龄，她可以说是非常完美的女人，大宝真动了娶她为妻的念头。可她的决定也使他不用对她有任何愧疚的心理，大宝还可以让自己是一个情海浪子。但大宝决定不违背她的意志，她所反感的事决不强加在她身上，在她能够接受的范围内对她进行调教，让她成为一个拥有自尊的亦伴、亦友、亦奴的人。

“姨妈都这么说了，我还有什么可说的呢！”

杨娜娜伸出芊芊玉手在姨妈薛韵云和大宝交合之处抚摸着，媚眼如丝地娇嗔道，“小坏蛋，你要是以后辜负了我们，我杨娜娜第一个就不放过你！”

“好姨妈，好姐姐，我会真心真意爱你们俩一生一世的！”

大宝在薛韵云和杨娜娜樱唇上分别吻上一口，开始由慢到快的抽动着巨龙，在薛韵云的幽谷甬道里象活塞般的沿着她幽谷甬道的腔壁做活塞运动。她经过刚才的稍息，恢复了一点体力，开始迎合大宝的动作。但大宝能感到她还是有疼的感觉，随着大宝不断地加快速度，她逐渐地从快感中向上爬升。

大宝知道，若是没有小淫龙和鬼脸恶魔毒素的作用，薛韵云是无法承受这强烈的撕裂般的疼痛的，随着快感的不断刺激，她的脸色变得红润，气息越来越急促，全身的细胞能量都调集起来，准备迎接着破处高潮的来临。

“好姨妈，咱们俩换个姿势站起来做吧！”

大宝坏笑着说道，整个地将薛韵云丰腴圆润的胴体抱了起来。

“娜娜，你的手在摸哪里呢？真是羞死人了……”

虽说心底还不是很能接受，但他的巨龙已熨上腿间，酥得薛韵云玉腿轻分，任那巨龙长驱直入已叩进关口，被那巨龙的火烫在幽谷口轻触几下，薛韵云的矜持也就烟消云散了。

她玉腿分开，改盘到了他的腰上，好方便他带着自己行走，娇喘吁吁，嘤咛声声，“那……那就……麻烦弟弟……好好爱姨妈吧……”

听薛韵云娇语甜柔，虽是无比娇羞，却仍千依百顺，大宝欲火大动，下身微微一挺，在薛韵云娇滴滴的呻吟声中，巨龙已再次探入了幽谷，在她婉转承欢之下，慢慢地滑到了底。

那彻底充实的滋味，令薛韵云美眸如雾，整个人软在他身上；虽说第一次破处之夜，但体内情欲萌动，幽谷竟又春潮泛滥起来，股间的湿滑令薛韵云又羞又喜，羞的是自己这般易动情，哪能瞒得过他？喜的是这般易于动情的自己，岂不是可以令他在自己身上尽兴驰骋？

光想到刚才偷窥到杨娜娜云雨之乐时欲仙欲死的样子，薛韵云已无法自持地酥了，那巨龙探入间虽又引发了些许刺疼的感觉，可对薛韵云面言，甜蜜的需要却是更为明显。

大宝双手扶在薛韵云结实挺翘的雪臀上，加上巨龙挺直，轻松愉快地将她娇躯抬起，本来大宝心里还有三分忐忑，也不知畏怯的薛韵云是否受得住自己这几句话，可看她娇羞迎合，连幽谷里都透着湿腻的渴望，便知薛韵云身上心底，对大男孩的侵犯都是爱在心中，不由得意起来。

他俯首在薛韵云微垂的额上轻轻一吻，双手托着她轻轻滑动；不堪刺激的薛韵云登时一声莺语轻吟，甜得像是要化了一般，令他心花怒放，胸口都鼓了起来。

贴着那紧黏他胸口的双峰一阵鼓荡，火热的刺激令他真有把薛韵云再压到墙上好大快朵颐的冲动。

“好姨妈……好姐姐……抱紧弟弟……唔……好紧的穴……夹的弟弟好爽……好舒服……来……把脚勾好……弟弟带你散散步……保证你爱上边走边干的滋味……”

大宝一边走动，一边调笑，一边猛干着薛韵云那肥美柔嫩的幽谷甬道。

“好大宝，好弟弟，好深啊好棒啊！”

被大男孩那强悍无比的巨龙插入，薛韵云只觉魂都快要飞了。那宝贝插得更深，咬住了她外露的花心再不肯放，光只是表面上轻巧地将脚盘到他腰上的动作，已带动幽谷中连番颤动，也不知花心被他刺激了几下，酥的薛韵云媚眼如丝、香氛轻吐，一副不堪怜爱的娇弱模样。

若非娇躯仍水蛇般缠着他不放，那幽谷夹啜着巨龙时更充满了本能的渴望，光看脸上神情还真会让人想把她放下好好怜惜哩！

第302章 薛氏韵云（四）

薛韵云便是传说中的春水名穴，这种名器玉门玲珑小巧，很可爱，但里面则豁然开朗，一片广阔。因为它的进口狭窄，分身短小的人，一开始插进，会觉得很舒服，飘飘欲仙，可是，一旦进入之后，里面仿佛一望无际的汪洋大海，而且花心生来就在深处，要寻找到这个桃花源，必须花费很大的功夫。

大宝感觉虽然刚开始辛苦些，但只要有耐性地来回二、三十次，便会如龙卷风猛然袭过，一滩热呼呼的春水应声涌出，巨龙即如漂泊在大海上的孤舟，随着汹涌的波涛，上下翻滚，只是不容易找到避风港，而女人也会急躁不安，使气氛显得更紧张。女人一着急，春水就更澎湃汹涌，急卷荡漾，不管那位功力再深的个中好手，一但遇到这种对手，都会很快泄出，一发不可收拾，然而女人的玉门紧闭，因此，她的春水一点也不会外泄。拥有这种名器的女人，眼睛时常显得很湿润，怪不得薛韵云总是美目朦胧，春水含情。

大宝被花心裹着巨龙顶端，只觉一股酥意直上心头，若非才刚在杨娜娜娇嫩花心里射过一次，这回再怎么说也要撑得久些，他还真会忍不住呢！他抱着薛韵云，慢慢走了起来。

本来还只心慌意乱于插入时的美妙感觉，薛韵云双手环搂着他颈项，一双肉色透明水晶丝袜包裹的玉腿盘夹着他的腰，让幽谷全盘奉献在巨龙的品尝之下，那刺激已令她不住轻哼娇吟，没想到大宝才一举步，薛韵云便感觉到了这一步行的威力：随着他步子迈出，巨龙似是愈探愈深，随他一步一下深挺，重重地顶在花心上头！

尤其他的手只是轻托着薛韵云丰满浑圆的雪臀，让她在自己每一步跨出时，娇躯都随着走动的节奏在他怀中弹跳，一步一刺激、一步一深刻，每寸空虚都被他深刻地填满，敏感的滋味一波波洗刷着薛韵云的身心，令她情怀荡漾，藕臂搂得他愈发紧了；美峰在他胸前不住厮磨，下体却稍稍挪开，好让他举步中更好深入幽谷之内，叩得她欲泄欲茫，醉人的美妙真是言语难以形容。

被他这般且淫且走，薛韵云只觉眼前迷茫，除了他以外什么都看不到，矫躯除了他的触碰外什么都摸不到，每寸肌肤都被那火热熬得毛孔大开，拚命地吸着他身上充满欲望的男人味道，高挺的酥胸只在他胸前美满饱胀的旋磨，一对蓓蕾早已高高地挺了出来，涨得像要绽开来一般，看得杨娜娜也是心神迷醉，春心忍不住再次荡漾起来。

尤其是幽谷里的滋味更是难言，薛韵云这才知道什么叫做彻底迷醉的感觉，只觉高潮的滋味在体内不住盘旋积蓄，期待着爆发时的绝顶美妙，芳心里再不管这地方、这体位适不适合交合了，她只想被他这么且淫且行、边走边干，让她迷醉之中身心都被送上仙境，美到再也不愿意醒过来。

他刺得深刻，一步一挺刺之间，薛韵云只觉魂飞天外。他每一步走动，都似在她幽谷处狠狠地深插一下，仿佛窄紧的幽谷都被他占得满满的，一丝空隙也没留下。

她知道这回自己丢的很厉害，却仍不由自主地在他怀中顶挺旋摇，满腔淫欲化成了一波波的汁液，随着他的走动倾泄而出，往往前面一波还没泄完，后面一波又涌了上来，后来甚至每走一步都令她一次高潮，那舒爽滋味真是难以言喻。

她轻咬着纤指，美目半启半闭，鼻中咿唔出声，肌肤润艳生光。这种被他深切占有，被他深切需要的感觉真是太棒了，以往的难受茫然似都插了翅膀飞掉，她渴求地在他怀中轻扭，这持续的步行，令她快意横生，只希望房间愈来愈大，愈来愈走不完。

本来走进卧室里间时，大宝还真想直接走上床去，但步行之间巨龙被她夹得好生畅快，尤其当她在怀中扭摇呻吟、状似不堪的模样，更令大宝淫心大悦，他索性绕着房间走了起来。

每步跨出巨龙便一下顶戳，直透那娇嫩的花心处，双手更不住小力抛送着薛韵云轻盈的裸躯，配合步履的节奏，奸得薛韵云不住唔嗯喘叫，到后头虽咬着指头放轻了声音，可眉目之间又是一番强忍着却不能抑制春心大动的风情，整个人亲密地贴在自己身上，对自己的渴望再也无法忍耐。

尤其步行顶挺之间，没有把春水美穴时时胀满，那情欲的流泄一开始只是涓滴，愈到后来随着薛韵云的欢悦愈发流得急了，腿脚处尽是薛韵云高潮泄出的汁液。那湿滑润腻的感觉，虽令他步行间愈来愈不方便，可光是感觉便如此销魂。

大宝实在止不住步子。他一边小心翼翼地走着，感觉巨龙被甜蜜又活力十足地紧夹啜吸，竟不因她的高潮而有丝毫止歇，美的他几次都想射了，强挺着才能忍住一泻如注的冲动。

大宝一边探首在薛韵云耳边，吻着她的香汗，嗅着激情中溢出的体香，轻声地告诉这美女她的身体是多么诱人、多么可爱，多么令他爱不释手，愈奸愈是快活。

本已难耐肉体厮磨的感觉，欲望的满足还是其次，最重要的是自己被拥抱、被需要的嗜欲被他满足，心下的火热才是最令薛韵云销魂的主因；现在被他耳鬓厮磨间悄语连连，入耳处都是令她心痒难搔的渴望，薛韵云爽得觉得花心也开了、魂也飞了，整个人恍惚间似是正在海涛当中被抛送着，一浮一沉间再难定住自己。

她欢悦地喘息着，搂着他再也不愿分开，只觉幽谷当中火辣舒畅，每一波袭击都令她发热发软，在体内爆炸般的快意无穷无尽，再也不肯止息。

泄得浑身舒畅，仿佛每个毛孔都在欢唱着无止无尽的快乐，薛韵云不知道自己泄了几回、不知道自己丢成了什么样子，当赤裸的粉背终于贴到了柔软的床褥时，她满足地娇吟出声，如丝媚眼只见大宝笑意盈盈，身上满是汗水，与自己的肌肤正自水乳交融，面上神情虽是满足又带着征服的畅快，却也微见疲意，低喘声中却仍透着大男孩强烈的欲望。

薛韵云虽觉幽谷在连番的高潮之中有些刺激过度，舒快之中暗含着点点痛楚，三十六岁终于第一次享受到了破瓜之夜，这无限美妙的肉欲快乐，却将那一点点的不适和痛楚驱得干干净净。

薛韵云知道自己身子虽是轻盈，但要抱着自己在房中走来走去，还且走且淫，对男人而言双重的消耗绝不轻松；大宝虽是强壮，可一直走下来恐怕也吃不消吧！

她娇媚地贴上嫩颊，感受着大宝的汗水，媚眼如丝地柔声呢喃道：“好弟弟……姨妈……姨妈好快乐喔……啊……”

虽说这么走下来难免疲累，但看薛韵云美目如丝、媚态横生，嗅她娇喘之间喷吐芝兰香氛。听她透着勾魂媚意的呻吟中不住透出渴望的需求，身体更是尽情感受着暖玉温香，再加上腿脚间满是她甜美蜜滑的流泄，大宝被刺激的欲火更炽，只觉巨龙被幽谷甬道春水美穴夹啜得酥透骨髓。

薛韵云虽是娇语呻吟，美得彷佛随时都要断气，全然是一副娇弱、不堪宠幸的模样，下体收缩之间却透着结实火辣的需求，显是打从心底想要自己射出精来，已将一身香汗的薛韵云压在床上的大宝自不会放过，他压紧了身下的佳人，下身高高提起、重重放下，一下又一下的抽插起来。

这一段走来薛韵云已是连泄数回，舒服得眉花眼笑、眼前一片晕茫，只觉自己身在云端，又被他这般强攻掹打，下体虽是微痛难免，快乐却更是强烈。她喘息着，四肢水蛇一般缠绕着他的身体，勉力旋腰挺臀，好让那强烈的刺激一次次地打在最敏感的部位，求饶一般将最脆弱的要害送上敌手。

春水美穴花穴深处被这般强烈的冲击下来，薛韵云只觉浑身火热。他一下接着一下的强力抽送，就好像钻木取火般，从她体内最深处把火熊熊烧起，令她每寸肌肤都在烈火中吟唱着焚尽的快乐；连番的高潮早已将她的身心送上仙境，此刻那美妙无比的最后一击，更将薛韵云送上了三十三天外，美得她娇躯剧颤，口中连呼弟弟不已，终于在那无边的畅快当中泄了最深刻最强烈的一波。

她的身子变得开始僵硬，娇羞的呻吟也越来越大，嘴里不停地叫着：“太好了，好弟弟，给我，给我……”

大宝再次加快抽动的速度，同时也感到了体能的消耗，大宝想着以往She精前那一刻的感觉，体味着坚硬的巨龙在她火热而又柔滑的幽谷甬道春水美穴中被吸吮的感觉，他甚至能感觉到自己的管子在抽搐。

同时可以感到薛韵云的玉体开始高潮前的激烈的扭动，僵硬的不由自主的扭动，就在大宝要发麻的时候，她开始了高潮时的颤抖，全身绷紧，两手紧紧抓住床单。

大宝一下把抽动的速度加快到令自己都不相信的程度，抽动在十几秒内完成了数十下之后，强烈的喷射伴随着她的惊叫开始不停地进行。

阴精到处酥得大宝也一阵背脊发酸，再难忍高潮地射了出来。

“啊……好弟弟好哥哥……嗯大宝……人家太美了……”

薛韵云无意识的叫着，大宝停止了抽动，喷射结束后他为了延长她的高潮，趴在她身上只让巨龙在她体内随着他胯部的扭动而蠕动，直到她瘫在床上，大宝搂着汗湿的薛韵云和娇喘着的杨娜娜，在她们俩被高潮烧得红艳艳的脸上狂吻着。泄得浑身无力的三人滚倒床上，一时半会别说起不了身，就连呼吸仿佛都消耗了太多力气，只能瘫软地拥在一起，再难分开。

第303章 薛氏秀云（一）

“姨妈还疼吗？”

杨娜娜问道。

“虽然有点疼，但是美的要死了……”

薛韵云娇羞妩媚地呢喃道，“娜娜，你还疼吗？”

“有些红肿，不过我也美死了，他真是太坏了……”

杨娜娜在大宝胸前拧了一把娇嗔道。

“是啊！他本来就是个小坏蛋大色狼……”

薛韵云媚眼如丝地娇嗔道，姨妈和外甥女两人依偎在大宝怀里娇喘吁吁，似乎都快睡着了，高潮的红晕还停留在她们俩的脸上，大宝却起身准备下床。

杨娜娜用无力的双手搭在大宝脖子上问道：“小坏蛋，又要干什么呀？”

“我来帮你们俩清洗一下。”

大宝温柔地在杨娜娜雪白娇嫩的酥胸上亲吻一下。

薛韵云和杨娜娜对望一眼，甜美幸福地笑了，多么体贴入微的大男孩啊！

大宝从卫生间里拿出来温暖湿润的毛巾，一边帮杨娜娜和薛韵云擦着身子一边看着混乱的床上，一大滩鲜红的血迹吸引了他，大宝一下抓起那条方巾，天哪，薛韵云流了更多的血，猛然看到上面还有绣上去的字，展开一看：“将韵云的一生献给我心爱的男人！”

大宝的心一下子好像被揪住了，大宝心疼地爱抚着薛韵云有点红肿的花瓣，薛韵云又羞又喜地看着他，从在郭莉雅办公室里第一次被他猥亵抚摸挑逗撩拨达到了平生第一次高潮，她就一直在梦里被他欺负被他疼爱，她也就从身心到精神都被这个大男孩征服和控制了，保留了三十六年的处子之身和这方准备多年的爱的丝巾现在终于如愿以偿地交给了心爱的男人，此时此刻，大宝体贴关切的举动和目光，在薛韵云的眼里和心里，他不再是一个大男孩，而是一个真正的男人。

两朵芙蓉花相对开放，只不过薛韵云的刚刚高潮，鲜艳夺目，杨娜娜的高潮余韵犹在，稍稍退色一些而已。

“姐姐姐夫还在下面等着呢！我要起来……”

薛韵云挣扎着勉强要起身，却忍不住嘤咛一声，柳眉颦颦着倒了下去，含羞带怨地瞪了大宝一眼，羞赧妩媚地娇嗔道，“小坏蛋，都怪你……”

“芙蓉向脸两边开，我的芙蓉花老婆，你们娘俩休息一会吧！我下去看看，就说姨妈陪娜娜姐姐聊天呢！”

大宝温柔地搂抱着薛韵云和杨娜娜，吻着她们俩已经咬破肿起来的嘴唇，紧紧地抱着看着她们俩筋疲力尽地甜甜睡去……

杨宏宇接过来妻子薛秀云端过来的解酒茶水，都找不到自己的嘴了。

“哎呀！大宝，你可算下来了，你干爹又喝醉了，我一个人可拉不动他啊！娜娜和韵云她们娘俩呢？”

薛秀云娇嗔道，“你快帮干妈把你干爹搀到卧室去吧！你看看他在这里都吐了两回了！”

“韵云姨妈和娜娜姐姐娘俩在聊天呢！”

大宝笑道，“这里有我足够了，还是我一个人把干爹搀到卧室去吧！上次不就是我的活吗？看来我每次来吃饭都没白吃啊！光是干爹这二百多斤的分量就够这顿饭的工钱了，呵呵！”

“小没良心的，让你搀你干爹两次就这么多牢骚了！”

薛秀云啐骂娇嗔道，“枉了干妈这么疼你了，要是干爹干妈将来老了不能动了，是不是让你搀一次还要先付给你工钱啊？”

“我怎么会那么没有良心呢？只要干妈疼我，我自然也就疼干妈了！干妈怎么会老呢？不管什么时候，搂着抱着扛着背着干妈，那都是我心甘情愿绝无二话梦寐以求的事情啊！”

大宝一边大耍贫嘴，一边搀扶起肥猪一样的杨宏宇，此时此刻肥猪醉得象头死猪，对于干儿子大宝和自己妻子薛秀云近乎打情骂俏一样的对话他是耳不听心不烦。

“小坏蛋，就是花言巧语，和干妈也没大没小的！”

薛秀云羞赧无比地娇嗔道，不由得警惕地看了丈夫杨宏宇一眼，生怕他听见她和干儿子大宝这样打情骂俏而大发雷霆之怒，看着大宝英俊年轻神武有力的潇洒劲儿，再看看丈夫杨宏宇肥头大耳臃肿不堪的烦人样，想一想这几天和大宝在一起的暧昧禁忌刺激快乐，想一想丈夫杨宏宇自以为是的官僚作风和野蛮粗暴的大男子主义，她心乱如麻，忍不住轻叹一声。

大宝一手拽着摇头晃脑的杨宏宇，一手顺势揽住了薛秀云的纤腰笑问道，“干妈，你好像有心事呀？杨子现在怎么样了？睡得还香甜呼吸还平稳吧？”

“他睡得还满甜的蛮香的！”

薛秀云娇躯颤了一颤，扭头看看身旁这位英俊的干儿子，这才发觉他的胳膊抱住了自己的细腰，强健的触感让这位心烦意乱的县委书记夫人俏脸微烧，娇笑道，“干妈只是有点不舒服……”

“那我给干妈运功理疗一下吧！”

大宝好不容易有这样当着杨宏宇和干妈薛秀云亲近的机会，忙抱紧了薛秀云细软的腰肢，都可以闻到她檀口里发出的如兰脂香气了，一只手掌按在了成熟美妇的后心，传进去一股内力，薛秀云让大宝这股灼热的真气沖的忍不住轻声娇吟了起来，那动人的娇唤让心猿意马的大男孩下体不由自主的直立起来。

“大宝，好多了……”

偏偏薛秀云的胴体移了过来，绵软的小手有意无意地碰到了大宝高高搭起的帐篷，县委书记夫人的娇躯忍不住又是一颤，丰满高耸的大酥胸差点完全压在大男孩的胸膛上。大宝立刻感觉到了干妈酥胸的饱满弹跳，呼吸开始有点急促起来。

“大宝，你干妈……哪儿不舒服……”

杨宏宇这时突然摇头晃脑地插话搭腔，眯缝着朦胧的醉眼结结巴巴地嘟哝道，“那你……你……可得扶好了你干妈……”

“放心吧！我现在正搀扶着送你们二老去卧室呢！干爹，你没事吧？”

大宝不动声色地问道，薛秀云吓得娇躯都僵在那里动弹不得了。

“我没……没事，咱爷俩……再喝两杯……”

杨宏宇醉话连篇，肥胖的身子差点一头栽倒地板上去，幸亏大宝手上有劲儿，死死拉住了他，一步三晃踉踉跄跄地跟着大宝向卧室走去。

大宝好不容易将杨宏宇放倒在床上，肥猪现在又睡得好像死猪一样鼾声雷动。

“干妈，你感觉舒服些了吗？”

大宝转身就把薛秀云丰满绵软的胴体搂在了怀里，薛秀云知道自己的情况，俏脸上的红晕压也压不住，她已经感觉到这个大男孩对自己的欲念，因为扶在自己柳腰上的大手在轻微的向上移动。

薛秀云芳心里一片迷惘，多次的暧昧禁忌缱绻缠绵，她为了得到他的龙津龙液给杨子治病，除了没有真正的男女欢好之外，她为干儿子大宝做了所有的不伦之事，她知道自己早晚都会沦落在大宝的手上，此时此刻，大宝得以不着痕迹的轻轻移到了县委书记夫人的酥胸下，手指顺着薛秀云完美的乳形划动，成熟美妇芊芊玉手伸过来握住了大宝的手指，迷濛的美眸瞟了上来，两人目光交会，都见到了对方眼睛深处的情欲。薛秀云放弃了芳心里的无力挣扎，愧疚的瞟了一旁端坐闭目养神的妹妹，轻柔呢喃道：“小坏蛋，你还是上楼去陪着韵云和娜娜聊天去吧……”

大宝直接抱着薛秀云芳香绵软的身子轻轻地放在床上，便转身离去，薛秀云这会儿已是春意荡漾，见大宝离开，反而有些失望不舍地从床上起身跟了过来道，“大宝，你……”

“我想陪干妈聊聊天呢！”

大宝笑嘻嘻的把卧室门关上，这才走回来，“干妈，我这是去关上门呢！你还怕我走了不成？”

“你这个小坏蛋不可以的，他在那睡着呢……”

薛秀云看了丈夫杨宏宇一眼，娇羞无比地呢喃道，可是她那芳香柔腻的身子却已经半推半就地扑进了大宝的怀里，大男孩一把抱住了县委书记夫人的纤腰，薛秀云吃大宝这么用力的一搂，登时骨头也酥了，丰满弹性的胸脯贴了上来，因情欲而沙哑的娇吟，“大宝……唔……”

大男孩抱紧了薛秀云柔软的细腰低头已经吻住了干妈的樱桃小嘴，两人唇舌交缠了老半天，薛秀云才娇喘着移开樱唇，粉腮上晕红的宛若染了两团胭脂。

大宝抱着成熟美妇的细腰，胸脯顶着她那饱满而富有弹性的酥胸，夏日的衣裳薄，大男孩隔着薄薄地纱衣能够确切地感觉到干妈胸前两只大奶子的形状与弹力，他满意的张嘴又吮着薛秀云圆润如玉的小耳珠，县委书记夫人藏于心里的情火在已经被点燃了。

她娇吟了一声，芳心大荡，何况大宝坚实的胸膛正压着自己高耸的酥胸上不住使坏得揉动，娇喘吁吁呢喃道：“嗯……小坏蛋，我可是你干妈呀！不可以的……”

这样的呻吟使得大宝更有一种异样的快感，他吃吃笑着，大手在成熟美妇丰润柔软的丰臀上捏了一把，把心里赤裸裸的欲望表现了出来。薛秀云感受到了大男孩对自己的强烈欲望，这股子欲火烧得成熟美妇不由得玉腿发软，顾不得丈夫杨宏宇就在床上鼾声如雷，藕臂勾住了干儿子的脖颈，整个滑腻丰润的身子贴在了大宝的身上，娇喘吁吁，嘤咛声声，媚眼如丝。

大宝几乎是完全抱起了这位妩媚迷人的美妇，她的身材成熟之极，玲珑肉感的曲线散发出迫人的热情，大男孩连韵云姨妈和娜娜姐姐都上了，何况这位自己送上门来的成熟美妇呢，他低头又吮着了干妈诱人的樱唇。

薛秀云让干儿子嘬着她的香舌儿火辣辣的热吻，给弄得娇喘吁吁，粉腮通红，藕臂搂紧了大宝的脖颈，呢喃着，“大宝，好大宝……”

第304章 薛氏秀云（二）

大宝猛的把干妈抱起来压在卧室的门上，伸手扯开成熟美妇薄薄的胸衣，里面是雪白丰满的光滑肉体。薛秀云瑶鼻里发出缠绵的娇哼，细润的樱唇张开，将自己的小香舌儿完全吐进了干儿子的嘴里。长裙已经被撩起，大男孩的大手在她光滑圆润的雪白大腿上游走者，成熟美妇的欲火在不断地上升，自动扯开了自己的胸围子，半睁着迷濛的媚眼看着大男孩的大手抚上来，抓住了自己胸脯上这一双饱满浑圆的雪白乳房，在用力地揉捏着。

“啊，啊……不要啊……”

美妇销魂的呻吟着，欲火已将神智烧模糊了，只是热情地回应着。大男孩松开了搂抱，快速地脱去了自己的衣裳。薛秀云此时已是衣裙尽解，满眸春意，感觉大宝突然停下来，心痒难耐，火热的樱唇自动找上了干儿子的双唇，香滑的小舌儿又纳入了大男孩的口中，唇舌交缠中大宝宛若回到了那日与雅蓉干妈云雨的时刻，那时的雅蓉干妈也像眼前这熟美诱人的秀云干妈一样，门户大开的等着自己自己去疼爱。

“干妈，你的腰真细哟。”

大宝吃吃笑着搂起干妈柔软芬芳的身子压在了床上。

薛秀云娇嫩的玉体彷彿没有了骨头似地，又软又香，瘫在了床上娇吟如丝，“唔……嗯，唔……”

大宝疯狂的亲吻着眼前这具成熟诱人的玉体，大手揉捏着干妈胸前那两只饱满圆润的雪白大奶子，嘴唇吮吸着县委书记夫人那两片湿润的红唇，嘬着那条浓香柔腻，伸缩不已的香舌儿。

薛秀云给弄的芳心荡漾之极，不知不觉中已经爱上了这种异样的偷情感觉，何况身上的这个大男孩正是自己的干儿子，身旁就躺着她的丈夫县委书记杨宏宇睡得好像一头死猪，这种感觉格外刺激格外诱人。

薛秀云软在了床上任由大宝在自己的玉体上施为。大男孩的大手放肆的在她那高耸饱满的双峰上揉搓着，续而慢慢滑下来，在成熟美妇光滑白嫩的腰腹上抚摸着。

“小坏蛋，不要这样，他万一发现了……”

县委书记夫人已经被摸得骨软筋麻，雪白的小手勾着干儿子的脖颈，媚眸微合，娇喘个不住。

“好干妈，这样不是更刺激更过瘾吗？干爹既然疏远冷落了你，就让我代行夫职替干爹好好疼爱干妈一次吧！”

大宝又一次真切地感受到了成熟成熟美妇媚荡入骨的神态。饱满的酥乳下纤细的柳腰，丰润浑圆的粉臀儿还有那平坦光滑的小腹。这一切尽收眼底，大男孩的大手已经摸上了干妈圆润温软的大腿，慢慢拉开。

“小坏蛋，你好坏啊……是不是也这样疼爱你的雅蓉干妈呀？她可是市长夫人哪！”

薛秀云躺在床上美眸紧闭，任由干儿子分开自己修长的美腿，小嘴里发出了销魂急促的娇喘声。

“干妈疼爱我，我疼爱干妈，这是天经地义的孝道，干妈前些天还是副县长夫人，现在已经是县委书记夫人了，将来早晚还不是市长夫人吗？这都是我的龙津龙液给你们杨家带来的福气财气和运气啊！”

大宝淫笑着跪坐在干妈的两条白嫩大腿间，亢奋的粗喘着握住了自己下体那根已经涨得有点发痛的坚挺，抵在了干妈柔软光滑的小腹下，那幽丛里已是湿滑一片了，大男孩手指分开沾满爱液的粉嫩，巨龙轻柔地挤了进去。

刚一接触，大男孩便感觉到这为干妈的下体一颤，接着又是一股爱液涌了出来，再看那成熟美妇粉腮火红，美眸紧闭，小嘴张开，“啊”的一声叫了起来。大宝吃吃笑着，一只大手抚摸着干妈亢奋颤抖的小腹道，“干妈，睁开眼来……”

薛秀云娇羞的半启美眸，水汪汪的眼波瞟了过来，这会儿她真正看见自己这干儿子胯下的那根东西与先前在她唇舌交接服侍下又不相同，一亲芳泽研磨着她的花瓣幽谷竟是变得越发的粗大，大宝在干妈的注视下用力一挺，顶进了成熟美妇体内，那柔腻的花瓣向两边挤开，伴随着美妇娇柔的哼叫声，大男孩的坚挺却越涨得更厉害。

县委书记夫人感受到自己的身体终于被大宝凶猛的被侵入了，那种充实的感觉令她不由的叫出声来，随即她便想到自己真的如此放荡不知廉耻，按照丈夫杨宏宇的要求把干儿子大宝终于勾引上床发生关系了。薛秀云虽然觉得芳心有愧，但她那成熟的肉体对待大男孩的侵入，反应是自然地收紧，那销魂的快感汹涌而来，两条雪白如羊脂美玉的光滑大腿抬了起来，缠在大宝的腰上。作为一个成熟的美妇，县委书记夫人强烈地感受到了下体内那根男性巨龙的粗壮火热，比起丈夫杨宏宇的那根更是涨大了几分。

“嗯……天呀……好大……”

薛秀云也顾不得丈夫杨宏宇就躺在身旁酣睡而嘤咛呻吟起来，她刚张嘴娇喊，鲜红的樱唇已让大男孩封住，将她的丁香小舌儿吮入口中。

大宝趴在干妈两条白嫩修长的大腿间，耸动着丰臀，开始用力的抽送起来。

“啊……啊……别，好大…受不了……啊”薛秀云无法抑制的娇呼着，一股异样的强烈兴奋与刺激如巨浪般从小腹下传上来，她情不自禁的扭动着那雪白粉润的丰臀向上迎凑，粉嫩的肉体火烫灼热，下面里被干得又酥又麻，整个丰满滑腻的玉体随着身上大男孩的动作而在剧烈地颤抖着。

大宝趴在干妈雪白滑腻的肉体上，用心品尝着属于成熟美妇的那种饥渴与淫荡，那么热情地回应，销魂处裹夹住自己坚挺的力道好紧，吞吐着迎送着，卧室里充满了浓浓的云雨和细细的娇喘声。

大男孩干了一会儿，觉得不过瘾，便伸手托起了干妈丰满白嫩的丰臀，滑腻腻的加快加狠了抽送。

“哟……轻点儿呀…你个小坏蛋，啊……”

薛秀云欲拒还迎的销魂呻吟着，柔弱无骨的胴体瘫软在大床上任由大男孩摆布，美眸半开半合，玉手抓住了干儿子的肩膀，纤细的小腰肢不住地扭动，修长丰润的大腿挺得笔直。

大宝边干边在干妈的腻滑肉体上上下抚摸着，双唇叼住了县委书记夫人那柔软饱满的玉峰，美妇那雪白圆润的大奶子散发出甜馥的幽香，让大宝迷恋得恨不能一口咬下来，看了一眼县委书记杨宏宇还在旁边睡得如同一头死猪，心底充满了异样的刺激和快感，他的挺动也就越来越快，干得薛秀云的娇呼声也越来越大。

“干妈，让我……我给你……好不好”大宝感觉到身下这位美艳的县委书记夫人已让自己弄得魂飞魄散了，下体的蜜汁不住溢出，他每一下冲击都顶进了干妈的深处。

“啊，好大宝……都给干妈吧，天呀……”

薛秀云从来没有经历过如此兴奋的高潮，只觉得脑海中一片迷乱，眼前绽开了无数灿烂的光芒，这样使人欲仙欲死的高潮竟是一个是十八岁的大男孩给予自己的，大男孩的体能就是好呀，薛秀云亢奋的娇呼嘶叫着，修长的雪白四肢缠紧了身上的大宝。

“哦……干妈，我都给你了……”

大宝丰厚的滋润让她美眸迷离，娇哼着拼命扭动着那诱人犯罪的雪白丰臀，丰满白嫩的肉体如八爪鱼似的缠紧了身上这位健壮的大男孩。

两人快活地颤抖着，喘着粗气，半晌后薛秀云的三魂六魄才从天上回来，她细细娇喘着瘫软在干儿子的怀里，红透了粉腮，纤纤玉指理了理自己零乱的秀发，水汪汪的美眸斜瞟了精力旺盛得有点过头的大男孩一眼。

成熟美妇躺在大宝的怀里看着大男孩，竟然如此的好看，大宝的身上结实的肌肉在壁灯照耀下竟闪着微柔的红芒，如有魔力般吸引着自己的眼球，薛秀云从来没想过大男孩的身体也会如此的好看，让自己如此迷恋，如此沉醉，薛秀云美眸一阵迷濛。

美妇心里犹豫着该不该按照丈夫杨宏宇的计划来控制大宝，如果真按丈夫杨宏宇的吩咐诱惑大宝身心完全臣服于她和韵云娜娜还有杨玉茹四女石榴裙下，为她们杨家的礼仪服务，他将来一旦发现真相会不会恼羞成怒有很严重的后果，成熟美妇的身心此刻却已经完全被大宝给征服了。脑子里闪过的全是大宝那给予自己无比快乐的巨大巨龙，心里开始动摇了。美妇将自己晕红的粉腮贴在了大宝的腮上，香软的樱唇凑上来，以激青的唇舌交缠来掩饰住自己内心的不安。

她那丰满滑腻的肉体如同一条大蟒似地缠在大男孩的身上，呢声道，“大宝，这下可怎么办，我们背着你干爹做下了这种羞人的事情……”

“放心吧！干妈，我既然能够帮助干爹升任县委书记，自然也就能够帮助干爹继续升官发财，我想再没有比这个更好地补偿干爹了，对吗？”

大宝倚在床上，大手抚摸着怀里美妇薛秀云滑腻雪白的肉体，感官的刺激远远胜过了心里的不安，大男孩见到这位干妈又喜又嗔的娇荡样儿，吃吃笑着双手握住县委书记夫人胸脯上那两只饱满高耸又颤巍巍的大胸脯，肌肤光滑又富有弹性。没想到想到自己怀里的这位美妇在白天还是高贵典雅的名门贵妇人，相夫教子的贤妻良母，如今到了自己怀里却这般的放浪淫荡。

“虽然你这样补偿了他，可是我还是感觉我们俩很对不起你干爹呀……”

薛秀云娇羞妩媚地呢喃道。

“看看你小腹上这朵芙蓉花，我的秀云花神怎么还胳膊肘往外拐呢？”

大宝一只大手滑下来在成熟美妇平滑的小腹上抚摸着，那平坦的小腹内还余欢未尽的轻轻抽搐着，干妈诱人的胴体在自己怀里触电似地轻颤，娇柔的呻吟比起芳菲干妈还要来的缠绵动人。

第305章 薛氏秀云（三）

“那韵云和娜娜都是什么花朵呢？”

薛秀云又羞又喜地呢喃道。

“干妈知道我给娜娜姐姐和韵云姨妈开苞了吗？”

大宝笑问道，连杨玉茹杨娜娜和薛韵云在内共是四朵芙蓉花，真是千娇百媚，各有风情啊！

“从你跳舞的时候调戏她们俩，我就知道她们俩的处子之身早晚要丧失在你的手上了。”

薛秀云媚眼如丝地娇嗔道，“是娜娜的处子之身更娇嫩还是韵云的老处女之身更紧涩呢？”

“原来干妈是暗中支持成人之美啊！我现在该怎么感谢干妈呢？”

大宝淫笑道，“干妈，你的……皮肤好滑嫩哦……”

大男孩甜言蜜语的抱起县委书记夫人的雪白胴体来，低头埋入她白嫩饱满的酥胸里，吮吸那雪白双峰顶部嫣红诱人的红珠，一手拉开县委书记夫人圆润修长的大腿，在她大腿内侧最娇嫩的肌肤上捏了一把。

“大宝你好坏哦……欺负了人家女儿妹妹又来欺负干妈……嗯……”

薛秀云被这个英俊的干儿子弄得芳心又开始荡漾起来，挺起自己那引以自豪的丰满胸脯任大男孩吮吻着，雪白绵软的小手探到大宝的胯下握住了那根又开始粗大起来的坚挺，吃吃浪笑地轻柔套弄着，媚眼如丝地娇嗔道，“小家伙又开始不安分，小坏蛋。”

大宝轻咬着干妈胸脯上嫣红肿胀的蓓蕾，喘息着淫笑道：“想吃吗？干妈？”

薛秀云满眼幽怨地瞥了一眼酣睡中的丈夫杨宏宇，因情欲亢奋而灼热的丰满椒乳在大宝的大手里不住剧烈起伏着，她咬紧银牙把大宝扑倒在大床上，美眸里露出了妖媚淫荡的水光，娇声浪笑道：“看我怎么吃了你这个小坏蛋大色狼？”

说着，县委书记夫人用小玉手拢了拢散乱披下的秀发，低下螓首若灵蛇般的小香舌儿在大宝的坚挺上飞快地轻舔了一下，大男孩在医院重症监护室里就尝到过她的这种口技，但由于干爹杨宏宇就躺在旁边鼾声如雷，他仍旧忍不住的身子颤抖了一下。

薛秀云娇媚的瞟了干儿子一眼，娇甜的荡笑声中滑腻的香舌儿在大男孩巨龙的顶端来回的舔动起来，大宝快活的喘着粗气，充分享受着成熟美妇熟练的口交给自己带来的快感。

成熟美妇的技巧在丈夫杨宏宇身旁甚至比刚才在厨房里还要好，来回的舔了没一会儿，她的樱桃小口含着大男孩的坚挺用力一裹，大宝便不由自主的“啊”了一声，胯部向上一挺，浓浓的精华便射进了干妈的小嘴里。美妇娇嘤了一声，紧紧地含着大宝的坚挺并吞咽了下去。过了一会儿，薛秀云吃吃娇笑着抬起螓首，朱红的樱唇角上还有一丝白色的精液流下来，这种淫靡的景色令大男孩的下面立刻又坚挺起来，而且比方才涨得更大了。

“小色狼，想不想再来？”

成熟美妇淫媚的目光贪婪地瞟着大男孩的巨龙，便张开小嘴又含了进去在薛秀云绝妙的口交技巧下，强如大宝的特殊体质也兴奋的不加抑制提内的强烈快感，但胯下的巨龙却坚实无比的硬立着。这也是自己体内的“小淫龙”和“鬼脸恶魔”淫毒所起的作用，要是常人早就精尽人亡了。

美妇松开了樱桃小嘴，这次吮吸了好久也吸不出大男孩的精华来了，美妇瞟了瞟精神抖擞神清气爽的大宝，没一会儿，大宝的那根本已粗大无比的巨龙竟然又再粗大了一圈，顶端更是粗涨得吓人。大宝粗喘着气，心里觉得奇怪怎么自己泄了这么多次后，情欲不但没有消退，反而却更加高涨了。

他看着干妈骑在了自己的胯上，小手扶着自己这根又粗又大的东西，雪白的丰臀抬了起来，把粗大抵在她那两腿间的幽从里，缓缓坐了下去。

“啊！好大啊好深啊！”

县委书记夫人惊叫了起来，她的唇舌服侍竟会使大宝的东西变得这么大，将自己的下面塞得满满的，那股子胀裂的酥麻感觉使得她每坐下一分就忍不住尖叫一声。大男孩的虚荣心在干妈那不堪承受的惊叫声里得到了极大的满足。

薛秀云直到感觉到那根巨龙顶进了自己的体内里，那根巨龙犹如顶到自己的小腹里面才停了下来，这时她的粉腮已是滚烫火红，但身体却动也不敢动了，可没过一会儿，县委书记夫人下体里传来的无法抑制的麻痒使得这位美丽贵成熟美妇忍不住在惊叫声中在干儿子的胯上没命地耸动起来。

这时的大宝因为连续十几次的爽射，头脑已开始晕沉沉的，并没有感觉到自己那本一大的吓人的巨龙竟又粗大了一圈，还以为只是干妈腻滑富有弹性的甬道收缩得更紧了，他抚摸着干妈分骑在自己胯两侧的粉润雪白大腿，抬眼看去，成熟美妇的俏脸晕红娇艳，此时似乎比韵云姨妈还要妖艳上几分。同时也想到了自己那美艳无比的慕容芳琼阿姨，大男孩这时也不知道没由来的想到若是慕容芳琼阿姨骑在自己身上疯狂套弄会是个什么样子呢？这个突然的荒唐想法让一直不把大宝的心给弄得心神大乱，但心里极深处那种异样的感觉使得他那被干妈吞进甬道里的巨大不由自主的更大了几分。

“啊……啊，小坏蛋……怎么更长了……呀，都快被你顶穿了”薛秀云兴奋之极的嘶呼着，紧皱那好看的黛眉，美眸瞇成了一条缝儿。看着自己身下大男孩健壮的身体，俊美的容颜，芳心又爱怜又后悔，这种异常的感觉让县委书记夫人不自觉地更加发挥了自己天生的媚术，用自己“玲珑玉器”来好好弥补大宝，这“玲珑玉器”虽进不了天下女子的十大“名器”榜，却也是算是万中寻一的美妇宝贝，是大男孩们都想收入私房的宝贝。

拥有这种“名器”的美妇下面犹如一张可以伸缩自如的小肉手，可以根据大男孩下面的巨龙的大小尺度伸缩从而把大男孩的坚挺包裹的紧紧，那腻滑且富有弹性的甬道收缩得紧紧的可是能让人爽歪歪。只间成熟美妇香馥一阵蠕动，用尽各种的新鲜玩法，尽情挑逗着大男孩的欲火。

大宝半闭着双眼，在成熟美妇的又一次尖叫着达到了高潮后，猛的坐起身来，把成熟美妇抱入怀中开始疯狂地挺动起来，发出兽性的吼声。成熟美妇早已屈服在大男孩粗壮的坚挺下，如瘫似涣的呻吟着，大宝那根又大又硬的巨龙在自己的滑腻道里来回耸动摩擦，强烈的刺激使得自己浑身像要融化了似地。

“哟……小宝贝，轻……轻点啊……”

几声娇呼，成熟美妇娇嗔着抓紧了大男孩的肩膀，原来大宝兴奋地用大了劲，在成熟美妇那丰满右乳的雪白肌肤上留下了五个鲜红的指痕。

大宝邪邪的一笑，更加疯狂得捧着县委书记夫人的粉润丰臀儿大动，屁股用足了劲向上耸动着，把美妇的心儿干得都快要跳出来了，丰满的玉体剧烈地颤抖着，娇呼着，“大宝，好弟弟好哥哥……饶了我吧，……我真的受不了……”

没等她说完，大男孩又一次疯狂的顶入，粗大重新顶进成熟美妇的深处里，薛秀云尖叫了一声，强烈的快感使她彻底陷入了半昏迷的状态，樱桃小嘴半张着，光滑白嫩的美妙胴体不住地抽搐着。

大宝捧着美妇那雪白的丰臀边挺动边喘息道，“干妈……既然韵云姨妈和娜娜姐姐都是开苞之夜，我现在要了你后面替你开苞好不好？”

薛秀云娇哼了一声，粉腮潮红之极，胸脯上两只雪白丰满的乳房如小兔子似地上下抛动着。小手扭了这个可恨的干儿子一把，细细娇喘着，“小坏蛋……你这小色狼跟谁学的，竟学起玩女人的后面了……”

大宝吃吃笑着，左手的手指顺着美妇那雪白的粉臀缝儿摸了进去，轻轻按着那颤抖的小菊花。

“啊……啊，啊不要啊……”

成熟美妇从没让丈夫杨宏宇碰过那里，还是块处女地，这一触碰登时敏感的尖叫起来。一种从未有过的异样感觉如电击般冲向大脑，她丰满玲珑的玉体立刻绷直了，“呀，大宝……不，不…我的小祖宗求你别再伸进去了……”

大宝记起初次给苏芳菲开垦后菊花的时候，苏芳菲也是这样的反应，不过这县委书记夫人的体质似乎更好，没一会儿，自己的两根手指便可以伸进干妈薛秀云颤抖的菊花里了。

大男孩不住地用手指蘸着干妈下面里流出的滑腻蜜汁伸进她的后菊里，在县委书记夫人颤抖的娇呼声中，大宝吃吃邪笑着，巨大顶进了成熟美妇的菊花里。

“啊，啊，小坏蛋……啊，太涨了放过干妈吧……”

薛秀云娇喘吁吁，嘤咛声声，呻吟连连地软语哀求道。

大宝不得不吃惊于干妈薛秀云特殊的体质，小菊花头一次接触大男孩的巨龙，且一来就接触自己大于常人的巨大竟不会疼痛，只是麻涨。大男孩捧着县委书记夫人雪白颤抖的丰臀一点点的把坚挺顶进了薛秀云的后菊里。成熟美妇急促娇喘着，在大宝缓慢的抽送中不断地发出无法抑制的尖叫声。大宝动了一会儿感觉干妈的菊蕾彻底松弛了下来，才开始用力地挺动起来。

“啊，怎么会……会这样，天呀…快上天了”薛秀云没一会儿就尝到了完全有别于正常交合的一种奇异快感，这种感觉就有如自己让大宝第一次插入时的那种近乎乱仑的感受，异常的刺激又难以忍受。县委书记夫人迷乱的娇呼着，粉腮上不知何时已挂满了晶莹的珠泪。

成熟美妇究竟是第一次被开后菊花，出奇的紧迫感让大宝耸动间摩擦的强烈快感迅速地又积攒到了顶点，他边耸动着边吃吃笑道：“干妈，想我射进你的哪里……是樱桃小口里还是玲珑美穴里还是后庭菊花里呢？……”

第306章 薛氏秀云（四）

“嗯，……嗯……都由你了我的小心肝小丈夫……”

薛秀云已经刺激的无法回答了，只是坐在小坏蛋的怀里，狂乱的扭动着丰满诱人的香体。

“那我就要来了……”

大宝喘着粗气用自己那巨大的坚挺在成熟美妇的后菊里急速地抽送了几下，突然猛的一挺上身，粗大的巨龙在美妇的后菊深处跳动着，火山轰然爆发，喷射了进去，浓浓的汁液，滚烫的岩浆灌满了美妇后面那狭小的空间。

美县委书记夫人大声呻吟着，丰满雪白的肉体立刻绷紧了，大粒大粒香汗从她那高耸白嫩的胸脯上流下，凝结在那迷人的嫣红上，随即被在大男孩用舌头添干，大宝轻咬着干妈薛秀云香滑滑的雪白丰乳，自己的巨大在成熟美妇的后菊里颤抖了好久才缓和了下来。

“心肝……嗯，我……我到底该怎么做？”

成熟美妇薛秀云瘫软在大床上，媚眼如丝地看着大宝的那根巨龙地从自己两半雪白丰润的丰臀之间慢慢抽出来，囔囔细语的娇哼道。

大宝和薛秀云在这边翻云覆雨，缱绻缠绵，却没有注意到杨宏宇胖脸已经憋得通红了。

杨宏宇本来一心要拿宝贝女儿杨娜娜青春靓丽的胴体来拉拢大宝，让他死心塌地为他所用的，可是，后来他才发现这个小坏蛋喜欢少女却更喜欢少妇熟女，尤其是人妻，他已经发现妹妹杨玉茹背着丈夫高达与大宝有了暧昧关系，杨宏宇的心里多少还有些欣喜，毕竟能够用妹妹杨玉茹取得大宝的欢心也是可以接受的，再辅以宝贝女儿杨娜娜的青春靓丽，何愁大宝不唯他杨宏宇的马首是瞻？

薛秀云也欣然同意了他的这个提议，安排女儿杨娜娜和大宝见面的机会。

可是，杨宏宇却发现自己的老婆薛秀云自从在医院重症监护室里协助大宝救了杨子一命之后，居然打扮的越来越花枝招展，眼神越来越娇媚动人，提起大宝她就眉飞色舞神采飞扬的，最要命的是有一次说梦话居然叫的是大宝的名字。而救助杨子的过程她说大宝用气功治疗的，可是，杨宏宇却半信半疑，简单的气功治疗绝对不会让他的老婆薛秀云陡然之间就焕发了第二春，而且大宝这个小坏蛋看薛秀云的时候也有种色眯眯的意思，哪里有半分对干妈尊敬的眼神？

尤其是这场夜宴本来是为宝贝女儿杨娜娜安排和大宝见面的机会，可是刚才他看新闻联播的时候更无意中发现大宝这个小坏蛋居然对他的妻子薛秀云在猥亵撩拨，他有点恼怒，有点羞耻，却还有点异样的刺激和快感，更有种期盼已久的感觉，为了升官发财为了炎都池宝藏，他必须隐忍着，哪怕付出一切代价，因为只有大宝这个小坏蛋，这个关系上通中原市贾伦森市长甚至慕容主任黄月蓉少将等等重要人物的小家伙，这个唯一可以打开炎都池炎黄宝藏的钥匙，这个令多少美少女美少妇为之神魂颠倒的小色狼，其中就包括他的妹妹杨玉茹，他的女儿杨娜娜，甚至现在还加入了他的妻子堂堂县委书记夫人薛秀云，杨宏宇凄惨地笑着，却笑不出声音，最后变成了邪恶的笑容。

他没有装醉，他是借酒精来麻醉自己，无论什么时候，无论什么耻辱，无论什么伤痛，酒精都是最好的心灵麻醉剂。

杨宏宇不动声色甚至谈笑风生地和大宝说话聊天喝酒，如何醉眼惺忪地看着这个小坏蛋在他眼皮底下将手探进薛秀云的大腿之间，看着这个小坏蛋在跳舞的时候抚摸揉搓挑逗撩拨他的小姨子薛韵云还有他的宝贝女儿杨娜娜，杨宏宇已经没有了怒气，没有了羞耻感，取而代之的是更多的刺激和快感，或许那可以算作他的默许甚至是一种阴谋，或许那还是他自己多年想做却没有敢做的事情，或许也是他迷恋上杨申喜那样的男宠之后的一种变态心理，现在终于可以偷窥着大宝这个小坏蛋大色狼来帮助他付诸实施和满足他的变态心理了，更何况还可以通过妹妹杨玉茹和宝贝女儿杨娜娜还有小姨子薛韵云甚至妻子薛秀云来最终达到控制大宝的真正目的。

所以，当杨宏宇看着薛韵云听从薛秀云的安排上楼去后，他就一把抓住了妻子薛秀云的芊芊玉手，半醉半醒当真不当假地说道：“你看……娜娜可以……降服大宝……吗？”

“应该可以吧！如果娜娜还不行的话，我不是已经安排韵云上楼了吗？”

薛秀云心情复杂地呢喃道，“你放心好了，大宝毕竟是咱们的干儿子，会帮你升官发财的。”

“那……如果娜娜和韵云……都降服不了大宝呢……”

杨宏宇阴笑着问道。

“不会吧？”

薛秀云警觉地看了丈夫杨宏宇一眼反问道，“那你说怎么办？”

“还要我说怎么办吗？”

杨宏宇笑眯眯醉醺醺地说道……“你应该清楚怎么办的……为了我升官发财……为了炎都池的炎黄宝藏……玉茹……娜娜……韵云……还有你……都要想方设法千方百计不择一切手段控制住大宝……疼他爱他让他为咱们杨家服务办事……你明白了吧……”

“你……喝醉了吧？我给你倒杯茶喝吧！”

薛秀云心里一惊地问道，“你……是什么意思？”

“我是……什么意思你……还不清楚吗？”

杨宏宇借着酒意，醉醺醺笑眯眯地说道，“其实……我没有什么意思……只不过想让你多多得到一些咱们的干儿子也就是未来女婿的关心爱护罢了……总之为了我升官发财为了炎都池炎黄宝藏……我要你不惜一切代价不择一切手段哦……喝茶干什么……我要喝酒……为了今晚……为了娜娜……为了韵云……为了你我干杯……”

薛秀云无话可说，接也不是，不接也不是，怎么回答都不合适，只好陪着丈夫杨宏宇喝了三杯，她若有若无地感觉到了他的话里有话，也捉摸到了他的弦外之音，仿佛知道了她和大宝的暧昧禁忌关系，仿佛对这几年对她的疏远冷落有些愧疚，总之，归根到底为了他的升官发财，他要付出一切代价，妹妹杨玉茹女儿杨娜娜和小姨子薛韵云甚至连她也可以付出，只为了收买拉拢和控制住大宝。薛秀云无话可说，也无可奈何，先前对丈夫的一丝愧疚也一扫而光，心底有种隐隐的酸楚和深深的怨恨，她终于明白丈夫杨宏宇为什么要喝酒买醉了，可是她要报复他，要在他的面前红杏出墙，要在他的面前和大宝赤裸裸的享受激情，享受暧昧禁忌不伦的刺激和快感。

杨宏宇悠悠然醒来，脑子还在混沌之中，却发觉大宝正搂着妻子薛秀云躺在他的身旁还没有完事，他也不知道大宝和妻子薛秀云说了些什么，逗的妻子薛秀云一阵清脆的笑声。然后，就在他的眼皮底下，大宝就放肆的把他的头盖在妻子薛秀云的头上。虽然因为有被缛的遮挡，杨宏宇不是能很清楚的看见床头的两个人在干什么，可是，从耳朵里传来的一阵阵“滋滋”的声音他也能明白大宝现在正在享受妻子薛秀云那滑润的嘴唇和香舌。

看见他们这么放肆的在一起的动作。杨宏宇的心里却更是又恨又气又是羞辱，为什么这个大男孩如此好色，已经享受了妻子薛秀云那美妙的肉体还不算完，还有一次一次的做这些个余外的动作呢。

好半天，两个人才好像是因为缺氧一般无奈的分开了。都躺在一边大口的呼吸着。

突然，妻子薛秀云用一种甜的发腻的声音对大宝说道：“讨厌，你坏死了，想把人家憋死是怎么的？”

听见妻子薛秀云的话语，杨宏宇的心就像被刀子割了一样酸楚难当。彷佛有大量的酸水从胃里一直泛到全身：“为什么？为什么妻子薛秀云会用这种好久没有对我撒娇的语气和那个大男孩说话？到底他们现在发展到什么关系了？怎么会这样？”

即使已经有了心理准备，还是无法阻止内心的妒忌和男人的自尊拷问自己，正在杨宏宇心理的妒忌和猜疑到达顶点的时候，大宝也开口了：“好干妈，好秀云，我哪舍得憋死你啊，疼你还来不及呢。”

听了大宝的话，杨宏宇的心翻腾的就更加剧烈了。这哪里还是干妈和干儿子的关系，这分明是情人之间的打情骂俏嘛。看来妻子薛秀云这次真的打着帮助他升官发财的幌子假戏真做红杏出墙了。

杨宏宇继续眯缝着眼睛向床头看去，却发现大宝一边和妻子薛秀云笑嘻嘻的说着，一边还在她丰腴圆润的胴体上使坏的把手动个不停。从薄毯的起伏和妻子薛秀云有些断断续续的喘息声来看，一定是他的双手在妻子薛秀云的敏感部位上摸来摸去的。

妻子薛秀云一边喘息着一边在大宝的怀里求饶：“好了，我错了，真的，我真的够了。都两次了，你……你再要……我实在是……实在是不行了……”

“好干妈，好秀云，都已经两次了，也不差这一次了。”

大宝继续嬉皮笑脸的没有停手，反而更加变本加厉的加大了动作，一时间，薄毯里的两个人把薄毯弄的好像是波浪一样，上下起伏，剧烈抖动。 “小坏蛋大色狼……真拿你没办法……啊……”

妻子薛秀云一边娇滴滴的嗔怪着他，一边不时的发出一声按耐不住的呻吟，“早知道……知道你这样，晚上就不叫你过来了……欺负完娜娜又欺负韵云，欺负完韵云又欺负干妈了……”

天啊！杨宏宇心里一疼，这个小坏蛋真的已经玩弄过了宝贝女儿杨娜娜了，还有小姨子薛韵云，甚至还有妻子薛秀云，杨宏宇心底又是痛楚又是羞辱，继之而起的是一种嫉妒，嫉妒这个小坏蛋如此的强悍神武，最后隐隐约约还有一丝莫名其妙的刺激和快感。

第307章 薛氏秀云（五）

杨宏宇正在心烦意乱之间，就听见大宝说：“干妈真的不让我过来吗？真的不让我过来吗？”

他的声音越来越大，薄毯里的起伏也开始越来越剧烈，弄的妻子薛秀云的呻吟是一阵连着一阵，根本就没有办法拒绝。

“我不过来，谁来帮助杨子复原？谁来帮助干爹升官发财？谁来给娜娜姐姐和韵云姨妈开苞？谁又来给干妈满足快乐呢？”

大宝过足了一阵手瘾之后继续淫笑道，“那昨天晚上是谁非一个电话接一个电话叫我来赴宴的呢？谁又想吃我的龙津龙液来帮助杨子复原快一些了？”

妻子薛秀云终于能在大宝的大手之下平缓一些自己的情绪了，她继续轻微的喘息着说道：“那还……那还不是因为我想让杨家好一些吗？宏宇想升官发财，杨子想尽快康复，娜娜韵云又害怕那个鬼脸恶魔来寻衅报复，一家子的重担都压在我的肩上，我只有求你帮助我分担一些了，所以才……才叫你来家里吃饭的嘛！人家本来只要能够偷偷摸摸吃你的龙津龙液也就心满意足了，一来可以帮助杨子恢复快一些，二来自己也可以得到一种心理快感，干妈四十多了，正是女人欲望最强烈的年纪，可是，宏宇这些年忙于公务对我渐渐疏远渐渐冷落，现在是你给了我最大的快乐和满足，可是也害得干妈成了一个红杏出墙的淫娃荡妇了……”

杨宏宇真的有些深深的自责了。看来作为一个老公，他真的是很失败。在妻子薛秀云最需要帮助和安慰的时候，他却不能给她分担和慰藉。自己好多年迷恋于杨申喜的男宠，却只能让大宝这个大男孩来安慰他的妻子。这真是冤孽啊！

“可是你……你……”

妻子薛秀云继续在大宝的怀里软语温存着，“你也不能那么疯狂啊，从酒后你就……你就没闲着，一直到现在，你都做了……做了两次了，我身体都让你弄的软了，你……你居然还想要？”

“靠！”

杨宏宇惊讶的张大了嘴巴，从喝完酒到现在大宝不仅给娜娜和韵云开了苞，竟然和妻子薛秀云做了两次，而且妻子薛秀云看起来好不满足，难道他真的是超人吗？能够打败那个刀枪不入的鬼脸恶魔，看来大宝这个小坏蛋不仅神功盖世，而且床上功夫也是亚洲猛男啊！

杨宏宇真的有些自卑了，他是堂堂的县委书记，却不能满足自己的妻子，而只能在杨申喜那样的男宠后庭发泄变态的欲望，面对大宝那样神武勇猛无与伦比的男人能力，他真的是自惭形秽自愧不如了。

“不过还好拉。”

他开始自己安慰自己，他的目的不就是让妻子来拉拢收买大宝的吗？大宝在娜娜韵云甚至妻子薛秀云身上做的次数越多，她们控制住大宝的几率就越大，升官发财和得到炎黄宝藏的机会也就越大。可是安慰归安慰，这种自己开导还是没有办法消除杨宏宇心中的沮丧。

床头的两个人越说越高兴，大宝说到兴头上，居然慢慢的把上身从薄毯里一点点的向上伸，一直到把整个上半生都探出来靠到床头上。而他的下身正对着妻子薛秀云的头部，看他的动作，只要是男人就知道他到底是想干什么？

果然不出所料，大宝开始用手扶住妻子薛秀云的头，温柔的对他说：“来，好干妈，先帮我舔一下好不好？”

“不好”这是杨宏宇在心里恶狠狠的回答，同时也希望妻子薛秀云能和他一样，拒绝大宝这个无礼的要求。

可是出乎杨宏宇意料的是妻子薛秀云竟然只是白了大宝一眼。那种眼神之中还带着一些爱恋和嗔怪。然后她就小心的，像是吃着一根冰棍一样慢慢的把大宝的巨龙含在嘴里。

这些动作把睡在床尾的杨宏宇看的是目瞪口呆，他的心像是狠狠的被人重击了一下一样。整个人都痛苦的浑身发抖，鼾声打得愈发响了起来。虽然妻子薛秀云也曾经帮着他口交过，可那毕竟是多少年以前的事情了啊。可是现在，现在她竟然这么顺从的就帮，帮大宝做口交，而且还是在他这个丈夫的身旁，就在他们夫妻大床的床头上明明知道赤裸裸进行。这种巨大的打击叫杨宏宇的心几乎都在滴血。

可是妻子薛秀云却不知道杨宏宇心里的痛楚，她依旧是在津津有味的在坚硬的巨龙上舔吸着。不时的还用她的小手在巨龙上来回套弄几下。弄的大宝一直张着嘴，不住的在吸气，一副享受到了极致的表情。

不过说实话，虽然大宝正在呲牙咧嘴的。可是，杨宏宇还是不得不承认他确实长的有型。脱光了衣服人看起来更帅更年轻，而他身体透着大男孩的青春活力和健壮体魄，也不像他一样因为缺乏锻炼和长期花天酒地而肥胖臃肿了。再加上他超强的性能力，老天，这一切都叫杨宏宇妒忌的发狂。

“没有关系的，没有关系的……”

杨宏宇在心底不住的自己劝慰自己，“他只是暂时享受一下罢了，说到底还是被我利用的，等老子得到了炎都池炎黄宝藏，再升任到了中原市市长，超脱了贾伦森的控制范围，就叫他滚蛋就叫他从人间蒸发。他年轻帅气有什么用，床上厉害有什么用，还不是只能在这一段时间里享受我成熟美丽的妻子薛秀云吗？如何我再惩罚妻子薛秀云，让她独守空房守活寡，让她为这次红杏出墙付出惨重的代价！”

慢慢的，在这种邪恶的心理安慰下，杨宏宇一点点的恢复了平静，他继续他的鼾声如雷，开始继续小心翼翼地眯缝着眼睛往床头偷看。

妻子薛秀云在这段时间里好像吃的更加用心了，从她抖动的身体把薄毯带的起伏动作来看，她的心跳速度应该快的要命，甚至杨宏宇都能想像出她的玉腿之间绝对是分泌了大量的春水。

“好热啊。”

随着大宝的一声抱怨，他开始用力的把薄毯掀起来，随手把它扔到地上。随着薄毯被甩出来，里面的两个人都完全的赤身裸体的展现在杨宏宇眼前。妻子薛秀云正半卧在大宝的腿上，嘴里几乎把他大半个巨龙都含进去了。同时还用拇指和食指套成一个小圈，在大宝的巨龙根部上下的套弄着，配合着她嘴里地舔食。

而在他们周围，不时的从妻子薛秀云嘴里飞溅出一些唾液喷洒到大宝的下体和床单上。在妻子薛秀云的下体周围，那些地方的床单已经都是斑斑点点的结成一块一块的。杨宏宇借着壁灯一看颜色就知道那些淡黄色的斑点肯定是刚才他醉酒酣睡的时候，他们激情缠绵流出的一些分泌物，而且这么大量的黏液块儿也能证明刚才趁着他醉酒酣睡的时候他们干的是多么疯狂。

大宝也没有闲着，他一边享受着薛秀云的口交，一边还把搂着薛秀云头部的那只手就放肆的伸到薛秀云胸前直接玩弄她的乳房。而妻子薛秀云竟然也配合的尽量抬高自己的身体，好让大宝能更加顺利的把她整个乳房都握在手里。

不过当大宝的手指开始揉搓她的乳头的时候，妻子薛秀云明显的有些承受不了这种刺激，她像突然遭受电击一样，身体发出一阵颤抖，虽然因为角度的关系，杨宏宇只能看见妻子薛秀云一半的丰臀，可是从她的臀部的那种剧烈的收缩来看，妻子薛秀云肯定又一次从幽谷甬道里分泌出了大量的爱液。

这时候的妻子薛秀云完全沉浸在乳头被大宝肆意揉搓的快感中，她一边帮他吮吸巨龙，一边从嘴里发出一阵一阵的“呜，呜”的叫声。估计是因为她的嘴已经完全的被大宝的巨龙给塞满了，要不然，她的呻吟声应该会更加清脆而诱人的。

过了片刻，妻子薛秀云似乎是吃的有些受不了，她吐出了嘴里的巨龙，开始呻吟着用手在上面撸动着。大宝的巨龙上已经满是妻子薛秀云的口水，弄的整个硕大的龙头看上去都是感觉是滑滑的，也不知道是妻子薛秀云的唾液还是那自己分泌出来一些黏液。

大宝一边继续的用手在薛秀云的乳房上捏着，一边也喘息着对妻子薛秀云说：“别，别停，好干妈，好舒服，继续……继续吃啊！”

“小混蛋！”

杨宏宇在心里狠狠的骂了他一句，“打着帮助我儿子杨子康复的幌子，趁机玩弄我的老婆，玩弄我的妹妹，宝贝女儿，小姨子，现在又来玩弄我的老婆，这个小混蛋真是……”

不过看起来妻子薛秀云应该是已经被大宝的床上技术给征服了，竟然对大宝的要求百依百顺，她不顾自己还有些呕吐的感觉，依然的再一次把他的巨龙吞到樱桃小口里。

“这样可不行。”

杨宏宇在心里默默的想着，“过后一定要给妻子薛秀云警告一下，虽然大宝是杨家的救命恩人，虽然他可以帮助我升官发财，虽然他是炎都池炎黄宝藏的唯一钥匙，可是也不能这么由着他的性子来啊？这些举动明显的已经超出了我的心理底线了……”

可是妻子薛秀云还是象无法拒绝大宝的巨龙诱惑一样，她单手握着坚硬的龙身，伸出舌头在大宝的龙头上舔来舔去，还不时的吧嗒一下嘴，似乎在享受大宝龙头所分泌出的那种咸咸的味道，又舔了几下，便干脆一把抓住整根的东西都含了进去。

大宝也越来越过分了，他一边起伏着自己的胸膛闭着眼睛享受着，一边还不停的指挥妻子薛秀云的舔食动作：“啊……好干妈，用点力，再用你甜美滑腻的香舌在上面滑……滑一下……喔……对……就是这样……哦”妻子薛秀云也居然很听大宝的指挥，她配合的在大宝的指挥下在他的巨龙上不住的变换着口型，把大宝舒服的好像要进了云端。

第308章 薛氏秀云（六）

妻子薛秀云越来越放的开了，她不但用嘴卖力的在巨龙上舔的大宝哼哈的叫个不停，最后还把舌头滑到他整个龙根下面，张开嘴轻轻的含住了他整个囊袋，把大宝更是刺激的“……喔……好干妈……好舒服……”

的叫个不停。

“喔！实在受不了，来好干妈好秀云，过来。”

随着大宝的一声话语，妻子薛秀云停止了对他巨龙的吮吸，顺着他的手被大宝轻轻的放到床上躺好。

大宝也一边说着一边开始动手把妻子薛秀云丰满浑圆的大腿分开，而妻子薛秀云也配合的分别抬起左右脚把她整个沟壑幽谷都暴露在他眼前。

杨宏宇眯缝着眼睛看着他们即将要交合的动作，从妻子薛秀云张开的双腿之间看去，她沟壑幽谷已经有整片的春水从肉洞里被不时的挤出来，让整个幽谷甬道周围都显得亮晶晶的，而大宝的龙头也是一样，大量残留在上面的唾液把他的巨龙都浸泡的几乎要闪闪发光了。

大宝开始慢慢的跪在妻子薛秀云双腿之间，一个手撑着自己的身体，一个手握住他那已经是青筋暴跳的巨龙，正缓缓的对准妻子薛秀云的幽谷甬道口，准备把自己的东西顶进去。

“要开始了……终于要开始了……”

杨宏宇在心里颤抖的说着。看着屋子里的这种靡丽的场景，异样的刺激和快感取代了刚才的嫉妒和不满，连杨宏宇自己裤子里面的弟弟都开始一点点的膨胀起来，他已经好久好久没有因为男女的情事而勃起了……

这时候的妻子薛秀云已经完全的陷入到情欲里了，她表情急促的看着大宝，樱桃小口已经微微的张开，还不时的伸出舌头在樱唇上面轻轻的舔动着。一双原本大大的眼睛也眯成了一条线，眼波已经完全水汪汪的看着她身上的那个即将进去她身体里的大男孩。就连两条丰满浑圆的玉腿也开始慢慢的合拢在一起，挂在大宝的腰上，不时的，还从腿部上发出几下不安的搅动。

而大宝早就已经举起他的坚挺巨龙对准了妻子薛秀云的幽谷甬道准备进攻了，他喘息着拨开妻子薛秀云毛发浓密的股间，腰力轻轻一推，一下子，坚硬的巨龙便慢慢的送入到妻子薛秀云的幽谷甬道里，刚进去了一个龙头，妻子薛秀云已经有些受不了，她微微皱了眉，咬着牙闷哼了一声，连身体都开始禁不住的瑟瑟发抖。

“哦！好干妈好秀云……”

大宝也没有好多少，他的叫声似乎比妻子薛秀云的呻吟声更大。他一边呲着牙的吸着气，一边用似乎是极端爽快的颤抖声淫笑着说道，“太舒服了，夹的……夹的好紧啊！”

话还没说完，只见他的臀部就微微一缩，于是，插入到妻子薛秀云幽谷甬道里的巨龙就又深入一些。杨宏宇心里也不禁暗叹，看起来这小坏蛋的床上功夫确实不错，他没有急色般的一下子把整根巨龙都插进去，只是一点一点的把巨龙向妻子薛秀云的幽谷甬道里面塞，他这样慢慢的几个回合的慢插，能叫他和妻子薛秀云都能尽情的享受那种巨龙插入幽谷甬道里的特殊快感。

终于，杨宏宇眯缝着眼睛看着大宝那硕大坚挺的巨龙已经尽数没入妻子薛秀云的肉洞里了，而妻子薛秀云的腿步动作却稍缓了下来，看样子，似乎是妻子薛秀云整个的下体都开始有些肌肉僵直了。但是她鼻子里的喘息却变得越来越急促，一阵一阵“嗯，嗯”的闷哼不时的从里面传出来。

随着大宝突然的一下进出，妻子薛秀云像是被雷电打中了一样，浑身颤抖个不停。

“好大宝，好深好大好棒啊！”

她呼叫着一把抱住大宝的上身，把他拽到自己怀里，相当主动的把嘴唇凑上去，还似乎特别饥渴的把甜美滑腻的香舌伸出来，让大宝能好好品尝她口中的那些甜美的唾液。

大宝自然是没有放过这个好机会，他伏下身体，把自己的胸膛和妻子薛秀云的上身贴的紧紧的。没有留下一丝缝隙。上面的嘴开始使劲的吮吸妻子薛秀云甜美滑腻的香舌，发出一阵“滋滋”的裹咬声。而下面也依然的没有放松的开始缓慢的把巨龙在妻子薛秀云肥美柔嫩的幽谷甬道里抽送着。

看着他们这么亲密的交合动作，杨宏宇的醋意就更大了，这种动作让杨宏宇感觉到好像妻子薛秀云并不是真的单纯的为了拉拢大宝而和大宝上床，这反倒像是一种真正的偷情，而且是一种近乎暧昧禁忌不伦的偷情在杨宏宇眼皮底下赤裸裸地发生了。

这种情形根本是当初所没有料到的，杨宏宇开始有些后悔刚才借着酒意暗示妻子薛秀云舍身去拉拢大宝了。虽然妻子薛秀云或许真的可以利用这个大男孩的恋母情结，拉拢控制住他的身心，可是也正是现在妻子薛秀云身心对于大宝的迷恋和沉沦，反倒叫杨宏宇开始担心会不会因为自己这个愚蠢的计划而失去些他原本就拥有的东西，比如妹妹杨玉茹比如宝贝女儿杨娜娜比如妻子薛秀云甚至整个杨家的亲情都很有可能被大宝征服掠夺而去了。

床头的两个人开始更加火暴的干起来了，声音也开始愈发的剧烈，这些巨大而刺激的声响也把杨宏宇从那些后悔中给惊醒过来。

杨宏宇鼾声雷动地眯缝着眼睛看去，发现大宝正抓着妻子薛秀云白皙的丰臀奋力的冲刺，虽然妻子薛秀云的下体分泌了很多的润滑液，但是由于大宝的东西真的很大，而且她在兴奋中也会不由自主的把幽谷甬道的紧度缩起来。所以，大宝的巨龙在里面进出还是能造成很大的摩擦力，大宝每插一下，都能让妻子薛秀云高声的叫一下，而他的巨龙每一次的进出，也都把妻子薛秀云幽谷甬道里的嫩肉给翻出来，随着大宝抽送的速度逐步加快，妻子薛秀云嘴里发出的呻吟声也开始连成一片，“嗯……嗯……”

地叫声也显得是那么的投入和享受。

说实话，虽然男人在这方面都是不肯认输的，可是杨宏宇不得不承认大宝的巨龙确实是要比他大很多。这一点在杨宏宇观察他插入妻子薛秀云幽谷甬道的表现就能看出来，妻子薛秀云的肉洞几乎要被他的巨龙撑的大了许多，在他抽出巨龙的时候，甚至杨宏宇都能看见似乎连妻子薛秀云的小花瓣都被他的巨龙给带出来了，即使在杨宏宇年轻风流的时候也没有这个能力和这个水平。

妻子薛秀云被这大巨龙抽插，而且插的速度还越来越快，感觉她很快的就有些不行了。她咬着牙，娇喘吁吁，嘤咛声声，呻吟连连，皱着眉软语哀求道：“好大宝，好弟弟，好哥哥，慢……慢一些，我……我要不行了……啊……”

妻子薛秀云最后的一句求饶的话被大宝的一下重插给活活打断了。妻子薛秀云随着大宝插入地叫声开始拉长了很多，而且声音也变得那么尖锐，这种有些疯狂的呻吟是杨宏宇和她在一起做爱时从来没有听到过的，即使他这个正职丈夫酒醉躺在床尾，她也丝毫不压抑自己的呻吟和浪叫，此时此刻，欲望和激情，春心勃发和春情荡漾彻底击垮了家庭伦理道德的束缚。

但是大宝的抽插速度始终没有变慢，虽然他的表情也逐渐的开始扭曲变形，一副好像很爽快又很痛苦而且要喷射的样子，但是他却能一直保持着那种状态连续不停的一直在妻子薛秀云身上折腾了将近十分钟。

随着他最后他的奋力一插，几乎已经把他的巨龙都整根的插进妻子薛秀云肥美柔嫩的幽谷甬道里，妻子薛秀云好像被这种深入骨髓的快感弄的已经要疯狂了一样，她的头高高的向后仰着，闭着眼睛，张大了嘴发出了一声“啊”的叫喊，然后就从幽谷甬道里一直到全身都开始剧烈的发颤，再次达到了情欲的巅峰和生理的高潮。

妻子薛秀云好像真的已经不行了，大宝才喘了喘气开始保持着那个深插的动作不动了。从他依然没有抖动的身体来看，他应该是根本没有She精的意图。

好半天，大宝才等到了妻子薛秀云渐渐的平复下来。当她看见妻子薛秀云缓缓的睁开眼睛后，还没等妻子薛秀云说什么，他就猛的把巨龙从妻子薛秀云的幽谷甬道里拔出来，然后平躺在床上，拉着妻子薛秀云的手就示意她坐在自己身上。

妻子薛秀云假意的挣扎了一下，最后还是拗不过大宝的坚持，就慢慢的分开丰满浑圆的双腿，轻轻的跨在大宝的身上。

大宝也配合的自己扶着自己还在跳动的巨龙，把它竖的直直的，对准了妻子薛秀云的幽谷甬道就要妻子薛秀云坐下去。妻子薛秀云开始小心的把腰向下沉。就在杨宏宇眯缝着眼睛的偷窥下，大宝的已经就这么一点点的没入到了妻子薛秀云的身体里。

也许是他不耐烦了妻子薛秀云小心的动作，干脆自己使劲把腰向上一冲，“噗嗤”的一声，整个巨龙就这么重重的顶了进去。

妻子薛秀云没有料到大宝有这么猛烈的举动，她禁不住“哎呀”一声叫了出来，连玉体都好像失去骨头支撑一样软软的趴在他身上。

大宝也没有过多的多余动作，随着他巨龙的深入，他随即动作熟练的托起妻子薛秀云丰腴滚圆的美臀，让她两脚大大地张开在大宝的下体之间。大宝开始了自己在下面的奋力的撞击，好像每一次能都顶到妻子薛秀云的子宫里一样，让妻子薛秀云爽到了极点，嘴里的高声呻吟是一声接着一声，她一会儿皱着眉头，柳腰款摆，美臀扭动，被动的在大宝的身体上面晃动着身体，一会儿又张开嘴使劲地大叫着，那种大声的呻吟真叫杨宏宇怀疑她会不会叫岔了气。

第309章 薛氏秀云（七）

可能是刚才的一阵重插叫妻子薛秀云几乎到达了兴奋的顶点，让她分泌了大量的春水在幽谷甬道内面，所以感觉大宝巨龙的进出开始变得滑溜了许多，已经完全没有了刚开始的那种生涩的感觉。他可以很顺畅地一插到底，中间没有任何阻碍。那重要命的狠插好像要把整个下体都插进去一样。让妻子薛秀云的身体传来了一阵阵强烈的快感，弄的她只能张嘴大声着。

可是妻子薛秀云刚叫了几声，嘴巴还尚未合拢，大宝就立刻的送上自己的嘴来，一口含住妻子薛秀云的樱唇。顿时，妻子薛秀云的“啊，啊”的呻吟就变成了“呜呜”的闷哼。

床头一丝不挂的两个人这时候又变成了男下女上的姿势紧密的贴在一起，他们热情的拥吻让杨宏宇的心里都开始妒忌到了极点，而妻子薛秀云的下体就这么明显的敞露在杨宏宇眼前，并且那下面连接着的竟然是别的男人那毛茸茸的囊袋，甚至杨宏宇连中间的大男孩的巨龙都没有办法看见，也只能从他们偶尔的分开中发现大宝的巨龙和妻子薛秀云被带出来的黏液。

就这样，大宝从开始的缓缓上挺，到后来的连续不断，他上挺的速度越来越快，从他们交合的地方大声的传来“啪啪”的拍肉声和“咕滋，咕滋”的水声，妻子薛秀云也随着这种声音开始着自己的呻吟，她的闷声就这么的越来越大，很多次，她都好像要挣脱大宝对她舌头的吮吸好能舒畅的把痛快的感觉发泄出来。可惜大宝的手却死死的抱着妻子薛秀云的后背，不让妻子薛秀云有半点空间离开他的身体。

好长时间，妻子薛秀云的头才微微地抬起来，她一边喘息着一边说：“你这个坏蛋……干了这么重还不放开我……万一我让你弄坏了怎么办？……”

大宝也逐渐的停止了上挺的动作，看样子，长时间这种剧烈运动让他也累的不轻。他也大声的吸着气淫笑道：“怎么会弄坏了呢？我可是感觉干妈是越弄越紧了呢！”

妻子薛秀云啐了他一口，然后笑着娇嗔他：“小坏蛋大色狼，尽说那些怪话。哼！”

“怎么是怪话呢，是实话啊，不但紧了，水还很多呢。来，好干妈好秀云，再换个姿势吧！”

大宝一边说，一边小心的转动着妻子薛秀云羊脂白玉一般的胴体。

妻子薛秀云看来是很理解他的意图，虽然她的嘴里还是不依不饶的嘤咛娇嗔着。可是胴体还是乖乖的听大宝的话，慢慢的转了一个角度，让自己背冲着大宝坐在他身体上。整个过程他们配合的很默契，连大宝的巨龙都不用拔出来，就在妻子薛秀云的幽谷甬道里面连同妻子薛秀云丰腴圆润的胴体一起转了一下。

随着他们姿势的变化，杨宏宇也大大的吓了一跳。因为妻子薛秀云体位的转变，现在她已经是面对着他的方向了，她只要一低头向下一看，就能看见杨宏宇正打着鼾声眯缝着眼睛偷窥呢！

杨宏宇吓的连忙闭上眼睛，继续鼾声如雷，小心的听着床头的动静。

好半天，一切都还是和最初一样。一阵“啪啪”的拍肉声混杂着两个人的喘息声从里面传出来，异样的刺激和变态的快感使得杨宏宇忍不住慢慢的再次眯缝着眼睛向床头看去。

妻子薛秀云正劈开雪白浑圆的双腿，瘫坐在大宝的下体上。他们整个下体的连接处，除了一大团芳草和森林就什么都看不见了。妻子薛秀云正在上面来回的蠕动自己的身体，柳腰款摆，美臀扭动，娇喘吁吁，嘤咛声声，一边蠕动，一边还发出一种带着哭腔的连声呻吟。

动了一会儿，好像是大宝嫌弃这种慢节奏的动作不过瘾，他就在下面把妻子薛秀云的两条雪白玉腿竖起来，让她脚踩着床垫蹲在他下体处。然后他扶着妻子薛秀云那白花花的丰臀就开始上下套弄起来。

妻子薛秀云被这种动作弄的身体向前一歪，她连忙用双手撑住自己的身体，被动的上下起伏着下身，让大宝坚硬的巨龙在自己体内来回的进出着。

看着妻子薛秀云怪异的姿势——她下身半蹲着，而身体又有些前倾，可是双臂又直直的立在整个身体前面，这种造型怎么看都让杨宏宇想起了池塘里青蛙的造型。这种想法让杨宏宇自己都觉得有些好笑。

可是床头的两个人可不管造型的变化，他们依旧是在毫无顾忌忘我的做着爱，杨宏宇已经完全不担心妻子薛秀云会发现他了。因为她早就兴奋的紧闭着双眼，连睫毛都紧紧的挤在了一起。

大宝的花样实在是很多，干了一会儿，他突然的又直起身体，顶的妻子薛秀云不由自主的趴倒在床上，他就在妻子薛秀云后面小心的把两条腿抽出来，然后慢慢的跪在妻子薛秀云身后，采用背后位继续抽插着妻子薛秀云的幽谷甬道。

妻子薛秀云看起来也被这小子的花样弄的如醉如痴，她丰腴滚圆的美臀开始用力地顶着大宝的下体，同时还努力的上抬胸膛挺起腰，不时的还自己向后顶几下，好能叫自己身体里面的巨龙插的更重一些。

随着大宝扶着妻子薛秀云的腰部狠干不停。妻子薛秀云的一头秀发在半空中甩来甩去，她的背上已经布满了大量的汗水，像一颗一颗的珍珠一样晶莹剔透。

大宝的动作开始越来越快，就好像妻子薛秀云是一匹骏马一样，而他就骑在上面前后驰骋着，伴随着他的插入动作，是妻子薛秀云正咬着唇不住发出的呻吟声息，伴随着这些呻吟声还有妻子薛秀云不停的把头前俯，后仰的动作，彷佛是大宝已经把她弄的都无地自容了。

突然，大宝又换姿势了，他迅速的抽出还带着汁液的巨龙，然后把妻子薛秀云的身体平放在床上。妻子薛秀云这时候已经完全的没有了任何的反抗能力，连假意抗拒的言语都没有了，就这样被大宝扶着而疲倦的躺下来。

弄好了妻子薛秀云，大宝就麻利的抬起妻子薛秀云的大腿，一直把它扛到肩上，然后从妻子薛秀云的两腿之间握着他依然是硬邦邦的巨龙向前一顶，又一次顺利的把东西插到妻子薛秀云身体里。

“老天，他确实是厉害啊！不愧是打败鬼脸恶魔的小英雄啊！”

虽然杨宏宇真的有些嫉妒和讨厌大宝这样羞辱玩弄他的妻子薛秀云，可是对于他的能力，杨宏宇还是不得不佩服。这就一个多小时了，他竟然还是这么生龙活虎强悍凶猛的。

杨宏宇还没有想完，大宝就已经开始不停的大力抽送起来，甚至，他还用手托住妻子薛秀云丰腴滚圆的美臀，连手指甲都好像陷入了妻子薛秀云的臀肉之中。这样的姿势会叫他的巨龙能最大限度的整个都塞到里面。

从杨宏宇的角度看过去，由于妻子薛秀云的下体被大宝高高的抬到上面，杨宏宇能看见他们整个的生殖器官都暴露在杨宏宇面前。在眼前，妻子薛秀云正被干儿子大宝的插干弄的神魂颠倒的，弄的她整个沟壑幽谷，甚至连臀部的肌肉都不停的收缩，幽谷甬道里分泌的春水更是象泉涌一样不住的被大宝的巨龙带出来。

妻子薛秀云已经被他弄的完全的没有了任何的气力。她只是软软的瘫在床上，两手正抱着大宝从她两腿之间探出来的头部，嘴里娇柔不力的呻吟道：“你……你实在是……是太厉害了，真的……真的不行了……”

刚说了几句，就好像又是一波高潮从她的幽谷甬道里袭来，她张口大叫地叫着，连整个嘴里唇边都沾满了自己叫出来的唾液。

随后而来的，是杨宏宇最熟悉的妻子薛秀云那种肌肉痉挛。只是这一次的痉挛比杨宏宇每次看见的都剧烈，已经好多年没有见到了的，似乎是她整个身体都开始抽搐成一团一样在瑟瑟发抖。从她的沟壑幽谷看去。整个大花瓣都开始了一种收缩的肌肉抽搐感。这种肌肉的收缩是那么强烈，好像把大宝的蛋蛋皮都吸进去了一些。

这时，大宝看来也不能再忍受下去了，他又狠命的插了几下，随即的就将妻子薛秀云丰腴滚圆的美臀往上一抬，然后，从他嘴里传出低声的一下吼叫，随着他的吼声，下体也往上奋力一顶，顶的是那么重，连他的整个身体都已经悬空了。

下面的妻子薛秀云似乎也知道了大宝高潮的来临，她竭力配合的勉强抬起臀部，控制着自己快速的抽搐沟壑幽谷的肌肉来回套弄着他的巨龙！随着大宝的身体一震，只他的蛋蛋也紧紧的缩在一起，紧接着，随着他再一次的抖动，蛋蛋才再次放松，在他抖动的间隙，他的巨龙也禁不住的上下跳动着，这些跳动能勉强的撑开一些妻子薛秀云紧密的幽谷甬道，而一些浓稠的白色液体能就在他巨龙的跳动间隙沿着妻子薛秀云的幽谷甬道口周围被挤了出来。

随着一声闷吼，火山轰然爆发，岩浆喷发出来，大宝的喷射量真大，连续几十次的抖动已经让妻子薛秀云的幽谷甬道口已黏上了一大滩岩浆，数量之多令人难以想像，虽然有一些岩浆已经跑了出来，但是其余大量的岩浆应该是无法经由她们俩的交合处流出来的，因为大宝的东西要比常人大了很多，而妻子薛秀云高潮之中的幽谷甬道也绝对是紧密的像一个橡皮圈一样会死死的勒住插在里面的巨龙。

杨宏宇激动的看着大宝喷射的场面，心里还盘算着到底有多少岩浆可以顺利的挤入妻子薛秀云的子宫里，杨宏宇甚至能看见妻子薛秀云的小腹都已经有些微微的鼓起来了，那里面一定是那些又烫又美的岩浆在里面。他有种莫名其妙的想法希望妻子薛秀云能够怀个龙种，将来也可以为杨家光大门楣争光添彩，可是又怕妻子薛秀云真的蓝田种玉，四十多岁的女人又身怀有喜还不知道惹来什么风言风语呢！

第310章 夜总会里

终于，大宝停止了自己的抖动，悬在半空的身体也重重地摔落在妻子薛秀云身上。 而妻子薛秀云也伏在他的怀里紧紧的抱着，两个人就这样拥在一起不停的喘息着，大宝还不时的继续的占着便宜——他还把舌头伸到妻子薛秀云嘴里探着，不时的还挑逗妻子薛秀云的舌头和他纠缠在一起。

“好舒服啊。”

半晌，大宝才离开妻子薛秀云的嘴，长舒了一口气，满足的说道。

“你……你刚才也太疯狂了，最后……最后我都快……快晕过去了……”

这是妻子薛秀云的声音，不过她不知道吗？这种嗔怪不会不能叫大宝有半点愧疚，反而会让他更加得意的。

果然，大宝听到妻子薛秀云的话，就势发出一阵大笑：“我疯狂吗？呵呵，我不疯狂干妈你哪能这么舒服呢？”

“不和你说了，没半点正经的。”

妻子薛秀云在他怀里发出一声娇滴滴的吟叫，“大宝，你还是上楼去陪着娜娜韵云休息去吧……”

“怎么了？害怕干爹醒来发现吗？”

大宝笑道，“其实，干爹应该想得开的，萝卜白菜各有所爱，自由选择各有所得。你不干涉他的快乐自由，他又何必反对你的快乐自由呢？都21世纪了，哪里还有那些陈芝麻烂谷子的传统束缚呀？越是想得开看得开的男人越是可以升官发财成大事的，勾践尝卧薪苦胆，韩信受胯下之辱，高祖解白马之围，寇准签檀渊之盟，夫能忍辱负重，所持者大也，所图者远也。连法国总理萨科齐都戴绿帽子，遑论其他呢？”

“小坏蛋，满嘴歪理，胡说八道！”

薛秀云啐骂娇嗔道，“说一千道一万，那你也得上楼去休息……”

“我哪里还有时间休息啊！”

大宝大笑着起身道，“已经接近午夜了，我还有重要的事情要去处理呢！”

“什么重要的事情要半夜三更出去处理啊？”

薛秀云关切地问道。

“还不是早上中医院的绑架案需要我夜探一下。”

大宝笑道，“好了，你和干爹好好休息吧！我让韵云姨妈送我一程好了。”

“大宝，你可要小心一点千万保重啊！”

薛秀云关切殷殷地叮嘱道，起身陪大宝上楼。

杨宏宇愣了半晌，才幽幽叹息一声，是啊！萨科齐都戴绿帽子，遑论其他呢？忍辱负重，所持者大，所图者远啊！大宝这个小坏蛋还真的不是一般人，杨宏宇心里感叹道，自己反正不喜欢妻子薛秀云了，就让她快乐自由去吧！还可以拴住大宝的身心，图谋升官发财，觊觎炎都池炎黄宝藏，一举几得，何乐而不为呢？

女人想开一点，快乐更多一点；男人想开一点，成功更多一点。

“要不要我陪你去呢？”

杨娜娜关心地问道，而是身子一动忍不住柳眉颦颦，呻吟一声。

“好娜娜，你好好休息吧！”

大宝在杨娜娜香腮上亲吻一口安抚道，“让韵云姨妈送我一程就行了。”

“那你们千万千万要小心一点啊！”

薛秀云再三叮嘱道。

小巧玲珑的奇瑞，方便实惠的自驾一族，薛韵云本来抱定了独身主义，一套房，一辆车，随意潇洒，逍遥自在，如今遇到了大宝这个真命天子，现代主义的新潮思想又还原为传统的道德观念，嫁鸡随鸡嫁狗随狗，妇唱夫随从一而终，幸福甜蜜地依偎在爱郎身旁，传统和现代，都在爱的季节里相互转化。

“韵云，现在几点了？”

大宝问道。

“十二点了！”

薛韵云柔声说道。

“跟我去冒险害怕吗？”

大宝笑问道。

“不怕！”

薛韵云一边开车，一边将柔肩向爱郎的怀里靠了靠，“只要跟你在一起，死都不怕！”

“不许说死！”

大宝在薛韵云脸颊上亲吻一口笑道，“跟着我怎么会有危险呢？不过，我只要你送我到美加乐夜总会门外就可以了，然后你就可以回去睡大觉好好休息一下了。”

“我不嘛！”

薛韵云不依地撒娇道，“我要陪着你嘛！”

“小宝贝，听话啊！”

大宝搂紧薛韵云纤细绵软的柳腰安抚调笑道，“虽然你跟着我没有危险，可是我却不肯让你为我去冒险，这么美艳动人丰腴圆润的韵云老婆，万一让那个鬼脸恶魔看见了，岂不是引火烧身吗？乖乖回去休息，等我办完事就去找你接着办事，好吗？”

“嗯……”

薛韵云被大宝一番话语说得又是害怕又是羞乱，将车停靠在美加乐夜总会外面，芊芊玉手情不自禁地紧紧搂住爱郎的腰身，媚眼如丝地柔声说道，“那你自己可要当心一些，人家等着你回来呢……你要人家怎么样人家就怎么样……”

“好韵云，我要你穿着白领制服套裙在你的办公室里为我口舌服务，好吗？”

大宝咬着薛韵云白皙娇嫩的耳垂低声调笑道，一只禄山之爪在她丰满高耸的玉乳上揉捏一把，另一只色手探入裙里在她丰满浑圆的大腿上抚摸一番。

“好大宝，人家说了你要人家怎么样人家就怎么样……”

薛韵云羞赧妩媚媚眼如丝地娇喘呢喃道，“好弟弟，人家身子都是你的了，人家以后真的离不开你了……”

“老处女开苞之后原来这么风骚迷人啊！”

大宝坏笑着在薛韵云丰腴滚圆的美臀上拍了一巴掌，“真是我的好老婆！我就喜欢你这样的高级白领这么美艳诱人的媚态！不能再闹下去了，否则我又要把你就地正法了，好韵云，好老婆，回家等着我吧！”

说完从车窗探进头来湿吻一个，深深含住薛韵云甜美滑腻的香舌狠狠吮吸一下，直到她疼得呻吟出声，他才恋恋不舍地放开她，大步向美加乐夜总会走去。

“4 富豪商业楼 13”到底是什么意思呢？

找到美加乐夜总会了，也就找到富豪商业楼了，那就只有先进美加乐夜总会看看再说了。

灯光闪烁，人头攒动，大宝还是第一次到夜总会来，本来打算趁着夜深人静刺探敌情的，现在看来犯了主观主义错误，没有想到半夜三更的时候正是夜总会灯火辉煌门庭若市的一天之中的黄金时刻，用句新新人类的话说，夜生活才刚刚开始呢！

一进夜总会大门，还是缓冲区的大厅，来来往往的宾客优雅地谈笑风生，然后才呼朋唤友一起走进夜总会的繁华中心区。

“小朋友，这里可不是幼儿园，你最好找家长陪着进来！”

一个打手模样的秃头大汉敞着胸，露着怀，歪着头，斜着眼，轻蔑地看着大宝嘲笑道，“而且最好先检查一下你的胎毛掉光了没有？哈哈！”

“哈哈！”

其他人也跟着大笑起来。

“是吗？要不要我先给你检查一下你的胎毛掉光了没有？”

大宝冷笑道。

“小混蛋！”

秃头大汉恼羞成怒，伸出簸箕一般大的利爪抓住了大宝的肩膀。

大宝顿时火冒三丈，也不多说，反手一把扣住那秃头大汉的手腕，他龇牙咧嘴地松开手，恶狠狠地抬起腿来向大宝小腹顶去，大宝冷笑一声，抓住他那只手腕，猛然一个背摔，只向他肩后一抖一甩，秃头大汉整个人立即被凌空抛到大宝的身后，幸亏大宝牢牢捉住他的手腕，扶了他一下，否则这一下，他非四脚朝天不可，不过大宝也不想就这么算了，他后退半步，用手肘在他胸口轻轻捣了一下，那个秃头大汉立即像杀猪般惨叫起来。不过，里面狂暴的音乐把这些尖声嘶嗥都掩盖住了，而且他们处在迎宾大厅里面，所以很少有人发现这里的异常。

其他几个人还想上来，大宝一把抓起桌子上的一个玻璃杯子，然后，暗暗地吐气发声，一掌拍向桌面，手中的玻璃杯子竟然无声无息地没入桌面，他再一抬手，用掌心发力一收，缓缓拔起玻璃杯子，只见桌面上赫然出现一个圆圆的洞口。

几个打手连同许多宾客都惊呆了，大宝想他们一辈子大概都没有在小说、电影，这些虚拟场景以外，看到有人可以用气功将易碎的玻璃杯子像切豆腐一样，打入坚硬的桌面里面。

那个秃头大汉惊魂未定，这时候也是目瞪口呆，瘫软在地半天爬不起来。

“先生，对不起，请原谅他们的粗鲁无礼。”

一个前台经理没有的女人走了过来，恭恭敬敬地鞠躬说道，“请您接受我诚挚的歉意，欢迎您在我们美加乐消费，先请出示您的银行卡或者贵宾卡，然后我亲自引领您到贵宾区好吗？”

“嘿嘿！小姐，你以为我没有卡吗？”

大宝嘴里逞强，心里暗骂这个小贱货的软刀子杀人的确不好对付。

“他是我请来的客人，张经理还有什么意见吗？”

突然一个清脆悦耳的声音冷冷地从身后传来，然后娇嗔道，“大宝，你怎么来的这么晚啊？我都等你好长时间了！”

正当大宝束手无策进退两难的时候，这个声音无异于沙漠中的绿洲，大宝惊喜地转过身来，不禁眼前一亮惊叫一声：“筱岚姐姐！”

却不是秦筱岚还是哪个？

“不敢不敢，对不起，秦小姐，我不知道这位小兄弟是你请来的客人，实在是误会了冒犯了。”

前台经理一见秦筱岚替大男孩出头，不禁惊慌失措地忙不迭赔礼道歉赔笑道，“秦小姐大人有大量，还请海涵一二。今晚你们两位都是我们美加乐的贵宾，请尽情消费，都是我们倾情奉送的。”

“要不是遇到几条恶狗挡道，我早就进来了！”

大宝笑道，秦筱岚长得实在是太漂亮了，身材又好又丰满，曲线玲珑、凹凸有致。圆圆粉脸上的大眼睛带着迷离秋水的媚劲，两片红唇也显得性感撩人。今晚身着一条水红色琵琶襟无袖紧身立领长旗袍，软缎子黑线滚边，斜襟处缀有两朵黑色大花襻儿，胸脯和腰部还用黑线装饰了几只抽象的蝴蝶出来。虽然旗袍雍容华美、端庄大方，但太过紧身贴住臀部，显出了她那丰满浑圆的美臀，再加上高耸柔软的胸部、高开衩处显现出的两条性感修长的嫩腿，让他看得几乎流出口水！

第311章 尽情摇滚

秦筱岚下面穿着肉色丝袜和一双性感的大红高跟鞋，尤其是那双大红色船形细高跟鞋儿，整体用红色软缎包裹着，连细高跟儿都裹得精致妖娆，加上脚面上交叉的红色细袢带，拘束中绽露出无限的妩媚。秦筱岚穿着水红色的旗袍，大红高跟鞋儿在裙裾中若隐若现、似掩还露，透露出浪漫的女性神韵和一种难以抗拒的少妇魅力，高跟鞋将身材衬托得高挑诱人、亭亭玉立，而肉色丝袜让双脚更加美丽性感。

摘掉了金丝眼镜而换上了博士伦隐形眼镜，早晨还是矜持清高的高级白领慕容主任的私人秘书，现在却摇身一变成了风姿绰约一个美艳少妇，让大宝看着就觉得起兴儿。

“看什么呢？”

秦筱岚发现大宝色眯眯地目光在她丰满高耸的酥胸和修长浑圆的美腿上下打量，不禁羞赧妩媚地娇嗔道。

“我本来以为筱岚姐姐穿白领制服套裙最漂亮了，现在才知道原来姐姐脱掉白领制服更美丽！”

大宝夸张地咽了一口口水调笑道。

“你胡说什么？”

秦筱岚难为情地娇嗔道，“谁脱掉衣服了……小坏蛋？”

有了总统套房和电梯里面的缱绻缠绵，虽然多是大宝在骚扰猥亵她，却也少了许多陌生和隔阂，多了一些暧昧和亲近。

“是我说错了，我是说姐姐脱掉白领制服穿上旗袍更美丽。”

大宝笑问道，“原来姐姐想要助我一臂之力啊！我该怎么感谢姐姐呢？”

他以为那张暗示的纸条应该是秦筱岚偷偷放在他的口袋里的了，半夜三更查探敌情，有这么一个妩媚人妻少妇相陪相伴也是一件刺激而有趣的事情。

“助你什么一臂之力？”

秦筱岚却象丈二金刚摸不着头脑似的，一脸的莫名其妙，纳闷地问道。

大宝也诧异地反问道：“那你怎么知道我要来这里的？还说你在这里等我多时了？”

“还不是你的芳琼阿姨吩咐我来这里的吗？”

秦筱岚虽然不敢怨声载道，却也隐隐有些抱怨地说道，“她只说让我来这里等你，负责好你的消费就行了，别的什么都没有说。”

那是芳琼阿姨暗中相助给我那个暗示的吗？大宝心里琢磨着，却没有继续问下去，略有警惕地看了一眼一脸无辜的秦筱岚，心道：你不知道就不知道吧！看来你和慕容芳琼你们俩至少有一个故弄玄虚，偷偷把那张纸条放在我口袋里提供暗示，还不知道葫芦里面到底卖的什么药呢？你大智若愚，我也装傻充愣好了。

“既然芳琼阿姨有这个好意，我只好却之不恭了。”

大宝笑道，“能够到这样的夜总会来消费的确是第一次，又能够有筱岚姐姐这样的大美人陪伴买单，我真是一百年修来的福气啊！今天晚上可要好好地玩一玩哦！”

繁华中心大厅喧嚣而热闹，简直就是人山人海，摩肩接踵，自幼在稷下村长大的轩辕大宝无论如何也想不到如此夜深人静的时候，在夜总会里居然还有那么多的人无忧无虑无拘无束没有白天没有黑夜地唱着跳着喝着嗑着hi着爽着快乐着……

侍者过来服务。

“我们订了一部车……”

秦筱岚优雅地说道。

“劳斯莱斯！”

侍者已经知道秦筱岚的身份，更知道大宝不是好惹的，恭恭敬敬地引领着两人入座。

那是贵宾席一部劳斯莱斯轿车改造的席位，座位茶桌而没有车篷，大厅春色一览无余，大宝感觉十分新颖，好像电影《低俗小说》里面的情节。

“请问要点什么？”

侍者问道。

“道格拉斯牛排。”

大宝笑道。

“几分熟？”

侍者问道，“烤焦还是血淋淋？”

“血淋淋。”

大宝说道，“再来一杯鸡尾酒。”

“小姐呢？”

侍者问道。

“汉堡，三分熟。”

秦筱岚轻车熟路地说道，“再要一杯白兰地，一份五十元的香草奶昔。”

“奶昔要五十元？”

大宝问道，“只是奶油加冰淇淋，没有放酒或者加料？”

“是的，先生。”

侍者点头道。

“没什么，我只是好奇罢了。”

大宝笑道。

That you are not aloneFor I am here with youThough you're far awayI am here to stayBut you are not aloneFor I am here with youThough we're far apartYou're always in my heart……

一个天籁之音在大厅里回旋，空灵尖利却令人心神迷醉，秦筱岚也不禁露处错愕而惊喜的表情。

“好像是外语歌曲吧？”

大宝露怯地问道。

“你如果上了大学就知道这是谁唱的了。”

秦筱岚悠悠说道，“就是这几天溘然去世的世界级天皇巨星21世纪最伟大的歌者-迈克尔杰克逊。”

“迈克尔杰克逊？”

大宝好奇道，“我们这样的县城夜总会也有人喜欢他的歌曲吗？”

“夜总会的乐队或者dj十有八九是迈克尔杰克逊的歌迷。”

秦筱岚一边随着歌曲节奏轻轻摇晃着娇躯一边说道，“此人保持了一种纯洁得离奇的嗓音，其尖利有如痉挛，其抒情有如仙女，如果佐以曼妙和声和玲珑配器，往往有童话的效果——一个女性化严重的男人，一个抛弃了肤色的黑人，一个怀有儿童心理的大人，一个像变形金刚一样表演的活人，至于迈克尔?杰克逊在歌词和MTV里做的那些美梦——英雄救美、周游世界、独闯虎穴、称王称帝、得道升天——本来无非是满足庸人的幻象，但无疑又是迈氏个人梦想的狂热体现。没有人比他更喜欢自己，没有人比他更相信自己是神仙皇帝，在歌里，他像真正的小孩一样迷恋着传奇，以至于到了让人一眼看穿的地步。”

“看来筱岚姐姐经常去夜总会这种娱乐场所吗？”

大宝笑着问道。

“也不是经常，不过是新婚蜜月期跟着志国的朋友去过几次北方市的天上人间夜总会，那可是全国着名堪称第一的娱乐场所，主要是工作压力太大，听听摇滚乐，跳跳舞可以放松放松一下绷得过紧的神经，就是那里面鱼龙混杂良莠不齐，换七八糟的东西太多了。这里只是出差路过，大哥曾经陪我来过这个美加乐夜总会，那时候他还是炎都县的县委书记呢！”

秦筱岚苦笑着仿佛又有些想念丈夫孙志国，怀念两人新婚蜜月期的双宿双飞如胶似漆的夫妻之乐。

“筱岚姐姐又想志国哥了吗？”

大宝调笑道，“人家董永七仙女是唱着夫妻双双把家还的黄梅戏，你们夫妻俩是不是在一起唱you are not alone的迈克尔杰克逊金曲呀？到底是新时代高文化高素质的董永和七仙女啊！”

“小坏蛋，就会站着说话不嫌腰疼。”

秦筱岚羞赧妩媚地娇嗔道，“他不喜欢这个，我上大学时痴迷珍妮杰克逊，后来爱屋及乌也就喜欢上她哥哥迈克尔杰克逊的歌曲了。”

“好像我还听说过什么猫王披头士什么的，他们和迈克尔杰克逊相比谁更伟大呢？”

大宝谦虚好学地问道。

“虽然迈克尔与猫王、披头士两组歌手并列为流行乐史上最伟大的歌者，但是杰克逊比前两者更加辉煌，他不仅成功打破猫王的记录，而且也成功打破披头士组合的记录，堪称世界歌坛超级巨人。迈克尔杰克逊被誉为流行音乐之王，是继猫王之后，西方流行乐坛最具影响力的音乐家，而其成就已经超越了猫王。是出色的音乐全才，作词，作曲，场景制作，编曲，演唱，舞蹈，乐器演奏都有着卓越的成就。他融合了黑人节奏蓝调与白人摇滚的独特的MJ乐风，时而高亢愤疾、时而柔美灵动的嗓音让世人为之疯狂为之着魔。世界史上最畅销的专辑——《Thriller》第一个在美国以外的地区卖出一亿张专辑的艺术家。”

秦筱岚如数家珍地说着，最后叹息道，“可惜他是个黑人，终究逃不脱被歧视被诋毁的潜规则的。”

“美国总统都选了奥巴马了，难道还有种族歧视吗？”

大宝笑问道。

“历史终将证明奥巴马不过是美国大资产阶级拉出来的一个替罪羊罢了！”

秦筱岚摇头苦笑道，“你知道迈克尔杰克逊说过这样一句话吗？他说：自从我打破唱片纪录开始——我打破了猫王的纪录，我打破了披头士的纪录——然后呢？他们叫我畸形人，同性恋者，性骚扰小孩的怪胎！他们说我漂白了自己的皮肤，做一切可做的来诋毁我，这些都是阴谋！当我站在镜前时看着自己，我知道，无论如何我还是个黑人！只能说现在的美国和欧洲比一百年前要好一些，但是种族歧视是流淌在血液里沉积在骨子里的邪恶而肮脏的魔咒，就像圣城耶路撒冷的宗教矛盾和民族冲突一样，永远也摆脱不了的。”

“筱岚姐姐，你的思想有点悲观哦！”

大宝说道。

“你看一下这些。”

秦筱岚用手指指着大厅四壁装饰的金属部件说道，“这些正是要迎合男人们的表现，因为男人们对于机械和运动有一种天生的爱好，而驾驶汽车又会使他们产生‘性’的联想。其实，摇滚乐同样如此，也是迎合男人女人反叛而激烈的心情的。大雅就是大俗，大俗就是大雅。反对低俗说得好听，真要一路反上去，连cctv的节目都是低俗的，新闻联播都是假大空，你说到底反不反？”

狄更斯有言：“最美好的恰恰正是最丑陋的！”

大宝举双手赞同，可是他更喜欢反过来看这句话“最丑陋的恰恰正是最美好的”不过，这恰恰说明白了秦筱岚这样一个“外表淑女、内心反叛”的高级白领都市女性的内心世界：物欲横流之下的精神空虚寂寞。这就是她所有关于“流行”的话语背后面，唯一隐藏的真正本质。

第312章 舞动倾情

不过她说得很有道理，摇滚就是一种心情，纯粹的心情！这种心情就是被打翻在地的感觉！因为被打翻在地，所以不再顾忌什么了！那些摇滚乐迷们不是有一句话吗？“做最残酷的音乐，干掉每一个人”更有一条广告说：“都在这了，该Shock 的都Shock 到了，如果你对摇滚情有独钟，我们的摇滚乐让你爽个够！”

大宝和秦筱岚要了饮料和鸡尾酒，一边喝着一边调动着情绪。

一阵急促有力的鼓声轻轻地响起来，由轻渐重，由远而近，片刻，舞台正面的幕布上突然出现电影镜头：平静的大海，茫茫的高山，绿荫的草地，盛开的鲜花在轻轻地摇曳，一滴露珠滴了下来……鼓声里面渐渐加入了其他的打击乐声，逐渐加重。电影画面上出现越来越大的风，在原始森林里，在高山峻岭上，在惊涛骇浪中盘旋着、震荡着、呼啸着……又迅速地刮向城市。接着，画面上反覆出现汽车在飞驰，摩托车在飞驰，飞机在俯冲，快艇掀起巨浪，风在摩天大楼的中间盘旋，迅速上下的电梯，喷泉直冲而上，尼亚加拉大瀑布直泻而下，正在爬的婴儿……

强健，节奏感很强。随着节奏，出现了雄浑有力的男声“噢、噢、噢、噢……”

的嘶吼，单音节、短节奏，很低但饱含着一种被压抑的挣扎感，似乎是一种原始的呐喊。男声越来越强，最后竟超过了音乐声，震耳欲聋。这时，在男声雄浑的嘶叫声中，又透出女性的嘶吼，开始的时候纤细柔弱，也是逐渐加强，逐渐加强乐场中刺耳的重金属音乐，忽然转变成较为有节奏的硬摇滚乐。与此同时，两名穿着黑色闪亮发光背心和超短裙的性感女郎和一名一场彪悍的黑衣汉子一同跳上乐台上疯狂扭摆着。

周围的人更加疯狂起来，发出竭嘶底里尖叫，他们举起桌子上面的萤光棒，点亮打火机，高举着自己的手臂，扭动着自己的臀部，有节奏地一摇一晃，如同悄然流逝的时光，在他们的热情里一点点地燃烧。

大宝忽然感到浑身热血沸腾，感到欲望被高温彻底蒸腾，人像烂泥一样瘫软，但是，身上彷佛流出的不是汗，而是愤怒。秦筱岚拉扯着大宝的手，置身于黑压压的人群中，没有一丝高级白领的样子，全身心地融入到这场来势汹猛强劲疯狂的摇滚乐演唱中。大宝也像身边许许多多年轻的男女一样，忘我地随着激烈的节奏摇摆自己灵活的身体。

现在大宝看来，听摇滚乐的感觉就像是在“做爱”；听流行音乐相当于“性幻想”；听古典音乐则是另一种形式上的“调情”人们不再随着歌者的节拍嚎叫，只知道舞动自己的身体。那奋力挣扎的嘶吼声和身不由主的拚命扭动，使大宝感到莫名其妙的紧张和压抑。正觉得有点儿难以忍受的时候，突然，嘶吼声、音乐声和电影画面都消失了。

场中狂舞的人们，呆呆的不知所措。

大厅里面一片漆黑，安静极了。

大宝趁这机会，拉着秦筱岚又回到自己的座位上面，喘着粗气、猛地灌入带着火辣辣味道的酒和饮料……

忽然间，一切都风云变色了：台上一支清脆的芦笛悄悄地吹了起来；于是，朦胧的灯光升腾，在旋转着七色的霓虹灯光里面，幻异的乐台上，一把丝绸样的声音，从琉璃制的传声筒里边传了出来：“将三月烟花下的江南，忍把浮名换却了一樽美酒，歌舞罢挽芊芊玉手，怎舍得让卿卿空房独守……”

那声音宛若天籁，温婉着融化在银绿色的夜色里边它和着芦笛声，就像一道清泉潺潺流淌，浸润到整个大厅内。

忽然有些恍惚，这里难道不是俗语所称的“秀场”吗，为什么台上下是搔首弄姿，舞弄肉体的舞娘以及爆炸性的重金属音乐，现在这个脱衣秀场中，居然匪夷所思地飘扬着一首着名的古典乐曲。美妙的钢琴声，阵阵轻扬、高亢，时而优雅，时而激昂的。

大宝仔细向台上张望，台上钢琴前的大屏风挡住了演奏者的容貌，不过演奏者却露出光溜溜，一丝不挂，奶油般细嫩的大腿，以及一双足有三寸高的红色高跟鞋。

那双大腿光洁细腻，散发出诱人的魅力，似乎正在诱惑着台下所有的男人。

“这是……”

身边的秦筱岚本来并没有抬头，她只是一味沉浸在弹奏者的音乐世界中，但这个时候，忽然有些紧张，不停地向台上张望，并不自觉地伸出手来紧紧抓在大宝的手臂上，直觉地脱口而出道：“这是……”

大宝惊讶地回过头来看她，秦筱岚脸色似乎有些苍白，但是，她很快恢复了镇定，没有把下面的话继续讲下去，只是强笑了一下，对大宝说道：“我只是奇怪，这种声色场所，怎会有这么深入、震撼人类灵魂的古典音乐呢？”

大宝也没有细想，毕竟头脑中装满了酒精的他，此时此刻远不如平时聪敏，无法体会到秦筱岚言外潜藏的意思，尤其当大宝目瞪口呆地见到台上那双修长的腿映入眼白里透红的玉腿，则更让他意迷神摇、神魂颠倒。

一时间，酒吧内人挤人，嘈杂声，混乱的场面随之而起，下一秒，钢琴外的那双美腿竟然不见了。

一阵叫嚣声随之响起，紧接着，男人们情绪沸腾，叫声震天价响，因为她竟大剌剌地站在钢琴桌面上。

柔和的探照灯光聚焦在她身上，和她放浪举止相对照的是她的婉约美貌舞台上，芦笛声仍旧丝丝不绝，这位有着丝绸般华丽嗓音的女人，仰起秀首，站在钢琴桌面上，像一朵玉白色的罂粟花似地，羽样的长睫毛下两泓清澈的碧潭，柔弱得好像载不住自己的歌声里边的轻愁。

她亭亭玉立地站在那里，透明的眼皮闭着，遮住了天鹅绒似的秋水瞳子，承受着那从芦笛里纷然坠落下来的缤纷恋语。

大宝和秦筱岚也忍不住奋力挤到舞台最前面，台上女孩魔鬼般的身材立刻清晰起来。

她美丽的胴体几乎全裸，仅仅只穿着一件粉红色的蕾丝小内裤和胸罩，衬托得白嫩的肌肤似乎光润得要溅出饱满的汁液来。长长的秀发乌黑而柔顺，光滑的皮肤洁白而晶莹，颤巍巍的雪白椒乳怒耸而娇挺，纤细的腰枝幼嫩而圆润，窄窄的三角内裤紧贴着丰满圆浑的臀部，中间的部分自然下陷，勾勒出深深峡谷的形状，两侧雪花一般的肌肤暴露在外，销魂之处淡黑柔软的绒绒芳草隐约可见，惹人情欲，一双雪藕般的玉臂和一双雪白娇滑、优美修长的玉腿配上她那秀丽绝伦、美若天仙的绝色花靥，真的是无一处不美，无一处不令人怦然心动。那高挑匀称、纤秀柔美的苗条胴体上，玲珑浮凸。有如诗韵般清纯、梦幻般神秘的温柔婉约气质，让每一个男人都为之疯狂。

这个女孩真是一个尤物，她浸淫在华丽的话聚光灯和众人的注视下，单单是站在那里就好像能够颠倒众生，让人不由自主感到有一股料想不到的快感。

结实匀称的修长双腿，紧紧的夹在一块，没有一丝的空隙，她的足尖轻轻的踮起，妤像一只欲要乘风飞去的洁白天鹅，令大宝有一种冲动，恨不得冲上去捉住这一双美足，放在嘴边细细亲吻……

忽然，她竟然在钢琴上跳起艳舞来了，幻起一层层令人头晕目眩的乳浪臀波。

现场一片疯狂，每个大男孩都像丧心病狂般，行为狂热激烈。

随着摇滚音乐的节奏，她像脱衣舞娘般舞动，可是与艳丽的舞娘之间的分别，是她拥有舞娘所没有的清纯和天真。

不可思议地，她竞散发着纯真的味道，像处女一般，好像在众人面前展示着一个流动的、火辣的六月午夜。

她涌身一跃，身体凌空盘在钢琴边一根镀铬的立杆上，那是一种让人沸腾起来，性暗示十足的场面：她上下滑动身体，两腿始终夹紧那根两公尺高的立杆；她时而使上肢远离立杆、两腿更紧密地缠住立杆，在那种节奏暧昧的乐曲中，使自己也有节奏地滑动和扭转……

突然，灯光更加黯淡下去，乐声如暴风雨一般焦躁急促，女孩在台上慢慢吞吞解下胸罩，坚挺的双乳在黑暗来临的时候滚动出来，台下一片雀跃，然后，手握胸罩在半空旋转几下，脱手抛去，胸罩旋转着飞向台下观众，激起台下一阵喧嚣。她踏准每一个节拍，使出浑身解数扭动全身，她饱满的乳房似乎裹着人群的尖叫，努力挣脱她的身体。

随着又一曲缠绵悱恻的音乐奏出，台上的灯光突然变暗，在这瞬间，她已经像一条美人鱼般跳回钢琴桌面，继续她的舞蹈。再接着，她竟然脱下三角裤和鞋子，赤裸裸地平躺在钢琴桌面上，随着音乐节奏，双腿伸向空中，与背部成九十度，慢慢张开双腿，又迅速合并双腿，若隐若现地露出私密之处，台下已是一片喧哗，有人不停地吹口哨，这时她双手紧抱大腿，利用背部力量，身体来个三百六十度旋转，然后突然站起身，大大方方地展露胴体，快节奏地舞蹈，台下再一次掌声如雷，飞吻声不断，呐喊声不停，有的人乾脆把钱抛到台上，前所未有的振奋横扫过整个舞厅秀场。

那一刻，大宝不得不承认，她就是天下无敌的美人！像太阳般带给所有男人一片光明。

舞厅内到处是狂热的反应，似乎每个男人均疯狂地叫嚷着：“喔！我爱你！我爱你，我爱你……”

那种火辣的艳媚舞姿，连大宝也忍不住要浑身起了不可思议的化学变化，他真要血脉贲张了，不过，大宝感觉到，这位像处子般的舞娘，很显然的是个名副其实的浪荡女，她似乎看上他了。

第313章 忙不迭地，她从钢琴桌跳到舞台上，低下头，俯下身子，双膝跪在大宝和秦筱岚站立的舞台边缘，美目妖媚十足地盯着大宝的眼睛，红润的樱唇微微翕合，甜美滑腻粉红娇嫩的香舌诱惑无比地舔动樱唇，这模样是何等煽情何等诱人犯罪啊！

大宝清清楚楚地看到她赤裸的雪白胴体如同玉雕一般在幻彩的灯光下肉光熠熠，散发着令人惊心动魄的肉香诱惑，尤其是她如此近距离的俯身靠近大宝，大宝眼前尽是一片柔嫩肌肤：一对丰盈坚挺、温玉般圆润柔软的玉乳傲然地向大宝挺立着，娇花蓓蕾般的乳房顶端，一对嫣红娇小柔嫩乳头就若含苞欲绽的花蕾般含羞乍现，似乎正羞羞答答地期待着狂蜂浪蝶来戏弄花蕊，让他忍不住想要趴上去啜吸在口中……

忽然，大宝感到臂膀上一阵疼痛，回过头来看时，才看到秦筱岚脸色发白，紧紧咬着嘴唇，两手拚命地抓住他的胳膊，好似怕大宝被人夺去一般，但是她的眼睛，去紧紧盯住近在咫尺卖弄风情的台上舞娘。

大宝再抬起头来，看见那个女孩的眼中闪着一团熊熊烈火，好像要吞噬掉大宝一般，很显然，她要告诉大宝她只为他摇摆，她在诱惑他。

俏丽的美臀，丰满浑圆的乳房在晃荡，她的腰纤细，乳沟间有一颗明显、诱人的黑痣，她的眼神明显地在勾引大宝，向他提出“邀请”……

她对大宝极尽诱惑之能事，甚至把乳头挺到大宝的口边，好似要大宝吮吸，更把美丽的禁区送在大宝的鼻前，大宝只感到一股异样的幽香，诱惑得大宝脑海中轰然作响。

这真是个淫荡的女孩！但是，大宝却有种莫名其妙的感觉，眼前这个绝色尤物有着一种异国风情，不是韩国棒子就是日本倭子，或许异国风情对于他体内的小银龙更有一种与众不同的诱惑吧！

一瞬间，大宝感觉自己好似又成了炎都池探险之前的那个血气方刚的少年郎，全身像着火似的，饥渴难耐，好像，大宝这辈子从来没有那么冲动过，但他却始终抓不到她，也无法去抓住她因为他身边还有一个秦筱岚紧紧抓住他的手臂。

片刻后，音乐停了，台上的女孩的目光一闪，轻轻在大宝嘴上一吻，大宝只觉得她的小嘴像花瓣一样带着露珠的芬芳，湿湿润润的，有一股巧克力的甜味……

大宝忽然有些尴尬，但是又很难摆脱她的诱惑，很快地，她放开大宝的脖颈，以旋风般的速度直往后台跑，台下的男人一片鼓噪，连大宝也不明就里。当一切喧哗归于平静时，她似乎也离奇地消失了……

这个夜总会里面真的有些说不出来的怪异，大宝心里刚刚有点回复理智，人群又开始骚嚷起舞。

轻曼悦耳的乐曲，像微风一样开始飘荡，舞台上出现一个旗袍飘飘的修长女士在翩翩起舞。天幕上渐渐出现五彩斑烂的不规则图案，慢慢地移动着，像春天的花，像秋天的叶，像夏天的霞，也像冬天的雪。一个南美装束的小伙子加入了舞蹈，两个人慢慢地随着音乐旋转着，渐渐地越旋越近，越旋越扭在一起，无论是跑、是跳，还是在地上滚，两个人越搂越近。

当乐声里又开始渗进那有力的打击乐声，不知不觉中，那一男一女的旗袍和外衣都飘掉了。姑娘只剩下乳罩和三角裤，小伙子只剩下短裤。两个人又分开，追逐嬉戏，然后站住，互相搂抱着，做出各种亲昵、爱抚的动作。

大宝觉得心头发紧，喉头发乾。身边的秦筱岚也目不转睛地盯着那个小伙子一身强健的肌肉，手不自觉地握紧了大宝的手腕。这时候，台上音乐的节奏声越来越强，渐渐地和台下观众尽情嘶吼的声音融为一体。连续吸取了杨娜娜薛韵云的处子元阴和薛秀云的淑女春水，三朵芙蓉花蜜汁的营养，足以使他的小银龙休养生息一夜，可是此时又被那个脱衣舞娘撩拨起来，蠢蠢欲动的欲火又开始在大宝体内升腾。

哦，直到此刻，大宝才终于明白：这座美加乐夜总会，原来就是大开激情狂野派对的地方，深夜来这里的这些人们，原来是要在这里寻找情色的观摩刺激！

大宝转过头向大厅四处观望，尽管男男女女、形形色色，但从那一双双开始冒火的眼睛，大宝看出了他们正陷入性欲冲动之中。

大宝突然感到胸前一紧，原来身边的秦筱岚早已经面色通红的瘫软在大宝的怀中，不知道是喝醉了还是情迷了，美目已经迷离朦胧。

大宝伸出手臂将她搂在怀中，然后，慢慢把搭在秦筱岚圆润肩头的手向下移动，最后，一把摸在她坚耸的乳房上。秦筱岚一惊，抬起头向大宝看来，大宝连忙把她红红的小嘴封住了强吻。

“大宝，不要这样……”

秦筱岚迷迷糊糊地推拒着，却被大宝搂住腰枝，向怀中轻轻一带，她火热的娇躯便又温温软软地依偎进大宝的怀里。

大宝先是嬉戏似的触摸着她的香肩及侧腹部后，一面在她耳边吐息，一面以指尖探入她的衣服内游走于肌肤之上，再微张双唇，将舌尖缓慢地吐入她芳香的口中。

秦筱岚的动作因为矜持而十分生涩，大宝将两人的嘴唇紧密结合，以舌头作为主导，再将舌尖在她的齿缝里轻巧地刺激着她的舌尖，吸引她情不自禁地想要主动追寻、俘虏大宝的双唇。经过约五分钟的舌战后，大宝确定她已进入放松无力的状态，舌尖离开朱唇，隔着她的衣服，自颈项一路滑向乳首，并不时在她耳边爱语呢喃，同时，把手放到她的美臀上，盖住她的一片臀瓣，轻轻揉搓着柔腻的臀肌，感受着她美臀的形状。

“筱岚姐姐，这样好吗？”

大宝的嘴紧贴着她的耳朵，呢喃耳语着。

“大宝，不要……我们不可以的……”

秦筱岚的神志清醒了一下，登时羞不可抑，便用手撑着大宝的胸膛，想要起身。

大宝等到她撑直双臂后，才又抓住她的手腕，向两边轻轻一分，坏笑道：“来吧，宝贝儿筱岚姐姐！”

她立刻“听话”地重新扑倒在大宝的怀里。

大宝用力拥住秦筱岚的背部，将她紧紧压在胸口上面，大宝可以清楚地感觉到她丰满浑圆的乳房被挤压得变了型，乳头被自己的胸肌压得凹陷进乳房。

大宝放在秦筱岚胸前的手愈摸愈猖狂了，竟从旗袍的领口伸了进去，拨开胸罩，直接按在她的乳房上。

大宝另一只手依旧揉搓着秦筱岚丰满柔软的美臀，并用牙齿含住她的耳垂，伸出舌头轻轻舔着。

此时的秦筱岚只觉金星直冒，已无有力气的支撑自己的身体，芳心的剧烈跳动更是足以让她昏厥过去。

她能感受到大宝身体的温度及大宝心脏的跳动。但是，一切的感知都被激情所掩盖，欲望之火开始蠕动，她想，她是无法改变它的喷发了。

“不要……大宝……不可以的……我是有丈夫的……啊……”

她娇喘连连，檀口微张。

大宝充满色欲的舌头便趁机伸了进去，吮吸着少妇的香津，挑引着她的香舌。

大宝本来揉捏她臀瓣的另一只手，也趁机撩开她的旗袍，伸进她的内裤中，在她肉色透明水晶丝袜包裹的大腿之间抚摸着。秦筱岚心中悚然一惊，忙用力挣扎，但身体却被大宝从后紧紧抱住，反而，吻得更热烈了。

秦筱岚象征性地挣扎了几下，但在情欲的蹂躏和连串的快感下，体力早巳经所剩无几，很快就软软地趴在大宝的身上喘息起来，再也无力抗拒了。

大宝感到她毛茸茸的三角地有一丝湿润沿大腿流下，竟流出了爱液，浸湿了肉色透明水晶丝袜的蕾丝花边。

四周的人群仍在高呼狂叫，沉醉在台上男男女女的肉欲交合之中。

但大宝知道秦筱岚却什么都听不到，人妻少妇此时此刻已经心神迷醉，只感到全身蛇行蚁走，大宝解开她旗袍的纽扣，推开美乳上的黑色胸罩，只见雪白的椒乳在朦胧的灯光下层现诱人的光彩，鲜红色的乳顽高高隆起，正强烈的颤抖着。

大宝一边捏弄着秦筱岚的柔嫩乳头。另一手，则拨开她的内裤，抚弄着她柔细的芳草，并用力地盖住她的幽谷甬道入口，轻轻地挤压起来……

“不要这样……羞死人了……”

强烈的刺激，令秦筱岚全身剧震，口鼻中发出急促地呼吸声，从幽谷甬道中不由自主流山的爱液，也沿着大宝的手背直滴到地上去。

大宝深入秦筱岚下体的手掌小心翼翼地循着两片花瓣中间的溪谷，攀上了孤独地隐居了多年的阴核尖端；同时兵分二路，中指直探幽谷甬道口，顺着如泉涌出的爱液，迫开紧闭的玉门，闯进了除了丈夫孙志国从未有其他男人到过的人妻少妇禁地。

秦筱岚上身和下体同时受袭，只感到心跳如狂，高潮涌至，要不是被大宝抱在怀中，早巳瘫倒在地上了。

大宝终于开始以手指插入，切中要害的爱抚技巧使得秦筱岚狭窄的肉洞已充满爱液，插入手指便可听见爱液与手指搅动发出“叽叽瞅瞅”的声音。她紧闭双眼，浑身颤栗着缩在大宝怀里，激烈地扭动纤细的腰枝，大宝将原本倚靠在大宝身上的她侧过身来放到大宝的大腿上，此时的她却好像陷入完全高潮的蛰伏而浑然不知。

大宝将秦筱岚的小内裤慢慢褪下，然后撑开她肉色透明水晶丝袜包裹的大腿，以便能看清楚她的小穴。

这时候的秦筱岚，因大宝修长的手指而溢满的爱液，由穴口一直蔓延至菊花，在灯光的照耀下闪耀着，会荫部也沾着白浊的液体。

一般来说，人妻少妇张开双腿露出幽谷甬道，若非进入相当高潮便会浮现出羞耻的表情。

第314章 然而，此时一点也看不出秦筱岚觉得害羞。的确，现在的她一点害羞的感觉也没有，就算撑开她的双腿，进入她的身体，她依然会不住发出淫声娇喘。但大宝并不是一个急色鬼。

大宝继续挑逗着人妻少妇秦筱岚，手指“咻”地潜入她的小穴后，开始激烈的动作。

由于夫妻长期两地分居，人妻少妇秦筱岚的幽谷甬道竟然异常紧迫，大宝耐心地动作着，小心不使她受伤。在深入幽谷甬道中途，垂直曲起手指的第二关节碰触小穴的上壁。那儿就是她的G 点，所以大宝用指尖按压予以刺激。大宝的指甲留得短，就算指尖触及柔嫩的幽谷甬道黏膜也不致受伤，G 点被按住的她发出近乎崩溃的淫叫。

由手指可感觉到原本平坦的G 点膨胀起来，大宝知道只要再稍加刺激几次她就会喷射殆尽。

秦筱岚娇喘吁吁，嘤咛声声，紧紧搂住大宝，两腿牢牢夹住大宝的手臂，想阻碍大宝的动作，大宝执拗地分开她的双腿，继续深入。

“啊……不、不要再碰那里了，大宝……我好像要撒尿了……”

秦筱岚娇喘着软语哀求着，把羞红的脸颊隐藏到大宝的颈窝处。

大宝吻着她，在秦筱岚耳边温柔地轻语：“筱岚姐姐，泄出来吧！别怕，我让你享受一下第一次潮喷的美妙感觉！”

如此交耳二、三回后，她的幽谷甬道猛然剧烈痉挛，四壁的嫩肉紧紧缠绕住大宝的手指，然后，她紧紧咬住大宝的肩膀，全身像抽筋般抖动，嘴里抑制不住的发出“啊、啊……”

的呻吟声，大宝感觉到她自幽谷甬道深处泄出春潮，起初“嗖”地喷出而后，大量液体满溢出来，不仅肉色透明水晶丝袜连大宝整只手掌都湿透了。

大宝看着她高潮后的动人娇态，再也无法忍耐下去，于是，抬头四望，只见台上、台下的人仍在沉溺于肉欲的表演中，根本没有人注意到他们两个的行动。

大宝解开腰带，掏出又热又烫的巨龙，在秦筱岚裸露的敏感臀沟上不停磨擦，她翻手一摸，刚好把大宝正要闯关的巨龙握在手里，她好像触电一样，连忙放手。

“筱岚姐姐，还记得我的问题吗？你现在可以回答我了吧？你到底要不要我的滋润灌溉呢？”

大宝色色一笑，拉过人妻少妇秦筱岚的小手来，放在龙头上，强迫她感受大宝坚硬巨龙的火热和形状，秦筱岚无奈之下只好娇羞地握在手中，轻轻套弄起来，很快地，大宝坚硬的龟头马眼处，流出一丝晶亮的液体…

这时候，台上交合挺动的男男女女们也正陷入情欲疯狂。

不但如此，大宝怀中动人的人妻少妇，也已经开始春心勃发春情荡漾，隔着薄薄的衣物，也在羞怯地摆动她的腰部，让凹凸有致的身体在大宝的身上不断地磨擦。秦筱岚的乳房不但沉甸甸地挤压着大宝的胸口，耻骨上的芳草也再三刺激着大宝的情欲……

秦筱岚越来越紧的拥抱，终于使大宝的意识中只剩下疯狂占有她的念头，大宝再也无法忍耐下去了，只觉得自己被体内的欲火燃烧到快要毁灭了，最后一丝理智也已经完全淹没在性欲的洪流里，滚烫的巨龙更是硬得像一根铁棒，迫切渴望进入怀中的人妻少妇，以解除自己的过度的性欲冲动与体内的紧张。

大宝一把将秦筱岚搂抱在胸前，一边嗅吸她长发上的清香，一边用大宝的龙头在她湿淋淋的人妻少妇花瓣上磨动着，已经膨胀欲裂的巨龙往前挺，拨开她的花瓣，藉着湿滑的蜜汁轻轻推开了花瓣，往里深入。

已经被淫欲搞得如疑如醉的秦筱岚，忽然感觉到敏感的少妇之门被大宝顶入了火热硬烫的龙头，本能的防卫使她伸手推在大宝壮实的胸膛上。

“嗯……不要……大宝，不要这样……我是有夫之妇啊……”

秦筱岚脸红气喘地软语哀求道。

大宝把她的小脸扭过来，一把吻住她不停抗议的小嘴，然后，另一只手下探到小腹，在她的花瓣珍珠上轻轻按压，她只能通过鼻子发出“咿咿唔唔”的呻吟声。

大宝趁着秦筱岚正在犹疑的时候，一挺胯下的巨龙，她的城门已被大宝凶猛的巨龙撞开，龙头随即突破障碍，插进幽谷甬道之内近寸的距离。

巨龙捅入人妻少妇狭窄的幽谷甬道，异常艰难，“哎呀！”

秦筱岚不由娇喊出来。

“不要！……不能这样……我是有丈夫的啊……”

她努力地甩开与大宝深吻紧贴在一起的诱人小嘴，慌乱地摇摆着身体，想要挣脱杀入幽谷甬道内的巨龙。

这时，船到江心又怎能泊舟？车上高速又怎能停顿？

大宝一手抓紧秦筱岚的丰挺玉乳，一手往她的小腹上一按，下体配合地往上一顶，巨龙毫不留情地“开山劈石”撑开四壁紧迫的幽谷甬道肌肉，在她痛叫声中，彻底进入了人妻少妇禁地，将整根粗壮的巨龙挺入她被蜜汁弄得又湿、又滑腻的子宫深处，同时，用大嘴堵住了她张口欲叫的嘴。

“果然是两地分居的七仙女，已经是人妻少妇了，居然还这么狭窄紧涩？比杨娜娜都有过之而无不及，简直可以比得上三十六岁的老处女韵云姨妈了！”

大宝在心底惊叹着，享受着秦筱岚的那份紧缩，仿佛小嘴一样紧紧裹住吮吸着他的巨龙。

“啊！太大太粗了，好疼啊！”

大宝怀抱中的秦筱岚到底是夫妻两地分居，结婚两年来和丈夫志国的夫妻敦伦本来就屈指可数，即使久别重逢胜新婚，丈夫可能由于工作压力太大，能力总是捉襟见肘，攻击也很乏善可陈，对于她私密花园的开发也就十分有限了，偶尔有点自渎的雨露，却也是杯水车薪于事无补。长期缺少爱的滋润和浇灌，私密花园也近乎封闭，此时突然接触到大宝的小银龙，刚刚吸取了杨娜娜薛韵云的处子元阴和薛秀云的熟女春水，三朵芙蓉花蜜汁的浸淫，正在休养生息养精蓄锐，先被那个极品脱衣舞女跳动起来，又被她这个极品人妻少妇吞吃进去，自然是血脉喷张膨胀到了极点，如此硕大无朋哪里是孙志国可以相提并论的，更不是秦筱岚可以轻易承受的，她此时此刻只感觉到一阵炙热，剧烈的痛楚由下身传来，那像烧红了的铁棒戳进体内的感觉，痛得她冶汗直冒，全身颤抖，眼泪夺眶而出，连叫也叫不出来。

“志国，我对不起你啊……”

秦筱岚知道随着这一下剧痛，自己有夫之妇的人妻贞操已经被大宝夺去，不禁悲从中来，眼泪更不受控制地涌出来。

大宝清楚地感觉到她与大宝小腹紧贴的嫩滑美臀肌肉不停地抽搐。

大宝低头一看，狭窄紧涩的幽谷甬道居然被他近乎粗暴的插入弄破了，人妻少妇秦筱岚居然流出了鲜血，沿着幽谷甬道口流到她和大宝的大腿上，在她的肉色透明水晶丝袜上留下长长的血痕，虽然不是处子之血，却也显得份外醒目。大宝突然感觉到两股湿咸的液体流到嘴边，回过头一看，只见怀中的人妻少妇，此时脸靥略映着灯色，极清灵和美，晶莹的大眼中流出了泪水，睁着泪眼望着大宝，目光中不知是怨、是恨。

大宝心中忽然升起一丝悔意，不知道此举是对还是错，但是，大宝的巨龙已经尽根插入，龙头甚至已经进入到她温暖的子宫腔内，直顶到她花蕊最深处。此时后悔也是无补于事，尤其充血肿胀的巨龙这时被她的人妻少妇幽谷甬道紧紧地包夹着，像被一圈一圈的嫩肉环箍吮吸，那种连体密合、销魂蚀骨的味道，又怎是食髓知味的大宝可以抵挡得了的？

“好姐姐，好筱岚，你这样的大美人，这样的好花朵，怎么可以缺少男人的疼爱关心滋润和浇灌呢？让我好好给你一次最大的快乐吧！”

大宝只好尽量减轻秦筱岚的痛苦，在第一下的粗野插入之后，将巨龙暂时停住不动，不再继续粗暴的抽插，运动体内真气，直接通过巨龙龙头按摩着秦筱岚的幽谷甬道，减轻她的痛楚。同时，大宝蓦然想起，一本书中曾经介绍说，女性的肩膀虽然并不是个非常敏感的性感带，可是女性的肩膀一旦受到刺激的话，就会立刻联想到对其下方内侧的乳房亲吻或爱抚，而在女性殷切期望乳房被亲吻的情况下，女性会逐渐将自己的身体挪向男人的胸膛，而且，由于肩膀靠近耳朵，所以可以在进行过程中穿插甜蜜的耳语，而女性在确定男性对自己的爱意后，会很容易就答应大男孩的任何请求，虽然大宝一向对书本中所谓“性爱技巧”嗤之以鼻，但是此时此刻，无可奈何之下，也只好“照葫芦画瓢”大宝张开嘴，轻轻含住秦筱岚圆滑的肩膀，同时，在她耳边呼出热气，并伸出舌尖沿着左右的滑腻肩峰吮吸、游动。

与此同时，大宝使用两只手爱抚着秦筱岚：一边温柔地爱抚女性的头发，一面抚摸她的背脊，并用脚把她的双腿分得更开，扩张幽谷甬道的狭小空间。

当秦筱岚的肩头被他男性的大嘴含住时，她很快陷入红杏出墙暧昧禁忌的无限刺激和激情燃烧之中了。受到这种举动诱惑的人妻少妇，肩膀也抑制不住地开始发热，而且，这热气一直扩散至体内，她觉得好像全身都燃烧起来。秦筱岚忍不住微微扭动身体，呻吟着索求进一步的刺激。

大宝将小腹与秦筱岚柔滑充满弹性的美臀密实相贴在一起，巨龙也向她身体深处滑动了一下，她颤抖了一下，微微皱起眉头，大宝再停住不动，然后，努力运起力量，让滚烫的巨龙在她体内做微微的振荡跳跃，随着龙头的每一次跳动，她的幽谷甬道嫩肉就配合地痉挛一下，夹紧吮吸大宝的巨龙，同时，秦筱岚的小嘴里也吐出“咿唔”的呻吟声，就这样过了好久，她体内深处大量的爱液涌出，大宝确定她的痛楚开始缓和，开始消退了，大宝才将巨龙缓缓大幅度抽送，抽插着怀中的人妻少妇……

第315章 台下人们的尖叫声此起彼落……

大宝对怀中人妻少妇的抽插也开始了。

大宝将秦筱岚的身体扭转过来，让她骑跨在他两腿上。

巨龙起初只是集中在幽谷甬道口一段轻微的抽动，手指同时在秦筱岚的乳头和珍珠上配合按压着，撩拨起她的少妇情火。

“志国，我真的对不起你了……他太厉害了啊……一个十八岁的大男孩怎么会这么多花样呢……”

秦筱岚心底娇喘叹息，她清晰地感觉被撑得肿胀的幽谷甬道内有一根火热的巨龙在挺动进出，在巨龙每一次的进出之间，都会在柔嫩的幽谷甬道壁上刮起一串性感的电流，带来既痛楚又痛快的复杂感觉。

幽谷甬道意外破皮的痛楚在大宝龙头真气的按摩下已渐渐减弱，代之而起的是莫名的酸痒、舒爽，而且幽谷甬道深处的空虚感觉也愈来愈强烈。本能的反应使她将肉色透明水晶丝袜包裹的浑圆大腿张开了一些，好方便身后这个第二次见面就破了她人妻贞洁的大男孩的抽插。

“好筱岚姐姐，你的里面简直就和处女没有什么两样啊！不过比娜娜她们青春少女更加肥美柔嫩咬得我更紧一些罢了！”

大宝淫笑着在人妻少妇秦筱岚温暖、滑腻的幽谷甬道中，缓慢而有力地抽送着火热的欲望，同时，大宝用双手，细细体味她肌肤的光滑，指尖扫过之处，她的肌肤不由自主微微地颤栗。

大宝再伸出手，拨开秦筱岚柔美的长发，露出发际。然后，用大拇指的指腹，优雅地抚摸、磨擦。逐渐的，在大宝无处不至的侵袭下，秦筱岚粉嫩的俏脸，开始浮现出少妇动情的媚态，嫩白的肌肤，也生出淫靡的绋红艳色。于是，慢慢地，她开始摇摆着腰肢，主动的向后挺动美臀，希望大宝的巨龙能够更加深入，去填满难耐的空虚。

劳斯莱斯轿车贵宾宝座也开始咯吱咯吱乱响。

秦筱岚已经春心勃发，春情荡漾，她的娇喘也越来越强烈，口中梦呓似地在低吟：“啊……啊……你、你重一些……嗯……不要……啊……轻一些……”

到后来更是语不成声，只是“咿咿呀呀”地喘息、呻吟成一团。

大宝俯下头含着秦筱岚早巳变大的粉红乳头，不断用舌头舔噬，并将手指随同挺入的巨龙一起慢慢刺入了她紧密的甬道中，秦筱岚浑身一震，随着大宝的动作，张开嘴大力的喘气，腹部一直扭动抽搐，大宝剧烈动作着，她伸手压住他的手，帮助他加重手指和巨龙的力道，几乎将整个峡谷贴向大宝的手，同时在他怀中开始不安分的扭来扭去，用她光滑敏感的肌肤，在大宝健壮的肉体上磨擦着，性感的朱唇吐出毫无意义的呻吟声，不久，她开始激动地嘤嘤哭泣，但是，躯体却像蛇一般的缠绕住大宝，火热得就像要将大宝融化，终于抱着大宝猛地伸直了双腿，浑身哆嗦，经历了她生平第一次的高潮，这时才知道原来男人可以这么狂野勇猛的，可以这么强壮彪悍的，相比起来，丈夫孙志国穿上了西服打上了领带戴上了眼镜做上了高级白领，却也同时背负上了更多的工作压力而失去了男人的本性。

大宝看着怀中人妻少妇恍惚的脸庞，将舌头伸到秦筱岚的口中，与她滑润甜美的香舌缠绕，双手则在柔软的躯体上磨擦，秦筱岚则翘起肉色透明水晶丝袜包裹的雪白丰满的大腿，放肆地夹住大宝的腰枝，嘴里发出动听的“嗯、嗯……”

的声音，让大宝有被迫切需要的感觉，大宝也更加努力地想满足她！

大宝加快速度，剧烈动作着，在人妻少妇秦筱岚的身体里猛烈冲刺，而她则不断收缩火热黏滑的肉道强烈地刺激大宝的身心，但大宝极力忍住酸麻，给予她最强力的撞击。

从幽谷甬道里泛滥而出的爱液，已流满了两人的腿。

“好大宝，好弟弟，好哥哥，好老公，人家要死了……人家不行了啊……”

终于，秦筱岚将柔软的乳房贴向大宝，抱着他一阵哆嗦，热流奔涌而出，与此同时，身体不停地痉挛、颤动，裸露在空气外面的雪白肌肤上泛起片片红晕，在灯光的照射下泛起迷人的粉红色，像桃花盛开一样美丽……

大宝再也无法忍受，随之火山轰然爆发，滚烫的岩浆喷射而出。

大宝从来没有在大庭广众之下尝试过如此的感觉，似乎到达了天堂，整个人都昏昏的动也不能动，他的欲望并不因为得到发泄而消退，它在她身体里仍然灼热地持续着，而她则歪着头半闭着湿润的眼睛，斜斜靠在大宝的肩头，张开夹紧他的肉色透明水晶丝袜包裹的雪白、修长的双腿，张着红红湿湿的小嘴急速喘着，嘴角甚至流下口水……

这时候，整个“我行我秀”性秀场内的气氛，也已经达到了高潮。

场内到处都是情色男女的粗重呻吟叫声，大宝和秦筱岚因为坐在贵宾席劳斯莱斯上，倒也不太惹人注目，但是，一些较为疯狂的观众显然按耐不住勃发的情欲，居然已经开始公开宣淫了。

大家在此时部已被欲火燃烧得忘记了羞耻，屋子里充满了男女互相交媾喘息的声音，此时“我行我秀”内已经成为了一个疯狂的性世界。

“小坏蛋，你害死人家了……”

连大宝怀中初次红杏出墙的秦筱岚此时也“性”奋不已，不安地扭动着身体在大宝身上不断挨挨擦擦。

“筱岚姐姐，现在还想他吗？”

他俯下头，似笑非笑地望着她，故意不理睬她。

“小坏蛋，大色狼，害得人家失了身子还这样笑话人家……”

人妻少妇秦筱岚一时间羞红了脸，面如桃染，一连娇羞，但又实在情热难熬，只好送了柔软的娇躯在大宝怀中反反覆覆地扭动，然后，从旗袍里拽出了才刚刚理好的乳罩，抓着大宝的手压在她火突突地膨胀了起来的乳房上，痴痴地张大了水汪汪的眼睛望着大宝的嘴唇，发阵子呆，再忍不住，哆哆嗦嗦地把自己炽烫的嘴唇落到了大宝的嘴唇上，伸出软软湿湿的丁香小舌舔润着他发燥的嘴唇。

“好姐姐，好老婆，让我享受一下高级白领美女的香口甜舌好吗？”

大宝知道经过刚才的一番激情燃烧，沟通交流，秦筱岚已经被他的岩浆之中暗含的小银龙和鬼脸恶魔淫毒默默感染起来，身心已经被他征服，春情已经一发不可收拾。他低头凝望她裸露出来的乳房，只觉得这双玉兔圆涌白润，乳头小若红豆，围一圈色泽鲜红，在大宝的手里，轻轻一捻，小巧柔嫩的乳头兀然勃立，火热的胴体遂跟着嗦嗦地抖了起来。一霎间，搂在大宝怀中的她的周身更是奇热无比，大震大荡，股间一阵阵湿热难当。

“小坏蛋，就会折磨人家，看我不咬死你这个大色狼……”

于是，人妻少妇秦筱岚娇嗔着伏下身去抓住大宝尚在软缩的巨龙，含羞带怨地瞪了他一眼，然后含到她紧暖的小嘴里吮吻起来，大宝本来还想再戏弄她一阵子，再满足她，但是，阵阵的暖气，从人妻少妇秦筱岚濡湿的小舌不断舔舐的龙头马眼里涌进去直达心房，大宝可以保持软缩的巨龙登时又硬胀起来，撑满了她的小嘴。

秦筱岚抬起头来，望着大宝笑了笑，然后伸出小舌在嘴边暧昧地舔了几下，把黏在嘴上和大宝巨龙相连的晶莹丝线也囫图吞下，再伸出手去，撩开内裤，用白嫩的两指微微打开两片红红的大花瓣，露出了一个迷人的肉洞，洞内已是溢满了滑滑的春水。然后，一把抓住了大宝粗硬灼热的巨龙，略微矮矮了身子，就把巨龙纳在自己的身子里。

人妻少妇秦筱岚居然骑马似的跨在大宝身上，一起一落的上下运动着，但她毕竟是高级白领，对于各种花样还是知之甚少，最初很是不得要领，况且大宝的巨龙特别粗大，尤其那上面散发的那种灼热更是弄得她芳心忐忑，所以在开始时，巨龙实际上只能一半插进她的幽谷甬道，她皱着眉头，不断吸着冷气，可是，幽谷甬道深处的丝丝缕缕散发出来的酸痒却超过了秦筱岚现在所受的痛苦，所以，她嘴里却“啊！唔！”

地曼声呻吟着，不顾一切地上下套动。

慢慢地，她越干越得法，大宝的巨龙也越插越深，最后，人妻少妇秦筱岚一吸气，猛然重重坐下，只听见“唧”的一声，大宝粗硬火热的巨龙便全根捅了进去。她顿时感到一条又热又硬的巨龙在幽谷甬道往里戳，直顶花心，充实的感受也立时涌上大脑，不禁张口“啊”的娇叫了一声，趴在大宝的肩头，软瘫了下来。大宝低下头去和她接吻，好像吹气似地，居然眨眼间又生龙活虎起来。

接着，人妻少妇秦筱岚就将粉臀一上一下地耸动，让大宝的巨龙在她那紧暖的幽谷甬道中进出着，她初次承欢的幽谷甬道异常敏感，幽谷甬道内的壁肉不住蠕动、痉挛，深入她体内的大宝感觉她的幽谷甬道里好像有一只滑嫩的小手似的，每当大宝的巨龙插入时，那只小手都要在大宝的紫胀的龙头上抓捏一下，使大宝的巨龙舒服异常柔嫩的腔道里，肉壁紧紧夹揉着，蜜汁暖暖润泽着，一种仿佛会融化的快感由巨龙散布到全身每一个细胞，大宝享受着发出深深的叹息，同时对身上的人妻少妇产生了格外的怜惜。

于是，大宝徐徐地挺动腰，开始主动向上挺动、抽插起来。伴随人妻少妇秦筱岚上下套动的动作，大宝的龙头每一次都退至穴口，将红嫩的蜜唇拨弄一番，再缓缓地挤开紧凑的腔壁，向深处沉着的挺进，让她幽谷甬道里的每一分嫩肉都得到最充分的磨擦。

第316章 很快的，人妻少妇秦筱岚在强烈的刺激下，咿唔呻吟着瘫软在大宝的怀抱里，就像是身处于惊涛骇浪中的小船一样，随着他小腹的挺动，颠簸起伏不已，而大宝是她唯一的依靠，粗长硬直的巨龙就是她唯一可以抱紧的浮木。她紧紧地搂着肩膀，两条肉色透明水晶丝袜包裹的大腿更是紧紧地缠住了大宝的腰身，但她抱紧他的虎背熊腰，不只是她缠绕在大宝身上的四肢，就连她火热滑嫩的穴腔，也紧紧环抱着他的巨龙，深切地结合在一起。

大宝用力撞击着她每一下撞击，都使穴腔里的嫩肉漾起层层紧缩，吸引着龙头进入更美妙、更神秘的领域；每一下撞击，都使黏滑的蜜汁汩汩而落，将大宝们的下体都弄得湿淋淋一片；每一撞击，都使她美艳的红唇娇喘连连，呻吟越来越剧烈，越来越妩媚……

“……不……不要……唔……不……喔……”

秦筱岚无意义的呻吟着。

“这样叫出来应该表示你很舒服吧？”

大宝明知故问地取笑她。

“……嗯……不……舒服……喔……舒服……”

秦筱岚羞恼不已地想矢口否认，但是，大宝持续的冲撞，加上她连绵的喘息，现在她只能是语不成声，不由自主泄漏心底的欢悦。

她跟随着丈夫孙志国去过北方市的天上人间夜总会，也跟着大哥秦筱庾来过这个美加乐夜总会，可是，她顶多见过吸毒赌博还有坐台小姐，也见过脉脉含情的蕾丝（女同）女里女气的玻璃（男同）可是她真的没有经历过今天晚上这样红杏出墙的激情，高学历高素质的高级白领在这方面的见识显得那么贫乏。此时此刻，这样在大庭广众之下的交媾对秦筱岚而言或许充满了刺激，她只知道抖颤成一团缩在大宝的怀里，除了幽谷甬道嫩肉，连动也不动一下，而大宝却相当辛苦，费力地一下一下把她往上顶，他很快就感到精疲力竭，没奈何只得将巨龙深深插入她的嫩穴而不再抽动，双手则托起她圆润的美臀，随即站了起来，再转身把她放在贵宾席劳斯莱斯的饮料桌上。

“来，看咱们的宝贝，欣赏一下男女赤裸裸的自然美吧！”

在她还没有适应新的姿势形成，大宝就开始唤她。秦筱岚顺着大宝的视线看向下体，在他们沾满蜜汁的芳草纠缠下，一根红胀的巨龙陷入在她湿润的幽谷甬道里。因兴奋变得粉红的花瓣在巨物的挤压下淫糜地裂开，而肉洞里竟然翻卷出层层嫩肉紧紧环绕着润泽的巨龙，形成一幅妖媚的画面。

“好看吗？”

大宝把舌头探进人妻少妇秦筱岚白雪娇嫩的耳朵里，一面呵着热气，一面问道。

“啊……好难看……羞死人家了……”

人妻少妇秦筱岚羞不胜楚地直往大宝怀里钻。

这种不胜娇羞的女儿情态尤令大宝疑迷、心动。

这时，大宝缓缓将巨龙拔出，连带着秦筱岚穴腔里的嫩肉也向外翻出更多，蜜汁更是顺着大宝的阴囊和她的小腹向下滴落。

大宝向后一退，将巨龙从秦筱岚的幼嫩通道中完全抽离出来，人妻少妇“喔……”

的一声呻吟。大宝低头观看，只见失去了填充的洞穴迅速地收缩回一个玲珑的肉孔。

秦筱岚不安地扭动腰枝，似乎无法忍受这种失落和空虚。

大宝将硬挺的龙头抵住秦筱岚柔嫩的珍珠，轻轻揉动，口中问道：“好姐姐，好老婆，还想要么？”

“……想……要……人家要……”

人妻少妇秦筱岚春心勃发春情荡漾，竭力地挺起身子，用粉颊斯磨着大宝的侧脸，哀声求告。

“想要什么呢？我的小宝贝，我的筱岚？”

大宝不为所动地继续淫笑道。

“唔……要……喔……要你……”

人妻少妇秦筱岚像是无法承受这种刺激，浑身颤栗，娇喘吁吁，嘤咛声声。

“要我干什么呢？我的筱岚姐姐？”

大宝强忍着欲火继续坏笑道。

“嗯……你……知道的嘛……喔……还……故意……戏弄人家……噢……”

人妻少妇秦筱岚羞赧无比地呢喃娇嗔道。

她媚眼如丝的娇态令大宝沉醉。

“是不是要我的巨龙干你的美穴呢？”

大宝故意以言语撩拨人妻少妇，毕竟，从刚才两人性器结合的淫靡感觉，到现在的浪言秽语，定足以给秦筱岚肉体和心灵更强烈的刺激。

“好难听……呜……小坏蛋……不许说了……”

人妻少妇秦筱岚的眼眸迷离着，仿佛为了阻止大宝继续说下去一样，用柔媚的唇堵住了他的嘴。

大宝伸出舌头与她回应，一面纠缠翻卷她灵活的香舌，一面贪婪地吞饮着她甜美的津液，同时，不断挺动自己的腰部，将巨龙迅猛地插进她的肉道内。

“唔……”

虽然他们的嘴唇胶合在一起，但人妻少妇秦筱岚仍然通过鼻音发出了一声欢愉的呻吟。

像是受到催促一样，大宝用力挺动腰部，让硕长的巨龙在她炽热的腔道里磨擦起一浪高过一浪的冲击。

大宝低下头去和她接吻，用力地把秦筱岚甜美滑腻的香舌吸进口中吮咂，受此刺激，她的嫩穴贝肉居然一起翻转起来狠力夹揉大宝的巨龙。

大宝的巨龙深深顶入秦筱岚火热的身体内，根部被她的花瓣紧紧夹裹、吮吸，巨龙棒身则被幽谷甬道夹揉、浸泡得好似魂魄都要脱体而去，龙头肉冠的棱沟更是刮磨着腔壁令大宝头皮一阵阵的发麻，最美妙的感觉来自于龙头马眼的地方当龙头深入到秦筱岚体内最娇嫩的子宫入口处的时候，那梨形的子宫就会蓦然颤抖一下，痉挛着发出连绵、宛转吸啜，令到大宝整个身心都为之溶化……

大宝用力推动巨龙，而他的巨龙插得越狠，秦筱岚的幽谷甬道嫩肉就蠕动得越强烈；而大宝的巨龙抽得越猛，她的媚肉黏膜也就充血纠缠得越紧密。

人妻少妇秦筱岚仰躺着朦胧的秀目半开半合，不时地尽力抬起美臀承受着大宝的撞击。

大宝放慢抽插的速度，趴在秦筱岚的身上，撕扯开她的上衣，用他汗湿的赤裸胸膛紧贴在她丰盈的乳房上：一面用大嘴吮吸着她小嘴中的甜蜜，一边用双手紧紧搂抱住她丰满浑圆的美臀，同时用坚硬的胸膛磨蹭着她硬挺肿胀的乳头，硬实的巨龙则在她的幽谷甬道中费力地推送着狠插猛抽、长传短打。

在这样多重的刺激下，秦筱岚一下升到快感的极限，忍不住伸出柔荑用力抓住大宝的肩头，放声呻吟：“啊……噢……好大宝好弟弟好哥哥好老公……人家又要……来了……喔……要来了……噢……来了……死了……呜……”

在一连串尖声的嘶叫中，人妻少妇的幽谷甬道膣腔紧紧包住大宝的巨龙抽搐着，浑身的肌肤都在颤栗着，上身像是就要折断似的拚命向后仰去，来回摆动的头部则带起乌黑的秀发和晶莹的汗珠在空中飞舞。

大宝的龙头这时与她坚韧的子宫壁紧紧地抵在一起，他感到那火热的幽谷甬道深处有一粒胀硬的小肉球不停的揉动着大宝的龙头马眼，随着人妻少妇的幽谷甬道一阵紧密地收缩，子宫颈突然张开口牢牢咬住他龙头肉冠上的颈沟，然后，一股清凉的蜜汁由那粒坚硬肿胀的小肉球中泉涌般喷出，浇在大宝的龙头上，她柔软的娇躯此时更是融化成一滩春泥。

这种感官上的刺激让大宝快感连连，很快就濒临爆发的边缘，他咬紧牙关，绷紧腰身，开始最后的冲剌。

终于，大宝大声喘息着吻住人妻少妇秦筱岚的嘴唇，同时，狠狠搂抱住她丰满浑圆的美臀，下腹紧紧抵在她的幽谷甬道上，让巨龙直直贯穿她最娇嫩的花蕊，让无法遏制的灼热浓稠精液尽情喷射而出……

高潮过后，大宝和秦筱岚仍然四肢紧密地纠缠，两人的生殖器结合地严密无缝，四片嘴唇也吮吻得紧紧的，舍不得分开，似乎已经达到水乳交融的无上美境。

眼见秦筱岚羊脂白玉一般的上身瘫倒在冰冷的桌面上，大宝用双手稳稳地托起她的腰背，将她揽进怀里，一面说道：“这里太吵闹了，要不然咱们离开这里吧。”

秦筱岚用复杂的眼光久久地凝视着大宝，带着一种特殊的情愫，然后点了点头，又摇了摇头，将脸伏在大宝的肩上，两手搂着大宝的脖子，肉色透明水晶丝袜包裹的双腿则盘在他的腰际，这才幽幽的小声呢喃道：“姐姐的那里还痛，咱们休息一下再走吧！”

大宝感觉到她的幽谷甬道突然紧缩、夹紧了他的巨龙，不禁忍俊不禁，对她会心一笑。

她顿时羞不可抑，狠狠瞪了大宝一眼，然后，把目光转向旁处，又突然“啊”的一声惊叫，满脸通红地躲到大宝的怀中。

大宝诧异地四处张望。

原来舞台上的表演早巳经结束。紧接著，忽然强劲的音乐声再起，大厅内的灯光也不再亮了，改为有节奏的闪光。从舞台上的小门里面突然冲出来十数个赤裸身体的男男女女，他们冲下台来，将桌椅扔向一旁。

那些小伙子开始剥女人的衣服，而女士们则去剥男人的衣服。

大宝大吃一惊，但是看到这些观众们好像习以为常一样，竟然没有人反抗，这才明白“金属天堂”今晚真正的压轴大戏这才开始。

一时间，屋子里面充满了男女互相撕裂衣服的声音，那些认识或者不认识的男女观众，相互追逐、撕咬著，开始在众目睽睽下上演火辣辣的春宫戏。

此时“金属天堂”已变成了一个彻底疯狂的性世界了，到处是一幕幕真实杂交的震撼场面。

大宝终于见识到现实世界的火爆了，他记得高二的时候，曾经上网找两部三级片都要偷偷摸摸提心吊胆，想找本YY小说看看都是河蟹删节的，想找张图片看看都是打了马赛克的，可是，现实生活中的美容院洗头房沐浴中心夜总会红红火火明目张胆大张旗鼓肆无忌惮地都开到了派出所公安局甚至县委市委大院的门口，却平安无事自在逍遥财源滚滚生意火爆，却从来不会遭到河蟹的威胁。因为她们交了保护费了，倒是看到许多横行霸道的河蟹也明目张胆堂而皇之地进入其中公款消费，他们很少有人遭遇邓贵大那样的下场，大都是交了储备粮收了保护费然后变成软脚蟹，连吃带拿心满意足地出来。

第317章 在恍惚中，大宝感觉有一个火热着半赤裸的女人用小嘴在吻他的脸颊、吻他的胸膛、甚至吻他的巨龙和蛋蛋……吻他全身的每一个地方。

收敛心神一看却是刚才在舞台上表演艳舞的那个女孩，穿上了黑色透明乳罩和超短裙，半裸着玉体，一双修长美腿套上了黑色透明丝袜，反而比赤裸裸一丝不挂的样子显得更加性感诱人。

另一个女孩羞羞怯怯，好像是她的同伴，看起来是属于那种让人不敢亵渎的清纯美，显得格外的飘逸动人，只有美人胚子才有的鹅蛋型脸，光洁的额头，皮肤洁白如雪。短小的迷你裙，一双漆黑清澈的大眼睛，柔软饱满的红唇，娇俏玲珑的小瑶鼻秀秀气气地生在那美丽清纯、文静典雅的绝色娇靥上，再加上她那线条优美细滑的香腮，吹弹得破的粉脸，白皙粉嫩的胳膊，雪白娇嫩的玉腿，真是诱惑男人犯罪。乌黑柔顺的披肩长发此刻紮起了一条灵动的马尾辫，越发的衬托出少女的婀娜妩媚；裙下完全显露的修长双腿，包裹着白色亮光丝袜，晶莹洁白、光泽动人得如同皎月一般，直瞧得大宝魂不守舍，真是一位秀丽清雅的小美人！

一个黑色透明丝袜，一个白色亮光丝袜，一个红色高跟凉鞋，一个黑色高跟凉鞋，站在一起相映生辉相映成趣，莫非是夜总会也在仿效《喜剧之王》里面的张柏芝在搞什么学生妹初恋之夜吗？大宝不禁心中纳罕。

清纯少女却只是站在一旁羞羞笑笑着观看同伴激情四溢的表演，时不时还难为情地低垂一下头，粉面涨得通红，贝齿轻轻咬着樱唇。

那异国风情的火辣女孩胸前散发出的淡淡香甜沐浴芳香，直冲进大宝的鼻子里，他一时间有一种几乎晕眩的感觉。大宝侧身看了一下已经被他破了人妻少妇贞洁的秦筱岚，她仍然浑身脱力般地软软依靠在着在旁边，咬着红红的嘴唇，看着大宝的动作，脸上没有一点不高兴的样子。于是，大宝放了心，专心享受这投怀送抱的美女。

那火辣的女孩十分开放，显然在舞台上香艳表演的下动情已久，这个时候在大宝怀中，晕眩于大男孩强烈的气味中，只知道无意识地将充满肉感的乳房向大宝胸前靠了过来，那份柔软且富弹性的触感，很快让大宝浑身燥热起来，他的腹股沟处，有一股兴奋的热流又在汩汩流动。

此时那个女孩，她放松身体，柔若无骨地完全倚靠在大宝一双有力的手臂扶持之中。大宝将原本环绕在她柳腰上的手，突然朝她丰满的美臀落下。

“啊，啊……”

女孩用充满性感的声音叹息。

大宝拉起她的紧身短裙裙摆，露出内里紫色的内裤。质地轻柔的内裤紧贴着她丰满的美臀，令人窒息的美妙曲线诱人食指大动。

从束腰的下摆处伸出四根儿吊带儿，吊袜带夹着纯黑的超薄长丝袜，连长丝袜袜口那精致的蕾丝都露在了外面。两条丝袜中的玉腿还真挺好看的。透过黑色透明水晶丝袜丝袜，看出火辣女孩的趾甲被染成鲜亮的紫色，她的玉足真是美得出奇，也许是保养得好，玉足上的皮肤很白嫩，还透着健康的粉红色。玉趾排得很整齐，趾部很长，弯弯的钩拢在一起，看上去很优雅。趾甲晶莹剔透，闪着自然的光泽。足弓微微向上弯起，足面翘得很高，很性感。足踝圆滑纤细，几乎看不见踝骨。整只脚高贵秀美，如玉似翠，简直就是一件工艺品。

雪白的大腿与纯黑的长袜形成鲜明的对别，臀腿间的曲线丰满柔滑，闪烁着耀眼的光芒。的脚不盈六寸，脚后跟肥圆光润，脚趾很整齐，趾甲上涂着一层粉色甲油。脚背白胖胖，脚板底幼滑。她小腿下带着一条细细的金链，增添了不少性感。实在非常可爱。灵巧的脚趾头在丝袜底下一勾一勾地，不由地勾得大宝心里痒痒的。火辣女孩两条丰腴的大腿被黑色透明水晶丝袜紧紧地套到腿根，袜口的松紧带直陷进肉里，紫色暗花的丁字形三角裤竟是半透明的！

大宝慢慢地扯下那件性感的内裤，雪白丰满的美臀在黑色透明丝袜的映衬下立刻展现在眼前，大宝用手不住地抚摸她浑圆且充满弹性的美臀，并且伸出手指探进美臀深深的裂缝中，指尖上下来回探索着她的洞穴。

女孩感受到一阵阵强烈的电流流贯光滑的脊椎，心中不由自主地升起更加强烈的欲望，她蠕动着赤裸的双臀呻吟着：“啊……啊……”

大宝一手爱抚摸着她的美臀，又用另一手伸进胸罩里，解开扣环，将胸罩扯开，然后，由下至上，由轻而重不断地揉捏、爱抚她已经硬挺起来的饱满乳房。

“啊……呜……”

女孩扭动着，从妖艳的唇边发出激动的喘息声：“好，舒服哟……”

从她的发音听来绝对不是本国人，大宝愈发感到一种异样的刺激。

逐渐升高的欲火，使得异国女孩隐秘的肉壁蠢蠢欲动，她再也无法忍受，一边兴奋地仰起头来，喉问发出娇媚的呼喊，一面伸出雪白的指头，一把握住大宝小腹下面坚硬且硕大的巨龙。

“啊……”

女孩吐着热气，开始柔软地爱抚着大宝巨龙上面膨胀的部份。

她的手指，轻巧而又熟稔地左右拨弄、上下撸动着，带给大宝一种新奇而又快慰的感受，大宝放下抚摸女孩乳房的手，低下头去和她接吻。

吻毕，她慢慢跪倒在地面上，然后，用芊芊玉手把大宝的巨龙扳下去好像弓一样松开，此时，大宝膨涨的巨龙，早就仿佛快要爆裂一般，刚一得到她芊芊玉手的解放，巨龙就弹跳起来，叩打在异国女孩白皙的脸颊上。

大宝的巨龙耸立在她的面前，尖端泛着光亮的黏液。

“啊，好大哟……”

她欣喜地惊呼着发出了狂野的喘息声，她伸出两手小心翼翼地捧着，慢慢的从尖端开始用唇来含进去，舌头也不断舔舐吸吮着龙头。

“呜……呜……嗯……”

她以温柔的双唇紧紧地吸吮着龙头，也会不时地转变换着刺激的方式，同时，她白晰的面孔上浮现红晕，喘息声也变得急促起来。

大宝感到小腹酥麻难耐，于是，把一只手钻进她的内裤中，沿着裂缝轻轻地抚摸。

“啊……不行……”

女孩吮吸着大宝粗硬的巨龙，一阵阵甜美的电流流过，使得她身体的深处喷出了欲望的火焰，她忍不住地扭动腰身呻吟着，肉壁也不断地分泌着爱液。

“呜……嗯，喔……”

她上下来回地吮吸，美丽的秀发，更搔得大宝股间忍不住地颤抖。

大宝一把把她强拉过来，将她丰满的乳房靠在自己小腹前，然后俯下身来，用女孩高挺乳房中间的深深乳沟，夹住大宝硕长的巨龙。

女孩立刻心领神会，于是，用双手托起自己的乳房，来压挤揉搓大宝的巨龙。

受到左右软滑肌肤的夹挤，大宝分外觉得刺激，尤其是紫红色的粗硬巨龙，搭配着女孩白里透红的柔嫩肌肤，这景像格外使人欲火高涨。

大宝按着她的头，挺着巨龙来慢慢地转动，不时用棒身刺激和磨擦她尖硬的乳头，一种强烈的快感由胸部传遍全身。此刻，女孩饥渴的肉洞早巳流满爱液。

两片粉嫩的花瓣更是因为充血而红肿。“喔……哦哦……”

她的小嘴里面也一直含糊不清地低喊着。

大宝伸手探入女孩的胯间，果然如大宝所料，触手之处已是一片滑腻腻、黏呼呼、毛茸茸，弹性十足的温热软肉。

那火辣的女孩被大宝这么一摸，原本迷蒙的双眼半开半合，水光熠熠，艳唇微张，更加用力地用雪白的乳肉套弄大宝满是青筋的巨龙，那模样像是抗拒更像期待，诱人十足！相信即使是得道高僧也会被眼前迷乱的情景弄得春心大动，更何况大宝一个凡夫俗子呢？

大宝继续施展怪手，扣住她湿润的肉缝，手指左右反覆地揉弄撩拨着肥厚的荫唇和细嫩的珍珠，两片滑腻的肉唇在大宝的袭击下，慢慢地张开，春水渐渐涌了出来，珍珠也肿胀成一粒圆圆的小肉柱。

大宝将整个手掌握在她那贲起肥腻肉桃上，用力揉搓抚摸，感受着弹性肉感的唇瓣，心中有说不出的舒畅！

最后，大宝将中指深深插入她的幽谷甬道里面，上下抽插、左右抠弄，挑逗着里面细嫩的阴肉。

“啊……嗯……”

她呻吟着，全身好像没了骨头一般，偎依着大宝的小腹，瘫软下来，但却两眼喷火地用娇媚的眼神望着大宝，同时张开小嘴亢奋地低吟起来，下面的蜜汁也如泉水般涌出，打湿了大宝的手指。

终于，她再也无法忍耐情欲的煎熬，于是，她转过身去，上身趴下，翘起令大男孩为之疯狂的美臀，将湿淋淋的艳丽花园毫无遮掩的暴露在大宝眼前她的幽谷甬道真的很美，卷曲的芳草修剪得非常整齐，肥腻嫣红的肉唇高高贲起，就像一个鲜红肥美的肉桃，粉红的肉缝中，两片娇红鲜嫩的小花瓣从里面冒出，流着淫露翕合蠕动着，将那道粉红的肉缝上涂抹了一层媚惑的光芒……

她见大宝还不动作，于是心头一片火热，只好缓缓扭动白如凝脂的美臀画着圆圈，并时不时地撅起肥臀，努力地凑上来，将她贲起湿热的阜部贴在大宝龙头上轻轻磨擦起来！

那种销魂滋味真是难以言说大宝只觉得一团微凸丰腻的软肉挤压着大宝的巨龙，软肉中间还有一道湿热的肉缝，努力开合着想要吞咽下大宝的龙头，并不时的在龟头顶端上下磨擦……

“嗯！……”

她显然饥渴难耐，在大宝火热的巨龙磨擦下激动得面带潮红，微挺的翘鼻也发出诱人的轻轻哼声。

第318章 旁边的那个青春少女哪里看到过这等淫靡的真人真枪的春宫秀，况且，同伴女友如此淫荡的渴求一个陌生大男孩胯下的巨龙，更是觉得羞不可抑，不由得“啊”的一声惊叫，大宝看了她一眼，她原本白皙的脸颊立时变得通红，羞涩地转过头去，不敢抬头和大宝对视。连已经和大宝巫山寻梦的人妻少妇秦筱岚也感到一阵心跳耳热，想看又不敢看。

看见一个少女一个少妇的娇羞模样，大宝得意的“呵呵……”

一笑，然后，回过头来专心对付面前跪伏的动人女体。

“靠，怎么这么紧窄狭小啊！难道韩国棒子和日本倭子都是这样的紧缩吗？”

大宝隐约记得《黄帝内经》和《房中术》中记载有一种名器叫幽宫美穴，幽宫名器的玉门非常狭窄，花心位置较浅，膣道就如羊肠小径，弯弯曲曲的，也很像幽冥地宫玄妙难测，“幽宫”之名即由此而来。因此它的构造较特殊，第一次和拥有这种美穴的女人性茭时，多半不得破其门而入，只在幽宫门外干着急，而汗流浃背。不过，一旦破门而入，碰触到花心，便会突然产生律动，收缩迅速，而且，女人会不断扭动水蛇般的腰肢，发出梦艺般的娇声和喘息，辗转反侧，偏身蠕动，这时男人往往会失去控制，被导入妙不可言的佳境。有这种美穴的女人，她的双眼必呈圆形，而且多半会难产，甚至因此而丧命也说不定。

大宝双眼凝视着，恶狠狠顶住火辣女孩的幽谷甬道肆意研磨着，猛然之间一口气将巨龙埋入狭窄的缝隙里。

“啊……”

随着大宝坚硬无比、不可阻遏的挺进，那个火辣女孩发出一声异常喜悦的尖叫声，只觉得火烫的粗大龙头仿佛要剌烂肉壁似的，带着巨大的声响，势如破竹一般突破了她的处女薄膜，一下子就填满她空虚难耐的幼嫩子宫，等待已久的快感，伴随着撕心裂肺的破处疼痛，就在这一瞬间传遍全身。

火辣女孩的幽谷甬道紧窄异常，火热的嫩肉强烈的蠕动着，那种麻酥酸痒的火辣味道，好像要把大宝的巨龙整个融化掉才甘心。

“美女，如果受不了就开口……我一定满足你的哦……”

大宝故意考验她的意志，不断的调笑著她，发誓要让她从此屈服。

“不……决不……”

聪明的女孩自然知道大宝的企图，虽然双眼就快冒火，但仍然使用越来越微弱的意识勉励地、苦苦支撑。

但丰满的美臀却违背主人意愿地不安份扭动女孩的变化当然逃不过大宝的眼睛，“嘿嘿……看我怎么整治你这小丫头，看你今后还敢不敢，不听我的话！”

大宝按兵不动，居高临下，伸出一只手，猛然插进她的菊蕾，同时，竖起一根手指，按在她充血肿胀的珍珠上反覆刺激。

“啊……”

出其不意的突袭令女孩遭受电击一般，一下紧紧弓起身子，秀首用力地向后仰去，美丽的黑发散乱在迷离的秀脸上。

不等她回过劲儿而来，大宝腰部一沉，饥渴著吐著黏液的粗大巨龙，一下子顶入湿润的粉红色的花瓣裂缝中。红黑色龙头带著发出声响似的力量，将花瓣粗鲁地剥开。

“啊……”

女孩发出一声长长的闷叫，美丽的双眉一皱，下体象被打入了一截烧红了的铁棒，第一次被男人光临的子宫被顶得隐隐作痛，但是，这破处的痛苦，并没有阻碍女孩高涨的情火，下体的空虚感被硕大的龙头填满，那一刹的满足感，让火辣的女孩产生了眩晕地感觉。她只知道：当身后男人，把那火热著粗长的巨龙剌入自己的体内后，自己终于可以把抑压在体内的欲望，长长地释放了出来……

当大宝那长大的巨龙，一下子全部填入花瓣的裂缝内时，只觉：一片温热柔软湿滑的肉壁，紧紧地包围著大宝，内里的火热，仿佛要将他整个融化似的。

大宝顾不得身下女孩的初次疼痛，只是猛力地撞击著女孩细长的通道，让她腔道内层层叠叠的粉红蜜肉在巨龙的带动下翻转。

“噗哧、噗哧……”

淫糜的水声清晰地传入耳中。

女孩的蜜汁，更泉涌一般从他们两人的结合处，溢出流满了床面。

她的肉洞是如此的令人沉醉，大宝运起全身气力，将巨大而火热的巨龙在她柔滑火热的幽谷甬道中，快速进出撞击，并不时摩擦著身下女孩美丽花办般的花瓣以及充血硬挺的珍珠。

不久后，大宝感到出汗的身体开始变得黏腻，连空气都开始受到淫荡的污染。

但大宝却根本没有办法停下巨龙在她火热体内的有力摩擦好像是因为经过长时间的前戏，身体里积压的能量一旦进发，就有如山洪倾泻，再也不可遏阻。

大宝上身前倾，把女孩的大腿压到胸部，大起大落的抽插起来，蛋蛋疯狂地甩动著打在女孩的会阴处。

身心两面饱受折磨的女孩，终于疯狂地在枕上摇著头，发出阵阵哭叫也似地呻吟。

那持续强烈的摩擦令女孩的心脏强烈地跳动，性感的电流从肉洞出一波一波爆发出来，像一层层海浪，迅速涌遍全身……

她的意识，早已经迷失，只知道不知天高地厚地生硬迎合。

终于，女孩火热的肉洞开始不受控制地产生节律性抽搐，她本能的知道幸福的时刻终于要来了……

但是大宝却突然地撤出了沾满淫水的巨龙。

“啊……不！”

初尝性爱美妙滋味的女孩，好像坐在不断上升的机器中，然而，推进的链条突然断开，脚下一空，整个身体像流星一般坠落向无底的深渊……

“给我，快给我，好人儿，亲哥哥……”

女孩摇著头，流著泪，口里面含混不清不知所云地哀哀求告。

大宝也不理她，把她瘫软在床铺上面的娇躯，翻了过来，让她翘起充满健美与性感的臀部做出狗爬的姿势，然后，从后面抓起巨龙，猛然深深地顶了下去！

“啊！……”

她发出悠长喜悦的满足叫声，激动的泪水倾泻而出。

同时，大宝双手伸到下面，紧紧抓捏著她充满弹性的乳房，在她身后开始了有节奏的抽插，藉著体重的惯性，大宝灼热的巨龙每次都撞击到女孩身体的最深处。

“啊……不要……”

才不到两下，身下跪伏的女孩就受不住地叫了起来。

“你是真的不要吗？……恐怕是想要更多吧……”

大宝出言挑逗著陷入疯狂的女孩。

女孩很快地再次淹没在肉欲的漩涡里，漆黑的眼幕前，不断冒出欲望的火花，被深深别人身体的肉洞，好像要融化一般火热肿胀。

“求求你，求求你，我不……不……要……了！”

她把脸颊埋藏在枕上摊开的双手里面，疯狂地摇头哭叫说道。

但大宝仍然不依，反而更加猛烈地仕她身体内推送著巨龙，将火辣女孩原本高翘的臀部渐渐压趴了下去这种性感的冲击只有变得更加强烈、动人，不可阻挡，女孩只觉得火热巨龙的每一次拔出，都好似拽出了她的三魂七魄，那每一次的撞人，都好像直直正正地捣在自己脆弱不堪的心灵世界，狂猛地将自己带往情欲的高峰，自己的口里不由自主地流泄出荡气问肠的娇吟声！

“啊……”

女孩被贯人身体内的巨龙插得死去活来，垂在胸前的双乳也不停地左右甩动。

大宝屏住呼吸，腰部用力，终于把巨龙插入到那秘肉最深处的娇嫩花心中，然后，大宝缓了一口气，紧紧按住她的双肩，开始大力动作，让小腹不断撞击着她光滑的美臀，更令她心里不住地怦然而动，身子像触电般抖个不停。

大宝趴在她光洁的背上，起伏上下，快速抽动着，让龙头棱沟凶猛的刮擦着幽谷甬道膣肉。

一次又一次似乎要捣穿撞碎子宫的撞击，使得女孩全身几乎融化了。她一面努力摇晃着双臀承受着巨龙的冲击，一面“啊……嗯……好舒服！……”

地急促喘息着大声“叽里呱啦”的喊叫。

拂乱的长发，淫荡的神情，摆动的美臀，黑色透明丝袜包裹下的美腿，以及丰腴的双乳，还有陌生邂逅而近乎一夜情的感觉，这一切都使大宝感到无比的刺激。大宝奋力抽插着，让她如同哭泣一般“啊……好……好爽……”

的呻吟呓语，回荡在他的耳边。

进入、再拔出……

强烈的快感，使大宝不顾一切地用尽全力抽插。

“噗噗噗……”

又是一阵猛烈的巨龙撞击，身下的女孩手臂越加酸麻，两只柔荑几乎无力支援自己的身体，意识逐渐模糊，只有那滑嫩的臀部仍然随著巨龙的韵律，拚命地用力扯动。

猛烈的性茭，令人陶醉。很快地，性感的电流就在大宝脑中积聚成一团电闪雷鸣，轰然炸响，大宝感到巨龙在女孩阴肉的缠绕下，猛然剧烈膨胀，紧接着，如同寒噤一般巨龙不由自主地强烈地收缩着，岩浆开始不受控制的涌流，大宝最后再奋力一刺，把龙头整个塞进她蠕动着的子宫口，然后叹息着把火热的生命源泉全部注入她的身体……

身后的大男孩已经达到绝顶的高潮，火辣女孩伴随著身体内巨龙的痉挛、喷射，又哪里还能忍的住一道道火热的精液有力冲刷苫女孩的子宫，她雪白丰满的臀部不自觉地用力向后挺，粉红的肉道死命夹紧抽搐，黏稠的蜜汁一波一波地流泻出来，同时，无法控制地发出了悠长而淫荡的喜悦呼声，这一刻，高潮中的女孩，只觉全身暖洋洋的有如要融化了般，时间好似完全停顿了下来然后，就是黑暗中永无止境的幸福坠落……

霎时间，整个人被欢喜的波浪所吞噬，咿呀着瘫软倒在地面上。

大宝胯下的巨龙虽然刚刚发射，但是仍然被情欲炙烤得火热坚硬，也许受了“我行我秀”内此刻淫乱的氛围的影响，他迈步来到那个清纯的女孩面前，细细打量她。

第319章 她自然卷曲的长发披散在圆润的肩头上，上身穿着蓝白条纹短衫。真个一副俏美可爱少女的可喜模样，很难让人不感到心动。浑圆美腿蒙着透明的白色亮光丝袜，散发着诱人的光泽，让人口水直流！那樱红色的脚后跟好象熟透了的苹果，却也又软又滑，从侧面看形成一道妙不可言的弧线。她的小腿雪白的好象一截玉藕，苗条而结实，润滑的肌肤发出迷人的光泽来。短短的连衣裙遮不住修长的大腿，弯曲的坐姿令一侧大腿玉白色光洁的肌肤差不多完全裸露。

只见清纯女孩坐在椅子上略显心情紧张地把两只脚提起了几公分高，勾了勾脚尖，她的短裙子被拉起一角，露出了下面白绸质地的衬裙和两条裹在白色亮光丝袜下修长匀称的大腿，而纤细的腰身也无遮无掩了。薄而富弹性的白色亮光丝袜呈半透明状，在舞厅灯光照射下闪着柔和的光泽。丝袜包裹着的绝美的大腿隐约可以透出洁白的肤色，莹白柔软的肌肤细滑娇嫩，就像是雪玉豆腐做成的一般。衬上双脚的黑色高跟凉鞋，令人心动不已。

她低下头慌乱地看到大宝肆无忌惮裸露的巨龙，慌不迭地调转开头，感到心如鹿撞，放在迷你裙上的双手简直不知如何是好。

“小美眉……”

大宝把头移过去，呼唤着她的情欲，猜测着眼前这个貌似清纯的女孩也十有八九有点来历背景，寻常老百姓家的女孩恐怕连夜总会的大门看都不敢看一眼。

“什么事……”

她转过头来，带着可爱的疑问眼神，又有些羞羞怯怯的感觉，但是在大宝的逼视下，又慌张地把目光避开。

大宝试探着伸出左手握住清纯女孩的双手，同时，又用右手抱着她的肩，女孩身体的肌肉微微僵直了一下，但是，最终还是没有抗拒。

大宝强迫着将她拉过来靠在自己的赤裸的身前，那女孩虽然没有火辣女孩那样火爆丰满的魔鬼身材，身材纤细窈窕，但大宝可以明显感受到她胸前发育良好的乳房。

大宝低下头，凑了上去。

“不……”

害羞的少女把睑侧了过去。

大宝轻咬着她秀气的耳根，用喃喃自语的声音道：“我喜欢你……”

那女孩耳边感到轻轻的热气，是大宝在呵她痒。她大概是第一次这么近距离的感受大男孩的气息，尤其是这样的一个场所。她浑身陡然一震，像是受到恶魔的引诱，顿时全身酸软，好像已经慢慢失去了矜持的力量：“嗯……”

她呻吟着。

大宝侧过头，盯着她的眼睛，轻轻碰触到柔嫩的嘴唇。

她的脸颊红热了起来，连忙闭起双眼。

大宝把火热的双唇和她的叠印在一起，虽然，对大宝来说，和青涩的女孩接吻、探尝她口中的甘甜津液已不再感到新鲜、刺激，但他下腹部仍然灼疼的欲望使他更加清晰地感受到自己的渴望。

大宝双手环抱着她，同时抚摸着她生硬的背脊，轻轻按摩着，努力放松她的神经，小银龙今天大开杀戒，已经预感到眼前这个清纯女孩百分之百又是个妙龄处女，激动得越发血脉喷张，面目狰狞，虎视眈眈，蠢蠢欲动，跃跃欲试起来。

“啊……”

背脊像有一阵电流般流过，清纯女孩感到全身酥软。

大宝的舌头也伸了进去，努力追逐着她一直逃避的甜软滑腻的舌尖，她终于软化、吞下他移送过来的唾液。

大宝知道女孩身体第一次被侵入，都会产生天崩地裂般的恍惚感，她不由自主地抱紧了大宝，沉溺在大宝身上散发着的大男孩浓烈阳刚和火热欲望的气息里。

大宝隔着上衣慢慢描绘着清纯女孩乳房的形状，最终把手从衣摆下伸了进去、罩在乳房上。

大宝隔着胸罩轻揉处子坚硬乳房的大手，可以明显地感到羞涩女孩心脏急速的跳动。

“啊……不要……”

她在大宝怀中扭动了一下身躯表示抗拒，可是濡湿的双唇被大宝的大嘴紧紧地封住，最后只变成了咿唔呻吟。

大宝继续拉起她的胸罩，恣意地享受女孩清纯、柔嫩肌肤所带来美妙的触感。

那清纯女孩的乳房硬硬的、涩涩的，和刚才火辣女孩丰满柔软的胸肌完全不同。大宝用两只手指拨弄着她的乳头，清纯女孩反射似地发出软弱地抗议声音来。

大宝低下头，亲吻她雪白的颈项。

“唔……”

她娇喘吁吁，呻吟了一声。

大宝用手指继续左右拨弄硬起的乳头，同时左手下移，拉下了女孩迷你裙的拉链。

“不要！……”

她用力地想要挣脱大宝的怀抱，娇喘吁吁，嘤咛声声，“我们不可以这样……”

“娅婕，放松一点，他真的很棒，告别处女之夜吧！真的很舒服的哦！”

火辣女孩娇喘吁吁，适时地推波助澜道。

这句话无异于火上浇油，大宝此时已是欲火中烧，又怎么肯放过送到嘴里面的美味佳肴，于是，大宝一把将清纯女孩横抱在怀中，然后，不顾她的反对，将她搂在怀中，快速解脱身上的衣裙，然后，一把把她推倒在地面上，人妻少妇秦筱岚和火辣女孩身旁……

青涩的女孩现在全身只剩下胸罩和三角内裤。在晦暗不定的舞厅灯光照耀下，她畏缩着内侧躺倒在地上，洁白、光滑的后背，丰满诱人的美臀和大腿上，呈现着熠熠肉光。圆润的手臂护住两腿之间，而那两只雪白、肉感的小腿，交替着扭搭在一起，一头乌黑、柔软的长发，此时已经披散开来，蓬松的覆盖在地板上和她的半边面颊。

大宝生怕他的急色和膨胀欲裂面目狰狞的巨龙惊吓了她，于是抑制着愈加急迫的呼吸，抖一抖斗志昂扬的宝贝，来到她的身旁，小心翼翼地蹲下身去。

清纯女孩娇嫩的身躯好像经受不住赤裸着暴露在舞厅冷气中的寒冷，瑟瑟发抖地蜷缩着身躯。大宝闻到了一种诱人的、甜香的气息，就是眼前这具美丽的肉体散发出来的。

大宝又靠近些闻着，如醉如疑。他正好面对她那白皙、丰满的美臀，连小小寒颤都清楚可见，也许是她的娇弱、胆怯特别激起大宝的征服欲望，或者这疯狂交媾、暴露人性弱点的淫靡场面激起了大宝体内隐藏的小银龙兽性，他只觉得眼前这一幕是他这段时间以来，从未见过，甚至都想像不出的，嫩绿色的内裤是这样紧绷绷地贴在奶白色的美臀上，在白色亮光丝袜的映衬下，这如此诱人的情景，令人更加欲火高涨。

大宝试探着，将颤抖的手，放在清纯女孩那润玉一般细腻而又柔软的肌肤上，轻轻抚摸着，她好像已经晕迷了一样，除了更多的颤抖以外，竟然没有一丝的反抗。

大宝的欲火更加熊熊燃烧起来。他弓着腰，俯身下去，从她那白色亮光丝袜包裹的浑圆、丰满的大腿根部，一点一点地亲吻下去，最后，停留在那双肉感的小脚上去。

忽然，那双脚动了一下，大宝连忙栘开了头，大宝向她望去，只见她通红了脸颊，把身躯蜷缩得更紧了。

清纯女孩脚背的皮肤幼滑，大宝忍不住要摸多几下。似玉脂雕成的嫩足就在眼前，看着这么美丽的少女媚眼如丝，呼吸急促，春潮满面，他先由脚下吻起，一双美丽的小脚在白色亮光丝袜包裹下更显得雪白细嫩晶莹剔透，他含住清纯女孩的脚趾不停的允吸，把整个脚都舔遍了，接着由小腿到大腿一遍遍舔，摸到脚趾，清纯女孩突然震一震，大宝抬眼一看，真是奇观呀，清纯女孩竟然半闭双目、一条舌头舔着自己的嘴唇，好象有性高潮似的。真奇怪，难道她的脚趾竟像幽谷甬道那样敏感。

大宝站在她的身边，看着眼前这具美丽无比的肉体，感到他的巨龙，再一次变得坚硬滚烫起来。持续的燃烧在大宝胸中的那团欲火，燃烧得也愈加炽烈起来，此刻更是几近将大宝融化。大宝彻底清楚了，正是此刻横在面前的这具裸体，将他胸中的欲火再次点燃的。大宝体内的小银龙，现在充斥着一种前所未有的冲动，要他压上去、占有她……

大宝近乎疯狂地分开双腿骑跨在人妻少妇秦筱岚的脖子上，将膨胀欲裂的巨龙顶进了她的樱桃小口，秦筱岚还在那里娇喘吁吁，回味着高潮的余韵，这一会儿看大宝连续征战看得她也心猿意马，情不自禁地张开小嘴吞吃进去。

大宝一边摆动臀胯在秦筱岚樱桃小口里面大力抽动，一边顺利地解开清纯女孩光洁后背上的胸罩搭扣，她略微挣扎了一下仍旧任由胸罩滑向一边。随之，那青涩女孩坚若鱼背的一对丰隆突耸的乳房，也像一对受惊了白兔般，跳跃起来。

大宝细心地俯视着，看到那两点粉红娇嫩的乳头毫无顾忌地向上翘着，在一片凝脂般的乳房肌肤衬托下，像是两朵浅红色的、含苞欲放的花蕾，在大宝的目光下，微微颤动不休。

大宝喘着粗气，吞咽唾沫滋润乾涩的喉咙，轻轻地扳过女孩的身体，让她平躺着。

那清纯女孩顺从地反转过身去，紧紧闭着双眼，但脸上的晕红更浓。大宝小心地将手伸向她的小腹部，一点点地将她那粉红色的内裤向下翻卷着——一片三角形的、淡黑色柔细的芳草显露出来。大宝的欲火蒸腾着，但是他仍然告诫自己不要太过心急。直到那条粉红色的内裤完全从女孩的腿上褪下来，攥在手心上的时候，大宝才好整以暇地在人妻少妇秦筱岚樱桃小口里面狠狠抽插几下。

在舞厅灯光的漫射下，那个女孩赤身裸体，一丝不挂地呈现在大宝眼前，如同一尊任人玩味的白瓷雕塑。她仍然紧闭着双眼，不敢把目光和大宝交汇。

她红润的甜甜嘴唇微微开启，姣好、白嫩的面容上，有着两片动人的绋红。

她是你的，是你用心采撷来的鲜花，等着你上前品尝、采摘花蜜呢！

第320章 大宝一边在人妻少妇秦筱岚樱桃小口里猛烈拉动巨龙，连续顶入她温暖湿润的喉咙，一边跪在清纯女孩两腿之间，小心翼翼地分开那女孩浑圆而又富有弹性的双腿，低下头仔细观赏着——双腿深处，半开半启，红嫩欲滴。近在眼前的，不正是你朝思暮想的隐秘所在吗？

大宝将头埋进清纯女孩的双腿之间，含住她那绵软、娇嫩的花瓣，忘情地吮吸起来。

那女孩的幽谷甬道有一股清淡的花香，大宝舌头上突起的粗糙味蕾在她粉嫩的花瓣上刮着，给她带来一种从未感受过的异样快感。一直呆愣着任大宝为所欲为的她，好像突然从最深的梦境中清醒过来。

“啊！”

地叫了一声，她猛然开始努力挣动起来，好像要捍卫最后的防线。

大宝有些慌乱了起来，用头死死地压住她的腹部，然后，爬起身来，将她压在身下。

“放开我……求求你放开我……”

她哀哀求告着，同时，使劲儿扭动着她那翘挺丰满的美臀，试图将大宝压在她臀股间的巨龙弹动下来。

这样只会带给大宝更多的刺激，和激发他体内小银龙一直隐藏起来的更多兽性。

大宝不回答她。

清纯女孩无声、激烈地抵抗着这突如其来的袭击——她不停地晃动着身体，一头乌发散乱地交织在一起，盖住了她秀美的面颊。

她喘着粗气，拚命地向下推着压在她身上的身体，慢慢地，她感到气力全无。

实际上，这种情形指挥更加刺激着大宝的情欲。大宝右手抱紧女孩的腰部，同时努力用膝盖撑开她紧闭的双腿，一只手下栘，深入女孩湿热的大腿根内侧。

那青涩的女孩这时才想起夹紧双腿，但是，已经为时已晚，修长大腿只能形成夹紧大宝大腿的羞耻状态。

大宝用被夹在女孩双腿间的手指，在大腿根来回游动，抚动她的纤纤芳草，体味那种与众不同的温热感觉。

大宝向前一探身，手指沿着女孩紧闭的大腿缝边伸入，轻轻揉搓她柔嫩的肉核。

“啊……”

像是被电击般，清纯女孩全身感到颤抖。

大宝又拨开她紧闭的花瓣，把中指缓慢伸入她的肉洞。

“不要啊……”

女孩处女的肉洞，感觉非常敏锐，她惊叫着扭动着身体逃避。

大宝有技巧的挑逗着她——手指一面慢慢磨擦她的肉洞边缘，一面还不时地刺激裸露在外面的珍珠。

“你很敏感嘛，已经很湿了哦……”

大宝举起沾上蜜汁的中指在清纯女孩的面前摇晃，试图击散她最后的抵抗意志，女孩羞怯地闭起眼睛转过头去。

看到女孩倔强的表情，更激起大宝征服的渴望——他感到浑身的血液在加速地流动着，女孩激烈的搏斗，似乎反而使大宝可以纵情、放肆地抚摸、感受身下这具美丽的、丝绒般的青涩肉体。大宝的喉咙间，饥渴的蠕动着，他跃起身子，挺动胯下在人妻少妇秦筱岚的樱桃小口里面大力抽插猛烈顶撞，而双手却抓住清纯女孩胸前那对颤抖不已的椒乳，疯狂地拧捏着，只觉得一股热感向全身扩散开来。

“啊……”

女孩突然小声抽泣起来，那意态格外使人怜惜，但是，大宝不打算放过她。

“好妹妹，我要你！”

大宝定定地说道。

听到这句话的女孩，似乎第一次懂得其中蕴藏的含义，逐渐放弃了抗拒的力量。

大宝用力一推，将试图坐起身的女孩，重新又推倒在地板上，紧跟着用双手压住她的双肩、亲吻她散发花香的小嘴。

女孩嘴唇里面“晤、唔……”

的呜咽悲鸣，不住摇晃着头，带起一缕缕长发飘散在空中。

大宝滚烫、硕长的巨龙，从秦筱岚湿漉漉的樱桃小口里面抽了出来，此时已经进入女孩的双腿之间。

“不要……我还是……从来没有……”

畏缩在大宝身下的清纯女孩忽然用手捂住羞红的脸转过头去，低声呢喃道。

大宝突然间明白了女孩这句话的意思，他拉开她遮盖睑上的小手，看到她脸上满是晶莹的泪珠。

“不要害怕，我会温柔对你的……”

大宝下面的话没有说下去，老实说，虽然他的性经验异常丰富，但是大男孩还是始终无法明白女孩内心此时微妙的情感变化。

虽然如此，大宝小腹下面膨胀得快要爆炸的巨龙却是再也忍耐不住，他的手指扶握着巨龙，从女孩柔细的绒毛下栘，找到湿热的密洞入口，龙头在花瓣外来回磨擦。

“唔……”

清纯女孩从没接触过巨龙的密唇，在大宝巨龙抵触下，像是要抗拒侵入般的，整个花瓣都紧张地闭合起来。

“好妹妹，忍着点啊！”

大宝腰部用力下沉。

“啊……”

女孩又一次痛楚地呻吟起来。

清纯女孩的幽谷甬道自然也是十分狭窄，巨大的巨龙好像根本无法进入她只有原子笔般大小的窄小肉洞——大宝自己也感到有些疼痛。

大宝低下头，细细察看。虽然违背了主人的意愿，但是清纯女孩幽谷甬道中的洪水早巳经泛滥成灾，地板上一滩水痕证明她已经作好了准备，于是，大宝再次翻身而起，趴在她的身上，用自己坚实的胸膛紧靠在她圆润的乳房上，然后，用大腿更用力地分开了她的双腿，同时，用一只手撑起了上半身，而另一只手则导正巨龙前进的方向，拨开她的花瓣，将龙头对准肉洞，心中微一发狠，“不管了……”

一咬牙，下身用力向前挺，撑开花瓣，向着女孩幽谷甬道深处那片湿润、柔软的沼泽挺进。

“啊……”

清纯女孩紧逼的喉咙里发出垂死前痛苦挣扎般的声音，她紧紧抓住大宝双臂的手指，用力嵌入大宝的肌肉里面，可以想见冲击的强烈。

进入她体内的大宝，感觉到一道轻脆颤动着的屏障，横挡在巨龙龙头的前面，挡住它的去路。

大宝顿了一下，然后用力吻住她的小嘴，按住她的肩头，腰部猛然发力，巨龙鼓足勇气，向着女孩那道屏障掹力撞击，一次、二次，……那道屏障终于破龙头撕裂开来——巨龙突破障碍，深深进入清纯女孩的体内。

“哦……”

她又一次高声哀号起来，那是一种撕心裂肺般的呐喊。随着这声呻吟，她的身体迅速瘫软下来——她放弃了最隆一丝微弱的抵抗，伴之而来的是一阵阵低微的呻吟。

她哭了，她晶莹的泪水，流进大宝的嘴里。

大宝怜惜地吻着她的面颊，他清晰地感觉到坚硬的巨龙穿过身下女孩那条湿润、嫩滑的甬道，继续向纵深挺进，终于，来到了一片美妙的境地。在她的爱液浸泡下膨胀起来的龙头，被火热的肉壁包围着，狭小的肉洞勒紧巨龙根部，使得龙头更加充血膨胀。

然后，大宝稍微抬起身体，低头向他们紧密连接着的下身看去，那是非常淫靡的景像——只见到那女孩受到暴力凌虐的花瓣处，粉红色的幽谷甬道黏膜外翻，溢出的蜜汁还带有少许的红色血丝，是处女的证明。

大宝拉起女孩的小手向下抚摸，想要让她知道他们两个人楔合的程度。

那女孩像是突然发现大宝的企图，好像火烧一般、害羞地飞快缩回手。

“已经完全进去了……”

大宝得意的望着她，宣示征服者的胜利。

“小妹妹，感觉怎么样？”

大宝在她的耳边轻声的问道，同时慢慢向外拔出巨龙，想要做抽插运动。眼睛一直注视着清纯女孩脸上的表情。

“啊……请不要动……”

初次破身的女孩幼嫩的肉洞，还无法适应异物侵入的压迫感，只要大宝的巨龙稍微移动，她就感受到像割裂般火烧的疼痛，不由得娇喘吁吁，嘤咛声声，呻吟连连，“求求你，不要动……让我先休息一下……”

女孩羞涩地呢喃道。

但是，大宝的手和舌头这时并没有闲着，两手在她粉嫩的乳头上开始轻重不一地搓揉着——时而用食指跟中指轻轻地掐一下，时而用姆指跟食指挟住那个小红梅向上提起，然后再用力地揉两下；与此同时，舌尖，也在她的耳垂上前后不停的舔着，随着敏感的乳头和耳垂受到大男孩的刺激所带来的快感，破了身的清纯女孩渐渐地忘了下面幽谷甬道中的疼痛：她只觉得脑中的活动几乎都停止了，只有性兴奋的中心在全心全意地接受全身各处敏感带传回来的电流，爱液更是不由自主地如洪水决堤般的从秘处泉涌而出。

大宝很快地感觉到身下女孩那原本紧绷着、包围住他粗大巨龙的幽谷甬道胫肉已有软化的迹象，于是，大宝搂抱住她雪白的美臀，把巨龙缓慢的向后抽出巨龙，女孩那和他巨龙紧密结合的肉洞像是被吸上来一样，发出“啵”的一声轻响。

大宝冲她微微一笑，她顿时晕红满颊，伸出小手来遮挡他取笑的双眼。

大宝开始了前后反覆的活塞运动，运用腰力将美臀一前一后的慢慢移动，让巨龙在女孩处女的幽谷甬道内来回滑动、磨擦。一开始，只是轻缓的移动，但是，已经意乱情迷的女孩并没有发现，随着巨龙反覆运动的频率渐渐地提高，这时她才有所察觉，但这个时候，她已经来不及阻止大宝的行动，不过她很快就发现原本疼痛的感觉已经消失殆尽，她逐渐体验到了性爱的欢愉，——她感到身体里一路披荆斩棘前进的巨龙带给她的充实感受，那是一种很奇妙的感觉，带着一点剌痛，一点撕裂的感觉，毕竟，这是她第一次的正式与男人的接触，下过这一点点的痛苦，让她真正体会到了成为一个女孩的感觉。随着巨龙不断的活塞运动，撕裂的感觉越来越淡薄，疼痛也不再增加，取而代之的是阵阵的酥麻的快感，就像有人一直在她脚心搔痒，但她却无法停止一般。

第321章 清纯玉女（下）

清纯女孩全身的肌肉开始不住的收缩、紧绷，小腹里面虽然有些疼痛，但也情不自禁地开始用着僵硬的动作迎合着巨龙的抽插，诱人的小嘴更是无法控制的开始，吐出了令人回畅荡气的娇喘声呻吟声。

“啊……咬得我好紧啊……”

大宝喃喃闷哼着——这片未曾开垦过的处女地，终于从最初的惊恐中觉醒过来，四周的幽谷甬道肉壁开始向侵入者讨好相逢迎——用自己湿热的肉体，一阵紧似一阵地拥抱着他的巨龙，并从深邃的洞穴中，取出它酿造多年的美酒，供小银龙尽情啜饮。

大宝的巨龙欢快地跳起舞，陶醉在胜利后的喜悦之中……

硕大的龙头不断反覆磨擦着女孩的幽谷甬道内壁，快感从下腹部一波波传来，空气中弥漫着性的气息，使人感到迷失。更为淫靡的是，身下女孩的小花瓣被巨龙带着一下一下的翻开又缩入，就像正在一吐一吸的把巨龙含住又吐出，而白色的、带点粉红的春水也随着巨龙的前后移动而破带了出来，顺着花瓣往下流到会阴处，又流到了正在一张一缩的菊花蕾上，然后沿着臀沟沾染到压在身下的内衣裤，在那上面留下了一朵粉红色的云，为她的第一次留下了证据。

她不自觉地抱紧大宝，用白色亮光丝袜包裹的双腿勾住大宝的后腰，小嘴里面一声高过一声地发出：“唔……哦……啊……”

的曼声呻吟。

大宝把女孩白色亮光丝袜包裹的两腿挂在腰间，巨龙猛烈地进出，身下的女孩“哦、哦……”

连声，大宝奋勇挺进。她的幽谷甬道此时已经完全变成一个饥渴的小嘴，虽然被巨龙撑胀得厉害，还是努力吞咽着。那蜜穴紧窄温暖，又湿又滑的嫩肉层层包裹着大宝的巨龙，好像无数条肉环，不，是无数条舌头在磨擦舔弄。

大宝一面运动着巨龙，一面低下头狂吻着女孩因充血而红艳的双唇，舌尖钻入她的口中。

她终于主动伸出甜美滑腻的丁香小舌和大宝的舌头缠绕在一起，吞下由他口中吐送进来的唾液。

“唔……哦……”

强烈的快感使她进入忘我的状态，乌黑的长发凌乱地摊在身下，四肢像八爪鱼一样缠上大宝，娇美的胴体用力向大宝挤压磨擦着，纤腰香臀更是不住地扭动，逢迎着大力地抽插，肉壁紧紧缠绕在巨龙上，像海绵一样波动的皱折努力向内吸啜着巨龙，花瓣更是随着巨龙的进出翻吐，像是捕手的手套一样，承受着猛烈的冲击。她的口中娇吟不绝，粉红色的唇角流出唾液，闪闪发光。

受到肉洞缩紧的刺激，大宝亢奋地更加紧抽插的速度。女孩一时问无法适应这样的节奏，“啊……”

用双手紧紧抓住大宝的后背，在结实的肌肉上抓出一条条细微的血痕。

一下一下地撞击，让从来没有体验过性爱滋味的女孩陷入情欲的疯狂，她感觉到自己的魂灵随着巨龙的动作，慢慢爬上越来越高的悬崖，但是，自己好像已经站在了崖顶，下面就是烟雾遮挡中的虚空深渊，她站在悬崖边感到头晕目眩、强烈的山风吹得她飘飘欲飞，软弱的身躯只要巨龙再猛烈一击，就会一脚踏空，凌空坠入深不可测的万丈深渊，她既盼望着自己的飞速堕落，又恐惧那种无所依靠的致命快感，那种难以述说的奇异感觉让她娇喘吁吁嘤咛声声呻吟连连流着泪哀哀求告：“啊……不……我不要了啊……求求你……求求你……嗯……啊……”

大宝正干得兴致激昂，哪里能够去理会她的感受，反而更加奋力地把巨龙重重地捣入、再拔出……只听粗壮的巨龙“扑哧扑哧……”

地费力地在女孩开始收缩痉挛的幽谷甬道肉壁之间，进进出出地抽插、磨擦着。

终于，身下的清纯女孩似着了魔一般，剧烈地弓起身躯，全身白花蛇一般扭曲、颤抖了起来。

“好哥哥，我求求你！我不要了啊……啊……”

女孩拚命摇摆着秀发，苦苦哀求着。

“很快就好了，忍着点儿，我马上送你飞起来，再多过一下子就可以了……”

大宝一边在她耳边深情地安慰着，一边在她的幽谷甬道内回环磨擦着巨龙狠命再做冲剌。

初次破身的处子哪里是强悍凶猛的小银龙的对手，清纯的女孩的体内，这一下陷入了一波又一波的狂烈猛涨的强烈快感之中。

她的世界全部崩塌，只有大宝滚烫的男性巨龙在她少女的子宫壁内烧灼着。她只觉得自己好像要被一股热流由内至外融化了，一波波的蜜汁倾泻喷洒而出。

大宝的巨龙被颤抖着紧缩的肉洞牢牢夹里，他知道女孩已经达到高潮，但他要让她登上更高的天堂，大宝用一只手，伸到下面，一下下地挤压着幽谷甬道外面的那小小粉红的突起的珍珠，同时轻轻地左右揉搓。

“不要啊！快停啊！……呀！……你们快来救我啊……我快喘不过……哦……喔……啊……气来了！”

原本已在顶点的她，这时又被推向了另一个高峰，就像汽车在经过了一阵加速后，又退档、再重踩下油门一般，将人推进椅背的那种两段式感觉。她这时的脑中一片空白，唯一还在起作用的性欲快感中枢更是几乎彻底麻痹了，但是珍珠和幽谷甬道中火神喷发般传来似乎永无止境的快感浪潮，一浪高似一浪地积蓄在她的全身，在更强烈性感高潮地闸门前积累起骇人的快感洪流。清纯女孩的手脚四肢不由自主地收缩、痉挛，柔美、纤细的脚趾跟手趾一阵阵的蜷曲、紧缩，她已经无法控制了，张大了嘴她用尽全身的力气喊着，“啊！……我要死了！……啊……”

她忘情的大叫着，大宝更是兴奋到极点，更加凶猛地进出她火热得可怕的身体——每一次，大宝都把巨龙快速地抽出到只剩个龙头留在她的幽谷甬道内，然后再狠狠地一插到底，直捣子宫深处。

女孩的润湿幽谷甬道已经流溢得泛滥成灾。处女的小花瓣也早巳不是粉红色了，随着高潮的时间持续而不断充血，现在已经是娇艳欲滴的玫瑰红色，而且随着巨龙的进出下停地被翻出来又挤进去。

这时的大宝把右手又换了个位置，从女孩饱受折磨的珍珠上栘开，顺着腰部的曲线移到了纤美美臀的股沟，找到了敏感的菊花蕾中心，然后，食指毫下犹豫的藉着大量春水的润滑插了进去，直到第二个指节的关结处才停止。

女孩意想不到的地方遭到袭击，忽然崩溃：“啊……那里……不行……啊！”

但是软弱的赤裸身体，抗拒的力量却完全消失，“饶了我吧……”

女孩用软弱的声音哀求，“不……饶了我吧！”

但大宝并没有停止继续深入探女孩直肠的欲望，大宝把右手食指和巨龙一样开始了仿佛永无止尽的活塞运动，而龙头的下方，最敏感的地方，也在每次的前后移动中隔着一两层薄薄的皮感到了食指的存在，而这种前后双重的刺激让后庭菊蕾遭插入的女体不由地努力抬起白嫩的小腹，使巨龙插得更深……

很快地，清纯女孩的高潮再度来临，这一次高潮来得更加强烈，好像海面上陡然刮起的滔天巨浪，把一夜扁舟压入水底，再高高抛起，女孩再也无法保持矜持，禁不住地浪叫：“好哥哥，好爽，……好爽，再来，……再来，不要停，……我要疯了！啊！啊！……”

同时滚烫的幽谷甬道的内壁也一阵阵的收缩，拚命勒紧进出肉洞的火热巨龙。

大宝胯下的巨龙被身下女孩的嫩肉紧紧夹裹着、包围着，一阵阵蠕动、收缩的感觉，带给他前所未有的刺激，于是，他也支持不住了，紧闭着双目，“哦……”

的闷哼着，狂暴加速抽动了十数回，然后，狂吼一声，用尽力量把涨大的巨龙深深插入滑嫩纤细的女体内，酸麻的精关一松，火山轰然爆发，巨龙猛烈地拚命悸动，吐出浓稠的精华连最后一滴也不剩地、在清纯女孩子宫至深处有若炸弹爆开似地喷洒射出……

沉醉在甜美快感里的可爱少女，散发出未曾有过的性感气息，大宝忽然感到一阵酸软，下由得趴在女孩胸前、紧紧搂抱着她大力地喘息，那射过精后的巨龙并没有萎缩，就这样埋在她的体内，享受着高潮过后的余韵。

而身下的清纯少女则带着复杂的表情看着趴在她胸前的大宝，白嫩的面颊上还残留着刚才高潮的晕红，她轻轻地咬着他的耳根娇笑道：“我的一切都给了你了……大宝，我爱你……”

大宝不由得浑身一震，只觉得后颈一麻，也不知道是谁按了一下，他就昏了过去……

也不知道过了多长时间，大宝悠悠醒转，却听见两个人在他身旁说话。

“这个乳臭未干的臭小子，喜欢装神弄鬼骗人的小家伙，都说这个小混蛋多么多么神通广大，还不是被我手到擒来吗？嘿嘿！”

好像是柳云飞的声音在奸笑道，“任你奸似鬼，还不是照样吃了老子的洗脚水？哈哈！”

“这个小子还是不可小觑的。”

一个苍老的声音却如洪钟大吕一样说道，“能够打败鬼脸恶魔岂是等闲之辈吗？更何况他在炎都池还得到小银龙入体，那可是千年难得的修炼机遇啊！看一看他刚才连御三女而依然神清气爽精神抖擞的样子就知道了，如果不是酒井千代子趁着娅婕分了他的心神，乘虚而入点了他的晕潭穴，恐怕就是再来几个女人也降伏不了他体内的小银龙呢！”

“嘿嘿！既然他的小银龙这么厉害，我现在就要收了他的宝贝为我所用！”

柳云飞坏笑道，“那我柳云飞岂不是成了金枪不倒采阴补阳长生不老之躯了吗？哈哈！”

第322章 “云飞，你不要再害人了……”

一个女人的声音响起，大宝听出来那是柳云飞的妻子温月芹在软语哀求，“你就放了父亲他们吧……”

“住口！”

柳云飞“啪”地狠狠给了温月芹一个嘴巴怒骂道，“这里哪有你说话的份儿？老老实实看着我废了这个小混蛋，收了他的小银龙宝贝，然后就来折磨你，在你身上试验一下小银龙的威力，弥补这十几年的不足，一次让你满足个够！小贱货！”

“哎，云飞，不要这么对待侄媳妇嘛！”

那个苍老的声音坏笑道，“这么如花似玉的美人儿，你怎么舍得下手打她的呢？连我看着都心疼了哦！哈哈！”

“秦叔叔，你不是一直很喜欢她的吗？”

柳云飞突然邪笑着说道，“既然东方苏家梅家柳家四大家族都已经在我手中了，这个小混蛋现在也已经自投罗网，真是好事连连，炎都池炎黄宝藏已经唾手可得，刚才眼巴巴看着他们疯也疯了玩也玩了，咱们爷俩是不是也该放松放松庆祝庆祝了？”

秦叔叔？大宝心里咯噔一下子，莫非是柳苍龙提到的那个时刻都想祸害瓦解柳氏家族的秦守仁吗？

秦守仁略微犹豫了一下，可能在还没有胜券在握的情况下他还保持着一丝冷静，不想让胜利冲昏了头脑，可是，温月芹哭泣哽咽梨花带雨的模样更加让人心动，老家伙对这个人妻少妇垂涎已久，一直布局收买控制柳云飞不就是想得到他的妻子温月芹吗？既然现在柳云飞识相地主动让妻成人之美，他怎么还能够拒绝呢？

“既然侄子有这份孝心，我又怎么忍心驳了云飞的面子呢？”

秦守仁坏笑道，“我这个夜总会的所有美女随你挑选，你也尽管放心，我只要侄媳妇的使用权和开发权，她的所有权仍然归你，哈哈……”

“秦叔叔，那我欠你的那一亿六千万赌债……”

柳云飞趁机浑水摸鱼。

“哎呀！云飞啊！我说你是不是真傻啊？”

秦守仁冷笑道，“只要炎黄宝藏到手，不要说一亿六千万，就是十六亿有算得了什么呢？还不是九牛一毛吹一口气就没了吗？”

“你们……你们想干什么？”

温月芹听出来苗头不对了，哽咽着惊问道。

“好老婆，你就替我还债给秦叔叔吧！”

柳云飞邪笑道，“难得秦叔叔一直对你虎视眈眈蠢蠢欲动的，我看在眼里，他急在心里啊！哈哈！”

“好月芹，侄媳妇，难得我对你一片痴情，今夜你就从了我吧！”

秦守仁淫亵地坏笑道，伸手就要搂抱温月芹。

“啊！你们不是人……”

温月芹突然尖叫一声，拔脚就冲了出去。

“快追啊！”

秦守仁冲着柳云飞喊道，“她要是跑了，一亿六千万你一个子也不能少了我的！”

“你们都是吃干饭的！”

柳云飞怒骂了一声外面的看守，飞身就向温月芹追了过去，心里暗骂：老混蛋，连个女人都搞不定，想玩我的老婆难道还要我给你按住她的手脚不成吗？老乌龟！

“你们给我好好看管住这个小混蛋！”

秦守仁喝道，“出了一点差池，小心你们的脑袋！”

温月芹哪里跑得过柳云飞，早被他一把抓住脱进了秦守仁的房间去了，秦守仁桀桀坏笑着走了过去。

大宝收敛心神，察觉到外面有十多个打手看守，而十步之外就是秦守仁的房间，即使在这里都能够听见温月芹挣扎的哭叫声，然后就是狠狠的关门声，温月芹的哭喊声戛然而止。

“不知道咱们头玩完了，咱们能不能分一口汤喝啊？”

一个流氓邪笑道。

“是啊！那个柳夫人长的真是太美了，让我天天跪在她的脚下我都心甘情愿啊！”

一个流氓赞叹道，口水都快流出来了。

“你做梦去吧！”

另一个流氓嘲笑道，“你还想跪在柳夫人的脚下？柳夫人的脚后跟都比你的脸白，哈哈！”

一干流氓放声坏笑起来。

“我现在就让你们跪在我的脚下！”

大宝好整以暇地悠悠说道。

那几个流氓，听见在这种昏暗的地方，突然有人说话，都有些吃惊，一起转头向大宝走来的方向望来，却看见只是他这样一个文质彬彬的大男孩。

众流氓悚然一惊之后，随即又都放了心，重新开始放肆地哈哈大笑了起来，显然完全没有把他放在眼里。

中间带着墨镜的壮汉，横眉竖目地瞪着他恐吓性地骂道：“他妈的！老老实实在里面呆着，想要逃跑的话，小心我们扁死你。”

说着一努嘴儿，一个年轻流氓便拔出藏在衣服里的弹簧刀，挥舞着向大宝扑来。

大宝一抬脚踢在椅子上，椅子带着呼啸声像流氓人丛中飞过去，别的流氓狂叫着躲开，唯有那个做梦都想天天跪在温月芹脚下的流氓，还在痴痴望着秦守仁的房间，想象着柳夫人在秦守仁和柳云飞两人蹂躏下婉转呻吟的情形，看不见背后发生的事情，躲闪不及，被椅子狠狠砸在脊柱上椎骨脆弱的连结处，除了沉闷的重物拍击肉体的声音外，“啡”的一声清脆的骨折声也传了过来，那个流氓“哇”的喷出一口鲜血，栽倒在地上，“呃呃”翻滚，大宝想他这一辈子，就准备屎尿失禁地躺在病床上，作一条断了脊梁骨的“癞皮狗”恐怕是没机会再站起来干坏事了。

拿着弹簧刀扑上来的流氓，这时，已经到了大宝的面前，大宝一伸手闪电般扣住了他的手腕，“嘿”地一发力，一个干脆利落的“侧背摔”将他重重仰面朝天摔在地上，同时，大宝顺势一个“卧看巧云”用左肘作为支点，全力顶撞在倒下的流氓的胸口。

那个流氓撕心裂肺的一声狂叫，击碎的胸骨的骨刺已经锋利的刺穿了他的内脏，两腿狂蹬了几下，就一命呜呼。

说实话，大宝还是第一次杀人，不过，秦守仁和柳云飞的人这么多，手里还有柳苍龙苏婆婆东方木梅可卿等人质，他如果不“雷霆出击”速战速决，今天恐怕他自己都得死在这里。

经常有人说，第一次杀人会有什么样不适的反应，大宝却感到异常的兴奋，浑身热血沸腾，连一丝恐惧都没有。

大宝侧地一滚，然后一个“鲤鱼打挺”就撞进尚在呆愣的靠前面四个流氓，四个流氓发一声喊纷纷从身上撤出弹簧刀来，向大宝围上来，大宝大喝一声，招出“野马分鬃”拨开左右夹击的两人，再身子向后“铁板桥”上半身几乎平行地面，躲过另外两个流氓的戳刺，然后主动向后摔倒，接着，一记“撩阴腿”踢在中间那个人的囊袋上。

他双手捂着被踢碎的囊袋，张着嘴却无法发出任何呻吟，弓着身子在原地转了几圈儿，然后，“砰”然倒地，身体剧烈弯曲着，两腿开始剧烈的作小幅度地踢动。

另外一个人，双手握着弹簧刀狠狠向大宝胸前刺来，大宝往外就地翻滚。

那个人刀子深深插进地面，俯身向下趴伏在离大宝不远处。

大宝一曲肘击在他的太阳穴上，他身子在地上翻转了一下，就像死鱼一样翻起了白眼。

其馀几个流氓，已经冲了上来，大宝赶忙挺身站起，吐气发声、运足十分功力，或膝撞、或肘击，狠狠地捣在他们的脸上、背上和肚子上，眨眼间，又三个人倒在地上，嘶呜惨叫着，爬也爬不起来。

有两个年纪才十七、八岁的流氓，看打斗如此凶狠、血腥，大概吓破了胆，扔了刀子就往外逃跑，被他们的同伴用飞刀钉在地面。

现在已经有九个人倒在地面上，不过，剩下的包括戴墨镜大汉的四个人，显然都是惯犯，比较精通格斗、擒拿，所以，大宝一点儿也不敢掉以轻心。

而这几个人，虽然也震惊于大宝的功夫了得，居然这么快就摆平了九个人，不过，他们也知道，刚才不过是粗心大意让大宝钻了空子而已，再说，刚才打倒的，大多是他们这个犯罪团伙里本事比较稀松正常的“货色”因此，并没有流露出丝毫张皇失色的表情。

他们几个人，手中拿的并不是一般的弹簧刀，而是近一尺长的剔骨刀，所以也比较有恃无恐，他们互相交换了一个眼色，大概是发现了楼道走廊比较狭小，蜂拥而上，反而比较容易被大宝钻空子，所以，稍微分散了一下各自之间的距离，然后，一个瘦猴似的穿着花格子衣服的流氓“噌”地蹿到大宝的面前，手中的长刀直向大宝肩膀砍去。

大宝侧身躲过，这个瘦子似乎练过八卦游身掌，一时间和大宝缠斗起来。

其馀三个人，大概以为有便宜可占，慢慢在大宝前后左右围了上来。可能他们练过什么合作进击的招数，把大宝包围好后，他们的圈子开始缓慢转动，使用起来了“车轮战法”不断有人接下和大宝交战的对手位置，将大宝缠住。

大宝明白：这四个惯犯，是想要耗尽大宝的所有气力后，再把他分尸，所以他一点儿也不敢大意，用空手和他们展开搏斗。

渐渐地，四个人围成的圈子，以非常缓慢的速度朝大宝身前缩紧，这表示他如果在圈子缩小到身边时还不能加以破解的话，就会遭受极为强大的攻击。

圈子缓缓地继续缩小着……

大宝一边和每个对手拳来刀往的缠斗，一面留心观察四人的情况，大宝故意放慢招架的速度和力道，他们都明显感到了大宝的迟滞，大概觉得胜利在望，于是，几个人脸上开始出现狰狞得意的笑容，似乎这场决斗的输赢已决定了。

就在圈子即将完全压制住大宝的施展空闲时，大宝突然发出惊天动地的一声怒喝，这声怒啸实在可怕的很，而围攻大宝的四个人现在离他很近，所以这声吼叫就像贴着他们的耳边发出的，简直比在耳边响一个炸雷更加惊心动魄，雷霆般在几个人耳中擂了一响。

第323章 温氏月芹这就是“佛门狮子吼”峨媚派的功夫，锻炼时，要求每天清晨对着一口大锺大吼，用发出的声波拍击钟鼓，使它们发出共呜，一起嗡响才算成功，后来的禅宗称之为“狮子吼”这纯粹是击人不备，以音慑人的绝技，待到对方不注意时，猛然炸响，犹如冷水浇背，起到蓦然一惊之效，制造一丝空隙。

大宝得到了小银龙入体，又先后获得了苏雅琴苏芳菲黄雅蓉柳海媚等众多十大家族女性的功力，浑然天成，比起来峨嵋派的功夫更加阳刚十足，震慑力强，简直就是“炎都池湖怪天尊怒吼”四个人心神受制、动作不禁一凝！

趁着这一间隙，大宝猛地向前一滚，冲进两人之间却不站起，即时向前蹲身，藉着冲近和蹲低的动能，一记沉肘，狠狠捣在右手流氓的膝盖上，那个人惊心动魄一声惨呼，膝盖骨已经被大宝整个击碎，身子失去平衡，摔倒在地上，连声号叫，几次尝试着再站起来，可是站到一半便又重重地坐倒在地上。

而与此同时，大宝另一脚低低的一记侧踢，就踹在左手一侧流氓的脚胫骨上，骇人的“喀嗤”一声响后，那个人的小腿骨，活生生被大宝从他小腿和足部连接处踢断！

左首的人大叫，向后纵去，落在地面上，才发现一支腿骨已经被踢断，根本站不住，狠狠摔在地面上，昏晕了过去。

大宝再倒身前滚，顺手从地上抓起一把刀子，一抖手射在尚完好无损的两个人当中的一个，中刀的家伙捂着胸口，仰面朝天摔在地上。

现在只剩下那个戴墨镜的壮汉了，他明显露出了怯意，畏缩着不敢上前拚斗，大宝则彻底掌握了主动。

大宝绝不会放过他，于是一个纵身，向他发出攻击。飞身空中时，借势凌空下击，一招“邪异龙拳”双拳击向他的前额。

壮汉狂叫着硬接了大宝一拳，力道居然十分沉重，大宝一击没有奏效，就藉着势子，想要倒翻回去，没想到落脚处有一块儿石头，大宝趔趄了一下。

壮汉看有机可趁，侧腿连环向大宝踢来，大宝因为身形不稳，一时处于下风，不过，险之又险的，还是躲过了他前面几腿。

最后一腿，大宝眼看躲不过、一时间也无从抵挡，只得运气护住全身，“噗”的一声，壮汉踢中大宝的腹部，大宝不由又倒退了两步。好在大宝及时运功，全身罡气四布，纵然壮汉全力一击，也只震得大宝退了两步。

壮汉也没料到大宝的功力竟然如此之高，他虽然踢中了大宝的腹部，却如击中败革，所有的力量都彷佛被大宝吸了进去，不由得大惊。

困兽犹斗！于是，壮汉血红着双眼，运起全身力量，狂喝一声，纵身跳起，用脚猛踹大宝的心窝，大宝刚要伸臂驾挡，壮汉空中飞踢的两只脚忽然打开，就好像两只大剪刀一样，向他拦腰剪来。

大宝躲闪不及，只好“中宫直进”切入壮汉双腿中间，壮汉打开的两腿猛然一阖，就恶狠狠地、想将他的腰椎拦腰挟断，大宝伸手在他凌空飞来的身体上用力一拨，壮汉的身躯凌空旋转起来，他顺着他踢来的势子，一个倒翻身，恰好来到他背后，大宝大喝一声，抬起膝盖运起全力，狠狠撞向他旋转飞来的腰椎，“喀啦”一声壮汉的腰椎被大宝生生撞断，然后，他的身体被他撞得凌空抛飞在墙壁上，击得头破血流后，才重重摔在地面上，一时之间血雾飞扬。

大宝不禁诧异地看了看这些打手，其中颇有几个武功高超的，而且不是一般的高超，好像是受过特殊训练的，尤其是那个墨镜壮汉，居然可以在他手下走这么多招，真是非同寻常啊！

大宝来不及思忖其中的玄机，急忙一脚踹开了秦守仁的房门，只见温月芹正躺在床上哭泣，衣裙散乱，玉体横陈，裸露出来一双雪白修长的美腿和丰满浑圆的大腿根，连粉红色性感内裤都隐约可见，她娇躯颤抖，蜷缩在床上呜咽不已。

“月芹阿姨，您没事吧？”

大宝一边急切地问道，一边寻找秦守仁和柳云飞的踪影。

“嗖”的一声，柳云飞从门后冲了出来，明晃晃的尖刀挂着风声刺向大宝的后心。

“砰”的一声，大宝刚刚杀到兴起，全身都在临战状态，下意识的一记邪异龙拳，结结实实地打在柳云飞的腹部，打得他惨叫一声捂着肚子弯成了虾米，大宝顺势一掌砍在了他的后颈上。

“大宝，求你手下留情……”

温月芹急急地叫了一声，柳云飞却已经一声不吭地倒在了地上。

秦守仁却趁着大宝被柳云飞缠住的机会冲出了房门，才跑了几步远，就被大宝一记邪异龙拳击打在后背上，死猪一样栽倒在地，手里的手机正好甩到大宝的面前。

“月芹阿姨请放心，他不过是昏死过去罢了。”

大宝拍了拍手说道，“没有什么事的，碍于雪梅的情面，我也不会杀了她的舅舅的嘛！那我应该叫你舅妈了，月芹舅妈你没事吧？”

“谢谢你大宝，我还没事……”

温月芹娇羞地把裙摆放了下来遮住丰满浑圆的大腿和粉红色的内裤，忽然想起来什么似的抬头说道，“大宝你快去救父亲和苏婆婆他们吧！”

“好啊！”

大宝柔声说道，“我就说月芹舅妈心地善良，美丽温柔，怎么可能和他们是一路的呢？我还要谢谢你刚才为我求情呢！”

“云飞也是被那个秦守仁老坏蛋威逼利诱害得一错再错不能回头的。”

温月芹幽幽说道，“他本来就不像大姐二姐那么有本事有能力，却又心比天高好高骛远，结果中了秦守仁的奸计，上了他的贼船，被他利用竟然做出了这样忤逆不孝伤天害理的祸事来。我一个女人家又能怎么样？嫁鸡随鸡嫁狗随狗，我天天以泪洗面却不知道该怎么办，不知道是不是要为了救公公他们而反对自己的丈夫？还是服从丈夫而助纣为虐？大宝，你说我是不是很无能啊？”

“舅妈你是个美丽而柔弱的女人，在柳云飞专横跋扈淫威的压迫下更是不敢多说话了，这个不能怪你，善良的本性是没有过错的，柔弱也不能等同于无能，你毕竟没有和他们同流合污助纣为虐嘛！”

大宝柔声说道，“舅妈，你就不要过于自责了，柳爷爷和苏婆婆他们在哪里呢？”

“我见他们四个人被蒙着面就带进了秦守仁的这个房间，一直没有出去。”

温月芹娇喘一声从床上下来，“我本来没有看见他们的面容，还以为是秦守仁干的别的坏事，因为其中明显有女人，我还以为秦守仁绑架的良家妇女呢！后来知道父亲和苏婆婆他们出事了，云飞和秦守仁又神秘兮兮的样子，我才联想到一起，可是心里还是不敢也不能接受云飞忤逆不孝绑架自己父亲的现实。我窥见他们四个人就被带进了这个房间，可是，这里里间外间一目了然，怎么就没有啊？啊！”

里间外间的确是毫无发现，床头柜上只有一个喝过水的空杯子，办公桌上摆放着笔记本电脑。

温月芹刚要四处寻找，一不小心，脚下一滑，险些跌倒。幸好大宝眼疾手快，已经将温月芹搂抱在怀里。

“舅妈小心啊！”

大宝这才发现自己的色手居然抓在了温月芹高耸的酥胸之上，感觉到饱满柔软而弹性十足，遇到这个机遇，大宝怎么舍得轻易放手，故意问道，“舅妈有没有受伤？脚踝没有事情吧？”

温月芹在他的怀抱里面，闻到他身上浓烈的男子汉的阳刚气息，还夹杂着刚才和秦筱岚千代子雅婕三女欢好的淫靡霏霏的味道，已经熏得她心醉神迷，又清晰感觉到他的大手有意无意地抓在她的酥胸上面，仿佛整个心脏都被他抓在手里，如同小鹿狂奔，跳动十分厉害，一丝麻酥酥的滋味从酥胸传向全身。

“我……我没事……”

温月芹娇喘一声慌忙挣脱大男孩的搂抱，羞赧无比地低声呢喃道，“大宝，你看房间里会不会有什么机关密室什么的呢？”

转移话题可以掩饰自己的羞涩和不好意思。

大宝其实早就想到这一点了，而且他也发现到了秦守仁手里跌落的手机与众不同，机子好像被改装过。

他捡了起来，冲着房间四壁按动开关按钮，想起来什么似的询问温月芹：“舅妈，这里是富豪商业楼的几楼啊？”

“十三楼，怎么了？”

温月芹问道。

“嘎吱吱”一声响动，在东面墙壁上豁然出现了一道铁门。

“啊！你找到了！”

温月芹惊喜地说道大宝刚刚向前走了一步，“唰唰”两枝毒箭从墙壁里面射了出来，幸亏他早有防范，反应机敏，才堪堪躲了过去。

“啊！”

温月芹吓得叫了起来，“大宝，小心！”

大宝回头温柔地看了温月芹一眼，笑了笑，走到了铁门前面倾听着什么。

“大宝，你听到什么了？”

温月芹见没有了危险，也慢慢走过去站在大宝身旁询问道。

“柳爷爷苏婆婆东方木和梅可卿他们四个人的确就在里面。”

大宝笑道，“我听到了他们的呼吸，很好很平稳很安全。”

“那你快救他们出来啊！”

温月芹高兴地说道。

“不行，现在还不能救。”

大宝思忖着说道。

“为什么？”

温月芹惊讶地问道。

“形势还不明朗，他们在里面反而是安全的。”

大宝说道，“你知道那个什么千代子是日本人吧？她是什么来头？”

“我不知道，也没有经过什么千代子，不过听他们说的名字好像是日本人。”

温月芹摇头叹道，“云飞什么事情都不让我知道的，我是计算机专业毕业，也只在柳氏庄臣公司帮着大姐做做一些经理助理事务而已。”

第324章 月芹舅妈（一）

“所以说，这个事情背后更加复杂了，我怀疑秦守仁是前台的执行者，柳云飞只是帮凶罢了，还有幕后指使着没有露面呢！”

大宝说道，“既然他们绑架柳爷爷苏婆婆他们是为了炎都池的秘密，那么柳爷爷苏婆婆他们暂时就没有危险。所以，他们在这个密室里面反而是暂时安全的，更何况根据刚才的情况看密室里面十有八九还有机关暗器，很可能因为我不清楚开门程序而激发了暗箭。舅妈，你看绿阴阴的箭身明显都是啐了剧毒的，我看还是不要急着搭救他们了。”

他按动手机开关按钮，墙壁又恢复如初。

“我没有什么主意的，你说怎么办就怎么办，舅妈现在一切都听你的。”

温月芹问道，“那我们接下来干什么？”

大宝看见了办公桌上的笔记本电脑，估计是秦守仁的，他灵机一动地说道：“舅妈，你不是说曾经帮着大姨妈做过经理助理吗？”

“什么大姨妈？好难听啊！就是你的淑月姨妈，雪梅也是这么叫的。”

温月芹羞笑着说道，“我是给淑月大姐做过助理，怎么了？”

“这个应该是秦守仁的笔记本电脑吧！你看咱们是不是可以通过这个做一做文章呢？”

大宝笑道。

“哦！你是说通过这个笔记本电脑挖一挖秦守仁那个老狐狸的幕后指使人？”

温月芹眼睛一亮，佩服地看了一眼大宝娇笑道，“大宝，你真是太聪明了！文武双全，雪梅真是好福气啊！”

“既然舅妈是计算机专家，这个事情自然要麻烦舅妈亲自出手了。”

大宝笑道谀辞如潮。

温月芹看了一眼躺在地上不省人事的丈夫柳云飞，芳心还是放心不下地关切问道：“他真的没事吧？”

“舅妈，我看柳云飞才是好福气呢！他那样打你骂你，对你不仁，你却还是这样有情有义，真是典型的贤妻良母啊！”

大宝叹口气说道，“放心吧！我保证他没事的，昏睡一会就会醒过来的。”

就这样，温月芹这才放下心来聚精会神地坐在电脑萤幕前面，专心而迅速地敲打着键盘，而大宝则紧靠着温月芹的椅背，站在她的右后方，这位置让他不仅可以看见温月芹那雪馥馥、交叠着的迷人大腿，更可以使他毫无困难地看进温月芹微敞的浴袍内，那对半隐半露、被水蓝色性感胸罩所撑住的圆润乳房，随着温月芹的呼吸和手臂的动作，不断起伏着，并且挤压出一道雪白深邃的乳沟。

但更叫大宝赏心悦目的是温月芹那美艳的娇脸，他毫不避忌地欣赏着她那秀气而挺直的鼻梁和姣好的脸蛋，以及她那总是似笑非笑、红润诱人的双唇，尤其是她那双像是会说话的媚眼，永远都是含情脉脉、显露出一种如处女般含羞带怯的神情，这样羞羞怯怯的神情出现在一个三十六岁的成熟少妇脸上本身就是一个反差，更加富有诱惑感。

温月芹果然出手不凡，迅速突破了秦守仁的电脑保护，打开了他的公司业务私人文件夹。

“舅妈你好棒啊！”

大宝由衷地赞美道，惊喜之余故作冲动地在温月芹白皙娇嫩的脸颊上亲了一口。

温月芹向来在丈夫柳云飞压抑之下柔弱无助，此番能够有施展自己长处的机会，本来也是心底自鸣得意，却突然被大宝在脸颊上亲吻一口，虽然只是蜻蜓点水似的轻吻，也是欣喜之下的自然表现，不过还是令她感到十分羞赧和难为情，更感受到大宝灼灼的目光，在她俏脸和酥胸上有意无意的逡巡徘徊，忍不住不只一次地粉脸飞红，有点羞赧不安的低下螓首低声呢喃道：“我们打印出来他的大秦公司业务往来的文件和协议，最后再拷贝下来所有资料，或许可以发现他的幕后黑手到底是谁操纵的，对吗？”

“舅妈不仅美丽，而且天资聪颖举一反三啊！”

刚刚在夜总会里秦筱岚千代子和雅婕三女身上疯狂发泄过的少年大宝，这时眼看活色生香的娇羞少妇，脸红心跳地在自己面前坐立难安的模样，知道温月芹已经感应到了他隐藏的欲火，当下立刻决定要打铁趁热，他趁着温月芹熟练地敲打键盘的时候，一边看着萤幕说，“真是看不出来舅妈原来是这么指法娴熟精通电脑啊！舅妈以后有机会可要教一教我哦！”

一边则顺势把左手搭上了温月芹的肩头，透过丝质衣料，大宝清楚地感觉到月芹舅妈胸罩肩带的位置，他轻轻摩挲着那个地方，等着看眼前的人妻少妇会有怎么样的反应。

而温月芹在大宝这种不知是无心还是有意的骚扰之下，只能面红耳赤地继续敲打着键盘，但是她慌乱的心嗯却难以掩饰地出现在萤幕上，因为，在接下来的那段文字中，根本是错误百出、几乎没有一个字是正确的，但是，温月芹自己并未发觉，她的眼睛依然盯着电脑萤幕、双手也持续敲击着键盘，看起来像是非常专心，然而，人小鬼大的大宝这时已经彻底看清她心底的慌张，回头看了一眼躺在地上不省人事的柳云飞，嘴角泛起邪异的坏笑，感觉这样的诱惑越来越刺激，只见他脸上露出诡谲的笑容，然后倾身把脸颊靠近温月芹的耳边说：“月芹舅妈，你累了，先休息一下再说吧！”

说着同时还把右手按在温月芹的一双柔荑之上。

温月芹几乎可以感觉到大宝的嘴唇就要碰触到她的脸颊，她试着要抽回被按住的双手，并且低下头去轻声呢喃道：“大宝……没关系……舅妈还不累……不用……休息……

听着温月芹期期艾艾的说词，大宝微笑着握起她的右手指向萤幕说：“还说你不累？你看！这个资料好像不是我们需要的资料啊。”

温月芹原本想缩回她被握住的右手，但当她一眼看见自己方才所胡乱调出来的资料却是秦守仁和某个女演员的艳照时，她不禁心头暗叫着：“天呐！我到底在打开些什么东西？”

同时她口中也忍不住轻呼道：“啊！对……对不起……我……马上重新查看。”

秦守仁和那个女演员赤裸裸的艳照很黄很暴力，温月芹此时不但连耳根子都红到底、脑袋也差不多要低垂到了胸口上，那种羞愧难禁、坐立不安的娇俏模样，令她显得更加可爱。

大宝静静注视着温月芹的表情好一阵子，才一边贴近她的脸颊、一边牵起她的手说：“来，月芹舅妈，我们到外面休息一下。”

温月芹迟疑着，神情显得有些不知所措，但始终脸红心跳的她，终究无法违拗大宝执意的敦促，最后任凭大宝牵着她的小手，走出卧室，来到外面的小客厅，然后大宝与她一起落坐到沙发上，接着才拍着她的手背说：“你休息一下，我去看看秦大经理这里有什么饮料来招待咱们。”

大宝转身去找饮料以后，温月芹才轻轻吁了一口气，整个紧绷的心情这才放松下来，她用双手轻抚着自己发烫的脸颊，她看着躺在地上不省人事的丈夫柳云飞，也不禁暗自为自己之前的失态感到懊恼与羞惭，她努力尝试着让自己迅速地冷静下来，以免再度陷入那种心慌意乱的感觉之中！

当大宝一手拿着一杯咖啡走过来时，温月芹连忙站起来说道：“哎呀！大宝，怎么还要你动手呢？对不起，应该是舅妈给你去泡才对呀！”

然而大宝只是笑呵呵地说道：“舅妈你已经忙了那么久，冲咖啡这种小事本来就应该我来做的；再说你也该喝点东西了。”

说着他便递了杯咖啡给温月芹。

“大宝，你舅舅他真的不会有事吧？”

温月芹看了丈夫柳云飞一眼问道。

“我只认你这个舅妈，可不会承认他这个舅舅，就是雪梅在这里估计也会这么说的。”

大宝故作酸溜溜地说道，“我就不明白了，他刚才那样卖妻求荣助纣为虐，你怎么还这么死心塌地地爱他呢？”

“大宝，你现在还不会明白的，无论怎么说，他不忠不孝不仁不义，可是他毕竟还是我孩子的父亲。”

温月芹幽幽说道，“他如果有什么三长两短的话，我和孩子……”

语音再度有些哽咽起来。

“舅妈放心吧！”

大宝叹息一声说道，“我既然答应了舅妈了，就保证他安然无恙的，退一万步讲，就是看在雪梅和海媚阿姨的情面上，我也不会伤害他的。”

“大宝，舅妈还是要多谢你的。”

温月芹深呼吸一下，柔声说道，“刚才要不是你救了舅妈，我就被秦守仁那个老混蛋……”

不禁又是羞涩又是难为情地不好再说下去了，想到刚才玉体横陈的姿态，睡衣被秦守仁撩起裸露出来丰满浑圆的大腿和粉红色的内裤，十有八九都被大宝看见了她那美腿之间的春光乍泄，愈发感到无比娇羞。

“舅妈再这样谢来谢去的，我都不好意思了。”

大宝意味深长的说道，“其实，秦守仁虽然是个老混蛋，可是眼光还是有的，舅妈这样秀丽端庄的大美人，也难怪惹得那个老混蛋垂涎三尺了……”

“那就改天叫上雪梅，舅妈请你们一场再好好谢你吧！”

温月芹说道。

“雪梅自然要好好谢我的。”

大宝故意凑近温月芹的娇躯调笑道，“舅妈既然真心想感谢，那我就却之不恭了，舅妈打算怎么谢我呢？”

温月芹听出来大宝的弦外之音，更感觉到他那火辣辣的目光不时在她丰满娇挺的酥乳和雪白修长的美腿上打量，不禁越发心慌意乱起来。丈夫柳云飞躺在地上死猪一样，她和大宝孤男寡女深更半夜共处一室，虽然按理说他也算是她的外甥女婿，可是听说他人小鬼大花心风流，又有什么小银龙邪异无比，不仅他身上浓烈的大男孩阳刚气息夹杂着刚刚和秦筱岚千代子雅婕三女欢好的淫靡霏霏味道，还有他那有些色咪咪还有些火辣辣的目光，都让她感到芳心狂跳，手足无措，害怕他一时冲动再做出轻吻她脸颊的事情来，两手捧着那杯温热的咖啡，轻轻啜饮了几口之后转移话题说道：“大宝，我们进去继续查看那些资料吧。”

第325章 月芹舅妈（二）

大宝欲擒故纵地也站起来笑道：“好，我们先掌握了他的证据，再说别的事情。”

于是，温月芹在前、大宝在后两人一前一后再度走进卧室。

温月芹自然知道大宝口中说的“别的事情”有什么意思，刚才温月芹险些在丈夫柳云飞的出卖下差点被秦守仁那个老混蛋糟蹋变成失贞荡妇，幸亏大宝的及时出现搭救了她，她的心底对大宝有种发自内心的感激之情，刚才一连串身体接触又让她心儿慌慌，尤其是此时两人独处，她看见他英俊帅气的面庞和青春健美的身躯，就不由自主地想到午夜时分在下面夜总会里他赤裸裸地和秦筱岚千代子雅婕三女荒唐迷乱的场面，那时候她就被柳云飞生拉硬拽着在二楼包厢窥视，直看得心惊肉跳心颤神摇，后来柳云飞搂着一个舞女亲吻缠绵的时候，她才趁乱逃跑回去。

此时看着大宝，温月芹就难免会在眼前浮现他那强壮发达的胸肌，小腹上六块疙瘩腹肌，还有那份强悍那份狂野那份神武那份勇猛，也不知道是怎么回事，温月芹芳心深处有种莫名其妙的心猿意马，这种心理转变对于她也不是什么好受的滋味——良家妇女第一次与陌生男子深夜独处，毕竟有些内心忐忑，她感到非常紧张，冷不防一个踉跄，撞到了卧房内的电视机台上面，台子也一阵剧烈地摇晃。

而一直就跟在她身后的大宝，连忙伸手扶住了她站立不稳的身躯，让她坐在电视机台对面的双人大床上，关切地说：“月芹舅妈，撞到哪了？有没受伤？快让我看看！”

虽然撞到的桌角不是很尖锐，但温月芹的右大腿外侧还是被撞红了一大块，那种痛的感觉，让温月芹一时之间也不晓得自己到底有没有受伤，她只好隔着睡衣，轻轻按揉着撞到的地方，却不敢掀开睡衣去检视到底有没有受伤，毕竟她撞到的部位刚好与沟壑幽谷同高，而她穿在身上地那件睡衣本来就短得只够围住她的臀部，一旦掀开睡衣，大宝肯定一眼就能看到她的粉红色性感内裤，所以温月芹只好忍痛维持着女性基本的矜持，压根儿不敢让睡衣的下摆再往上提高。

但大宝这时却已蹲到她的身边说：“来，月芹舅妈，让我看看伤得如何。”

大宝说着，已经伸手去要把她按在睡衣上的手拉开。

这样一来，温月芹立刻陷入了两难的局面，因为她既不好断然地拒绝大宝的关心，却也不想让他碰到自己的大腿，然而一时之间她却又不知如何是好，所以当大宝拉开她那只按住睡衣的右手时，她也只能期期艾艾地说道：“啊……大宝……不用……我不要紧……等一下就好了……“尽管温月芹想要阻止，但早就色欲熏心的大宝怎么可能放过这天赐良机呢？

只听他煞有其事的说道：“不行！我一定要帮你看看，万一伤到骨头还得了？舅妈要是在我眼皮底下受了伤，那雪梅知道了还能饶了我吗？”

说着他便掀开温月芹睡衣的下摆，不但把他的脸凑近温月芹嫩白细致的大腿，一双魔爪也迅速地放到了她雪白丰满的大腿上。

虽然知道自己的春光马上就要被大宝借机窥探，但是，温月芹还是本能地抗拒，现在再忽然被大宝一双热呼呼的大手贴在大腿上，温月芹本能地双腿一缩，显得有点惊慌失措，但她又不敢推开大宝的双手，只好脸红心跳地说道：“啊……大宝……这……还是不用啦……我已经不痛了。“虽然大宝听到温月芹这么说，但他却一手按住她的大腿、一手轻抚着那块撞击到的部位说：“还说不痛？你看！都红了一大块。”

温月芹低头望去，自己雪白的大腿外侧，确实有着一道微微泛红的擦撞肿痕，而且也还隐约有着疼痛感，但她也随即发现自己的粉红色性感内裤已暴露在大宝面前，只见温月芹脸上顿时尴尬得通红，不但连耳根子和粉颈都红了起来，就连裸露在外面的胸膛上也显现出红晕。

这时大宝的手掌抚摸的范围已经越来越广，他不但像是不经意地以手指头碰触着温月芹雪白柔润的美臀，还故意用嘴巴朝红肿的地方吹着气，他这种过度殷勤的温柔，和业已逾越尺寸的接触，让温月芹的呼吸开始变得急促，她两手反撑着双人大床柔软的边缘，红通通的俏脸则转向摆放着笔记本电脑等的梳妆台那边，根本不敢正眼去看大宝的举动。

似乎已经感受到了少妇不安的心境，大宝悄悄抬头看了温月芹一眼，发现温月芹高耸的双峰就在他眼前激烈地起伏着，而侧脸仰头的她紧闭着眼睛，那神情看不出来是在忍耐还是在享受。

“舅妈不知道我精通按摩疗伤的技术吗？”

大宝的嘴角这时浮出了阴险而得意的坏笑，他似乎胸有成竹地告诉温月芹说道，“来，月芹舅妈，你把大腿张开一点，让我帮你把撞到的地方揉一揉。”

温月芹犹豫着，不知道为什么她撞到的是大腿外侧，而大宝却叫她要把大腿张开？但就在她迟疑之际，大宝的双手已经贴放在她膝盖上方的大腿上，当那双手同时往上摸索前进时，火热热麻酥酥的，温月芹的娇躯绽放出一阵明显的颤栗，但她只是发出一声轻哼，并未拒绝让大宝继续揉搓着她诱人的大腿。

当大宝的右手已经卡在她的两条大腿之间时，大宝又轻声细语的吩咐她说：“乖，月芹，大腿再张开一点。”

大宝不再称呼她月芹舅妈，而是直接用了亲昵的“月芹”两个字。

温月芹只好顺从而羞涩地将大腿张得更开，不过这次大宝的双手不再是齐头并进，而是改采分进合击的方式进行，他的左手是一路滑过她的大腿外沿，直到碰到她丰满柔润的美臀为止，然后便停留在那儿胡乱地爱抚和摸索。而他的右手则大胆地摩挲着温月芹雪白浑圆的大腿内侧，那邪恶而灵活的手指头，一直活跃到离神秘三角洲不到一寸的距离时，才又被温月芹白皙滑腻的大腿根处紧密地夹住。

不过大宝并未硬闯，他只是似笑非笑地看着鼻尖已然沁出汗珠的温月芹说：“大腿再张开一点点就好了，来，听话，月芹舅妈，再张开一点就好！”

温月芹蠕动不已的胴体，开始难过地在床边缘处辗转反侧，她似乎极力想控制住自己，时而紧咬着下唇、时而甩动着一头长发，俯视着蹲在她面前的大宝，但不管她怎么努力，最后她还是梦呓似的叹道：“啊呀……大宝……这样……不好……不能……这样子……唉……“虽然嘴里是这么说，但她蠕动不安的娇躯忽然顿住，大约在静止了一秒钟以后，只见温月芹柳腰往前一挺、两腿也同时大幅度地张开，就在那一瞬间，大宝的手指头已经接触到了她隆起的花瓣，即使隔着粉红色三角裤，大宝的指尖也能感觉到布料下那股温热的湿气，他开始慢条斯理地爱抚着那处美妙的隆起。

“舅妈内分泌有些失调哦！应该是平日里生活过于心理压抑的缘故吧！现在舅妈放松身心感受一下我的按摩理疗怎么样？”

阿飞一边上下其手一边柔声说道，仿佛催眠大师一样令人心神迷醉。

温月芹不仅感觉到大宝的话语在善意地敲打着她的心扉，而且他源源不断地真气运转在按摩炙烤熨贴着她的穴位，仿佛他的打手在按摩穴位一样，暖洋洋的十分舒适。无波古井开始泛起涟漪，一潭死水开始泛起微波，温月芹微微闭合着美丽的眼睛，轻轻柔柔的鼻息，一种麻酥酥的美妙感觉开始侵袭着空虚寂寞的心扉，深厚的坚冰开始消融，久违的春心开始萌动，她情不自禁地微微翕合着猩红润泽的樱桃小口，发自内心的感觉五脏六腑都热乎乎的温暖舒服惬意爽快。

而温月芹尽管被摸得浑身发抖，但那双大张而开的修长玉腿，虽然每每随着那些指头的挑逗和撩拨，不时兴奋难耐地作势欲合，但却总是不能够并拢。

她的反应正如大宝所预料的，看似极力推拒，实则只能欲拒还迎，所以大宝比谁都清楚，在小银龙和鬼脸恶魔毒素的推波助澜之下，这位端庄秀美的贤妻良母，今晚必定无法拒绝自己，让自己成为她的入幕之宾。

想到这里，大宝头一低，便用嘴巴轻易地咬开了温月芹睡衣上打着蝴蝶结的腰带，就在裕袍完全敞开的瞬间，大宝便看到了那副令他魂不守舍的姣美胴体，明晃晃地呈现在他面前，那丰满而半裸的双峰，像是要从水蓝色的胸罩中弹跳而出似的，轻轻地在乳罩下摇荡。

大宝眼中欲火此时更加炽烈起来，他二话不说，将脸孔朝着那深邃的乳沟深深埋了下去，他就像头饥饿多日的野狼，忙碌而贪婪地吻舐着温月芹的乳肉，但在一时之间却无法找到他想吮吸的樱桃，因此他连忙抬起左手要去解开温月芹胸罩的暗扣。

而这时已然浑身颤抖的温月芹，却像是猛然清醒过来一般，她忽然双腿一夹，一边伸手推拒着大宝的侵袭、一边匆忙地低呼道：“啊……啊……大宝……不行……不要……我是雪梅的舅妈……你不能这样……喔……唉……不要……真的……不能再来了……“但已经淫兴勃发的大宝怎么可能就此打住？他完全不理温月芹的挣扎与抗议，不但右手忙着想钻进她的粉红色性感内裤里、左手也粗鲁地将她的睡衣一把扯落在床上，同时更进一步地将他的脑袋往温月芹雪白柔润的酥乳里猛钻。

这么一来，温月芹因为双腕还套着睡衣的衣袖，在根本难以伸展双手来抵抗的状况下，她想要保护住自己的樱桃，但终究还是被大宝那狡猾的舌头，像蛇一般地滑入她的胸罩内，急促而灵活地舔弄和袭卷着，而且大宝的舌尖一次比一次更猖狂与火热。

第326章 月芹舅妈（三）

可怜的温月芹心中既想享受，却又不愿意迎合，她知道自己的樱桃已经硬凸而起了，那每一次舔舐而过的舌尖，都叫她又急又羞，而且打从她内心深处窜烧而起的欲火，也熊熊燃烧着她的理智和灵魂，她知道自己随时都会崩溃、也明白自己即将沉沦，但她却暂时无法接受自己已经成为失贞荡妇的现实。

因此，她仗着脑中最后一丝儿灵光尚未泯灭之际，拚命地想要推开大宝的身体，但她不用力还好，她这奋力一击反而让身体失去平衡，整个上半身往后面仰跌而下，尽管大宝迅速抱住了她倾倒的玉体，但他们两还是双双跌落在厚实的床铺上。

压在温月芹身上的大宝，乍然尝到温馨抱满怀的喜悦，只是静静打量着眼下呼吸浓浊、满脸娇羞的俏丽佳人人妻少妇，那种含嗔带痴、欲言又止，想看人却又不敢睁开眼帘的极端诱人品尝的模样，叫大宝这色中老手一时之间也目瞪口呆了！

他屏气凝神地欣赏着温月芹的模样好一会儿之后，才发出由衷的赞叹说：“喔，月芹舅妈，你真美……你真的好漂亮！你是我这辈子见过最美的女人。”

说着，他已低下头去轻吻着温月芹圆润优美的纤弱肩头，而温月芹依然紧阖着双眼，一句话也不敢说，任凭大宝的嘴唇和舌头，温柔而技巧地由她的肩膀吻向她的粉颈和耳朵；然后，大宝再由上而下的吻回肩头，接着他又往上慢慢地吻回去，并且将虚悬在温月芹臂膀上的乳罩肩带，轻巧地褪到她的臂弯处，犹如对待挚爱的情人一般。

“月芹舅妈，你不是一直想谢我吗？这样就是最好的报答方式哦！”

大宝先是把手伸入胸罩内，轻轻爱抚着温月芹丰满浑圆的乳房，随着温月芹微微颤抖着的娇躯越缩越紧，他才将嘴唇贴在温月芹白皙柔嫩的耳垂上说道，“不用紧张，月芹舅妈，我会好好的对你，让你很舒服的！乖，月芹舅妈，不要怕。”

温月芹发出轻哼与低唔，但是依旧没有说出只言片语，只是脸上的红潮越来越盛，大宝眼看已到了水到渠成的时刻，便将舔着温月芹耳轮的舌头，悄悄地栘到她丰润而性感的香唇上面，而且他爱抚着乳房的手掌，也慢慢地移到了前开式胸罩的暗扣上。

而一直不敢睁开眼睛的温月芹，直到大宝如小蛇般灵活刁钻的舌头，企图抵进她的双唇之间的时侯，她才如遭电击一般，惊慌万状地闪避着那片火热而贪婪的舌头，但无论她怎么左闪又躲，大宝的嘴唇还是数度印上了她的檀口，而她因逃避而蠕动的娇躯，也让大宝轻易地解开了她胸罩的扣子。就在她那对饱满的肉丘蹦跳而出以后，温月芹才急切地轻呼着说：“噢……不要……大宝……真的不行……啊……我是雪梅的舅妈……你是雪梅的男朋友……这怎么可以……喔……快停止……求求你……大宝……你要适可而止呀！”

但她不说话还好，她这一开口说话，便让大宝一直在等待机会的舌头，以迅雷不及掩耳的速度钻进了她的檀口，当两片湿热的舌头碰触到的瞬间，只见舅妈月芹慌乱地张大眼睛，拚命想吐出口中的闯入者，但已征战过不少女性的大宝，岂会让温月芹如愿？

他不仅舌尖不断猛探着温月芹的咽喉，逼得她只好用自己甜美滑腻的香舌去阻挡那强悍的需索，当四片嘴唇紧紧地烙印在一起以后，两片舌头便毫无选择的更加纠缠不清，最后只听房内充满了“滋滋、啧啧”的热吻之声。

当然，大宝的双手不会闲着，他一手搂抱着少妇柔软软滑的香肩、一手则从丰满浑圆的乳房抚摸而下，越过那片平坦光滑的小腹，毫无阻碍地探进了温月芹的粉红色性感内裤里，当大宝的手掌覆盖在隆起的秘丘上时，温月芹虽然玉体一颤、两腿紧夹，但是并未做出抗拒的举动，而大宝的大手轻柔地摩挲着温月芹那一小片卷曲而浓密的芳草地。

片刻之后，再用他的中指挤入她紧夹的大腿根处轻轻地叩门探关，只见温月芹胸膛一耸，大宝的手指头便感觉到了那又湿又黏的春水，不知何时已经溢满了人妻少妇的裤底……

确定温月芹已经欲念翻腾的大宝，放胆地将他的食指伸入温月芹的幽谷甬道里面，开始轻扣慢挖、缓插细戳起来，尽管温月芹的双腿不安地越夹越紧，但大宝的手掌却也越来越湿，他知道打铁趁热的窍门，所以马上低下头去吸吮温月芹已然硬凸着的珍珠。

当他含着那粒充血肿胀起来的小肉球时，立刻发现它是那么的敏感和坚硬，大宝先是温柔地吸啜了一会儿，接着便用牙齿轻佻地咬啮和啃噬。这样一来，只见一直不敢哼出声来的温月芹，再也无法忍受地发出羞耻的呻吟声，她的双手紧紧捂住脸蛋，嘴里则漫哼着说：“哦……噢……天呐……不要这样咬……嗯……喔……轻点……求求你……噢……啊……不要……这么用力呀……喔……噢……涨死我了……呜……噢……天呐……大宝……你叫我怎么办啊？”

大宝听到她哀哀求饶的浪叫声，这才满意地松口说道：“月芹舅妈，我这样咬你的珍珠舒服不舒服爽不爽？要不要我再用力一点？”

说着他的手指也加速挖掘着温月芹的幽谷甬道。

温月芹被他挖得两脚曲缩，想逃避的躯体却又被大宝紧紧侧压住，最后只得一手扳着他的肩头、一手拉着他蠢动着的手腕，呼吸异常急促的说道：“喔，大宝……不要……求求你……轻一点……唉……噢……我是雪梅的舅妈……你是雪梅的男朋友……这样……不好……不可以……唔……哦……大宝……你赶快停……下来……哦……噢……你要理智点……啊……”

但温月芹不叫停还好，她一叫停，反而更加刺激大宝想征服她的欲望，他再度埋首在温月芹雪白柔润的酥胸上面，配合着他手指头在温月芹肉洞内的抠挖，嘴巴也轮流在她的两粒樱桃上大含大咬。

这次攻击展开以后，温月芹似乎也知道他的厉害，她紧张地两手抓住床上的被单，漂亮的指甲深深地陷入床铺内，随着她体内熊熊燃烧的燎原欲火，她修长的雪白双腿开始急曲缓蹬、辗转难安地左摆右移，俏脸上也露出一付既想抗拒，却又耽溺于享受的妩媚神色，大宝知道她并不想抗拒，因此连忙把右手从她的性感内裤中抽出来，准备转向去脱掉温月芹粉红色的内裤。

当大宝拉扯着被温月芹压在美臀下的内裤时，温月芹也只好配合着，挺腰耸臀，被他一把便将内裤拉到了她的脚踝上。

而大宝眼看温月芹已经动情，也不再去管那条小内裤，反而开始忙碌地去褪除温月芹的浴袍与胸罩，在温月芹的配合之下，他轻松地剥光了温月芹身上的衣物；而大宝的眼光无意间注意着一件事，他看见温月芹主动地把缠夹在她是踝上的那条内裤悄悄踢掉！他知道怀里的人妻少妇已经春心勃发春情荡漾无法自制情不自禁了。

大宝贪婪地用目光，抚摸着温月芹一丝不挂的诱人胴体，那白里透红、玲珑凹凸的完美肉体，令他由衷地赞赏道：“喔，月芹舅妈，我的心肝宝贝！你是我这辈子见过长得最美、身材最棒的女人啊！”

而温月芹此时更是满脸绯红，用迷蒙的双眼含羞带怯地望着大宝，终究还是未发一语，只是轻咬着下唇，满面羞窘地把俏脸转了开去。

大宝迅速地翻身而起，脱光身上的衣裤时，温月芹发出了一声惊讶的轻呼，原来大宝从夜总会被千代子点了晕穴被抓上来根本没穿内裤，他的胯下之物看起来是那么大一支庞然大物！

似乎发觉了温月芹吃惊的表情，大宝得意地蹲到她的脑袋旁边，将自己那根已勃起约七、八分硬的大巨龙，刻意地垂悬在她的鼻尖上，他拉起温月芹的小手，把她那只细嫩优雅的柔荑，轻轻地按在自己的巨龙上面，然后握住她的手，带领她帮他打起手枪。

而温月芹虽然把脸侧了开去，像是不敢面对眼前这个年龄可以做她儿子的大男孩，但她握住巨龙的那只小手，却是愈握愈紧，套弄的速度也逐渐加快。

接下来，大宝一边欣赏着人妻少妇的羞赧表情、一边双手爱抚着她充满弹性的双峰，而温月芹已经被他释放的那只手，则主动而热烈的帮他手淫着，于是，少妇手中的巨龙越来越粗胀，血脉喷张面目狰狞，甚至到达了她无法一手圈握的粗硕程度。

温月芹望着大宝的巨龙，更加还用力套弄了几下，心里忍不住地赞叹道：“噢，好大！……真的好大……”

大宝知道温月芹既然已经敢正眼打量他的巨龙，就表示她已经放下身段，不会再拘泥于舅妈和外甥女婿的那层关系，因此他放心地跨坐在温月芹身上，把他那根巨龙，置放在温月芹柔润深邃的乳沟中间，然后缓慢地耸腰扭臀，开始在温月芹丰满柔软爽滑温暖的乳房中间磨擦起来。

而羞羞怯怯的温月芹也无可奈何地配合着他的抽插，双手开始慢慢地主动挤压和搓揉着自己丰满的双峰，拚命想用自己的两粒大肉球夹住大宝的粗长的巨龙，而她那对早巳水汪汪的大眼睛，也大胆地看着那颗不停从她乳沟中穿透而出的紫色龙头。

眼看端庄羞怯的人妻少妇渐渐变得妩媚动人起来，温月芹对自己的巨龙显露出一付兴趣盎然的模样，大宝更进一步地抬高腰臀，奋力冲刺起来，经过这次角度的调整，他现在只要一往前顶动，他的龙头便会碰撞到温月芹的下巴。

第327章 月芹舅妈（四）

温月芹似乎也很喜欢他这项花招，只见她春情满溢的艳丽脸蛋上笑意越来越浓，而在大宝的凝视之下，她竟然不知不觉的轻舔着嘴唇，而且还腻声呢喃着说：“哦，好大的龙头……你好强壮喔……大宝……噢……你真的好壮…”

大宝知道小银龙和鬼脸恶魔的淫毒已经完全在温月芹身体内发作，他紧盯着温月芹的双眸坏笑道：“告诉我，月芹舅妈，你喜不喜欢我的巨龙？”

温月芹瞟了那根紫涨的巨龙一眼，便不好意思地把眼光转向旁边躺在地上人事不省的丈夫柳云飞，但她虽未回答，却又不自觉地再度舔着猩红湿润的樱唇。

这看似自然的动作，落在经验老到的大宝眼中，马上知道温月芹的幽谷甬道里面必然已经春水潺潺，只是他并不想现在就大快朵颐，所以他往前移动身体，同时把温月芹的双手压在膝盖下面，形成他硬挺的巨龙就贴在美人的鼻尖上，而舅妈月芹娇艳的脸蛋也被夹在他跪立的双腿之间。

然后，他握住自己的巨龙，先是用龙头轻轻磨擦和点触着温月芹的下巴和脸颊，直到温月芹又窘又急地摇摆着脑袋，一付受不了被他折磨的模样时，他才把他的龙头静止在美人的鼻孔下方。

温月芹似乎也闻到巨龙所散发出来的浓郁味道，她偏着头想闪避，但大宝双腿一夹，她的臻首便被固定在大宝的囊袋下方；这时候无处躲藏的温月芹，水汪汪的大眼睛中露出一股火辣辣的灼热光芒，大胆地凝视着大宝色眯眯的双眼。

大宝这时握着他的巨龙，一面拍打着温月芹的脸颊、一面吩咐她说：“张开你的嘴巴，宝贝月芹，把我的龙头含进嘴里，快！我要你帮我吹喇叭。”

但温月芹却辛苦地摇着脑袋说：“噢……不要……大宝……舅妈不会吹……啦……哦……不要嘛……舅妈……真的不会这个啦……”

一听温月芹从来没有口交过，大宝心里更是大乐，因为他比谁都清楚，他暗中让温月芹感染上的小银龙和鬼脸恶魔淫毒，会让少妇浑身发烫、春水直流，不但会渴望被大男孩爱抚和拥抱，而且更会使少妇的嘴巴不停地想要含住龙头或舔舐巨龙，那并非经由接吻就能满足，除非饥渴的浪穴已经得到满是，否则不管她是什么三贞九烈的少妇，终究是难以拒绝帮大男孩的任何要求。况且他让温月芹感染的淫毒，是小银龙和鬼脸恶魔的双重毒素，又岂是这个平日里端庄矜持的人妻少妇可以禁受得住的呢？

“月芹舅妈，我的这个比起来他的那个怎么样啊？”

所以，大宝并不着急，他依旧慢条斯理，握着巨龙轻拍着温月芹那吹弹得破的细嫩双颊，片刻之后，他才开始将龙头紧抵在她的嘴唇上，试着想要顶人舅妈月芹的口中，但人妻少妇却是拚命地摇头挣扎，牙关紧锁，说什么也不肯让大宝的龙头闯入。

大宝除了左冲右突，不断企图闯关之外，嘴里也持续地哄着温月芹说：“月芹舅妈，快张开嘴巴，帮我把龙头好好地含一含。”

然而，温月芹还是不肯就范，她水亮的双眸半开半阖，脸上的表情既娇憨而羞赧，似乎明白自己虽然在劫难逃，但却不想轻易投降一般。

“月芹舅妈，雪梅可是很喜欢吃我的宝贝的，你呢？尝一次保证你就爱不释手食髓知味了！”

胸有成竹的大宝，好像也乐于和自己胯下的人妻少妇继续玩这种极度挑逗的攻防游戏，他开始改变战略，不再胡乱朝着温月芹的双唇冲刺，而是利用他狰狞而坚硬的龙头，上下左右的刮刷起美人那两片红润而性感的香唇，这样玩弄了一阵子以后，他干脆伸出左手拨开温月芹的双唇，好让他的龙头能够直接碰触到那两排雪白的贝齿，温月芹逃无可逃地合上眼帘，任凭他用龙头帮她勤快地刷起牙来。

不过，温月芹的牙门还是不曾松开，而大宝在用龙头刷了二、三分钟的贝齿之后，也逐渐失去了耐心，他忽然用左手捏住美人的鼻翼，温月芹吓得睁开眼睛，就在那不经意的刹那间，她本能地想开口说话，但她才一张开檀口，大宝那等待多时的龙头便想趁虚而入。

而就在他的龙头要猛插而入的瞬间，温月芹也倏然警觉到了他的意图，她急促地想要闭上嘴巴，只是业已插入一半的龙头，让她已经来不及完全把它抵挡住。

就在她堪堪把它阻绝在口腔外的电光石火间，她湿热而滑腻的舌尖，业已难以避免地接触到那热腾腾的龙头，温月芹当场羞得香舌猛缩、俏脸急偏。但她这一闪躲，反而让自己柔软滑腻的舌尖意外地扫到大宝的马眼，而这迅雷不及掩耳的一次舔舐，叫大宝是爽得连脊椎骨都酥了开来，只听他畅快地长哼了一声说：“喔——噢——真爽！月芹舅妈……对，就是这样！……快！再帮我那样舔一次！”

温月芹此时浑身滚烫、芳心颤动，红噗噗的俏脸上也不知是喜还悲的表情，她根本不敢接腔、也不敢去看大宝的脸！

此刻的大宝在等不到温月芹的反应之后，便再度捏紧她的鼻翼，同时急着要把龙头挤进她的樱桃小口里，起初温月芹还可以勉强撑持，但那越来越紧迫的窒息感，逼得她不得不张开樱桃小口呼吸，尽管她刻地只把樱桃小口张开一条缝隙，但虎视眈眈的大宝却一再的使用窒息法，让她无奈地把樱桃小口越张越开。

当温月芹终于再也忍不住地大口喘气时，大宝的龙头便也如愿地插入她的樱桃小口里，虽然温月芹连忙咬住它的前端，但已有超过三分之一的龙头成功闯入，舅妈月芹两排洁白的贝齿间，咬着一个硕大而紫黑的龙头，那模样显得无比妖艳而且淫荡绝伦！

一时之间，大宝也看呆了，他松开左手，爱抚着温月芹的脸颊和额头说：“宝贝，听话，慢慢地把它整个吃进去。”

温月芹凝视着他好一会儿之后，才稍微放松牙关，让他的龙头又硬生生地挤进一点，而且，她故意用力咬下去，似乎想把那可恶的龙头一口咬断，而大宝虽然痛得呲牙咧嘴，但却忍着疼痛，执拗地握着巨龙继续往前挺进，不过温月芹也深深地咬住龙头，硬是不肯再让他越雷池一步。

“月芹舅妈，你就可怜可怜我吧！”

就这样两人四眼对望，似乎都想看进彼此的灵魂深处，僵持了片刻之后，还是温月芹先软化了下来，她牙门缓缓地放松，让大宝的龙头又深入了一些，然后她垂下眼帘，开始用舌头轻舔着她咬在口腔里的部份。

大宝再度发出了痛快的哼声，他低头欣赏着温月芹第一次帮大男孩口交的表情，心中忍不住狂喜的赞叹道：“喔，你真美！宝贝，我喜欢你这样子！”

温月芹抬起眼帘幽怨地看了他一眼，然后忽然牙门一松，轻易地让大宝的整个龙头滑进了嘴里，那粗大的巨龙冲撞在口腔内，使人妻少妇漂亮的脸蛋都有点变形，她辛苦地含住龙头吸啜，灵活的舌头也忙碌地乱抵乱舐，全心全意地想要取悦自己的第一个嫖客。当大宝开始缓慢地抽插起她的嘴巴时，温月芹发出了一连串咿晤相闷哼声，那听起来像是异常痛苦的呻吟，恰好与她甘美的神情形成诡异的对比；大宝腰一沉，已经准备好让温月芹尝试一插到底、全根尽入的深喉咙游戏。大宝试探着将他的龙头顶进温月芹的喉管，但是每次只要他一顶到喉咙的入口，人妻少妇便发出难过不堪的叫声，使他也不敢过于燥进，以免顶伤了美人儿的喉头。

不过他又不肯放弃这种龙头深入喉管的超级享受，因此，他虽然动作尽量温和，但那硕大而有力的龙头，随着一次比一次更强悍的逼迫和抢进，终于还是在温月芹柳眉紧皱、神情凄苦的挣扎中，硬生生地挤入了人妻少妇那可怜的咽喉。

虽然只是塞进了半颗龙头，但喉咙那份像被撑裂开来的剧痛、以及那种火辣辣的灼热感，已经让温月芹疼得溢出了眼泪，她发出“唔唔”的哀告声，剧烈地摇摆着臻首想要逃开，只是大宝却在此时又是猛烈一顶，无情地将他的龙头整个撞入了人妻少妇温月芹的喉管里。

就像突然被人在胸口捅了一刀般，温月芹痛得浑身发颤、四肢乱踢乱打，倏地睁大眼睛，充满了惊慌和恐惧的神色，但正在欣赏着她脸上表情变幻不定的大宝，嘴角悄然地浮出一丝残忍的诡笑，他轻缓地把龙头退出一点点，就在温月芹以为他就要拔出巨龙，让她能够好地喘口气时，不料大宝却是以退为进，他再次挺腰猛冲，差点就把整根巨龙全干进了人妻少妇温月芹的性感小嘴内！

大宝看着自己湿漉漉的巨龙大约只剩一寸露在外面，知道这大概是温月芹所能承受的极限，所以他并未再硬插硬顶，只是静静地俯视着两眼开始翻白、鼻翼迅速地不停歙张，浑身神经紧绷的人妻少妇俏美人，那副即将窒息而亡的可怜模样，而温月芹一直往上吊的双眼，也证明她已经濒临断气的边缘。

看到这里，大宝才满意地抽出他硬梆梆的巨龙，当龙头脱离那紧箍着它的喉管时，那强烈的磨擦感让他大叫道：“噢，真爽！”

大宝才刚站起身躯，喉咙被龙头塞住的温月芹，在咽喉重新灌入新鲜空气的瞬间，整个人被呛得猛咳不止，那剧烈的咳嗽和急迫的呼吸，持续了好一阵子之后才慢慢平息。

而大宝看着娇躯曲卷，呛得泪流满面，还在大口、大口喘着气的温月芹，冰冷而残酷的说道：“站起来！跪到我前面，帮我好好的吹！”

第328章 月芹舅妈（五）

根本还未恢复过来的温月芹，在手忙脚乱的慌张情绪中，不知何时已被大宝扯住她的长发，像个性俘虏般的跪立在他面前，她羞赧的眼眸畏缩地想要避开那怒不可遏的龙头，但被大宝紧紧压制住的脑袋，却叫她丝毫无法闪躲或避开。

她先是面红耳赤地看了眼前的紫红色龙头一眼，然后终于认命地张开她性感的双唇，轻轻地含住龙头的前端部份，过了几秒钟之后，她才又含进更多的部份，但她又似乎凛于它的雄壮与威武，并不敢将整根巨龙完全吃进嘴里，而是含着大约二分之一的巨龙，抬头仰望着大宝兴奋的脸孔，好像在等待着他下一步的指示。

大宝一看这个色尤物，此时眼中所流露出的那种乖顺与驯服，立刻信心百倍地命令她说：“把舌头伸出来帮我整根巨龙全部舔一次！知道吗？每个地方都要舔到才算数。”

正如大宝所判断的，跪立在他面前的美丽人妻少妇，虽然涨红着娇靥，但却乖巧而轻柔地吐出含在口中的肉块，开始仔细而用心地由他的马眼舔起、接着热烈地舔遍整具巨龙。

当她的舌头转往龙头下方的峻沟舔舐时，大宝看着自己被温月芹舔得亮晶晶、水淫淫的龙头时，不禁乐不可支地赞许道：“喔，月芹舅妈，乖宝贝，你把我舔得舒服极了！”

体内淫毒犹如受到了莫大的鼓舞一般，温月芹更加卖力地左右摇摆着她的臻首，从左至右、由上而下的舔遍了大宝那根巨大而粗长的巨龙，但是口交技术还非常生疏的温月芹，面对眼前这根活蹦乱跳、怒气冲冲的巨龙，还着实耗费了好大的功夫，才辛苦地完成了这趟任务。

而大宝看着一直将双手扶在他大腿上的温月芹，知道这经验明显不够丰富的少妇，有赖他临床指导与调敦的地方还很多。

因此，当下他便握住温月芹的一双柔荑，引导她去合握他一柱擎天的巨龙，然后告诉她说：“试试看能不能整根吃下去！”

温月芹水汪汪的媚眼羞惭地仰望着大宝好一会儿之后，才腻声说道：“你的东西……这么大……舅妈……不知道能不能吃得下去……”

但大宝继续怂恿着她说：“你先试试……不要担心……我会慢慢教你……以后你就会迷上深入喉咙的快感了。“温月芹再度深深凝视了大宝一眼之后，便将手中的巨根扳成水平状，让那硕大狰狞的龙头正对着她的檀口，然后她双唇一张便将整个龙头含进嘴内，接着她便臻首越埋越深、一寸寸地将巨龙吞入口腔里，一场艰辛而刺激万分的深喉咙游戏再次开启。

但无论温月芹怎么努力，她始终就是无法把大宝的巨龙彻底吃下去，尽管她双手紧紧抱住大宝的美臀借力使力、而大宝的双手也使劲按压着她的脑袋希望能达阵成功。

然而，已经被大宝的龙头顶操得干呕连连的温月芹，虽然知道大宝的龟头有比之前那次更加深入喉管内，但她的香唇外却总是还遗留着一小截巨龙，她一试再试、努力了好几回合之后，才慢慢地吐出深抵在她喉管内的巨龙。

当那沾满唾液的柱身完全滑落她的唇外时，温月芹才大大的喘了口气说：“呃……大宝……你的……实在……太长了！……舅妈……真的……没办法……全部吃下去……“这次大宝爱怜地轻抚着她的额头说：“没关系，月芹舅妈，多试几次你就会成功；现在，先帮我把囊袋舔一遍再说。”

温月芹闻言俏脸红晕更深，但她只是风情万种地瞟视了大宝一眼，便左手掀起大宝的巨龙、右手捧住那付毛茸茸的囊袋，然后把脑袋凑向前去，先是轻吻了那对囊袋几下，接着便伸出舌尖，开始呕舐整付囊袋。

就在大宝爽得抬头闭眼、脚跟直颠，口中也不停冒出爽快的哼声时，温月芹忽然将一颗囊袋含入口中用力吸吮，那强烈的收缩感和压迫让囊袋隐隐发痛，大宝正想咬牙忍住这次攻击时，却不料美人儿会把含在口中的囊袋加以咀嚼和咬啮。

当温月芹尖锐的贝齿猛地咬住那粒肥硕的囊袋时，只听大宝发出一声如狼嗥般的大叫，整个身躯也激烈地颤动起来，他一把推开温月芹的脑袋，也不晓得他是因为痛的受不了，还是从未那么爽过，竟然边叫边往后踉跄直退，随即一屁股跌坐在床铺上，同时还连忙低头捧着他的囊袋检视，好像温月芹已经把他咬掉了一个囊袋似的。

而温月芹也不知道是玩出了兴趣、还是毒素助长了她的淫心，一看大宝逃了开去，竟然连滚带爬地立即跪到床边，而且不由分说地便一把推倒大宝，然后抓开大宝护住下体的双手，接着一面伸手抓住大宝的囊袋、一面轻哝软语地说道：“哦，大宝，对不起，咬痛你了！这次我会轻一点……来，让舅妈帮你看看有没有被我咬伤……”

呈半个大字型仰躺在床上的大宝，眼看温月芹变得如此热情如火，知道必然是自己体内小银龙和鬼脸恶魔的淫毒所导致，因此他只好小心翼翼地告诫着温月芹说：“轻轻咬就好，乖宝贝，千万别把我的囊袋咬破了！”

温月芹轻笑了一声说：“大宝，我知道，这次舅妈会让你很舒服的。”

说着她便开始柔情蜜意地服侍起大宝的整付囊袋，时而亲吻舔舐、时而吸吮轻啃，并且不忘握着大宝那根粗硬的巨龙，帮他激烈地打着手枪。

才三分钟不到的光景，大宝便已爽得浑身颤抖、美臀往上猛挺，他知道自己若不赶快变换姿势，只怕很快就要弃甲卸兵，所以他连忙制止温月芹说：“来，宝贝舅妈，你爬上床来，我要和你玩69式。”

温月芹乖巧地爬上床去，两脚分开跪趴在大宝上面，她一边继续服侍着大宝的巨龙和囊袋、一边毫不保留地将她的神秘地带整个暴露在大宝面前，当大宝发出啧啧称奇的赞叹声说道：“喔，月芹舅妈，你的美穴怎么长的这么小、这么漂亮啊？上帝！我这辈子还没见过生得像你这么美丽的小穴呢！”

温月芹听到这种淫秽至极的赞美，不禁轻扭着她的香臀说：“大宝，舅妈不是什么都让你看到了吗？只要你喜欢……舅妈愿意什么都给你……”

大宝知道温月芹早巳春情荡漾欲火焚身，所以只是贪婪地爱抚着头上雪白诱人的结实美臀，也不再答腔，脸一偏便开始吻舐起温月芹的大腿内侧，每当他火热的唇舌舔过秘处之时，美人的娇躯必定轻颤不已，而他也乐此不疲，不断来回地左右开弓、周而复始地吻舐着温月芹的两腿内侧。

只是，他的舌头停留在少妇的幽谷甬道入口肆虐的时间一次比一次久，终于让下体早就湿漉漉的温月芹，再也忍不住地喷出大量的春水，她颤栗着雪臀和大腿，拚命把花瓣压向大宝的老脸，同时淫荡地喘息道：“喔……噢……天呐！大宝……求求你……不要停……拜托……噢……啊……请舔深一点……呜呜……喔喔……噢……对……对……就是这样……啊呀……喔……好……好棒……舅妈好舒服！”

看着温月芹胡乱摇摆的美臀，加上充满了卧房的浪叫声，大宝淫欲更盛，他忽然大嘴一张，火辣辣地将美人儿那粉红色的花瓣整个含进嘴里，当他猛吸着那潺潺不止的春水时，温月芹便如遭蚁咬一般，不但嘴里唏哩呼噜的不知道在喊叫些什么，整个下半身也疯狂地旋转和颠簸起来，然后大宝便发觉温月芹已经溃堤，那一泻如注的大量的阴精，霎时溢满了他的半张脸庞，而喷洒在他嘴里的春水，散发着温月芹身上那份类似茶花的特殊体味，大宝知道这正是掳获美人心的最佳时刻，他开始贪婪地吸吮和吞咽着温月芹不断奔流而出的春水，并且卖力地用他的唇舌与牙齿，让温月芹的高潮尽可能地持续下去，直到她双脚发软，从嘶叫的巅峰中仆倒下来，奄奄一息的趴伏在他身上为止。

大宝并未停止吸吮和舔舐，他继续让温月芹沉溺于被大男孩舔逼的快感中，而且为了彻底征服温月芹的肉体，他忽然翻身而起，变成男上女下的姿势以后，又迅即匍匐在温月芹的两腿之间。

当他把脑袋钻向温月芹的下体时，温月芹竟然主动的高抬双腿，而且用她的双手将自己雪白而修长的玉腿反扳而开，露出一付急急于迎合大男孩插入的曼妙淫态。

但大宝并不想现在就让她得到满足，他把脸凑近那依旧湿淋淋的幽谷甬道，先是仔细地观赏了片刻那窄小的幽谷和大小花瓣以后，再用双手扳开花瓣，使温月芹的秘穴变成一朵半开的粉红色蔷薇，那层层叠叠的鲜嫩肉办上水渍闪烁，更为那朵直径不是两寸的花瓣花办增加了几许诱惑和妖艳。

大宝由衷地赞美道：“好美的穴！好艳丽的幽谷甬道啊！”

说罢，大宝开始用两根手指头去探索温月芹的洞穴，他先是缓慢而温柔的去探测幽谷甬道的深浅，接着再施展三浅一深的抽插与开挖，然后是指头急速的旋转，直到把温月芹的浪穴逗出一个深不见底的幽穴之后他才满意的凑上嘴巴，再度对着温月芹的下体展开更激烈的吸吮和咬啮。

而这时温月芹又是气喘吁吁的哼哼唧唧不已，她大张着高举的双腿，两手拚命把大宝的脑袋往下按向她的秘穴，她努力弓起身躯看着大宝在她胯下不断蠢动的头部，也不知过了多久，温月芹忽然像是再也无法忍受的闷声叫道：“哦……喔……你……不要再……这样子……了……你……干脆……杀了舅妈……吧……唉……噢……你这样……舅妈怎么……受得了……啊……喔……大宝……你再这样……舅妈会恨你……一辈子……呀……噢……啊……天呐……痒死……我了……呀……”

第329章 月芹舅妈（六）

大宝听着温月芹如泣如诉的哀求，手指头依旧不急不徐的抽插着她的幽谷甬道，舌头也继续舔舐着花瓣好一会儿之后，才看着温月芹那又再度春水泛滥的秘穴、以及那颗开始在探头探脑的小肉核说：“要不要我再用嘴巴让你再高潮一次啊？宝贝。““喔！不、不要再来了！大宝……如果你喜欢吃舅妈的小穴……舅妈以后天天让你吃就是了！但是……现在……请你……真的……来吧！”

温月芹带着哭音说着。

大宝跪立而起，他看着面前双峰怒耸、两脚大张的迷人胴体，再凝视着美人儿那哀怨的眼眸片刻之后才说：“告诉我，宝贝，你被柳云飞干过多少次了？”

正被熊熊欲火燃烧着的温月芹，冷不防地听见这个叫她大吃一惊、也叫她难以回答的私秘问题，一时之间也怔了怔之后，才羞惭而怯懦地低声应道：“啊？……大宝……你怎么这样问舅妈？……这……叫舅妈怎么说嘛？““那你在柳云飞之外有没有和别的男人做过呢？”

“没有，从来没有，舅妈不是那样随随便便的女人的。”

大宝一面抱住温月芹大张着的双腿、一面将龙头瞄准她的幽谷甬道幽谷甬道，欲擒故纵调着人妻少妇的胃口坏笑道：“因为如果你只被柳云飞干过，那我就不想破坏你的贞洁，只好悬崖勒马、请你帮我吃出来就好了。”

温月芹一听几乎傻掉了，她望着大宝的裸体，不明白大宝为什么在这个节骨眼上，还故意让他们两个人同时悬在当场，不肯更进一步的向前厮杀？

一看温月芹没有反应，大宝立即将龙头顶在花瓣上轻巧地磨擦起来，这一来温月芹马上又被他逗得春心荡漾、春水潺潺，她嘤咛一声，双手紧紧扳在大宝的肩膀上，她一边耸腰扭臀、一边哀求着大宝说：“啊，大宝……求求你……插进来吧！……不要再这样子……整我……请你……快点……要了舅妈吧……”

大宝知道只要再坚持一阵子，温月芹一定什么话都会说出来，因此，他将龙头往洞口迅速一点之后，马上便又退了出来，这种欲擒故纵的手法，让亟需巨龙纵情抽插的温月芹，在乍得复失的极度落差下，急得差点哭了出来，她双臂紧紧环抱在大宝的颈后，嘴唇磨擦着他的耳朵说：“噢……噢！大宝……好人……大宝……求求你……爱我……快干进来……啊……喔……上帝……求求你……可怜我……快把……我好……了……吧……啊……啊……天呐……痒死我……了……涨死人了呀！”

大宝也吻着她白皙柔嫩的耳轮说：“那就快告诉我，你总共被柳云飞干过多少次？”

这时的温月芹再也顾不得什么矜持与自尊了，她心浮气燥、欲念勃发地搂抱着大宝说：“啊……大宝……快插进来……求求你……快点……要了舅妈……噢……亲爱的……他以前很厉害，可惜这些年都在外面花天酒地的，很少碰我要我了，快点……快点来当……我的……第二个……男人……吧。“听到这里，大宝再也忍不住了，他腰部一沉，“滋……”

的一声，巨龙的前端插进了温月芹的美穴内。

“啊……不要……”

温月芹下体撕裂般疼痛，神智猛然清醒，知道自己已经犯下了大错，失去了人妻贞洁，呻吟叫道，“疼……快拔……出去……不可以的，我是雪梅的舅妈，你是雪梅的男朋友，我们绝对不可以的啊！”

温月芹痛苦地呻吟，没想到短短一夜后，她竟遭受到了有生以来第二次凌辱，如果说刚才第一次还是柳云飞做的恶的话，现在却是刚才的搭救恩人自己的外甥女婿大宝进入了她的胴体进行羞辱，她如何对得起丈夫柳云飞，如何对得起外甥女雪梅和二姐柳海媚啊！悔恨的泪水瞬间倾泻而出。

“外甥女婿正是要好好孝顺疼爱舅妈啊！”

大宝心道连岳母柳海媚都被他收编了，何况舅妈呢？大龙头被温月芹温暖湿润地美穴包裹着，大宝满足无比，笑道，“月芹舅妈，不要怕，刚被我操时都是如此，再忍忍，一会儿就舒服了。”

他轻轻旋转着巨龙，上面早已沾满了温月芹的花蜜，根据他以往的经验，人妻少妇的美穴富有无穷的弹性，不管多大的巨龙都可以容纳，那些被他干过的人妻少妇开始都不适应，但是最后没有一个不被他的巨龙征服。

经过口舌和手指的探路，温月芹的美穴已被撑开，巨龙旋转一会后，她已不觉得疼痛，相反，春水不断流出，美穴深处的空虚感越来越强烈，内心竟涌出了要品尝一下这巨龙滋味的冲动。

大宝似乎有些不耐烦了，双手捧住温月芹雪白的美臀，腰部一沉，“滋……”

的一声，驴子一般的巨龙竟然连根插入，“啊……”

温月芹的娇呼中竟隐约夹杂着一丝满足，顿时感到美穴被巨龙填得满满的，虽然酸胀，却无比充实，达到了前所未有的深度，她被插得浑身颤抖，一股爱液花蜜情不自禁地喷了出来。

若非温月芹早已春水泛滥，以大宝巨大的尺寸，是很难如此轻易挺进的；而久早逢甘霖的少妇，也如斯回应，一双修长白皙的玉腿立即盘缠在大宝背上，尽情迎合着他的长抽猛插和旋转顶撞，两具汗流浃背的躯体终于紧密地结合在一起……

大宝捧着美臀，开始慢慢抽插，“噗哧……噗哧……”

他每抽插一下，都让人妻少妇温月芹娇躯乱颤，体会到前所未有的强烈刺激，“啊……嗯……”

温月芹控制不住地呻吟着，春水不断涌出。

大宝感觉人妻少妇舅妈温月芹那肥美柔嫩的美穴紧紧地咬合着他的命根子，柔软湿润，从前与他交欢过的人妻少妇，纵然是薛秀云马艳丽身经百战的熟妇，第一次时也承受不了他的巨龙，而温月芹竟没有痛的那么哭喊连天的，不禁惊讶於她的海量，知道自己的前戏口舌手指起到了润滑作用，此时再不怜惜，开始大进大出，大开大合，用力地抽插。

温月芹“啊”的一声呻吟，叫声中又愉快又痛苦，温月芹虽然早就知道大宝的巨龙异于常人，但却也没想到大宝的巨龙竟能将自己得美穴完全塞满还有余，让温月芹宛如回到洞房花烛夜时，被柳云飞初破瓜的痛苦。

但也因为大宝的异常粗长，竟然一下子就直接顶到她幽深暗藏的花心顶点，让她体验到前所未有的酥麻酸痒，那种奇妙的感觉，酣爽畅快，简直使她飘飘欲仙，如登仙境。

这种极度的舒爽感让温月芹修长浑圆的雪白双腿，完全无法克制的朝天直竖起来，足趾蜷曲并拢向上用力伸展，整个人完全浸淫在无可言语的欢娱中。

同时大宝也被巨龙传来的极度快感所吸引，只觉得温月芹的蜜穴生出一股吸力，紧紧吸吮着入侵的龙头，肉璧里层层叠叠的嫩肉摺缝，混着不停分泌的滑腻花蜜全无空隙的挤压研磨着入侵的巨龙。

这无比舒爽酣快的感觉，让大宝忍不住的挺腰摆臀，大起大落的狠插起来。大宝的胯下巨龙就像冲锋陷阵的战士一样，勇猛剽悍，毫不留情。

温月芹虽然还感到痛楚，但温月芹终究已是生养过孩子的成熟人妻少妇，大宝狂野粗鲁的动作却也引发她无比的快感，却让她忍不住娇喘吁吁，嘤咛声声，高声淫叫起来，大宝火热粗壮的巨龙，在他凶狠的大力抽插下，每一次抽插都全力撞击到温月芹敏感细致的花心。

龙头上凸起的肉菱，随着抽插的动作，不断在温月芹柔嫩的幽谷甬道内壁刮弄着。那种酥麻酸痒又无比欢畅的感觉，让温月芹禁不住的放浪淫唱起来。梦幻般的销魂快感就如排山倒海般袭来，那种无与比的舒爽感，使得温月芹也忍不住的将白嫩丰腴的美臀，配合着大宝奋力的狂插猛送，疯狂的挺耸着。

温月芹死命的紧抱着大宝，指甲也在毫无知觉之下深深的掐入大宝健壮的肩膀之中。

就在这秦守仁的房间中，秦守仁和众多手下躺倒在外面，柳云飞就躺倒在外间，而大宝和人妻少妇温月芹就这样拚命的交媾着。大宝那根炙热的巨龙，毫不停歇的在温月芹的蜜穴里进进出出的，直捣的温月芹花蜜一阵一阵的往外流，流的到处都是。

温月芹内心隐隐觉得对不起丈夫柳云飞和外甥女雪梅，但两人有如水乳交融的酣畅快感，却使得她根本无法思考。

“咕唧……咕唧……”

一时间花蜜飞溅，浪声四起，“啊……不行了……要丢了……”

没得一刻，温月芹已经丢盔弃甲，泣不成声了，大宝心中涌起强烈的征服感，双手抓住温月芹坚挺的肉峰，抽插得更加卖力。

“嗯……泄了……啊……”

温月芹光滑莹白的娇躯剧烈抽搐，一股浓浓的阴精喷洒而出，美穴内涌出一股暖流，奔腾到四肢百骸，达到了前所未有的高潮，兴奋中，她丰满的胸部上挺，身体离开桌面，形成一个向上的弓形，娇躯不停颤抖着，不断冒出阴精，喉咙中发出高亢的呜咽。

尚未从高峰中滑落，温月芹隐约感到大宝爬上了办公桌面，把她柔若无骨的成熟肉体翻转过来，跪在秦守仁的办公桌上，温月芹意识尚有些模糊，只能任他摆布。

温月芹如绵羊般顺从地伏在桌上，正感到屁股上有些凉意，火热的巨龙已从后面抵上了美穴，随后她的身子被撞得向前一倾，“滋……”

的一声，一整根巨型巨龙全部贯入成熟的肉体内，“啊……”

强烈的插入感让她忍不住娇呼。

第330章 月芹舅妈（七）

“啪……啪……”

大宝双手紧抓温月芹丰满的乳房，腹部不断撞击她肥白而富有弹性的屁股，开始了又一轮的抽插，巨龙每次都是整根抽出，再整根插入，让温月芹体会到了前所未有的纵深感觉。

“啊……嗯……”

温月芹美目迷离，秀发散乱，成熟雪白的肉体随着抽插有节奏地颤动。

大宝黝黑的身体紧紧贴着她的雪臀，屁股不断耸动，口中忍不住道：“月芹舅妈，你的肉体真是太妙了，和你操真是舒服。”

温月芹此刻已完全沉醉肉欲之中，暂时忘记了柳云飞，忘记了她贤妻良母的身份，美穴承受着酣畅淋漓的抽插，交合的快感让她肥白的屁股禁不住前后耸动，迎合着大宝的活动，发出“啪……啪……”

的撞击声。

“啊……啊……不行了……又来了……啊……泄了……”

一波未平，一波又起，随着“噗哧……噗哧……”

的交合声，温月芹头向后仰，秀发飞扬，娇躯禁不住悸动，再次达到了顶峰，阴精一泻如注，从两个人交合的地方汩汩冒出，顺着洁白如玉的大腿流下，滴到秦守仁的办公桌上……

见到人妻少妇温月芹被自己干得汁液横流，高潮迭起，大宝更加兴奋，挺枪卖力抽插。温月芹再次从高潮滑落，虽然美穴依然被强烈刺激，意识却逐渐恢复，想到刚才的疯狂，不禁羞愧难当，她一时大意，竟与这个小坏蛋大色狼弄假成真，今日之事与他在夜总会里和秦筱岚等女淫乱又不相同，她明知对方是雪梅的男朋友的身份，还与之交欢，这是彻底的背叛沦落，自己如此淫荡，如何对得起柳云飞，如何对得起雪梅和柳海媚，顿时涌出了悔恨的泪水。

想到此处，虽然身体依然受着冲击，她却有些麻木，大宝见身下的美人没了反应，心中诧异，忍不住笑道：“月芹舅妈，我操得你不舒服吗？”

温月芹闻言心如刀绞，罢了，自己已是人老珠黄残花败柳之身，还有什么贞洁可言呢，既然做出了这么大的牺牲，总不能功亏一篑，今日好歹保住了丈夫柳云飞一命，也惩罚了秦守仁那个老混蛋，以后难免还要依仗大宝帮助她在公公柳苍龙和大姐柳淑月二姐柳海媚面前为丈夫柳云飞求情，主意已定，温月芹银牙一咬，强作欢颜道，“啊……舅妈是太舒服了……用力……不要停……”

她俏面一红，硬着头皮道：“啊……你弄得舅妈好舒服……累了吧……让舅妈在上面吧……”

大宝闻言大喜，见温月芹竟变得如此主动，想来是她尝到了甜头，身不由己了，忙道：“好月芹舅妈，真知体谅人。”

说完“啪……”

的一声脆响，将湿淋淋的巨龙从美穴中抽了出来，抱起温月芹，让她骑在自己身上，然后仰躺在床上。

“大宝，云飞犯下如此不忠不孝的恶行，以后还要你帮着在父亲和大姐二姐那里说说好话，好歹饶了他的性命，否则我们娘儿俩还怎么过呢？”

温月芹一边软语哀求，一边分开粉胯骑坐上去。

“月芹舅妈真是贤妻良母啊！”

大宝坏笑道，“既然你对他这么仁至义尽，我自然要帮助你在柳爷爷和淑月姨妈海媚阿姨那里求情的，现在就看我的月芹舅妈怎么感谢我了啊？可不要辜负了我的一片深情哦！”

温月芹不禁羞得俏面绯红，自己为了那个卖妻求荣的负心汉还要舍身为他求情，但为今之计，只能让大宝得到充分满足尽快射出精来。想到这里，温月芹放弃了矜持，伸出玉手握住大宝的巨龙，入手只觉坚硬滚烫，硕大无比，不由芳心狂跳，想不到自己的幽谷甬道竟能吞下如此庞然大物，她自己都有些不能相信，刚才的感觉欲死欲仙，忍不住暗想，要是柳云飞有这么一个大宝贝，自己早就幸福死了。

温月芹骑在大宝身上，羞涩中将巨龙对准自己的美穴，迟迟不敢将巨龙纳入，只是放在洞口研磨，过了一会儿，想到时间有限，拖得越久越对她不利，才银牙一咬，肥白的屁股用力向下一沉……“噗哧”一声，把整根巨龙吞入美穴中。

“啊……”

强烈的快感袭来，温月芹浑身哆嗦，原本已经褪去的情欲又爆发出来，美穴禁不住涌出一股春水，她心知大宝性能力极强，让他泄出不易，看来要使出些手段来刺激他一下。温月芹深吸一口气，开始缓缓上下套弄起来。

她深知要让大男孩尽快射出精来，与之交合的人妻少妇必须全心投入，她抛却羞耻之心，她一边套弄，一边用言语来刺激他，娇喘道：“啊……大宝，你的巨龙……好粗……好长……干得舅妈好舒服……嗯……”

口中说着淫秽的话，美穴的套弄也随之加快，“咕唧……咕唧……”

浪声不断从两人的交合处响起。

由於太过投入，温月芹的欲火迅速上升到极至，她近乎疯狂地吞吐着巨龙，每次都能抵达花心，刺激得她娇躯乱颤，花蜜不断流出，顺着巨龙流到了大宝的腹部和囊袋上。

温月芹索性抓起大宝的大手，按上她娇挺的乳峰，娇喘道：“啊……快摸舅妈……对……好厉害……舅妈快受不了……啊……”

大宝见到人妻少妇温月芹的浪态，不禁血脉贲张，抓住她丰满的乳房，屁股不停上挺，配合着她的套弄，口中道：“月芹舅妈……你的幽谷甬道好紧……我有柳云飞厉害吗……”

听他提到柳云飞，温月芹心中一羞一痛，但是为了迎合他，她也已变得狂乱，娇喘道：“好大宝……你最厉害……用力干舅妈吧……舅妈是你的……随时给你干……啊……又快来了……用力……啊……我们一起来吧……”

说完竟伸手握住大宝肥大的囊袋。

在这张宽大的床上，温月芹完美无暇的身体骑在大宝身上，成熟丰满的肉体不顾一切地套弄着，一对坚挺的乳房上下波动，口中不断发出浪叫，两人的芳草和森林连成一片，性器天衣无缝般地结合在一起，爱液不断涌出，随着两人的动作，发出“噗哧……噗哧……”

的水声。

“不用松开，月芹舅妈，我还有绝技呢，嘿嘿，抱紧了！”

大宝兴致勃勃，话音一落，两手紧接温月芹腿弯出伸进，探入其后，手掌握紧肥嫩的两瓣翘臀，五指陷入美肉之中，起身用力一带，就将温月芹娇躯整个地抱了起来。

温月芹正自春心勃发春情荡漾，大宝突然发力，让她措手不及，顿时玉背后仰，向后跌去，於是本能的将双手揽在大宝脖子上，胸前狠狠的撞在大宝身上，紧紧相贴，一对丰满娇挺的圣女峰也被压得变了形，颤巍巍的晃动。

“啊……”

温月芹发出一声娇呼，身下传来的热力，让她惊觉，“他，他这样的姿势也可以将那东西，抵在我的那里，啊，好热……怎么都这么长时间了还那么硬啊？”

大宝将巨龙卡在温月芹幽谷甬道之中，手上用力，狠捏着臀肉，开始在房间里外走动起来，一个半身赤裸的人妻少妇，肌肤雪白，与一个英俊强壮的大男孩抱在一起，并且不住发出勾魂的娇吟，这一幕场景，看的人血脉喷张，可惜秦守仁和柳云飞还有那些打手都还昏迷不醒无福消受。

然而温月芹此时却有苦说不出，大宝走动时，不时的腾跃跳起，每当落地，两人的下体就会撞击在一起，几次下来，温月芹的美穴将巨龙夹的更紧，春水也从幽谷甬道里汩汩流出，发出奇异的人妻少妇体香，更加刺激着大宝，用力的玩着温月芹丰满圆润的粉臀。

“月芹舅妈，我不行了……”

大宝再也经不住成熟肉体的诱惑，托起温月芹的美臀，疯狂的耸动起来。

“噗嗤……噗嗤……”

的声响在房间里反复回荡，夹杂着人妻少妇的娇喘，相映成趣。

大宝就站在柳云飞的面前停住，粗壮的巨龙在雪白的臀缝间进进出出，显得淫荡非场，温月芹看了一眼躺在地上人事不省的丈夫柳云飞，不禁羞愤欲死，来回被大力托起，再放下，丰乳上下摆动摩擦，乳浪摇曳，浑圆的大腿盘在大宝腰间，闪着动人的光泽。

“啊……哦……放下我……恩……恩……”

身体不由自主的随着大宝上下翻飞，温月芹只得将大宝的头紧紧搂在酥胸前，借以维持平衡。

大宝的整个头都埋在温月芹了香甜双乳之中，像个野兽一样拱来拱去，乳液横流，让温月芹更加难以自禁，享受般的开始主动迎合大宝，在不知觉间深陷情欲，难以自拔，只有仅存的一点灵智在无力的提醒她。

“哦，好爽……月芹舅妈，你的屁股真美，我一定好好让你享受极乐……哦……”

大宝加快了耸动的频率，两人由於剧烈的起伏，身边蒸腾出一圈热气，但是转瞬间两人又被汗水浸湿，温月芹紧闭双眼，喘息不止，身上布满了细细的汗珠，豪乳丰臀，让人情难自已。

温月芹阴沪被摩擦的快感不断升温，春水不受控制的一股一股的流下，在这淫靡的气氛下，将这一场肉欲渐渐推向高潮。

“啊，我怎么会如此放浪，竟然在丈夫云飞面前失去了妻子贞洁……”

温月芹眉眼含春，为自己的身体不受控制，暗暗自责，同时心底的另一个声音，也在暗暗告诉温月芹，“既然已经失身，为何不好好享受呢？”

皮肉的撞击声不绝於耳，大宝闷哼一声，把温月芹象牙般洁白的躯体，牢牢按在一旁的平滑墙壁上，扳开温月芹的双腿，用力的将巨龙抵着美穴，在其间猛烈的抽插起来。

温月芹只觉巨龙粗长坚挺，虽然是在丈夫柳云飞面前插入，却也挺动的她好不舒服，而且更加禁忌刺激，芳心一阵迷失，幽谷甬道随即喷出一股爱液，她轻住咬香唇，双腿紧夹，十根玉指深深的扣入了大宝的脊背之中。

第331章 不知换过了多少个姿势、也数不清热吻了多少次，两个人由床头干到床尾，再由床尾跌到床下继续翻云覆雨，然后又爬回床上继续颠鸾倒凤，一会儿站在柳云飞的头前，一会儿站在柳云飞的身旁，一次次的绝顶高潮、一次次的痛快泄身，让原本激烈的呻吟和高亢的叫床声，已经转变为沙哑的轻哼慢哦，双颊红嫣嫣的温月芹娇喘吁吁，嘤咛声声，呻吟连连。

“啊，爽啊，月芹舅妈……干死你啊……”

大宝粗声道。

温月芹的双腿越夹越紧，脚趾不安的蜷缩在一起，时不时的还配合着大宝迎送，上下蠕动，让巨龙能够更加深入紧贴，寻求快感，两个人的下身结合的没有一丝缝隙。

“啊……要射了……月芹舅妈，我来了……”

“恩，不要，哦，别射在里面……啊……”

温月芹放纵的大声喊道。

大宝将温月芹丰满浑圆的美臀狠狠的撞在自己腿根，低吼一声，身躯一震，火山轰然爆发，将一股火热的岩浆精华射在温月芹幽谷甬道之中，巨龙在美穴之中兀自一抽一抽剧烈抖动。

温月芹如遭重击，娇呼一声，全身顿时酸麻，如脱力般，不由自主的紧紧抱住了大宝，乌黑的发丝如云雾般散下，任由浓浓的岩浆灌满了幽谷甬道，全身痉挛般的不住颤动，檀口轻张，发出“呜呜”的低吟声，不知是痛苦，还是欢乐……

一双美眸瞥见躺在地上仍然人事不知的丈夫柳云飞，终于流出了羞愧自责的泪水，心中暗道：“云飞，虽然你无情无义在先，我还是有些对不起你了……”

“好月芹，舒服吗？”

大宝搂着温月芹软语温存道。

“小坏蛋，你这样玩弄人家，人家怎么对得起自己的丈夫？怎么对得起雪梅和海媚二姐呢？”

温月芹难为情地娇嗔道。

“他无情无义，你又何必为他固守贞洁呢？”

大宝爱抚着温月芹雪白柔润的美乳安慰道，“至于雪梅向来对你遭受柳云飞的欺凌都很不忿和同情的，如果雪梅知道你敢于突破自我……”

“不……求求你千万不要让雪梅，更不能让海媚二姐知道今晚的事情好吗？”

温月芹软语哀求道，急得都快哭出来了。

“好的，我的月芹，我会保密的，好了吧？”

大宝最受不了女人哀求他，却是最喜欢人妻少妇哀求他，可以趁火打劫地坏笑道，“我要走了，临走之前让我再尝一尝舅妈香甜的丁香小舌好吗？”

“你……你又想要了吗？”

温月芹瞥了一眼他那依然硬度不减的巨龙，娇羞无比地呢喃道，“不可以再那样了……”

“我是说舅妈给我一个湿吻就好了，舅妈可不要胡思乱想啊！”

大宝坏笑道。

“小坏蛋，谁胡思乱想了？”

温月芹被他这样捉弄却也无可奈何，身心愉悦之下，打情骂俏自然是不可缺少的调和剂。

“好月芹，吐出来你那甜美滑腻的香舌吧！否则我就要把月琴舅妈红杏出墙的事情告诉雪梅告诉海媚阿姨还有淑月阿姨，告诉全天下人我得到了月芹舅妈香喷喷华丽丽的玉体哦！”

大宝搂着温月芹羊脂白玉的胴体坏笑道。

“小坏蛋，你要是那样的话，舅妈就真的没脸见人也没法活了。”

温月芹虽然知道大宝在开玩笑，却也又急又羞地娇嗔道，面对这个小坏蛋的趁火打劫，无奈之下，只好羞赧无比地微微吐出丁香舌尖。

却被大宝一口含住，然后将她那甜美滑腻的香舌整个地吸了过来湿吻吮吸纠缠起来。温月芹嘤咛一声，在大男孩怀里再度浑身酥软，不能自已，情不自禁地吞咽着他渡过来的口水和唾液。

温月芹娇喘吁吁情难自已之时，大宝却已经松开了激烈的搂抱缠绵。

“月芹舅妈，他们快要醒过来了，我要走了。”

大宝说道。

“你真的不救他们了吗？”

温月芹发觉自己还有些意犹未尽依依不舍，慌忙转移话题缓解一下自己的心猿意马。

“柳爷爷苏婆婆他们暂时没事的，我会很快回来救他们的。”

大宝思忖着说道，“舅妈把你拷贝的那些资料交给我吧！我查找到秦守仁他们的幕后指使者，一切自然是迎刃而解了。”

等到大宝整理好自己的衣服，温月芹已经拿来自己的U盘拷贝完了秦守仁的资料。

“舅妈，我走了之后，他们不会怀疑你吧？”

大宝关切地问道。

“不会的，我收拾好了这里，就躺倒床上装作也被你打晕了。”

温月芹见他这么关心她，心里也不禁十分欣慰，对这个大男孩越发发自内心的喜欢，不由得娇嗔道，“你如果还不放心的话，干脆真的一掌把我打昏过去好了。”

“月芹舅妈，我怎么舍得打你呢？”

大宝在温月芹白皙柔嫩的脸颊轻吻一口笑道，“我走了！”

“大宝，你……你千万不要告诉雪梅……”

温月芹娇羞地叮嘱一句。

“那下次我就不会只是这样享受你的唇舌喽！”

大宝在温月芹白嫩的耳垂旁低声说了一句话。

“才不呢！小坏蛋，就会欺负舅妈……”

温月芹粉面绯红地啐骂娇嗔，作势要打大宝，大宝却已经大笑着离去了，留下人妻少妇在那里痴痴望着大男孩远去的背影直到下楼而去，芳心幽怨而羞赧，烦躁而迷乱，看了一眼躺在地上人事不知的丈夫柳云飞，幽幽地自言自语呢喃道，“大宝，这是舅妈的第一次，也是最后一次，以后不可以再那样了，真的不可以了……”

可是，如果真的再次面对他今晚的那些湿吻抚摸挑逗撩拨，她真的有勇气拒绝吗？温月芹自己恐怕也不知道吧！

旭日已经东升，大宝从富豪商业楼下来，夜总会一片寂静，搭上早晨的公车，这个时段正是上班的高峰期，车上的人特别多，令他不免想起当初和杨玉茹邂逅相逢的第一次。

大宝一上车就身不由己地被人流拥入车厢。后续的人群不断挤进，当他站稳的时候发现右手边站着位打扮娇美的少妇，她穿着粉红紧身的超短连衣裙，前面低胸的叉开得很低，两条布带延着乳房往上到颈后打了个漂亮的蝴蝶结，而背部露出了雪白光滑的一大块，而更令人喷血的是，她衣服上清晰勒出胸罩的条纹痕迹，而那两颗硕大坚挺的美乳看上去有E罩杯了吧！

大宝看见少妇微张着媚眼，雪白的牙齿轻咬着湿润的下嘴唇，一副痛苦的模样，大宝刚想开口，发现在她后面一个比她矮上半个头的男人正在用他的手扣挖着少妇那浑圆的美臀，而她扭动着美臀，脸上浮现着痛苦的神色，这一幕看得大宝血脉沸腾，裤裆里的家伙不安分地翘了起来。

哈哈！居然又是那个面目猥琐的中年男人，真是不是冤家不聚头啊！大宝暗笑：不能便宜了那个猥琐男人。便随着人流挤了过去，冲着猥琐男人闷哼一声，猥琐男人看见大宝好像是老鼠看见猫一样，不忿地望向大宝，而刚接触到大宝狠狠的眼神便乖乖地逃了开去。

少妇知道这个大男孩救了她，不禁抬头羞羞怯怯地看了他一眼，满眼都是感激不尽的谢意。大宝忍不住瞄向她那靓丽卷发下的俏脸，有少妇般妩媚的美女，一头如云的秀发，鹅蛋脸，有一双会说话的大眼，微翘的瑶鼻，微厚而性感的嘴唇。虽然十分娇小，却非常匀衬，一袭靓丽乌黑的短发，粉红色的连衣裙衬着她浓纤合度的身材，曲线苗条而柔顺，但是，高高翘起的臀部却是异常饱满。

公车像是受到惊吓般紧急煞车，全车一阵震动，少妇猛然地扑向大宝怀里。

柔软饱满的感觉涌上大宝的胸膛，虽然有些不同，却又有点熟悉的感觉。大宝反射性扶住她秀气的香肩，阻止她整个人扑倒在地。

少妇勉强站稳，睁开水汪汪的大眼睛看着大宝，雪白的脸蛋晕起一朵红云，浅浅的樱色染满她的俏脸，脸上带着羞怯不停娇喘。

胸前突然撞进了这么一个娇软又带着香气的身躯，紧密的贴在他身前。少妇细致娇柔的惊呼声，让大宝一夜的遭遇心中的烦躁顿时一扫而空。

大宝低下头看着身高只到他胸口的少妇，以他的角度看不到她的眼睛，只能看到她长长的睫毛和挺俏的鼻子，以及白皙的脸蛋。

他不客气的伸出手环抱在她腰后，一只大掌危险的放在她腰下，几近圆翘臀部的部位。

少妇察觉自己正被人轻薄，惊喘着将头抬起。更让她惊愕的是，在她身前正在搂着她轻薄的就是刚刚救了她的，竟然是这样英俊帅气的一个大男孩！

她错愕的看着他，完全忽略了身后放肆的大手。看着她抬起来的脸儿，他满意的露出一抹微笑。没想到他怀中的少妇除了身段好之外，就连脸蛋都生得像花儿一般娇艳。

一向放浪的大宝当然不会放过她既然正因在人潮中，那他就找点有趣的事来打发时间吧！

他专心的勾引身前的美少妇，呆看着他的少妇，傻傻的看着他露出邪肆的诱人笑容，一向清明的头脑被他的笑容迷惑，完全失去了作用。

下腹间忽然出现坚硬火热的物体，美少妇娇躯轻颤，大宝反而将放在她腰际的手收紧，让她软绵的小腹更加揉压他已然勃发的男性。

被他强大的手劲一扯，她下意识的扭动身躯，想要避开腹前的硬物。她的心跳就像被丈夫爱抚一样，莫名加快，身上泛起无端的燥热。

可是不可否认的，与刚才那个猥琐男人猥亵完全不同，被这个帅气的大男孩骚扰，她心里反而有着一丝羞涩与愉悦的。

看她的表情并没有不乐意或是厌恶的迹象，于是大宝更大胆的，用手直接捧住她胸前的浑圆，拇指隔着连衣裙摩挲着她丰满的乳肉，一边观察她的表情。

第332章 少妇脸儿泛红，眼儿湿润了起来，那是被触动性欲的表征。

他无礼的动作，并不会让她讨厌，她诚实的面对身上感受到的舒服感觉，美目迷离，却不曾移开看着他的视线。他手中的娇躯因他的抚摸而微微颤抖，如桃花般的丽颜绽发出受情欲催动的红晕。

突然，大宝用两指捻转她那已经凸起的樱桃。

“嗯啊……”

少妇瑟缩了下，口中逸出嘤咛，胸上传来的搔痒快感让她情难自禁。她被自己发出的声音吓了一跳，连忙用小手捂住自己的樱桃小口，害羞的将脸扭到一边，不敢相信那种让人听了脸红的声音，竟然是从自己口中发出来的。

他被她的反应逗笑了，俯下脸，凑在她白嫩的耳边悄悄的对她说道：“好姐姐，别害羞，那代表你喜欢我这么摸你……”

她雪白娇嫩的耳廓因为他说话时吹出的热气而发红，白里透红的小巧耳朵让他伸出舌，舔画着她的嫩肉。

大宝抓握她胸乳的色手，滑下她的腰，移到身前，把手贴着她的腹部，抚过她细软的短毛，将手指探进她温热细滑的腿间。

她没想到他竟大胆到这种地步，虽然混杂在人群中，应该没人注意到他们的动作，不过要是被人看见了，那可怎么办？

全身紧绷的将腿夹紧，少妇红着脸看了看四周吵嘈拥挤的人群，还好并没有人注意到他们。

她回过头来，莹莹的目光看着他呢喃道：“不要这样……”

然后转过身去想要挣脱大男孩的纠缠。

公车突然摇晃，车内沙丁鱼似的人流拥着，将大宝和她紧紧地挤着贴在了一块，少妇不仅无法挣脱大男孩的搂抱，反而象棉花一样柔软的身体紧紧压在大男孩的身上，前面的人挤的已经没有一丝缝隙，后面的人还在拚命的往前拥，借着拥挤，大宝努力的享受着少妇身体的触感。

车不停摇晃，大宝的手隔着粉红色的短裙，轻轻地按在少妇的丰臀上，丝质的短裙十分光滑柔细，但是，隐藏在裙下的肌肤比缎子更加细腻，让大宝的手指几乎要抓不住了，饱满的圆弧恰巧嵌在大宝的手掌中，纵使是巧匠的精雕细琢也无法如此契合，奇妙的触感伴随着公车的节奏，不停撞击大宝的掌心，傲人的弹性彷佛直接碰撞到大宝的心头。

少妇侧过脸，水汪汪的大眼却偷偷瞄向大宝，噙着泪珠的双眼尽是无助，大宝可以从她的眼光中洞察她内心的软弱。

丰满的臀部左右不安地晃动，仿佛少妇正在害羞地摇头，提醒大宝停止道德少年不该做出的恶行，他们的眼神在很短暂的一瞬间互相接触，大宝知道他的双眼带着坏笑，甚至带着一丝残酷的邪恶，少妇无瑕的面颊逐渐失去了血色。

作恶的手猛然穿过连衣裙短裙摆，再度进入秘境，他的嘴角慢慢渗出微笑。

谜底揭晓，非常遗憾，大宝是个无耻的色狼。

少妇的身高跟大宝差不多，她的臀部刚好处在大宝小腹的三角部位，借着车身的摇晃摆动腰部，早已硬梆梆的巨龙贴在少妇美臀中间的裂缝上摩擦，隔着薄薄的衣服，可以感觉到她身体热乎乎的肉感。

大宝逐渐加大力度，双腿分开向前靠拢，夹住少妇的大腿，腰部也用力向前压迫丰满柔软的美臀，硬梆梆的巨龙开始挤在美臀沟里上下左右的蠕动，可以感觉到少妇美臀上的嫩肉被大宝弄的左右分开。而她竟然主动地将美臀向大宝的巨龙挺来，似乎对大宝的非礼十分享受。

大宝逐渐放大胆量，索性松开吊环，双手从人缝里向前探，缓缓的放在腰间，借着拥挤轻轻的抱住她的柳腰，哇！感觉比想象中还要细！大宝随即晃动腰部，下腹紧紧贴在她丰满翘挺的美臀上，大宝逐渐放肆起来的抚摸，可以感觉到她身体在微微的颤抖，大宝一步步的加大力度，伸进短裙里的双手贴在少妇完全裸露在T字裤外面丰满的美臀上，挑逗似的抚摸那里滑嫩的肌肤……

薄薄的超短裙下，丰盈雪白的大腿和臀峰正被大宝的大手在恣情地猥亵。浑圆光滑的臀瓣被轻抚、被缓揉、被力捏、被向外剥开、又向内挤紧，一下下来回揉搓，少妇的嫩面绯红，呼吸开始急促……

大宝探进T字内裤的边缘，抚上少妇光洁细嫩的小腹，探向她隐秘的草地。发现这里早已泛滥成灾，大宝拨开湿漉漉的内裤，摸向了少妇神秘的花园……

裙子里充盈着女体的热力，在无礼的玩弄之下，大宝可以发觉少妇的身体开始分泌些许汗水，奇妙的黏稠与湿润沾满大宝的指尖，空气中女性独特的香甜中混杂了一丝奇妙的体臭味。颤抖的颗粒慢慢爬上光滑的肌肤。大宝不知道那是代表心灵的战栗，还是肉体自然的反应，大宝心中充满玷污纯洁的变态快感。

指尖随着肉丘向上滑动，腰部纤细的好像可以用一只手握住，由隆起的最高点到腰际的曲线有如艺术品，令大宝爱不释手。慢慢滑到柔嫩的大腿，虽然没有臀部那么柔软，却更有弹性，更加结实，抚触着弹手的触感，血脉鼓动的源头不是图案，也不是文字，而是活生生的女体。

鼓起体内翻腾不安的东西，指头朝着臀丘中心点开始用力，大宝的食指慢慢陷进少妇美妙的肉丘里，一波又一波的肉浪席卷而来，大宝用虎口捞起一团柔软的臀肉，那原本是圣洁不可侵的美臀顺着大宝的意思，形成各种淫糜的形状。柔软的触感好像是美味的布丁一样，甜美的臀肌几乎要融化大宝的手指，在公车上接触女体的兴奋感远超过想象，大宝甚至感到龙头已经忍不住泄出些许滑液了。

少妇拼命扭动屁股闪躲大宝的玩弄，但是，她的动作越大，反而使柔软的臀肉更加陷入大宝的掌心里，饱满的臀肉紧紧贴合，像是黏住了一般。当手指滑过成熟的缝裂，禁忌的刺激感让少妇有如触电一般，指头在股沟里来回起伏，少妇不堪地全身颤抖，大宝仿佛可以听到她求饶的哭喊。

“啊！不要……”

少妇终于忍不住低声的呼唤，“求求您，放过我吧，不要再摸了，那里不行啊……”

“姐姐，真的不要我碰吗……”

大宝吐着深深的气息在她白嫩的耳旁低声调笑道。

“喔……求求你不要啊……嗯……”

少妇转过半个头来幽幽地望着大宝。

“美女姐姐，刚才有个猥琐男人对你动手动脚，我打发了他，姐姐怎么感谢我呢？”

大宝贴在少妇的耳边很小声地说到，大手却依旧在少妇的私处停留，“姐姐，你的美臀好有弹性…夹得我好舒服喔……”

“……不……不要……喔……”

少妇说着边小幅度地随着大宝的色手不断扭着美臀。

大宝用手指狠挖她的小穴，不断伸进伸出的搅弄她的蜜穴，伸出右手紧贴在她两片肥而挺翘的美臀缝之间，中指不断撮弄她早已被春水浸湿的菊花。

“啊……不要……喔……”

少妇口中说着翘臀却越发紧凑地向大宝扣着菊花的手挤来。

“美女姐姐，我会让你主动献上身体的哦……”

大宝停止了手上的动作，指头勾起单薄的内裤，用力扯动，没多久，内裤逐渐陷入中心处，原本纯洁的内裤慢慢变成性感的丁字裤。大宝上下拉扯着布条，华丽的蕾丝刺激着女性敏感的嫩肉，下半身神秘的地带透过内裤形成淫邪的姿态。

“呜～呜～呜”少妇低着头，小声发出悲鸣声。

“舒服吗？”

大宝坏笑着问道，“我好像摸到什么湿湿的了……”

少妇不停摇头，可爱的美臀随之颤抖。

内裤成为淫糜的状态，根本无法保护美丽的主人，大宝的手指直接碰触少妇光滑无暇的俏臀。只要稍微用力，指头立刻弹了回来，神奇的弹性令大宝不禁赞叹造物者的伟大。

在大庭广众下，被羞耻的玩弄，但是，肉体的本能反应却是十分诚实，少妇的脸颊比苹果还要鲜红，发出绵密的喘息声，身体向后扭曲。原本用于防护的内裤现在只是大男孩手中折磨女体的淫具，娇躯摆动越来越剧烈，不受理性控制的异物仿佛正从体内涌出，不知道是在闪躲大宝的蹂躏，还是肉体本能地索求快感。

“你希望我帮妳脱下内裤吧？”

在污秽语言的攻势下，少妇似乎放弃坚持无谓的理性，大宝隐约可以看见少妇缓缓地点头，他心中的得意之情根本无法形容，顺手把丝质内裤给拉下来，完全赤裸的祭品在手感上是没有太大的差异，征服快感在内心发酵，奇妙的感觉难以比拟。

大宝的身子从后方全面性地压在她背后，男性的重量几乎都压迫在娇小的躯体上，充满魅力的身体紧贴在车厢内的栏杆上，金属杆竖在女体丰满的乳沟之间，原本就十分圆润的乳房显的更加饱满，突出的模样充满暴虐的美感。

一直空闲的左手开始向她的左胸袭击，一把抓住那鼓涨的乳球，截然不同的柔软与弹性，有如生物般在大宝掌心中跃动，大宝用尽力气凶狠地揉捏，乳球在压迫下几乎要弹出胸罩，耀眼的雪白摇晃在大宝面前，激起血液中的兽性。

少妇随大宝的动作摆动，几乎失去反抗的力量，无力地倚着大宝。大宝含着鲜嫩的耳垂，舔弄光滑的脸颊，拉下西装裤的拉链，下半身早已膨胀到疼痛的巨龙用力顶向绽放的臀裂，全面侵犯着美丽的猎物。

“啊～啊！”

大宝的动作或许过于放肆，少妇的忍耐大概到达极限了，短促的叫声响起，出奇地，软弱的大宝并没有因为她的呼喊而有丝毫胆怯，反而产生莫名的倒错快感，333章大宝朝着少妇露出表示挑战的狰狞笑容，手上的动作持续不断。

第333章 “那么爽吗？”

大宝小声说道，“到下车为止，我会尽力满足你好色的身体。”

可能是被大宝邪恶的气势压倒，也可能是本性的害羞，本来就不愿自己的耻态被旁人发觉，稍微恢复的理性转换成羞耻感，忍耐已经是唯一的选择了，她咬紧下唇，锁紧牙关，鲜红的唇瓣几乎要流出血了。

少妇双眼迷蒙，不由自主地娇喘，全身剧烈扭动，附近的温度升至要燃烧的程度，在会阴处磨擦的巨龙顶端慢慢触到些许黏稠的体液。黏膜交错相接的快感不但淹没了大宝，同样融化了大宝怀中的美肉最后的理智，征服的动力驱使大宝加速下半身的磨蹭，航向未知的秘境。

虽然没有实际插入，但是，狂暴的喜悦依旧充斥大宝的体内，比起女体带来的刺激与快感，征服的滋味更让大宝勃起，不是天上掉下来的艳遇，不是人生中的一场偶然，大宝确实地拥有了征服的勇气与力量。

“不行…谁叫姐姐你这么诱人……我一时情不自禁啊……”

“啊……竟然当着这么多人的面……”

少妇发出细微的哼声，洁白的牙齿咬着性感的红唇，苗条玲珑的身体轻轻扭动着。

大宝开始袭上她的胸乳肆虐，从那层薄薄的布料中被剥露出来的丰满娇挺的嫩乳，好象少妇苗条纤细的身段上翘起着两个饱满的小丘，和臀部一样地呈现完美无缺的半球形，大宝粗大的五指，由下往上抄起那两个肉球尽情地揉弄着。

少妇扭动着身躯，充满弹性的翘臀挨着大宝的小腹使劲地旋转。

“那你呢？喜不喜欢我不…”

丰满雪嫩的乳峰大宝的魔掌中扭曲变形，揉面球似的被揉搓的一片潮红。

“不……”

少妇从来没有尝试这么提心吊胆的公车骚扰，大男孩的大胆作风让她心如狂潮，她的美目微张，肢体发生很大的扭动，喉咙深处还发出好象在抽泣的声音，那是因为性感带被人蹂躏激发而喷出来的缘故。

“美女姐姐……你的菊花好紧……里面好滑啊……”

大宝运用那巧妙的手指，从下腹一直到大腿间的底部，并从下侧以中指来玩弄那个凸起的部份，再用拇指捏擦那最敏感的部位，食指往美穴最深处死命地塞，巨龙硬邦邦地更是不断摩擦她菊花里的嫩肉。

“不……不要……说这么丢人的话……我受不了……”

少妇的后庭蜜洞不自主地收缩夹紧大宝的手指，而前面的花芯也由于大宝手指的扭动不断地从深处渗出花蜜。她的头靠在大宝的肩上，两颊绯红地在大宝耳边低喘。

“在这么多人面前……你好有快感吧……”

大宝中指和着春水压在她肿涨的阴核上使劲地揉搓。

“呜……”

少妇的美臀死命向后挤着大宝的巨龙，丰满的乳房对着车内的扶柱不断摩擦，“不要啊！”

随着一声闷闷的嘤咛，少妇在公车上面居然被一个大男孩猥亵骚扰挑逗撩拨达到了高潮。

恰好这时到站，少妇慌里慌张逃下车去，大宝随后追赶，却已经杳无踪影。

“这不是小英雄吗？什么风把你吹到这里来了呀？”

一个熟悉的声音响起。

大宝一看却是林如芬林小璐母女俩骑着电动车回来了，林小璐看见大宝不仅没有先前的亲热劲，反而一脸的不高兴。

“如芬阿姨，小璐，你们家在这里吗？”

大宝惊喜地笑问道。

林小璐冷冷地看了大宝一眼，撅着小嘴径直骑了过去。

“阿姨，小璐怎么了？”

大宝跨坐在林如芬的电动车后座上，搂住她丰腴绵软的柳腰问道。

“怎么了？”

林如芬故作生气地娇嗔道，“生你的气呗！”

“生我的气？我什么时候得罪她了？”

大宝纳闷道，仿佛丈二金刚摸不着头脑。

“我们娘俩刚才下夜班，遇到马洁上早班，看见她手指上一枚白金钻戒，你说她能不生气吗？”

林如芬幽幽地娇嗔道，“不光小璐生气，连我都生气呢！枉了我对你那么好，连马依莉母女都不如了……”

那边林小璐已经将电动车推进了车库，回过头来恨恨地瞪了大宝一眼转身径直上楼去了。

“我以为是什么事情呢，原来是为了这个啊！”

大宝顺水推舟地笑道，“我一大早就想去医院找你们呢！没有想到在这里遇到了，居然是你们的小区，这才是命中注定，缘分使然啊！我就是给小璐送戒指来了呀！如芬阿姨，你们不会扬手打我这个送礼人吧？”

说着大手隔着衣裙在林如芬光滑柔软的小腹上揉搓一把，下面更是硬邦邦地在她丰腴滚圆的美臀上顶了一下。

“小坏蛋，也不怕被人看见了。”

林如芬慌忙将电动车骑进车库。

大宝搂住了林如芬就要亲吻。

“不要这样……”

林如芬又羞又急地看了一眼外面低声说道，“快点跟阿姨上楼吧！”

嘴里说着婉拒着，芊芊玉手却在大男孩硬邦邦的帐篷上爱抚了一把，含羞带怨地瞪了他一眼。

林如芬丰腴滚圆的美臀在前面款款摆动，大宝跟随着拾级而上，到了三楼家门口已经受不了她那丰臀的诱惑，紧跟两步一把搂住她的柳腰，硬邦邦地在她臀沟上狠狠顶了一下。

“嗯！”

林如芬嘤咛一声，娇躯轻颤，一手抓住门把，一手回过来抓住了大宝的衬衣，美目迷离地看着情郎，丰腴滚圆的美臀不仅没有躲避，反而向后翘挺起来迎合着大男孩的顶撞，即使隔着衣裙都能够清晰感受到那份熟悉的坚硬和火热。

开门进去，大宝搂抱着林如芬就在门后纠缠。

“不要……大宝，小璐……”

林如芬有些担心地将自己身子往门后靠去，大宝却如影随形般的靠了上去，直至她退无所退。纤秀的瓜子脸，配上一双细细的柳叶眉和一对若清潭般的双瞳，以及一个翘挺的瑶鼻和一张殷红的小嘴，还有连衣裙下的丝袜美腿，感觉是那么的成熟妩媚，大宝如中了魔般，不管不顾地突然低头向林如芬那轻吐着兰息之气的樱唇之上吻去。

“大宝……别……别这样……唔……”

在大宝的唇封住她小口的一刹那，林如芬浑身一震，整个人像是被吓呆了，女儿林小璐就在里间卧室，这个小坏蛋怎么这么色胆包天居然敢这样明目张胆地纠缠她求欢呢？她瞪大了眼睛望着大宝近在咫尺的脸庞。她的樱唇柔软而香甜，更有一种如兰似麝的幽香从她的发间不断钻进大宝的鼻孔当中，让大宝如痴如醉。

“大宝……你……你快……放开我……别让小璐看见了……”

林如芬剧烈的挣扎起来，但是身材娇小的她力气毕竟有限，她越挣扎反而被大宝愈抱愈紧，这让她有些惊慌失措起来，一边双手用力的推拒着大宝，一边急声道，“大宝……你……快放开阿姨……他在外面胡搞，我们母女俩正心烦呢！你还这样欺负阿姨……”

说着哽咽着泪光盈盈。

“如芬阿姨，他背叛你了吗？不要怕，有我呢！我以后会好好疼爱你和小璐的……”

大宝并没有放开她，而是贴在她的耳边柔声说道，林如芬浑身一震，也停止了挣扎。大宝扳着她的肩膀让她的身体慢慢转了过来，映入眼帘的是林如芬那娇羞妩媚楚楚可怜的模样，大宝的心头又是一震，一种难以言表的情绪在大宝的心头升起。几乎是不加思索，大宝低头就去吻她香腮上的泪花。

林如芬像是被惊醒了似的，伸手挡住了大宝，同时身子也向后缩，像个受惊的小白兔似的：“大宝……别这样……”

大宝低头在她的脸上亲吻着，同时柔声道：“如芬阿姨，依莉阿姨中了毒了，我现在也要检查一下你们母女俩有没有中毒哦……”

说完大宝就一口封住了她的小嘴，林如芬咿咿唔唔了几声，慢慢放弃了挣扎。

“嗯……”

在大宝热吻和爱抚下，林如芬的抵抗变得微不足道，反倒有点欲拒还迎的味道。

她的双手也不知不觉的勾住了大宝的脖颈，将他的头拉得更低。

一吻勾动天地情火，林如芬热烈的反应了起来，忘记了宝贝女儿林小璐还在里间卧室生气呢，她的丁香小舌也主动伸到了大宝的口中，和大宝纠缠在一起。林如芬双眸紧闭，鼻翅翕张，不断的喷出芬芳的热气；而大宝则睁大了眼睛，近距离的观察着她美丽的娇靥。

热吻已不能让大宝满足，大宝的右手不知不觉当中已经移到了林如芬的胸前，隔着连衣裙，开始探寻她美丽的胸部。哦，柔软滑腻的感觉真好，她的胸部丰润柔软，触感非常美妙；大宝只觉得胸中有团火烧了起来，手底下不克自制的加大了力度，隔着连衣裙揉搓起她的酥乳来。

“你们在干什么？”

突然之间，林小璐走了出来，一眼看见大宝搂抱着妈妈林如芬正在亲吻抚摸，不禁惊诧地叫道，简直不敢相信自己的眼睛。

“啊……大宝……别这样……”

女儿林小璐的叫声惊醒了林如芬，她一下子推开了大宝，气喘吁吁地说道，“小璐，你不要误会啊！”

“小璐，你不要误会啊！”

大宝却抢过来说道，“因为鬼脸恶魔最近活动频繁，已经检查出来依莉阿姨中了毒，幸亏救治及时，解毒充分才化险为夷了。我刚才看你妈妈脸色不好，担心你妈妈也中了鬼脸恶魔的毒素，为了给你妈妈解毒，我才这样做的。”

“怪不得马洁说你就喜欢装神弄鬼的，我才不管了，你们爱怎么做就怎么做吧！”

林小璐虽然知道最近发生的很多事情越来越稀奇古怪，也知道只有大宝有能力解鬼脸恶魔的毒，也看出来马洁已经献身给这个大男孩了，可是，现在看见妈妈林如芬被大宝搂着亲吻抚摸，她一开始还是不能接受，再想一想自己早就和他亲吻过，却至今没有享受到他的疼爱，却被马洁抢了先，不由得满心幽怨伤心哭泣地跑回自己的房间，砰的一声把门关上，大宝没有拦她。

第334章 林如芬见林小璐伤心进屋，不禁幽怨呢喃道：“这做的是什么孽啊？”

大宝胸有成竹地安慰道：“这只是小璐一时想不开，一会就好了，放心吧，我会让你们姐妹都幸福快乐的。”

林如芬一愣，呢喃道：“姐妹？”

大宝微笑道：“你那里象林小璐的母亲呀？跟她就象一对姐妹花嘛！”

只见经过大宝滋润的林如芬美艳得引人遐思，姣白的脸蛋、薄薄樱唇红白分明，格外动人。大宝走到她背后，双手搭在林如芬双肩上，小嘴贴在她的粉耳边，温柔的说道：“如芬，你有没有发现经过我几次滋润浇灌之后你越来越艳丽迷人了？”

林如芬羞红着脸，低下头摇了摇：“人家是小璐的母亲，年纪比你大二十岁呢，又是有夫之妇，怎么可以……”

“如芬，爱是超越世俗道德约束的，你有小璐没有的成熟之美，何必为了他而压抑自己的渴望呢？”

大宝一边说一边双手从林如芬肩上滑向她的前胸，双手伸入林如芬撇露低开的衣领中，插入肚兜内，一把握住两颗丰满浑圆而富有弹性的美乳，又摸又揉的，林如芬好像触电似的打个寒噤，冷不防大宝将头伸过去紧紧吻住她的香唇，林如芬被摸得浑身颤抖。

“不要在这里……”

林如芬低声呢喃道。

大宝将她整个地搂抱起来抱进了她的卧室，就在林如芬的婚纱照下解开了连衣裙，解去了她的性感乳罩，但见林如芬顿时变成白晰半裸的美女，她那雪白丰满成熟的肉体，以及娇艳羞红的粉脸，散发出成熟女人阵阵肉香，粉白的丰乳和红晕的奶头，看得大宝浑身发热，胯下的宝贝更形膨胀。

“嗯……”

林如芬开始呻吟，大宝使出连环快攻，一手揉弄着美乳、一手掀起她的短裙，隔着丝质亵裤抚摸着小穴。

“原来岳父大人是这么俊美儒雅的男人呢！如芬阿姨和他二十年前也算是天生一对地造一双了！可惜现在却不知道珍惜阿姨这样的贤妻良母了！”

大宝抬头看了一眼林如芬两人的婚纱照笑道，“岳母阿姨在他面前红杏出墙是不是更加刺激呢？”

瞥见桌上的照片却又险些笑出声来，岳父大人现在哪里还有昔日的风采，肥头大耳身宽体胖好像变了一个人似的。

“啊……不要这样羞辱阿姨，好吗？啊……”

林如芬又惊叫两声，女人上下敏感地带，同时被大宝爱抚揉弄着，但觉全身阵阵酥麻，丰满有弹性的巨乳被揉弄得高挺着，小穴被爱抚得感到十分炽热，难受得流出些透明的春水把亵裤裤都弄湿了。大宝此时又把她的亵裤褪到膝边，用手拨弄那已突起的阴核，林如芬被这般拨弄，娇躯不断闪躲着，小嘴频频发出些轻微的呻吟声，“嗯……”

林如芬被大宝撩弄得一股强烈的快感冉冉燃生，理智逐渐模糊了，她感觉体内一股热烈欲求酝酿着，期待异性的慰藉怜爱，她浑身发热、小穴里是又酥又麻，期待着粗长硬烫的宝贝来慰藉充实它。此时毕竟在自己家里，自己和丈夫李涯的婚纱照高高在挂，宝贝女儿林小璐就在隔壁，大宝已经把自己的宝贝解放了出来，林如芬虽然是见过多次的，却也羞得不好意思再看。

“如芬，何必自寻烦恼，放纵自己把心底的郁闷发泄出来，好阿姨，你来摸摸看……”

大宝一手拉着林如芬的玉手来握住他的宝贝，一手搓揉她丰满的美乳，游移不止。林如芬被抚摸得全身颤抖着，虽然她极力想掩饰内心悸动的春情，但已承受不了大宝熟练的调情手法，一再的挑逗撩起了她原始淫荡的欲火。她张开樱唇小嘴伸出香舌，俩人热情的狂吻着，林如芬那握住大宝巨龙的芊芊玉手也开始主动地套弄着，她双眸充满着情欲需求的朦胧美，彷佛向人诉说她的性欲已上升。

大宝看她这般反应，知道成熟美艳的林如芬已难以抗拒大宝的挑情，进入性欲兴奋的状态，一把将她的躯体抱了起来，就往床边走去，把她轻轻放在大床上。她那一双丰满雪白的美乳美艳极了，大宝万分珍惜般揉弄着，感觉弹性十足，舒服极了。欲火高昂的大宝先把自己的衣裤脱得精光后，扑向半裸的林如芬身体爱抚玩弄一阵，再把她的短裙及亵裤全部脱了，林如芬成熟妩媚的胴体一丝不挂的呈现在大宝眼前。她娇喘呼呼，挣扎着一双美乳抖荡着是那么迷人，她双手分别掩住巨乳与私处，娇喘吁吁嘤咛声声：“喔……爱我……”

林如芬此时春心荡漾、浑身颤抖不已，娇啼浪叫，那甜美的叫声太美太诱人。大宝拉开林如芬遮羞的双手，她那洁白无瑕的肉体赤裸裸展现在大宝的眼前，身材非常均匀好看、肌肤细腻滑嫩、曲线婀娜，看那小腹平坦嫩滑、肥臀光滑细嫩是又圆又大、玉腿浑圆修长。她的芳草浓密乌黑细长，将那迷人令人遐想的性感小穴整个围得满满的，若隐若现的肉缝沾满着湿淋淋的春水，两片鲜红的花瓣一张一合的动着，就像她脸蛋上的樱唇小嘴同样充满诱惑。大宝将她雪白浑圆的玉腿分开，用嘴先行亲吻那穴口一番，再用舌尖舐吮她的大小花瓣，然后用牙齿轻咬如米粒般的阴核。

“啊……脏……大宝……别舔那儿……”

林如芬虽然是过来人，但何曾尝过这种滋味。这全因大多数的男人是不肯干这种事的，即便是让女人在上面都让他们很没面子，林如芬知道的做爱方式除了传统的男上女下，上来就干，干完就拉倒，从不管女人的感受。老实说，象她们整个年纪的女人真正体验过高潮的人几乎没有。和大宝红杏出墙以来，他只是用手指就使得她魂不守舍了，一直没有给她这样的待遇，此时此刻见大男孩肯这样一亲芳泽，林如芬心神迷醉，完全被他征服了，男人肯为心爱的女人这样服务，女人还有什么不肯为男人做的呢？

“啊……小冤家……你弄得阿姨……难受死了……你真坏……”

林如芬被舔得痒入心底，阵阵快感电流般袭来，肥臀不停的扭动往上挺、左右扭摆着，双手紧紧抱住大宝的头部，发出喜悦的娇嗲喘息声，“啊……大宝……阿姨受不了……哎呀……你舔得人家好舒服……人家要丢了……”

大宝猛地用劲吸吮咬舐着湿润的穴肉，林如芬的小穴一股热烫的春水已像溪流潺潺而出，她全身阵阵颤动，弯起玉腿把肥臀抬得更高，把小穴更为高凸，让大宝更彻底的舐食她的春水。

“如芬姐，弟弟这套吸穴的舌功，你还满意吗？”

大宝坏笑道。

“大宝，这是从哪学的？你坏死了，小小年纪，就会这样子玩女人，你可真可怕。阿姨可真怕了你啊……”

“嘻嘻，别怕，好姐姐好阿姨好岳母，我会给你更舒服和爽快的滋味尝尝呢！”

大宝手握宝贝，先用那大龙头在她的小穴穴口研磨。

磨得林如芬骚痒难耐，不禁娇羞呢喃：“好大宝……别再磨了……小穴痒死啦……”

大宝看她那淫荡的模样，知道刚才被他舐咬时已丢了一次春水的林如芬，此刻正处于兴奋的状态，急需要大宝贝来一顿狠猛的抽插，方能一泻她心中高昂的欲火。

看林如芬骚媚淫荡饥渴难耐的神情，大宝不再犹豫，对准穴口猛地插进去，“滋”的一声直捣到底，大龙头顶住林如芬的花心深处。大宝觉得她的小穴里又暖又紧，穴里嫩肉把宝贝包得紧紧真是舒服。林如芬虽生育过，但小穴天生就又小又紧，遇到大宝这粗长硕大的宝贝，尽管有过两次开发体验，但她还是吃不消。大宝也意想不到她的小穴那么紧小，看她刚才骚媚淫荡饥渴难耐的表情，刺激得使他性欲高涨、猛插到底。

过了半响，林如芬才娇喘呼呼望着大宝一眼娇嗔呢喃道：“大宝，你真狠心啊！你的宝贝这么大，也不管阿姨受不受得了，就猛的一插到底。唉，阿姨真是又怕又爱，你这小冤家……啊！”

她如泣如诉、楚楚可人的样子，使得大宝于心不忍道：“如芬姐，大宝不知道你的穴口还是那么紧小，让你受不了，是我太鲁莽了，你打我骂我吧！”

林如芬见他倒蛮体贴的，不禁娇媚微笑娇喘呢喃道：“阿姨才舍不得打你骂你……现在轻点儿抽插，别太用力，阿姨怕受不了……记住别太冲动……”

她嘴角泛着一丝笑意显得更娇美、更妩媚迷人。

大宝想不到林如芬外表美艳丰盈，女儿林小璐都这么大的她，已经开发两次的人妻美妇，两天不见小穴依然收缩地如此紧小，能够玩到她真是前世修来的艳福，大宝开始轻抽慢插，而林如芬也扭动她那光滑雪白的肥臀配合着。

“如芬阿姨受得了吗？不然我抽出来好吗？”

大宝故意的逗她。

“不行，不要抽出来，阿姨要嘛……”

林如芬原本正感受着大宝贝塞满小穴中，是又充实又酥麻的，她忙把双手紧紧搂住大宝的背部，黑色透明丝袜包裹的美腿高抬两脚勾住他的腰身，唯恐他真的把宝贝抽出来。

“如芬姐，叫我一声好老公吧！”

大宝坏笑道。

“不要，羞死人，阿姨……人家叫不出口……”

林如芬娇羞妩媚地呢喃道。

“叫嘛，我要您叫我好老公，快叫嘛！”

大宝不依不饶地说道，一边说一边拉动身躯猛烈抽送。

“你呀，你真折磨人！好老公……唉……真羞人……”

林如芬羞得闭上那双勾魂的媚眼，美得像洞房花烛夜的新娘子。

春情汤漾的林如芬，肉体随着宝贝插穴的节奏起伏着，她灵巧的扭动肥臀频频往上顶，激情浪叫着：“哎呀……大宝……你的大……大龙头碰到人家的花心了……哦……好痛快哟……人家又要丢给你了……喔……好舒服……”

第335章 一股热烫的春水直冲而出，大宝感到龙头被春水一烫，舒服透顶，刺激得他的原始兽性也暴涨出来，不再怜惜地改用猛插狠抽，研磨花心、九浅一深、左右插花等等招式来调弄她。林如芬的娇躯好似欲火焚身，她紧紧的搂抱着大宝，只听到那宝贝抽插出入时的春水声“噗滋”、“噗滋”不绝于耳。林如芬感到大宝贝的插穴带给她无限的快感，舒服得使她几乎发狂，她把大宝搂得死紧，大肥臀猛扭猛摇，更不时发出销魂的叫床。

林如芬经不起大宝的猛弄猛顶，全身一阵颤抖，小穴嫩肉在痉挛着，不断吮吻着大宝的大龙头，突然阵阵春水又奋涌而出，浇得大宝无限的舒畅，他深深感到那插入林如芬小穴的大宝贝，就像被三明治夹着的香肠，感到无限的美妙，一再泄了身的林如芬顿酥软软的瘫在床上。

大宝的大宝贝正插得无比舒畅时见林如芬突然不动了，使他难以忍受，于是双手抬高她的两条美腿抬放肩上，再拿个枕头垫在她的肥臀下，使林如芬的小穴突挺得更高翘，大宝握住大宝贝，对准林如芬的小穴猛的一插到底。他毫不留情的猛插猛抽，更使出那让女人欲仙欲死的“老汉推车”绝技挺动，只插得她娇躯颤抖。性技高超的大宝不时将臀部摇摆几下，使大龙头在花心深处研磨一番。

林如芬前两次都是在医院偷情，不曾享受过如此粗长壮硕宝贝、如此销魂的技巧，被大宝这阵阵猛插猛抽，林如芬爽得粉脸狂摆、秀发乱飞、浑身颤抖受惊般的淫声浪叫着：“喔……不行啦……快把姐姐的腿放下……啊……受不了啦……阿姨的小穴要被你插……插破了啦……好弟弟好哥哥好大宝好老公……你……你饶了人家吧……饶了阿姨呀……”

林如芬骚浪样儿使大宝更卖力抽插，似乎要插穿那诱人的小穴才甘心，她被插得欲仙欲死、披头散发、娇喘连连、媚眼如丝，全身舒畅无比，香汗和春水弄湿了一床单，也浸湿了她的黑色透明丝袜。

“好阿姨好姐姐，你忍耐一下，我也要泄了！”

大宝猛烈冲刺起来。

林如芬知道大宝要达到高潮了，只得提起余力，肥臀拼命上挺扭动迎合他最后的冲刺，并且使出阴壁功，使穴肉一吸一放的吸吮着大宝贝。

林如芬猛地一阵痉挛，紧紧的抱住大宝的腰背，热烫的春水又是一泻如注，大宝感到大龙头酥麻无比，终于忍不住火山轰然爆发，将岩浆急射而出，痛快的射入林如芬的小穴深处。她被那热烫的岩浆射得大叫：“唉唷……好大宝好弟弟……美死阿姨了……”

“如芬，他欺负你了吗？”

大宝搂着林如芬丰腴圆润的胴体关切地问道。

“他在外面有了相好的，昨天提出来离婚，我们吵了一架，他就收拾东西走了一夜都没有回来。”

林如芬却已经泪花点点，依偎在大宝宽阔强壮的胸前哽咽呢喃道，“阿姨是不是个坏女人？”

“如芬阿姨，你在我心目中永远是贤妻良母啊！”

大宝爱抚着林如芬的秀发软语温存道，“我知道你是心烦，郁闷，其实这样的放纵自己来发泄一下未尝不是一种理疗心情的好方法。如芬，我轩辕大宝说到做到言出必行，我以后一定会好好疼爱你和小璐的，好吗？”

“小坏蛋，光顾着折磨阿姨了，还不去哄哄小璐？”

林如芬羞赧妩媚地娇嗔道，“你让我以后怎么见女儿呢？”

“放心吧！如芬，我一会儿就把小璐拉到你面前来。”

大宝在林如芬白皙柔嫩的耳旁低声调笑道，“我们三个人上演一场三宿三飞的好戏，好吗？”

“臭美！妄想！”

林如芬嘴里啐骂，玉体却都酥软了，从第一次在医院红杏出墙缱绻缠绵开始，大宝就说起过母女双收共同服侍的想法，她一想到和女儿小璐一起在小坏蛋胯下婉转呻吟，芳心就不由自主地难为情，可是胴体深处却无法避免这种禁忌的刺激，麻酥酥的感觉一直冲向幽谷甬道，又开始湿漉漉水淋淋的了。

“小璐，小璐！”

大宝轻轻敲着林小璐的卧室门。

没有任何反应，大宝运足内力，胳膊肘使劲撞开了紧锁的卧室门，只见林小璐一动不动地躺倒在床上，脸儿向着墙壁。

“小璐，你怎么了？”

大宝关切地扑了过去，这才看清林小璐满脸都是泪水，满眼都是伤心，看见大宝这么着急关心地冲了进来，她不言不语，眼里的泪水却更加潮水一般涌了出来。

“小璐，别哭了，别哭了，都是我不好，惹得你生气了。”

大宝慌忙把林小璐搂抱在怀里柔声安抚道，“我知道你爸爸弃家出走，你心里不好受，其实，你应该知道最伤心的是你妈妈呀！刚才我只是安慰安慰一下阿姨罢了，你要是还生气的话，就打我骂我好了。可是，求求你不要再哭啦！泪水出来多了，身体就会缺少水分缺少滋润的哦！”

林小璐也不答话，却挥舞着粉拳在大宝宽阔强壮的胸膛上捶打着，然后趴进他的怀里痛哭失声。

“好了，小璐，别哭了。”

大宝爱抚着林小璐的柔肩说道，“我今天本来就是专程给你送礼物的，现在可以交给你了，我的小璐姐姐宝贝儿，我爱你！”

说着从古铜戒指上撸下来一枚白金钻戒就要给林小璐戴上。

“我不要白金的，不要和马洁一样的！”

林小璐没有看见大宝怎么拿出来的，还以为是他事先买好的呢！故意觉着小嘴刁难道，“既然爱我就限你在三分钟内把黄金钻戒给我买来吧！否则，你就乖乖地滚出去吧！”

说完还用芊芊玉手擦拭了一下自己眼角的泪水。

“好啊！”

大宝欲擒故纵地坏笑道，“我要是在三分钟内拿出来黄金钻戒怎么说？小璐姐姐？”

“三分钟你能买回来黄金钻戒？”

林小璐不知是计，撅着小嘴娇嗔道，“哼！你要是能拿出来的话，我什么都答应你！”

“哈哈！小璐姐姐，说话可要算话，不要反悔哦！”

大宝一抖手，白金钻戒收了回去，手指撸动，一枚黄金钻戒赫然出现在了林小璐的眼前。

“啊？你是怎么拿出来的？你学会了刘谦的魔术了吗？”

林小璐惊喜地看着眼前这枚金光闪闪的钻戒，好奇地问道。

“现在你还有什么话说？小璐姐姐，你可要履行你的诺言哦！”

大宝坏笑着搂抱住林小璐的娇躯。

“你干什么？小坏蛋？”

林小璐羞赧无比地娇嗔道。

大宝再也控制不住自己心中的欲望，用手挑起林小璐的下颌，向着那不断喷着香气的芳唇，用尽力气吻了下去。林小璐发觉自己的小嘴被大宝火热的唇给堵上了，她整个身体不受控制的颤抖着，不过却没有挣扎，只是紧紧的闭着嘴唇偏不让这个小坏蛋轻而易举称心如意。

大宝的舌头向着少女的口腔发动迅猛的攻势，在林小璐洁白的皓齿上留下他爱的痕迹。

可是不知道是否怨气未消，林小璐这丫头就是死死咬紧牙关，让大宝始终难越雷池一步。大宝心中暗忖我就不信搞不定你一个黄毛小丫头，他的手悄悄落在林小璐那浑圆微翘的美臀上，先是挑逗性十足的爱抚了一阵，然后猛然一拍，只觉柔、软、滑、嫩，舒爽无比。遭受如此突然袭击，林小璐娇呼一声，大宝趁机而入，成功攻破贝齿把守的唇关，肆意享受少女甜腻的灵舌。

大宝先用舌头将林小璐嫩滑的三寸丁香舔了个遍，然后大力吮吸，品尝着甜美的香津玉液，接着更是霸道的将对方整条湿滑的嫩舌吸入自己口中。

林小璐虽然已经和大宝有过接吻的经验，可是士别三日当刮目相看，现在的大宝已经不是昔日的大宝可以比拟的了，在大男孩面前完全没有反抗的力量，只能吐出丁香小舌，任由他挑玩逗弄。

大宝的手也不老实的滑入林小璐的连衣裙里，握住了那微颤的玉女峰，细细感受着抚捏娇柔玉乳的细腻感觉。

林小璐的身体越来越软，大宝身体的某个部位也迅速发生着变化。

“嘤！”

林小璐不禁低声娇呼，身体轻轻颤动，完全沉浸在热吻的快感中，她感到某个火热的东西顶压在自己的腹部，身躯软倒在大宝怀里，香玉满怀。

大宝发现林小璐的玉颈泛起了美丽的红霞，难耐的扭动着自己纤细的腰身，但这种动作无疑于火上浇油。缠绵的拥吻在继续，大宝已经不再满足手足之欲，他希望寻求更直接的快感。

良久，唇分，大宝审视着林小璐秀丽的俏颜，轻轻伸出舌头，将她唇上残留的玉液香津舔食干净，接着咬着她圆润的耳垂，轻声喃呢道：“小璐姐姐，嫁给我作老婆吧，我会永远疼你爱你的。”

一边说一边将那枚黄金钻戒戴在了林小璐的芊芊玉指上。

林小璐秀挺的遥鼻中微不可察的“嗯”了一声，螓首紧紧埋在大宝怀中，不愿抬起。

大宝在林小璐的耳珠上轻轻一吻，呵着热气，轻笑道：“小璐，从现在起，你就是我轩辕大宝的亲亲老婆了。”

“那你刚才为妈妈解毒，有没有那样呢……”

林小璐娇羞无比地呢喃问道。

“小璐，我也不瞒你，我很爱你，也很爱如芬阿姨，她是贤妻良母，更是个美丽女人。”

大宝搂抱着林小璐情真意切地柔声说道，“你父亲弃家而去，我答应你们以后要好好疼爱你们关怀你们，我希望你能够理解你妈妈，我也希望你可以分给你妈妈一枚戒指，好吗？”

“我知道妈妈是个大美人，任何男人见到她都会神魂颠倒的，何况你这个小坏蛋大色狼呢！”

林小璐羞赧妩媚地娇嗔呢喃道，“可是你把爱给了妈妈，把爱给了马洁，却还没有给……”

第336章 “小璐姐姐，你不知道好饭不怕晚的说法吗？”

大宝咬着林小璐白嫩的耳垂低声调笑道，“现在我就要来疼爱你，好吗？”

说着用硬邦邦的巨龙在林小璐柔软的小腹上顶了一下。

“可是……书上说……第一次好痛的……”

林小璐明显感觉到大宝的硕大无朋，不禁羞羞怯怯地低声呢喃道，“我好怕的……”

“我有一个好办法，让如芬阿姨在旁边给你指导好吗？”

大宝咬着林小璐白嫩的耳垂坏笑道。

“这样……不好吧……”

林小璐嘴里娇羞，心里却已经开始接受了。

“小璐姐姐，总要让如芬阿姨看一看你的黄金钻戒呀！”

大宝抱着林小璐径直回到了林如芬的卧室。

“阿姨，请您见证一下哦！”

大宝微笑着对林小璐深情款款地说道，“这戒指叫做‘爱之戒’，从现在起，小璐姐姐，你就是我轩辕大宝的妻子啦，别人再也休想把你从我身边抢走了。”

“大宝，我好高兴能嫁给你，我永远也不会离开我亲爱的大宝弟弟的。”

林小璐用力抱紧大宝，将她对他的爱意表露无疑。

大宝爱怜地搂着林小璐，眼角余光却瞥见林如芬盯着林小璐手上的戒指，一脸的羡慕和幽怨。大宝微微一笑，放开林小璐，伸手将林如芬拉起来搂在怀中，又拿出一枚黄金戒指，举到林如芬眼前。那也是一枚黄金钻戒，上面的地花纹朴实无华却又异常美丽。

“如芬，要我亲自给你戴上吗？”

大宝在林如芬耳边轻声道。

“嗯……”

林如芬回答的声音有些发颤。大宝抬起林如芬的左手，将那枚戒指慢慢的戴上，当戒指到达手指根部。

大宝温柔的对林如芬说道：“你现在也是我的了，如芬姐姐！其实，你早就是我的芙蓉花了，以后我会一样疼爱和照顾你和小璐姐姐的！”

“大宝……”

林如芬眼里充满了幸福的泪水，用力地搂着大宝。林小璐也挤进了大宝的怀里，和林如芬一样，紧紧地拥着大宝。大宝也用力地搂紧这母女二人，她们是他的了。

良久之后，林如芬才从大宝的怀中挣脱开来，娇羞呢喃道：“大宝，你先去洗澡，然后在床上等小璐吧！”

在二女的娇嗔声中，大宝逃进了浴室。舒舒服服地洗了一个热水澡之后，大宝回到房中，惬意地倒在了床上。突然一个奇怪的念头在大宝脑海中涌起，向来都是女人躺在床上等男人来，今天他怎么倒过来了？

正当大宝躺在床上胡思乱想的时候，一阵淡淡的清香飘了进来。房门打开了，沐浴完的林如芬和林小璐穿着睡衣走了进来。看着两个长得差不多，出浴后的母女俩向大宝走来，那感觉让大宝心跳不止，她们是那样的美丽、圣洁，就像女神一样。她们，现在将成为他的女人。

大宝坐起来看着她们，刚洗过的湿湿的长发贴在身后，长得极为相似的俏脸上红霞满布，真可谓是人面桃花。大宝起身抱住她们，将她们放到大宝的腿上一边一个，看着她们羞涩的低着头，从敞开的衣襟中能看到深深的、迷人的乳沟。

大宝欣赏着小璐的动人美貌：细长的柳眉、明澈的双瞳、秀直的鼻梁、娇润的樱唇和光洁的香腮，那么恰到好处的集合在了同一张清纯脱俗的美靥上，还配合着一份让人无法抗拒的迷人气质；乌黑柔顺的披肩长发此刻扎起了一条灵动的辫子，越发的衬托出美女的婀娜妩媚；一条合体贴身的吊带粉红色睡衣罩在美丽小璐婷婷玉立的身体上，完美的勾勒出纤细修长，苗条窈窕的优美曲线；冰雪般白皙、凝乳般光洁的肌肤拥有着那么强烈的诱惑力。

大宝从上到下又从下往上的审视着小璐丰满匀称的身体，眼光里充满了饥渴和挑逗。看着乳凸臀翘的小璐他再也忍不住了，一只手按在小璐柔软的臀部，她穿着的睡衣质地很薄，大宝可以清晰的辨认出内裤的轮廓。大宝的手指似乎不经意的滑到双臀间掩藏的深幽秘谷时，小璐发出了嘤咛一声。大宝从身后贴住了小璐的娇躯，低头吻在了她莹白的脖子上，她细腻的肌肤使大宝留下一个又一个湿润的唇印。大宝从侧方抱住小璐，嘴巴不由分说的压在她薄薄的双唇上，舌头撬开了她的小嘴，舔着她洁白整齐的皓齿。大宝紧紧的拥吻着小璐，嘴上和胸部的挤迫几乎没令她窒息过去。小璐娇躯不堪刺激地强烈抖颤，不半晌嘴唇变得灼热柔软，伸出玉手搂上他脖子，沉醉在他的热吻里。

大宝将大手伸入她们睡袍里面，在她们的小腹上爱抚着，她们的肌肤都十分的嫩滑、细腻，相比之下，林小璐的皮肤比林如芬更娇嫩，林如芬的肌肤比林小璐更有弹性。林如芬和林小璐享受着大宝的爱抚，一个是丰腴圆润的成熟美妇，一个是含苞待放的玉女处子，她们同样的娇羞无比，低着头任大宝抚摸。

林如芬天仙一般的脸蛋儿含羞微偏，眸子里水汪汪的，满溢着似水柔情，尤其平常整整齐齐挽髻的秀发，此刻飘飘然地洒落下来，半遮半掩着那欲语还羞的娇美脸蛋，益增艳媚；那雪白皎洁、完全没有一点儿缺陷的莹白肌肤，早已染上了情欲贲张的娇媚晕红；那薄薄的轻纱睡衣透着光，似有若无的，更衬出了林如芬娇巧纤细的美妙曲线、柔若无骨的仙肌玉体；尤其最惹人注目的，是那对微微颤动的丰满玉峰，此刻正几乎毫无掩饰地高挺着，不但丰腴圆润，而且硕大，融入那完美的娇躯，峰顶的两颗樱桃红红地挺立着，似绽未绽、欲凸未凸，彷彿正等待着情郎的采摘般，粉红的樱桃在雪白光润肌肤的衬托之下，更显诱人；而林如芬那双丰满浑圆白皙修长的玉腿呢？一双诱人长腿，正含羞带怯地轻夹着，想将美妇那从未曾红杏出墙暴露人前的玉门掩着，半透光的纱衣、白里透红的肌肤，将那一小丛莹然生光的乌黑冶媚地衬托出来，诱人玉腿含羞的轻夹，更教看着的人魂为之销，却不知道在这轻薄纱衣之中，美妇的身子更是如此的巧夺天工，竟如此娇媚的令人发狂？

大宝看林如芬和林小璐都是那么害羞，也就不再逗她们了，从她们衣服中抽出手，先叫林小璐躺进去，再搂着林如芬躺下。伸手解开林如芬的睡衣，将她的娇躯完全展现在大宝眼中。小巧的玉足，紧紧并在一起的双腿，诱人的幽谷中的黝黑、浓密的森林，平坦的小腹上显眼的紫红色小草，一对玉乳丰满、坚挺。

只见林如芬藕臂洁白晶莹，香肩柔腻圆滑，玉肌丰盈饱满，雪肤光润如玉，曲线修长优雅。最引人注目的，是挺立在胸前的一对雪白山峰，在透明的黑色睡衣下也隐约可见，那巍巍颤颤的乳峰，盈盈可握，饱满胀实，坚挺高耸，显示出绝色美女和成熟美妇才有的成熟丰腴的魅力和韵味。峰顶两粒红色微紫的，如同两颗圆大葡萄，顶边乳晕显出一圈粉红色，双峰间一道深似山谷的乳沟，不由心跳口渴！大宝再也按捺不住，一口含住了林如芬的一只雪乳，疯狂的舔拭吮吸着；手上则同时握住了另外的一团美玉馒丘，尽情的搓揉抚弄起来。林如芬不由自主地煽动睫毛，白嫩的面颊上不知不觉就染上了两抹艳丽的桃红，显得格外的妩媚和娇艳；见宝贝女儿林小璐目不转睛地盯着自己看，她平静的呼吸也立刻变得喘息急促起来，丰满挺拔的双乳在心爱的大宝不断的揉弄下，像害羞的少女一样披上了粉红的纱巾；一双小巧玲珑的殷红两点，也因为强烈的刺激成熟挺立起来；娇嫩的幽谷沟壑里面，透明粘稠的爱液更是早已源源涌出了。

大宝在林小璐面前更加动情地吮吸揉搓这林如芬坏笑道：“如芬阿姨如芬姐姐！你太美了！”

大宝的手从小腹一路向上，又攀上了那诱人的玉峰上，感觉还是那么地柔软。林如芬的乳房是那么的丰满、那么的完美，就是躺着也一样的挺立，比站着时更显饱满。林如芬被大宝轻柔地爱抚弄得娇喘连连，大宝再也等不及了，猛地低头将她的乳头含住。

“大宝……”

一旁的林小璐突然叫大宝，大宝微笑的看着她，美少女长得天真可爱，身材异常的丰满，对他又是痴心一片。

“怎么？等不及要做我的女人了吗？”

大宝笑问道。

林小璐被大宝这句话说的娇羞无比，本已红润的小脸更加红艳：“哪有啊？”

“好好看着你妈妈给你做示范，学着点啊！”

大宝抬起头看着林如芬，她现在是美目微闭，娇喘连连，大宝伸手在下面的幽谷摸了一把，已经是玉液横流了。

“嗯……大宝……”

林如芬感到大宝的大手在她幽谷上，不由得夹紧玉腿，将大宝的手也夹在里面了。大宝“嘿嘿”一笑，对躺在一边看着他和林如芬的林小璐说道：“小璐姐姐，过会我和林如芬给你演场好戏，你可要仔细看好哦。”

林小璐羞涩的点点头，她知道今天的重头戏要开始了，她既期待又害怕的时刻要来临了。

大宝抽出在林如芬幽谷中的手，将身上的睡衣除去，赤裸的身体呈现在林如芬和林小璐的面前。大宝的巨龙已经高高翘起了，棒身成深红色，不但长，而且壮实，而且巨龙上面的突出肉筋还不时闪动着一金一黑两条龙纹。林小璐被大宝的巨龙惊呆了，惊恐地看着它，不敢想象过会自己能不能容下它。

大宝没有理会林小璐惊讶的样子，翻身趴在林如芬的身上，上手握住那不能一手掌握的丰乳，巨龙紧紧地贴在她的幽谷上。大宝吻着林如芬的唇，双手轻柔的抚摸着她的玉乳，巨龙上传来林如芬摇摆着腰肢在幽谷上摩擦的快感。

第337章 林如芬紧紧抱着大宝，承受着大宝的挑逗，看见宝贝女儿在一旁盯着她看，一种前所未有的禁忌刺激，让她无法忍耐这无边的快感。她已经食髓知味，第一次看见的时候也曾经怀疑自己柔嫩的花径能不能承受的住，现在早就不是问题了，恨不得时时刻刻都含在自己的幽谷甬道之中。此时又充分的感受到巨龙上的热度，烫的她幽谷中酥痒难耐，轻摆腰肢想减轻那难受的滋味。可是越动就越痒，她现在只想让大宝的巨龙插进她的花径中，帮她止住那股酥痒。

林如芬张开玉腿盘在大宝的腰上，纤腰一下下的上挺，想要大宝马上满足她。

大宝起身扶着巨龙，对准林如芬已经张开的花瓣，微微的送进一点，俯身在林如芬耳边深情道：“如芬阿姨，我又要来喽！”

“嗯……啊啊啊……”

林如芬先是高声尖叫，后来是咬住大宝的肩膀，承受着大宝的推进带给她的痛苦和快感。他的感觉更强烈，他刚才就没想到林如芬虽然已经结婚多年、而且又生了林小璐，但她的花径依然如处女般紧紧的，如今才刚刚欢好一次不到一盏茶的功夫，她的幽谷甬道居然又神奇地收缩紧涩，里面仿佛还有一层层的肉环了。

难道是古书传说中的极品美穴“玉蚌含珠”吗？这种极品美穴玉门狭小，膣道也很狭窄、紧缩，一开始行动时，膣的四周肌肉会突然蹙起皱褶，而且频频震动，就好像河蚌含住异物化成珍珠一样。玉门非常狭窄，花心位置较浅，膣道就如羊肠小径，弯弯曲曲的，一旦碰触到花心，便会突然产生律动，收缩迅速，而且，女人会不断扭动水蛇般的腰肢，发出梦呓般的娇声和喘息，辗转反侧，偏身蠕动，这时男人往往会失去控制，被导入妙不可言的佳境。

大宝没想到几次偷情居然没有充分享受到林如芬的极品美穴，此时如获至宝，在林如芬蜜汁的帮助下，慢慢地插进了她的花径中，每突破一层肉环，林如芬就会颤抖一下，花径夹的更紧。当大宝突破层层肉环抵住林如芬的花心后，巨龙也全根淹没在她的花径中，大宝承受着巨龙上传来的肉环夹紧的连绵不觉的快感。幸亏大宝早就已经非复吴下阿蒙，不然刚一进入就肯定丢盔卸甲溃不成军了。

大宝深吸一口气稳住心神，将花径中的巨龙慢慢地放大，巨龙最大能达到九寸。当大宝的巨龙达到最大时，林如芬的花径也到了最大限度。林如芬认为当大宝抵住她的花心时，觉得已到了两人的极限，刚想松一口气，没想到大宝的巨龙在花径中又增大了。

林如芬强忍着花径好像被撕裂的疼痛，她从没有达到过这样的限度，又有刚刚经过雨露的滋润，可是大宝的巨龙好像比刚才突飞猛进膨胀了许多，使得她现在的痛苦不亚于处子的第一次。林如芬的肉环紧紧夹住巨龙，快速的收缩着，每收缩一次，她就向高潮推进一步。大宝感觉得林如芬颤抖的身体，快速收缩的花径，知道她要到高潮了。大宝轻轻挺动了几下，撞击着花径尽头的花心，没几下林如芬就泄身了，享受着从子宫中冲出的玉液，冲刷着他的巨龙，真是舒服极了。

“啊……”

林如芬疯狂的尖叫着、摇着头，享受着久违的高潮的快乐。大概是刚刚快乐过，过于敏感使得她今天早早就来了第一次泄身，想必也是被大宝的九寸玉龙给打了个措手不及。

大宝抱着林如芬温柔的爱抚着她，等待她从高潮回来。当大宝看到林如芬渐渐平服下来，睁开眼睛靡丽的看着他。大宝微微一笑，在她耳边道：“如芬阿姨，快乐吗？今天还很早，现在才要开始呢。你可要准备好哦，求饶是不行的，我会带你们俩母女俩到达最高的高潮，享受到无边的快乐！”

林如芬被他说得又有了感觉，大宝感到她的花径又在收缩了：“嘿嘿，如芬姐姐好像没吃饱噢，我会喂饱你的。对了，小璐姐姐在一旁看着呢，你这个妈妈的榜样今天可没有做好哦，这么早就丢盔卸甲了。”

林如芬这时才想起女儿林小璐还在旁边，刚才她高潮的样子都被林小璐看见了，想到这，她把头向大宝怀里扎，手上也用仅有的力气掐了他一下，向他抗议让她在女儿面前出丑。

大宝吻住林如芬的小嘴和她在嘴中缠绵着，双手也用力地揉捏着她丰满的乳房，柔软的乳肉在他手中变形，在细微的痒痛中，带给林如芬更多的快感。大宝轻轻的耸动着下体，巨龙在林如芬的花径中缓缓地进出着，每一次的动作，都会感到肉环夹紧巨龙。

在林如芬的花径适应了大宝的巨龙后，他慢慢地加快动作，一次一次的抽出，有一次一次的直插到底，每一次都顶到花心，每次林如芬的身体都会激烈的颤抖。他再也无法控制心神了，只知道用力的向前挺动，撞击林如芬的花心。就在林如芬又要高潮的时候，他也忍耐不住了。他再抽动了几下，一击大力的插入，刺穿林如芬的花心进入她的子宫里，感到有很多环紧紧的夹住他，火山轰然爆发，他将大量滚烫的琼浆射入林如芬的子宫，击打在子宫壁上。

林如芬承受不住被大宝的琼浆一击，也达到了高潮，这已经不知道是她第几次的高潮了，大量的玉液冲出来，冲击着大宝的巨龙，那感觉太美了。良久，大宝们才从高潮中醒来，深情的对视着。大宝深深的吻了一下林如芬道：“如芬姐姐，快乐吗？”

“嗯，大宝，阿姨太快乐了，太美了。”

林如芬紧抱着大宝回味道。

“如芬，你会永远享受到这份快乐的。”

大宝深情的说道。

“大宝弟弟……嗯……大宝哥哥……”

林小璐娇声的叫着、呻吟着，她被大宝和妈妈林如芬的激情，挑起了她幻想过、期待过，却又怕怕的对爱的追求，在她天真的心里，对男女之事只有朦胧的意识，她可不想输在马洁的手下。看着向大宝侧躺着的美少女，现在的样子非常可爱，美目半闭，红霞满布，玉腿夹紧，两手捂在幽谷上不敢动一下，双臂紧夹着娇挺的酥乳，在粉红色睡衣的半遮半掩下，露出深深的乳沟，全身雪白的肌肤变成粉红色。

大宝刚刚发泄过的巨龙还在林如芬的花径中，看到林小璐秀色可餐的样子，真想一口将她吃了。大宝刚想起身抽出巨龙，就感到林如芬的花径紧紧的夹住他，不想让他出来。他坏坏地看着还在喘息的林如芬，她好像也察觉到花径中的情形，被他看的羞涩难当，只想将头埋进他怀中。他亲吻着林如芬的脸颊，柔声道：“如芬阿姨，别着急嘛，时间还早，你这个妈妈做得不错哦。看看，小璐姐姐都被你弄的快不行了，呵呵。”

林如芬被他说得更加不好意思，在他的胸部狠狠地咬了一口，向他抗议让她将这样的羞人样子，展现在女儿面前，还取笑她。他将巨龙艰难的从林如芬的花径中取出，又弄得她呻吟不止，当他完全抽出来后，巨龙上沾满了林如芬亮晶晶的玉液，上面闪烁的龙纹也发出阵阵光芒，像是要一飞冲天一样。

林如芬在他的巨龙抽出去后，感觉到花径中和心里空空地，很难受，幽怨的看了他一眼，看到他正在笑嘻嘻的看着她，两只大手正在抚摸着她盘在他腰上的玉腿，只好不舍的放开他。他吻了一下林如芬后，来到林小璐的身边，听着她的娇喘，闻着从她身上散发出来的淡淡的清香，伸手在她柔嫩的肌肤上爱抚着。

“不要担心，如芬阿姨，早着呢，让你死十次都行，你先歇息一下……小璐姐姐该你了！”

林小璐听到大宝的呼唤，睁眼看到他就在她身边，马上抱住他吻了起来，小舌头也伸进他的嘴中和他纠缠着。

他也紧紧地抱着林小璐，将她的娇躯贴着自己身上，享受着她丰满的玉乳压在胸膛上，感受着她火热的身体。在林小璐的手抱住他的头时，他从她手上闻到了一股香味，里面有林小璐身上的清香，处子的幽香，还有一种更加迷人的香味，是他从来没有闻过的。

和林小璐长长的一吻，直到林小璐没气才分开，一条银色的丝线搭在他和林小璐樱桃小口中间，林小璐伸出小舌头舔了添嘴唇，那样子真是既可爱又迷人：“小璐姐姐，你好美啊！”

“嘤……”

林小璐听到大宝的赞美，一下子没了来力气躺在大宝身上。

翻身将林小璐压在身下，大宝不急于得到她，他要好好的欣赏一翻，林小璐闭着眼睛等待着大宝的来临。看着她和妈妈林如芬相似的俏脸，林小璐的脸要比妈妈林如芬圆一点，长长的睫毛，小小的鼻子，微张的小嘴，红润的脸颊，每样都向人展示着她的美丽。

娇小的双肩上雪肤光滑柔软，丰满的乳房像玉碗一样倒扣在小巧的躯体上，随着林小璐的呼吸，荡起层层的乳浪。恰到好处的乳晕上，是挺立着的小小的乳头，处女的粉红色，由于兴奋变成了鲜红色，更加的诱人。嫩白的乳肉光滑、柔软，林小璐和妈妈林如芬一样，就算是躺着乳房还是一样的坚挺，躺着的时候乳房的边缘已经超出了林小璐娇小的身体，更加说明了这对玉乳的饱满。

天旋地转，小璐彻底迷失在这爱的甜梦至深之处，体验着紧拥怀内实在而真确、充满血肉的感觉，踏实的幸福，将密藏压抑的爱恋，肆意释放，心心中溢满的幸福感动让她不由双手一紧，恨不得面前的大宝彻底融入自己整个心湖。

第338章 大宝抱紧绝色美女的双手不由自主的在玉人腰腹间揉捏抚摩，不几时，小璐娇躯开始火热，玉颜娇红，银牙微咬，樱唇中无意识的吐出几声娇呤。大宝的手轻轻的抚摸着林小璐的乳房，慢慢的攀到峰顶的乳头上，手指在上面轻轻一弹，林小璐全身都颤抖了起来，那股大宝没闻过的香味更浓了。用嘴含住乳头轻轻的吸，舌头围着乳头打转，舔过每一寸地方。大手一路向下，爱抚着平坦的小腹，摸着上面小小的肚脐。

大宝的手来到了林小璐的幽谷上轻柔地抚摸着，林小璐的森林没有林如芬的浓密，也不是林如芬那样卷曲的，是直直、软软的，恰到好处覆盖住美丽的幽谷。大宝的手指伸进幽谷中，在稍稍张开的花瓣上摩擦着，沾满了林小璐的玉液。

林小璐经不住大宝的挑逗，更是受不了他那戴了古铜戒指的手指在她嫩穴之中的摩擦和刮动，双手抱着大宝的肩膀，在大宝怀中扭动着肢体摩擦大宝的巨龙，口中不住的娇喘，语无伦次嘤咛呻吟着：“大宝，不要这样，人家好难受，你饶了我吧！”

大宝没有理林小璐的求饶，依然在欣赏着她的身体。大宝将手从幽谷中抽出，提到鼻子前闻了闻，证实了他对那股香味的猜测，原来那香味是从林小璐的玉液中散发出来的。大宝将手放到林小璐的鼻子前对她说道：“小璐姐姐，闻闻看，这可是你身上的香味哦，沁人心脾好好闻啊！”

林小璐也闻到了那股香味，再知道是从自己幽谷中散发出来了，更加刺激了她，张开满含春意的眼睛，看着让她无比难受、又非常快乐的大宝呢喃道：“大宝……不要……不要再逗小璐了好不好……嗯人家好难过……”

这更助长了大宝的欲望，他一双手开始不安分的上移，渐渐的捂上了小璐娇嫩坚挺的酥胸，同时双唇从玉人的光洁的额头开始渐次而下，经过她的双眼、鼻尖、双颊一路吻到她的酥胸，虽然隔了一层睡衣，但大宝仍然能感觉到那对玉峰的惊人的突起和弹跳力，不由得又揉又捏，更欲敞开佳人香怀，入内寻幽探胜一番。

而怀中的佳人似乎也已动情，放松了身体，随着大宝的热吻，身体发生了异样的变化，一阵阵酥麻快感油然而生。面上渐渐泛起了醉人的红晕，不住的娇声喘喘，娇躯不停的扭动，无意识的磨擦着大宝男性的欲望。终于大宝的一只右手再也耐不住寂寞，顺着佳人交叉敞开的衣领爬行进去，抚摸她丝质润滑的裹胸，留恋忘返之余更两指探入胸衣内直接揉捏那含苞欲放的雪白玉峰，还有那屹立在玉峰上的樱桃，更是上下夹攻，左右逗弄。另外一只左手仍紧捂佳人的柳腰，防止此时已不知天高地低，只懂胡乱发出呓语的小璐软倒在地。同时一张大嘴也不甘寂寞，直接叼开了小璐的胸衣，朝另一边的玉峰进攻，慢慢地将整个樱桃含进嘴里，同时用舌头不住的添弄，用牙齿亲咬……

小璐呼吸仍非常岸急促，她俏脸酡红，媚眸半闭，樱唇微张，芬芳热气从性感的檀口呼出，胸前那雪白、饱美、膨胀、高耸入云的玉峰正有规律地随着她急促的呼吸声起伏着，魔鬼般娇嫩雪白的胴体亦因性高潮的余韵而一下下抖动……大宝把视线转移到了小璐高耸挺拔的胸前，他是那么接近的注视着她晶莹剔透的娇嫩双乳，那半球型完美的形状、象牙雕刻般莹白的肤色，细巧浑圆的殷红乳尖和微微颤抖的动人姿态，都让大宝看得神旌心动。他再也按捺不住，一口含住了小璐的一只雪乳，疯狂的舔拭吮吸着；手上则同时握住了另外的一团美玉馒丘，尽情的搓揉抚弄起来轻轻分开尚沉醉于性高潮的小璐一双雪白诱人的美腿将她搂住亲吻爱怜，她在他怀里呻吟呢喃，娇喘微微、轻轻颤抖！

看她实在是受不了，大宝也就不再挑逗她了。伸手拉开她的玉腿，又在上面摸了几下，弄得林小璐摇摆细腰躲避大宝的大手。大宝扶着巨龙抵住林小璐的花瓣，先稍稍的顶开一点点，让柔嫩的花瓣夹住巨龙，俯身抱着林小璐在她耳边道：“小璐姐姐，我要来喽，会有点痛，你忍一下就过去了。”

林小璐闭眼紧抱着大宝点头答应，等待着爱郎的进入，她虽然已经准备好了，但还是有点怕怕的：“好弟弟……你……你要轻点啊……”

“好姐姐，我会的。”

大宝咬着她白嫩的耳垂说道，慢慢地将巨龙伸进去，在顶到林小璐的处女膜的时候，他深情的对林小璐说道，“小璐姐姐，你也是我的了。”

“啊呀……好痛啊……”

林小璐浑身颤抖惨痛的叫着，承受着仿佛身体被撕裂开的痛苦。她没有咬大宝的肩膀减轻她的疼痛，但指甲已经深深的刺入大宝的背部，眼中流出了泪水。

“大宝，你轻一点啊！小璐受不了你的，这几天怎么又变得这么大了？”

林如芬关心地娇嗔道。

“如芬阿姨，我也心疼小璐姐姐的！”

大宝冲破林小璐的处女膜，在滑滑的玉液的帮助下，将巨龙全根伸进她为开放过的花径中。巨龙抵住柔软的花心，感到从中喷出大量的玉液，冲击着大宝的巨龙，林小璐这时达到了她平生的第一次高潮。大宝紧抱着林小璐，吻去她脸上的泪水，轻柔的抚摸着玉乳，想吸引一点她的主意力，使她不那么疼。当感到林小璐从第一次的痛楚中恢复过来，大宝没有动只是吻着她，爱抚着她的身体。

在林小璐开始忍受不住花径中巨龙的热度带给她的酥痒时，大宝一点点放巨龙。林小璐的花径很紧，由于是第一次，大宝没有放很大怕她受不了，只是到她所能承受住的限度，这虽然还没有到林小璐花径的极限，但是她现在所能承受的最大了。

“太大太深了啊！”

林小璐忍受着再次的痛楚，眼泪不停的流着。

大宝停止放巨龙，心痛的吻着林小璐，心道：“大宝，你这是干什么？她才第一次怎么不能经受的住呢？你怎么受小银龙的邪性胡作非为呢？那和鬼脸恶魔又有什么两样呢？”

“小璐，对不起，是我不好，让你受苦啦，我缩小点温柔点。”

大宝柔声在林小璐耳边道。

“不要……不要……人家不痛了……好弟弟……来吧！”

林小璐急忙搂紧大宝说道。

爱怜的抱着林小璐，感受着她对他的爱，大宝又吻住了她的小嘴，激烈的与她缠绵着，双手在她身上到处爱抚着，等待着她的痛苦过去。

过了一会，林小璐的花径适应了大宝的巨龙，酥痒又压过了痛楚，让她更加难受，下意识的扭动腰肢，想止住那在心中的酥痒：“好弟弟……动一动动……人家好痒……”

大宝轻轻地抽动了起来，在林小璐的娇喘中慢慢加快速度，渐渐地林小璐从中体验到了快乐，生硬地摆动腰肢迎合着大宝的动作，等待着更大的快感。巨龙在挺动中再次一点点变大，直到达到极限，林小璐的花径也慢慢承受住了大宝的粗大。次次到底的撞击她的花心，让她的高潮层层叠起，一次比一次高，一次比一次激烈。

林小璐的花径没有妈妈林如芬的肉环，而是整个都紧，会吸住巨龙。而且玉液也比林如芬多，每次抽出都会带出大量的玉液，再插入时又会被里面的玉液阻挡住去路，只能将玉液向周围挤，在顺着巨龙流出来。而这充满异香的玉液的不断流出，使得整个房间都弥漫着一种特别的气氛。

花径在快速、频繁的加紧收缩着，像是小嘴在吮吸着巨龙，而里面的玉液，又连连不断地顺着巨龙流出来。这截然相反两个方向的感觉，让大宝快速的向高潮奔去。林小璐感受着花径中鼓胀的感觉，享受着大宝的巨龙在花径中进进出出，带给她的快感，她第一次享受到男女之欢的快乐，已经不知道是经过多次高潮，还是一直在高潮中没有下来。

大宝已经到了忍耐的极限，再大力的抽动几下，最后一次用力的插入，将巨龙整个插了进去，顶开花心深入到林小璐的子宫中。由于林小璐的花径，无法承受大宝最大时的长度，所以无法全根进入，这次全根插入进入子宫的部分，要比别人多很多，带给她的刺激更巨大。将滚烫的琼浆以最短的距离，射到林小璐的子宫壁上，让她充分感觉到那份冲击力和热度，将她推向了最高的高峰。

“唔噢……好弟弟好哥哥好大宝……”

林小璐忘情的大叫着，享受着无尽的快乐。良久，大宝从高潮中醒来，抱着还在颤抖的林小璐，温柔的抚摸着她的身体，回味着她给大宝的快乐。

“小璐姐姐，快乐吗？”

大宝深情的在林小璐的耳边问道。

林小璐软绵绵的答道：“大宝……好……好美……人家……好快乐……”

“你会永远享受到这份快乐的。”

大宝深情的说道，说完紧紧的抱着她，回味着刚才的激情。当林小璐从激情中醒来，感到大宝还在她体内，既害羞又高兴，玉手在大宝背上抚摸着，心里想着：“太好了，终于成为大宝的女人了，我也是他的女人了，好高兴啊！”

“大宝……”

林小璐轻声叫道。

大宝调笑她道：“还要吗？呵呵！”

“讨厌啦，臭弟弟，刚刚弄得人家好疼，不要了，不来了。”

林小璐羞涩的嗔怪道。

“哦？不要大宝了？”

大宝坏坏的调笑道，“那好吧，我起来。”

“不要……”

林小璐连忙抱紧大宝，“不要走……嗯……”

盘在大宝腰上的玉腿也用力夹住爱郎，让他刚刚动了一点的巨龙又插了回去，挺的她又是一阵颤抖。

第339章 “呵呵，那你叫我干什么？”

大宝对林小璐这紧张的样子喜爱极了。小妮子被大宝说的脸更红了一个劲的往大宝怀里扎，林如芬看到林小璐这个样子也笑的不得了。而大宝则被林小璐的动作搞得欲火上升，巨龙火热地顶在林小璐的小穴里。

“大宝，你还这么坚挺啊，人家实在不能陪你了，让妈妈陪你吧。”

林小璐感受到大宝的火热，知道他还没有满足，只得打消了搂着他睡觉的念头。

他笑着亲了她一下，拔出仍旧坚挺的玉杵，看着粉脸羞红的林如芬道：“如芬阿姨，这次你在上边吧！”

说着就躺了下去，林小璐听他说让林如芬在上边，不由瞪大了眼睛，初经人事的美少女，哪里懂这些。

林如芬等大宝躺好后，在女儿林小璐的注视下，满脸羞红地抬脚慢慢的跨蹲在大宝的腰际，她一手扶着大宝的玉杵，一手微微橕张开自己粉嫩的穴缝，将大宝巨龙上的龙头对着自己的小穴口，然后慢慢的坐了下去，不由得娇喘呻吟一声：“好大好粗啊！”

大宝感受到林如芬火热的小穴，紧紧的包着他的巨龙，于是抬起头来看着自己的巨龙，慢慢插入林如芬迷人的小穴里，这种视觉与触觉的双重刺激，让他血脉喷张。突然之间，林如芬一口气坐了下去，将他的整根巨龙，全插进自己的小穴里。

林如芬在让他的巨龙全插入自己的小穴后，开始慢慢前后摆动像水蛇般的蛮柳腰，享受他的巨龙直顶花心的快感，同时她也用小穴里的嫩肉，使劲的夹住他的巨龙。

林如芬和大宝有了鱼水之欢后，好像更放得开了，即使在女儿林小璐面前，什么淫词浪语什么动作也都出来了。让一旁的林小璐都羞得满脸通红，简直不相信眼前的林如芬会是她的母亲。大宝感觉到自己的巨龙，被林如芬充满着黏稠春水的嫩肉缠绕住，而且不只是光只是紧紧的缠绕着而以，而是蠕动般的将巨龙往子宫深处吸吮了进去，这种强烈的快感，让他的巨龙膨胀的更加粗长。

林如芬在摆腰的同时，也不忘用小穴里的嫩肉，将他的巨龙吞噬进深处再深处，然后再他即将拔出的巨龙，再度的吸进吞入最深处，而花瓣则不断的向上缠绕，将紮色的巨龙插入穴里。

大宝也配合地抬起屁股，让巨龙开始进出林如芬黏稠而灼热的小穴，看着林如芬的阴阜，随着他的巨龙的抽插一下膨胀、一下下陷的，就像是自动在蠕动的情形，让他更兴奋的用力搅着，使得林如芬浓浓的春水，如飞沫般的飞散着。

林如芬的双手压着大宝厚实的胸膛，每次抬腰后都重重的坐到最底，让大宝威猛的巨龙能干到最深。看着林如芬的脸上浮现出令人怜爱的淫猥表情，让大宝的巨龙又增加硬度，大宝兴奋的扶着林如芬的细腰，配合的轻轻挺腰，不断的将龙头顶在林如芬小穴里那奇怪的柔软突出物。

由子宫传来阵阵的快感，让林如芬燃烧了起来，她疯狂地摆腰，把巨龙插入小穴更深处，脸上更浮出陶醉的笑容，床单被巨龙从的小穴里带出来的玉液给浸湿了一大片，同时因为林如芬的小穴里，积聚了大量的玉液，也发出了“噗滋噗滋”的美妙声音。

大宝直盯着自己粗大的巨龙，在林如芬两片肥厚的花瓣中进进出出的样子，抬头看着迷着春情荡漾的双眼、秀发散乱的飞舞着的林如芬。林如芬的额头冒出一粒粒豆大的香汗，激烈的摇摆更让她胸前那对丰满的乳房，上下剧烈的摇晃着。

林如芬急促的喘着气，香舌不时的舔着上唇，丰满的乳房更随着身体上下乱摇，吸引着大宝的目光，让大宝忍不住的一把抓住她摆动的乳房，随着上下的节奏用力的捏着。

林如芬被大宝干的香汗淋漓，套弄大宝巨龙的节奏越来越快，小穴也紧紧的夹住大宝的巨龙不断的扭着，雪白的臀部一阵阵悸动，从子宫深处一股阴精射向大宝的龙头，大宝知道这是林如芬高潮的前兆，于是更是卖力的往上干穴。

林如芬禁不起大宝的猛顶，身体不禁的一阵颤动，温热的小穴吸吮着插穴的巨龙，喷出一股股滚烫的玉液，灼热的玉液全部淋在大宝的龙头上面，受刺激的大宝，也将浓烈的岩浆，全数射进林如芬的子宫深处……

达到高潮后的林如芬，精疲力尽的趴在大宝的身上喘着气，温暖湿热的小穴，依然紧紧的包着大宝的巨龙。大宝伸手将林小璐也搂入怀中，紧紧地拥着这母女二人。林如芬的芙蓉花早已明了，林小璐雪白光滑的小腹上那朵山茶花十分醒目，一个是感情受伤的女人，一个是刚刚成为女人的少女，同样紧窄而柔嫩的花径，让大宝再也不忍心在让她们“辛苦”搂着她们一起进入梦乡。

一觉悠悠醒来，已经到了中午，改成振动的手机里面堆满了未接电话和短信。

“大宝，起来了，我正给你煲鸡汤呢！”

林如芬正在厨房里面煲汤。

“看来我没有这个口福了。”

大宝穿好衣裤，看了一眼还在甜睡的林小璐说道，“慕容阿姨给我打了十多个电话了，应该又事情找我，我不得不去看一看了。”

“什么慕容阿姨？”

林如芬媚眼如丝地娇嗔道，“又是哪个大美人这么大的魅力啊？连我的煲汤都不喝了，人家不过打个电话你就这么心急火燎地跑过去了？”

“好如芬，你不要吃干醋了，慕容阿姨不过是我父母的好朋友。”

大宝搂着林如芬丰腴绵软的柳腰笑着安抚道，“改天我一定过来好好地品尝你煲的汤好了吧？”

“才不给你喝呢！”

林如芬嘴里娇嗔，芊芊玉手却已搂住大宝的脖子，美目迷离地将樱桃小口递了过去。

大宝搂着林如芬，见她星眸半闭，红唇微张，呼吸急促，这种销魂蚀骨的神情真是勾魂摄魄。他迅速吻住了他的香唇，舌头顶入她的口中，她也缓缓地伸出可爱的小舌，吐入他的口中，和他的舌缠在一块，他们互相品赏着对方甜美的甘露津液。昨天刚刚被丈夫李涯弃家伤痛的林如芬，今天完全颠覆了自我，和女儿林小璐一起享受大男孩的疼爱，虎狼年纪成熟女人的欲望情不自禁地彻底释放出来。

此时送别时刻，湿吻越发激情缠绵。大宝的嘴唇厚实、充满力量，狂吻时把她的小舌都吸进了他的口中。林如芬神魂颠倒、如醉如痴，精神和躯体都沈浸在兴奋之中，失去了美妇的矜持，忘记了人妻的一切顾虑，一双手也不由自主地紧紧抱住他的腰，好象怕失去他一样。

同时，林如芬也使劲吮吸他的唇舌，大宝把舌头伸向传出阵阵呻吟的樱口中，在里面上下左右地搅动着。林如芬张大樱桃小口，使他硕大的舌头更加深入搜索。她益发觉得刺激了，也把自己甜美滑腻的香舌迎上去，贴着他硕大的舌头，随着他上下左右移动着。林如芬温顺如绵羊的仰起吐气如兰的檀口，他毫不犹豫的把嘴盖在那两片香腻的柔唇上，他俩的舌尖轻揉的交缠，彼此都贪婪的吸啜着对方口中的香津玉液。大宝温柔地隔着几近于无的睡衣抚摩着林如芬高耸丰满的乳房，林如芬几乎喘息着瘫软在他的怀中柔软的嘴唇，香甜的嫩舌，唇舌相交，丁香暗渡，津液交流，缱绻缠绵。柳腰雪臀款款扭摆着迎合着大宝的抚摩揉搓，一双肉色透明水晶丝袜包裹着的修长结实的玉腿紧紧夹在大宝的腰臀上不停的磨擦夹缠，有如八爪鱼般纠缠住大宝的身体。

大宝依依不舍地告别了林如芬母女，来到了美迪斯宾馆也就是炎都县政府招待所。

他本来一大早就想来找慕容芳琼的，可是，他的思路在不断的变化。

因为他知道事情越来越复杂越来越诡异，十大家族都或明或暗地插手进来，而他却象猴子一样被他们耍来耍去，他绝对不愿意自己再那样糊里糊涂地被当作挡箭牌当作杀人枪，更不愿意被人继续戏弄下去，所以，他在接近打开秦守仁密室的一瞬间，选择了暂时放弃搭救柳苍龙苏婆婆东方木梅可卿四人。秦守仁和柳云飞可以利用软禁柳苍龙四个人来等待十大家族上钩，他又何尝不可以将计就计彻底揭开十大家族在炎都县甚至炎都池布下的大幕呢？

更何况慕容芳琼偷偷给他那张地址信息的真实目的何在？秦筱岚秦筱庾和秦守仁又是什么关系？越来越多的谜团在他头脑里面编织成了一张网，困扰着他的神经，大宝从密室门口退回来的那一步开始就准备争取把控制权掌握到自己的手里，而不是始终跟着别人的指挥棒转悠了。

所以，当他在公车上耽搁了时间，然后又机缘巧合地在林如芬家里休息了一上午，他觉得要学会拿搪，果然，慕容芳琼开始撑不住了，她以为他死里逃生之后就会第一时间去找她寻求帮助的，可是出乎意料之外的是一等二等不见大宝的人来，电话越打越焦急，短信越发越烦躁，等人永远是令人焦躁不安的。

美迪斯宾馆的服务员看见大宝都十分客气，十八楼总统套房一路直达，他知道此番拜见慕容芳琼和昨天大不相同，他却不知道自己能不能从慕容芳琼那里获得什么有价值的信息交换。

秦筱岚打开房门看见大宝，勉强装出一副若无其事的模样，恭敬有礼地呢喃说道：“大宝兄弟来了，慕容主任等着您吃饭呢！”

语气故作平静温和，可是金丝眼镜后面和粉面脸颊之上掩饰不住流露一份粉红色的娇羞，昨晚的激情缠绵无论如何都是令人难以忘记和抹杀的，即使她是潜伏在慕容芳琼身旁的左蓝恐怕也无法做到。

第340章 慕容芳琼已站在温馨多彩的餐桌旁，窗外投射过来的阳光映照下，只见眼前的这位绝色美妇，身着一件鹅黄色的宽松休闲上装，一条颜色稍深、质地像是丝绸一类的及膝短裙，脚上一双银色夹脚凉鞋，挺直优雅的玉颈上戴着一条莹白的珍珠项链，珠圆玉润，晶莹的光泽隐约映在胸前吹弹得破、娇嫩无比的雪肌玉肤，一头如云的乌黑秀发自然写意地披散在肩上，挺凸丰盈的酥胸，在她的呼吸中一起一伏娇美诱人至极，紧身裙下，恰到好处地衬托出那柔软曼妙、盈盈一握的纤纤细腰和那微隆浑圆的娇翘美臀，裙身不长，只刚好遮住大腿，露出一双粉圆晶莹的玉膝和线条优美的小腿。

远远望去，慕容芳琼浑身给人一种淡淡温馨的柔和美感，那是一种成熟女人独有的妩媚风情，举手投足之间自然焕发出雍容华贵的优雅风姿。大宝虽然早已见识过芳琼阿姨的天姿国色，但是此番另有遐思，自是感受不同，来之前，还在内心深处做过心理建设，要稳住心情从芳琼阿姨这里争取套取一些信息，却没想到在柔和的阳光下，芳琼阿姨仙子般的高贵气息，还是让自己一时之间目瞪口呆，差点忘了构思已久的战术战略。

“大宝，进来坐。”

芳琼阿姨边走边亲切的招呼着，“看来要请你吃顿饭还是蛮困难的嘛！”

“芳琼阿姨好，不好意思又来麻烦你了。”

随着芳琼阿姨的靠近，一股淡雅的高级香水味伴着成熟女人的体香味，熏得大宝如同一只呆头鹅，傻傻地望着眼前流露出十足女人味的芳琼阿姨，差点又失了神，只能急切的回答着。

“怎么跟阿姨又这么客气了？肚子饿了吧。今天我特地请宾馆厨房炖了只人参鸡，还准备了好多菜，陪阿姨吃吃饭说说话聊聊天，你可要多吃一些哦！”

慕容芳琼向秦筱岚笑了笑。

秦筱岚识趣地退了出去，大宝和慕容芳琼俩人分宾主面对面的坐在餐桌前。

“谢谢芳琼阿姨倾力相助，我应该借花献佛敬阿姨一杯酒哦！”

大宝笑着试探道。

“阿姨这样暗中相助也是没有办法的事情，如今的炎都县鱼龙混杂，各方势力犬牙交错，相信你昨晚也见识到了吧？”

慕容芳琼笑道，“秦筱岚怎么样？知道我为什么派她前去吗？”

“筱岚姐姐也是那个功不可没的……”

大宝猜测慕容芳琼十有八九知道了他和秦筱岚昨晚的事情，不禁有些尴尬地自嘲道，“她在那个夜总会比我经验多多了……”

“不是那个意思，你知道美加乐夜总会的后台老板是谁吗？”

慕容芳琼笑问道。

“柳云飞？”

大宝揣摩着说道。

慕容芳琼微笑着摇了摇头。

“秦守仁？”

大宝一拍大腿。

“你只算是猜对了一半。”

慕容芳琼还是笑着摇了摇头说道，“夜总会连整幢富豪商业楼的后台老板都是秦守仁和秦筱庾父子的！”

“父子？”

大宝惊诧道，“秦守仁和秦筱庾是父子？那秦筱岚不就是……”

“秦筱岚就是秦守仁的宝贝女儿。”

慕容芳琼收敛了笑容悠悠说道，“你是不是很奇怪阿姨怎么会任用秦家的人作为我的贴身秘书呢？”

“本来奇怪的，不过，现在我并不感到奇怪了。”

大宝思忖着笑道，“这应该就叫做你中有我我中有你了吧？开放性的世界实施封闭性政策注定是有百弊而无一利的！”

“呵呵！这是你们高中政治课的知识吧？”

慕容芳琼娇笑道，“不过你说的就是这个道理：正所谓水至清则无鱼，人至察则无徒，现代的世界现代的社会，一个人的人际交往也好，一个企业的社会交际也好，一个国家的国际往来也好，既不可能再闭关锁国，也不可能再坚壁清野，更不可能再以冷战思维行事。没有永恒的敌人，没有永恒的朋友……”

“只有永恒的利益！”

大宝接口说道，“这样的话，我一晚上解不开的疙瘩也就迎刃而解了。看来柳爷爷苏婆婆他们被绑架一事确实蹊跷，恐怕后面的确没有那么简单啊！”

“当年秦守仁主动求我提携他的儿女，虽然有无间道的嫌疑，可是，我又何必拒人千里之外呢？”

慕容芳琼幽幽说道，“一来秦家在十大家族里面的确实力较弱；二来他示弱与我有求于我，我若不敢接招岂不是既小气又心虚吗？三来，秦筱庾也好秦筱岚也罢，兄妹两人都还算是人才，不枉了秦守仁一手调教，也不枉了我一手提拔，这些年于我慕容家贡献不小，这也是我比较欣慰的事情。其实，筱岚还不象她哥哥那样醉心仕途迷恋权术急功近利，她也是迫不得已无可奈何，但愿下辈子不要生在豪门之家吧！”

“筱岚姐姐的确有些可怜呢！”

大宝故作随意地问道，“这样说阿姨对于绑架案一事也是知晓的了？”

“秦守仁事后第一时间通知了我，可是，我十分纳闷的是柳苍龙苏婆婆东方木和梅可卿四个人怎么那么不堪一击束手就擒呢？”

慕容芳琼说道，“由于我的人都不方便插手此事，所以想让你去搅一下局的。”

“阿姨是想让我做个愣头青呢还是替死鬼呢？”

大宝举杯一饮而尽地笑问道。

“阿姨既不会让你去做愣头青，更不会让你去做替死鬼。”

慕容芳琼娇笑道，“阿姨是想要你去做大闹天宫的孙猴子，谁知道你胡天胡地胡闹了一晚上，却没有把柳叔叔苏婆婆东方木和可卿他们救出来，到底是温柔春乡暖还是云深不知处呀？”

“难道筱岚姐姐没有汇报吗？”

大宝装作不好意思地自嘲道，“我是年少荒唐，一不小心中了秦守仁的阴谋诡计了。看来我是忘记了一句话：女人尤其是漂亮女人越是不可小瞧的，男人很容易上当受骗的。”

“筱岚的确说你被人点晕了抬走了。”

慕容芳琼娇笑道，“可是，凭你现在的身手和功力，岂会那么容易被人点晕抬走吗？臭小子不会过河拆桥忘了阿姨的指引之力了吧？说说你在十三楼发现了什么了吗？”

“看来什么事情都瞒不过芳琼阿姨，我这个孙猴子无论如何都逃不出阿姨你这位观世音菩萨的手心啊！”

大宝嬉皮笑脸地笑道，被人当场拆穿谎言而神色不变的除了韦小宝估计就是他轩辕大宝了，“我的确在十三楼发现了秦守仁的老窝，可惜就是没有找到柳爷爷苏婆婆他们关在什么地方。”

大宝见慕容芳琼神色之间流露出来一丝失望，笑着继续说道：“不过，我并不为柳爷爷他们担心，秦守仁柳云飞并不是想要柳爷爷苏婆婆他们的性命，只是用来对付四大家族甚至十大家族罢了！我们何不等四大家族甚至十大家族群雄云集之后再去动手也不迟呀？”

慕容芳琼美目闪烁，目不转睛地盯着大宝。

“秦守仁和柳云飞想稳坐钓鱼台，等愿者上钩。我们何必轻举妄动呢？这样岂不是授人以柄乱了自己阵脚吗？”

大宝笑道，“何况我还发现了一些东西，估计应该有所发现，将来可以和秦守仁见面也有所交换的吧？”

说着他掏出来温月芹的那个U盘递给慕容芳琼：“这是拷贝的秦守仁笔记本电脑里面的公司业务资料，还要麻烦阿姨帮我查找一下其中的重要线索呢！”

“什么重要线索？”

慕容芳琼接过来问道。

“阿姨可能还不知道呢！昨晚暗算我的女人里面由一个叫千代子的，很可能是倭人，我怀疑秦守仁或者秦筱庾都不是绑架案的幕后黑手，他们的幕后恐怕还有更高深莫测的指使者呢！”

大宝说道。

“倭人？”

慕容芳琼惊异地看着手里的U盘，不禁拍了拍大宝的胳膊以示赞赏之意，“要是真的有诸如此类的重大发现的话，你这个臭小子就是大功一件啊！就冲你的这个U盘，阿姨就要亲手给你倒一杯酒，再给你夹一个鸡腿以示奖励！”

芳琼阿姨亲手给他斟满了一杯酒，又亲切地帮他盛了一只鸡腿，大宝迭声道谢后，乘着低头猛吃的机会，逐渐将浮动的心情安定下来。吃完一大碗鸡汤后，抬起头来才发现芳琼阿姨还没动碗筷，只是带着满脸笑意，直盯着自己。

“芳琼阿姨你怎么不吃呢？很香很好吃！”

大宝笑道。

“看着你这样狼吞虎咽的，阿姨也挺高兴的。”

慕容芳琼笑道，“我们这个年纪不敢多吃，也就是吃点清淡的菜，鸡汤比较油腻，我这个老太婆就更不敢多吃了。”

“芳琼阿姨看起来又年轻又漂亮，一点都不老，你比电影明星还漂亮呢！你如果和秦筱岚站在一起，不知内情的人，一定以为你们是姐妹呢！”

“大宝，还没请你吃甜点，嘴巴就这么甜了？”

慕容芳琼嘴里娇嗔，心里却也欣喜，哪个女人不喜欢男人赞美呢？更何况她这样年过不惑韶华将逝的中年贵妇人，能够得到一个大男孩的赞美对她的虚荣心也是一种满足。

“不，我说的可是真的，实话实说，电视上的那些女明星大多都是浓妆艳抹打亮光还要使用电脑技术涂抹掉黑痣增白才像模像样，根本就找不到一个比芳琼阿姨更漂亮的了。”

大宝说道。

“真的？你没骗阿姨吧！”

慕容芳琼娇笑道，“吃饱了没？我们到客厅坐，吃点水果、喝些饮料，你陪着阿姨说话聊天，阿姨也挺开心的呢！”

移步客厅就座后，近距离面对面闲话家常，更让自己有机会仔细欣赏芳琼阿姨的惊人美色。那对黑白分明的大眼睛，水汪汪的似有无限风情，晶莹玉润的俏脸白里透红，艳红唇膏彩绘下的樱桃小嘴显得鲜嫩欲滴，言谈间那一张一合的樱唇性感迷人。

第341章 芳琼阿姨（上）

慕容芳琼肌肤雪白细嫩，似乎吹弹得破，绝不似四十许的女人，凹凸玲珑的身材罩在宽松休闲上装内，当芳琼阿姨弯下身来为自己倒饮料时，春光乍现，但见那蕾丝镂花的胸罩只罩住了丰满乳房的半部，浑圆饱满的酥胸中挤出一道美丽的乳沟，全身充满成熟艳丽的少妇风韵。

眼前的美色和内心深处非份的遐想使得大宝那胯下的巨龙不争气地蠢蠢欲动，如果不是穿着紧身牛仔裤，只怕坚硬的宝贝就要撑起帐篷，丑态尽出了。不行，芳琼阿姨毕竟也是父亲的好朋友，怎么可以这样想入非非呢？

可是大宝的内心还有另外一个声音说道：那李茹萍又何尝不是妈妈袁雪妃的好朋友呢？你不是一样玩了不伦禁忌吗？

从苏雅琴苏芳菲到柳海媚李茹萍还有西门夫人等等，大宝发现自己越来越对熟女感兴趣，尤其是对人妻兴致勃勃，而对于父母的几位女朋友更是难以自制地蠢蠢欲动，那种不伦禁忌的快意刺激得他越发邪火高涨起来。

十年来，慕容芳琼自己也称得上是功成名就春风得意了，只是攀登高峰后，竟剩却高处不胜寒的聊寂。前些年丈夫刚去世不久，身边还有些别具用心的癞蛤蟆偶而风言风语，招惹文君新寡的遗孀。等到自己在尔虞我诈的商场上大刀阔斧的挥洒，重新掌握了燕山石化集团的主导权后，昔日不自量力的男人个个在她面前都燮得战战兢兢，诚惶诚恐，对她敬若天神。更不用说近几年来围绕在她身边的男仕，几乎都是她的下属或晚辈，摄于她的威权，除了唯唯诺诺，又有谁胆敢对自己轻佻戏语？这一方面固然满足了自尊和虚荣，但另一方面也常使自己觉得好象缺了点什么。有时候甚至怀疑自己在他们的眼里究竟还是不是个女人。直到今天大宝这个年轻人的眼睛才是完全袒诚的，虽然不敢真正平视，但炽热火辣的眼神情不自禁的在她身上打量、偷窥，胯下宝贝竟还失控涨大搭起了帐篷，却又不得不强自压抑的可笑，可是尽入她的眼里。

人有时是活在他人的掌声中，尤其自己四十岁的年纪还让十八岁的大男孩如此赞美。回想在饭厅、客厅里，大宝这个可以说阅美良多的大男孩，对她投射出充满仰慕的目光，不禁暗暗得意，自己应是徐娘半老风韵尤存，美色魅力不减当年。其实就算今天没有大宝当面毫不保留的赞美，自己对自己的美色还是充满信心，只是自赞自夸总比不上由男人嘴里说出来得令人心喜。

想着想着，可笑的心情逐渐消逝，难以排遣的寂聊涌上心头。“女为悦己者容”自己容貌再漂亮、身材再美好，少了男人充满热情、带有侵略性甚至是性欲的眼神，还不是只落得孤芳自赏、坐待枯萎的命运。“女人四十一枝花”正是最美最艳的时候，可是鲜花既已盛开又能美丽多久？“花开堪折直需折”以自己今天的身份地位，只怕没什么人敢大胆攀折、欣赏把玩。女人的黄金十年，在事业家庭的劳心中已是青春将尽，表面的风光却得付出多少内心孤独沧桑的代价。“逝者已矣，来者可追”可是自己的未来在那里？青春啊！青春啊！为何一去不回头，难道自己的未来只剩在优渥的物质环境下含饴弄孙，然后了此残生？

昨天晚上她其实并没有稳坐钓鱼台，而是乔装改扮早早就在手下的安排下坐进了美加乐夜总会的VIP贵宾席，不动声色地观看着场内的群魔乱舞，更盯着大宝和秦筱岚的一举一动。

从夜总会回来，慕容芳琼就不禁黯然神伤，顾影自怜，夜总会里那场群魔乱舞的场面对于她这个过来人并没有多少感觉，倒是大宝和秦筱岚上演的那场激情戏，刺激到了她的身心，好像看到轩辕军在背叛她与袁雪妃欢好一样，一种久违了的渴望和热情，逐渐萦绕脑海。夜色阑珊，月光如水，慕容芳琼缓缓地扭动娇躯，走向梳妆台，站在镜子前，将身上的衣衫一件一件的脱了下来，幽怨地看着镜中的自己，只见镜里一张芙蓉般的俏脸，媚眼如丝，樱唇微闭，充满成熟的女人风情；退后几步，赤裸傲人的身体全都入镜，细嫩柔滑的肌肤、圆润修长的玉腿、浑圆挺耸的丰臀、饱满坚挺的双乳、鲜美如蜜桃般的美穴，这美妙的胴体竟只能坐待花开自飘零，再也没有人能够浇灌滋润，让好花更美更艳。体内的欲火渐成燎原之势，不禁一只手轻抚了一下轻颤不已的乳头，一股酥麻从乳头处窜起，直奔脑门，那舒爽的感觉令人欲罢不能，纤纤玉指频频触摸着涨涨的乳头。

不一会儿，发现自己的乳头越发的肿大，呈现出晕红的颜色来，她再也不满足于轻轻的触摸了，开始用手指夹着乳头捏转起来；体内涌起的热潮越发的强烈，香腮泛起情欲的红潮，编贝般的玉齿轻咬着鲜艳的樱唇，情动的女人最美，自己却只能自爱自怜、孤芳自赏，这一辈子可还有机会与心爱的男人轩辕军共赴巫山、同享云雨，二十年来从没像此刻这般渴望有个男人慰藉自己久旷的心灵。

情欲激动，慕容芳琼感到自己的下体一片湿热，低头俯看，原本紧紧闭合的花瓣竟然微微张开，露出里面鲜嫩粉红的小肉瓣，一缕清泉正缓缓地从娇媚的美穴流出来。有若着魔般，慕容芳琼伸出青葱玉指，抚上了自己的花瓣，手指忽轻忽重的在美穴上滑动着，“啊……”

一股更加强烈的快感，如电流般击中脑门，眼前一阵金星飞舞，两脚发软，遂后退几步躺倒在席梦思大床上。随着手指活动速度增快，修长的玉腿渐渐张开，手指也开始在自己珍珠上与花瓣里激动的淘弄，面色绯红的她，显现出情欲难耐的神态；她将大姆指按压住珍珠抖动，食指与无名指抚摸着两片花瓣，缓缓的将中指插入自己湿润的花瓣中心，就像男人的巨龙般在自己的美穴抽送起来，但是纤细的玉指美则美矣，但此刻却显得既不够长也不够粗，总是没有办法搔到深处的酥痒、没有办法填满秘处的空虚。

无来由的，耳边似乎传来刚才大宝与秦筱岚做爱时那一阵一阵“噗吱、噗吱”的抽插声，压抑已久的春情在可望而不可即的性幻想中更形泛滥，此时多么希望有个男人能浇灌润泽自己这久旱的花园，用他的巨龙给自己一个痛快淋漓的满足。想入非非之间，脑海中居然出现大宝晚间在夜总会里大展神威的巨龙，渴望他的搔痒、渴望他的恣意蹂躏；这突来的不伦欲望让她疯狂，让她羞愧得无地自容，但是却又夹杂着难以言喻的快感。这些复杂的情绪纠缠萦绕，反而增强了她的情欲，心中一荡，只觉得全身火辣辣的发热，下体湿漉漉的涌出了大量的春水花蜜，思绪越来越是纷乱，最后她脑中竟然浮现出与大宝翻云覆雨、合体交欢的销魂影像。长夜漫漫，欲火难熄，她幽幽的叹了口气，只能勉强沈浸在自渎及搔不到痒处的性幻想的她，居然期盼明天能再看到这不可告人的梦郎。

用完餐后，大宝与芳琼阿姨坐在客厅聊天，在自己强自镇定的细心观察下，今天的芳琼阿姨言谈之间比起昨夜多添了一份女性的羞涩妩媚，在和自己直视交谈时，眉目之间偶而还似有若无的俏脸微红。自从认识芳琼阿姨以来，芳琼阿姨给我的印象一直是个处事明快、决断果敢的女强人，像今天这样娇羞妩媚、充满女人味，还真是头一遭，如果芳琼阿姨的羞涩脸红是因我而起，那可是个好的开始，也许今天就能乘胜追击。

大宝当然不知道，芳琼阿姨今天反常的娇羞妩媚正是因他而起。想到昨夜的淫秽不堪和今天一大早就起来穿着打扮等待着大男孩的到来，只为能及早再见这梦中让自己回肠荡气的阳光男孩。

“芳琼阿姨，这么好的露天泳池，看的我都心里痒痒呢！”

大宝笑道。

“那你就下去游一游吧！筱岚已经给你准备好了泳裤了。”

慕容芳琼笑道，“让阿姨看看你的泳姿怎么样？在炎都池畔长大的孩子游泳技术肯定差不了的吧？”

“那是自然了，不然的话我怎么能够从炎都池底勇斗湖怪还能死里逃生呢？”

大宝起身笑道，“阿姨等着瞧吧！”

秦筱岚像个做错了事的孩子，躲在自己的房间里面一直没有出来。

轻轻的敲门声，大宝像个幽灵一样出现在她的面前。

“怎么了？筱岚姐姐，在闭门思过吗？”

大宝逼近秦筱岚调笑道。

他的话带着一种令她无法喘息的灼热感，她的睑对着他的白衬衫，一种混合着皂香及古龙水味的男性气息直涌人她的鼻息，她感到自己的心狂跳着，她不由自主的想起昨晚他的爱抚揉搓和强悍侵犯……

“我有些事骗了你，你会生我的气吗？”

秦筱岚可怜巴巴地呢喃道，“我们这样……”

她的话还未说完，大宝便低下头一口吻住她的唇。她先是一愣，然后立刻开始反抗，可是他像个饥渴的旅人遇见甜美的甘露般索取着她口的甜蜜，她想要开口叫他停止，他却趁机将舌头伸入挑逗她甜美滑腻的香舌。

最终，她的反抗及理智全被他热烈的吻融化了。她没有再反抗他，因为她不得不承认自己在他身上尝到了男女之间的情欲之欢后，她的身心仿佛是无法满足的渴望着他能再一次抱她，就像昨晚那样。她逐渐回应着他的吻，不可思议地撩起他全身的欲火。

第342章 芳琼阿姨（中）

她红润柔软的唇为他开放，她的味道尝起来那么美好，这是他在曾有过的女人身上所没有感受到的，尽管她是一个男女情欲上的青涩生手，他的心却无法控制的嫉妒着夺走她第一次的男人。想到此，他更加热切的加深这个吻。

他要她彻底忘了其他的男人，心中只有他，只要他，只渴望他！他满意地听到她在他的探索及碰触下所发出的阵阵销魂呻吟声，他觉得自己的身体也在她的娇吟中狂烧着，他也沉迷在她温柔的女性躯体，她身上一种令他难以抗拒的女性幽香，端庄和妩媚的混合令她看起来是那么无助却又坚强。

房间中，两人的呼吸纠缠在一起，他将她轻推到床上，然后不给她任何思考的机会，他的手已经探入她的上衣，一把握住她丰满而坚挺的乳房，在他用大拇指缓缓磨擦着她的乳尖时，她忍不住倒吸了一口气。

“不！大宝……”

秦筱岚嘤咛呢喃道。

“叫我老公。”

大宝在她的耳边轻吐着气息，还用牙具轻啮着她小巧的耳垂，令她的身体传来一阵阵无力的酥麻感。

“不可以一错再错……”

秦筱岚咬住下唇，强迫自己不要出声，她想要停止这一切，“我们不应该这样子……”

他在此时停下了折磨她的动作，秦筱岚以为他听到她的抗议了，可是他却只是停下来解开她上衣的钮扣。

“你……”

“你会叫我停止，显然你的理智还没有被激情所淹没。”

大宝望着她的目光灼热，因为情欲使他看起来像是恶魔一样专门诱惑着情窦初开的少女，而这个大男孩却是人妻少妇的杀手，他浑身散发着致命的吸引力。

在她还没回过神来时，他已经低下头深深地吻住她，然后顺着她象牙雕刻的颈项印下无数个热吻，他的手也不安分的在她迷人的曲线上游栘着。她的肌肤如丝缎一般光滑好摸，而他微微粗糙的手掌摸索到之处，都可以引起她体内一阵阵的电流穿过。

当她雪白双峰毫无保留的呈现在他的面前，他几乎忘了怎么呼吸。在他身下的她，朱唇半启，脸上因为激情而泛红，黑发如云散落在她清丽绝俗的脸庞，她雪白乳房上红色乳头随着她急促的呼吸而上下动着。他感到欲火一波波似泛滥的潮水向他袭涌而来，她这般妩媚模样在他的眼中更是销魂。

“筱岚姐姐，你比昨晚还美，这么美丽，这么诱惑。”

他的声音难掩充满激情的沙哑，然后他低下头张口含住她尖挺的乳尖，还用舌头润舔着她。

“大宝！”

秦筱岚惊叫一声，随即转成阵阵呻吟，她不由自主的往他的身上贴得更近，而且再也无法安静躺着不动，她想要扭动身躯，她的手也紧紧地攀住他。

“喜欢我这样子碰你吗？”

大宝的嘴唇吸吮她一边的乳尖，却没有冷落另一边，他的手指轻轻磨擦她那嫣红的蓓蕾，他的吻来回游移在她的酥胸之间，令她无法抗拒而迷失在其中。

不！这是不对的！她应该拒绝这件事的发生，否则她跟他之间就会纠缠不清。而她不该被他吻得神魂颠倒，活像个饥渴难耐的色女。

“不要啊！慕容主任还在外面等着你呢！”

秦筱岚拼命推开了大男孩。

“听说筱岚姐姐给我准备了泳裤，筱岚姐姐是不是亲手给我穿上呢？”

大宝坏笑道。

“泳裤在这里呢！”

秦筱岚拿过来泳裤递给大宝，娇羞无比地呢喃道，“你还是自己换吧！慕容主任在外面恐怕等的着急了呢！”

大宝知道现在不可能在秦筱岚房间里面耽误太多时间，只好自己动手丰衣足食，在她面前脱下衬衣牛仔裤，然后再赤裸裸地脱下内裤，坏坏地说了一句话：“昨晚见到令尊了，真是宝刀不老满肚子坏水啊！可惜身体太虚了，被我一拳打晕了。”

“什么？我父亲他……没事吧？”

秦筱岚本来羞于看大宝的裸体，这一句话立刻使得她惊诧而惶急地抬起头来看着大宝问道。

“想知道你父亲的情况吗？”

大宝叉着腰坏笑道，“那就快点过来给我穿上泳裤吧！筱岚姐姐，又不是没有见过，又不是没有用过，又不是没有品尝过，何必这么羞羞答答的呢！”

秦筱岚知道自己从昨晚失身沦落之后就根本无法摆脱大宝的纠缠了，何况父亲昨晚没有搞定大宝，十有八九反而吃了亏，以大宝的身手和背后势力，父亲和柳云飞两个人联手也不是大宝的对手，自己夹在当中无能为力只好委曲求全，她羞羞怯怯地拿起了泳裤跪在大宝的脚下。

大宝俯瞰着秦筱岚雪白丰满的酥胸春色，慢悠悠先抬起左脚，然后是右脚，耐心等着秦筱岚将泳裤向上提起来。

当泳裤提到他的大腿时，大宝按住了秦筱岚的头，挺起宝贝在她小脸上摩擦着。

秦筱岚粉面羞得通红，大男孩的巨龙又粗又长尽收她的眼底，如此近距离都可以闻到巨龙散发出来的阳刚气息和灼人热感，在她粉嫩的小脸上一碰，立刻迅速地充血膨胀壮大起来，青筋暴起血脉喷张，面目狰狞硕大无朋，秦筱岚心底不由自主地娇喘一声，情不自禁想起了昨晚他在她幽谷美穴之中的那份雄壮那份伟大那份强悍那份充实。

“大宝，我父亲到底怎么样了？”

秦筱岚可怜兮兮地焦急问道。

“张开你的樱桃小口！我的筱岚！”

大宝淫笑道，不管不顾地按住秦筱岚的头颈，将整个巨龙顶进了她那温暖湿润的樱桃小口之中，连续拉动身躯，在她口里猛烈抽动，次次都顶进了她的深喉，抽得她娇喘吁吁，嘤咛声声，口水连连，这才从她小嘴里抽出身来，深深呼吸一口气，提起泳裤勉强包裹住跃跃欲试的宝贝。

“你父亲没有生命危险，等我一会过来再和你细说吧！”

大宝在秦筱岚雪白丰满的美乳上揉捏一把坏笑道，“既然已经是我的以后永远都是我的，筱岚姐姐，等我回来哦！”

秦筱岚一屁股坐在地毯上怔怔地看着大宝出去，留下她粉面绯红，娇喘吁吁，羞赧无比地擦拭去嘴角的口水，喃喃自语道：“求求你不要为难我父亲……”

慕容芳琼一抬眼看见大宝终于从秦筱岚房间出来，昨夜脑海中还有点模糊的大宝形象立刻变得鲜明起来，这个一身古铜色、身强体壮、气宇非凡的大男孩，只穿着一件小得仅堪蔽体的泳裤，露出厚实的胸肌，男人阳刚的气味、体魄，尤其是裆部雄伟硕大的形状在泳裤紧紧包裹下显露无余，小坏蛋是不是又在秦筱岚身上吃豆腐呢？弄得那么粗壮壮硬邦邦的，被泳裤勒出一根柱状，还有几根毛发不安分地露出头来，直诱得她心跳加速。怕被他发现自己羞人的反应只想赶快离开池畔，却又忍不住坐在躺椅上想要继续观看，男人喜欢饱餐美女的秀色，女人又何尝不喜欢偷窥男人的春光呢？哎！十年来，公司里多少重大决策，自己从未犹豫不决、进退失据，此番竟是如此不济。

“芳琼阿姨，看看我的身手怎么样？”

大宝说着一头扎进了泳池水中，如鱼得水一般恣意畅游，才折回头来游到慕容芳琼面前，大手抹了一把脸上的水珠笑问道：“芳琼阿姨，你是不是有什么心事？复叔叔可以帮你分忧解劳，你现在应该清闲许多了吧？”

惭愧啊！今天的大宝已经没有昨天的急色慌张，偏偏自己还沈溺在情欲的无边深渊，慕容芳琼心头小鹿犹自狂跳不止。

“是啊！以前有公务还有公司事务我忙惯了，这两年虽然公司事务交给弟弟慕容复管理了，不过，忽然闲了下来，还真不知如何打发时间呢？因为我懒于休闲娱乐，什么唱歌跳舞游泳打球什么的，我都提不起兴趣，或许是人老了，也就越来越懒得动弹了。”

慕容芳琼自嘲地笑道，“我感觉自己都快成老古董了。”

“等复叔叔和闻樱婶婶完全接过公司事务，芳琼阿姨就可以放手，到处走走，环游世界，享受人生了。”

大宝笑道。

“到处走走看看是满诱人的，可是日子久了，一个人也挺孤单的。所以，有你来陪我吃饭、聊天，其实我还得谢谢你，就怕你嫌陪芳琼阿姨吃饭没趣。”

想到开口要大宝来陪陪自己，除了吃饭聊天外，内心深处似乎还存着羞人的期待，无来由地又想起昨夜这个斯文中带点狂野的大男孩，在梦中和自己翻云覆雨时，温柔之中带着主导一切的勇猛，填塞了自己长期以来生理、心理的空虚和寂寞。为什么自昨晚在美加乐夜总会午夜一时的心魔幻现，无限的遐思兀自挥之不去呢？

“不会的，芳琼阿姨生活经历这么丰富，跟芳琼阿姨吃饭聊天可以学到很多东西，更何况芳琼阿姨这么漂亮，声音又这么好听，尤其今天芳琼阿姨脸红的样子，简直就像个青春美少女，我每天都期待着来吃晚餐呢！”

女人就算再漂亮，还是需要男人的赞美，适时的挑逗芳琼阿姨，看她美人含羞带俏的红靥，真是赏心悦目，让她心动总比她一直心如止水来得有机会。

“大宝，你真坏啊，尽寻阿姨开心。嘴巴那么甜，一定很会骗女生，难怪有那么多的美女姐姐妹妹呢！你爸爸当年可没有你这么多的花言巧语哦！”

嘴里说的是抱怨，心里却是甜滋滋的，那种感觉竟然像是回到二十几年前少女情怀总是诗的时代，爱慕轩辕军不成败在袁雪妃手下，心里难免幽怨抑郁，只是一想到这种爱恋的感受背后还有昨夜春梦之中的荒唐禁忌不伦情欲，不禁又是心底发热，波动的情绪久久不能自己。

第343章 芳琼阿姨（下）

再次看到芳琼阿姨娇羞模样的大宝，尽管来之前才在林如芬林小璐母女身上发泄过，还是禁不住下身发热、巨龙发烫。想一想昨晚她把他当枪使当作出头鸟一样利用，如果不是设订的目标是要先逐步挑起她内心深处最底层的情欲需求和感觉，撕碎她高贵女神般的虚伪面具，单是看着眼前这绝色尤物成熟美妇的无限风情，就足以令人失去理性。大宝知道强自忍耐无限高涨的情欲是痛苦的，但是想到如果可以把眼前这个守贞多年，痴恋他父亲轩辕军将近二十年，天人般的女中翘楚，挑逗得心慌意乱，主动求欢，臣服在自己的巨龙下任凭摆布，那今天压抑直接的肉欲应是值得的。

更何况时不时挑逗芳琼阿姨，看她脸红心跳、无比娇羞的诱人模样，已是无比快乐的事。偷心猎艳，先偷心再猎艳，此刻得戒急用忍，好好思索下一步的战术。要把芳琼阿姨积压已久的原始肉欲一步一步的勾引出来，瓦解她根深蒂固的伦常道德，绝对急不得，还得先慢慢制造男女相吸、肌肤相亲的机会。

“大宝，我看你游得好快，难怪可以在炎都池湖怪口里逃生呢！”

慕容芳琼转移话题缓解一下芳心的悸动。

“从小就在山里水里长大，主要还是养成运动的习惯，锻炼锻炼身体而已。芳琼阿姨平时不喜欢游泳吗？”

大宝笑问道。

“有时候也游一游，不过，我游得可不好，都是在浅水区扑腾两下罢了。因为我从小就怕水，平时公务繁忙，也不太喜欢运动。”

慕容芳琼娇笑道，“也不会什么泳姿的，只是狗刨一般，没得让你笑话的。”

“这么好的游泳池不利用岂不是太可惜了？”

大宝坏笑道，“芳琼阿姨，我可以教你各种泳姿啊！仰泳蛙泳蝶泳蹼泳花样游泳还有自由泳，保证芳琼阿姨不晚参加伦敦奥运会哦！”

“哎！不要不要，年纪一大把了还学什么各种泳姿，会让人家笑话的。”

慕容芳琼娇笑着摇头。

方才还想着不知怎么制造男女相吸、肌肤相亲的机会，眼下就是个好机会，如果能说服芳琼阿姨学游泳，既可以一窥芳琼阿姨傲人的身材和完美的曲线，大饱眼福一番，也可以将自己长期游泳练就成的强健体格呈现在芳琼阿姨眼前，说不定可以诱使长期缺乏男性怜爱的成熟美妇怦然心动，再加上一教一学之间，免不了的身体接触，岂不是大好机会。对，无论如何，务必得游说成功。

“芳琼阿姨，从医学的观点来说，多运动可以青春常驻，而游泳是最好的运动，更何况芳琼阿姨又漂亮、身材又好，芳琼阿姨如果到泳池去，保证吸引所有人的眼光哦！”

大宝振振有辞地说道。

“大宝，你又不老实，笑话阿姨人老珠黄了是吗？”

芳琼阿姨笑骂道。

“芳琼阿姨，你怎么会是人老珠黄呢？你正是珠圆玉润女人最美最成熟最有魅力的年龄呢！整个暑假我在泳池畔还没看过任何一个女生比杨妈妈漂亮的。而且学游泳其实很简单，更何况还有我这个教学经验丰富的名师，一对一包你很快就学会，复叔叔和闻樱婶婶他们回来时，看到芳琼阿姨像美人鱼般悠游水中，准保吓他们一跳。”

大宝鼓起如簧之舌，努力的说服慕容芳琼。

“真不害羞，自夸是名师，但是阿姨从小就缺少运动细胞，准保不会是个高徒，要是学不会，岂不是砸了你名师的招牌。”

芳琼阿姨娇笑道，由于身份使然，既是管家主任，又是燕山石化董事长，平日里都是一本正经道貌岸然，很少与人开玩笑，自然也没有人敢和她开玩笑，这两天难得遇到大宝这个大活宝，心底倒也满是喜欢他的油嘴滑舌。

大宝感觉到芳琼阿姨犹豫中的一丝意动，再不加把劲鼓吹一番，大好机会说不定就溜走了。

“一个人一辈子最少要养成一项运动的习惯，可以长保健康与青春永驻，而所有运动中，游泳是最好的选择，因为一个人想游就可以游不用像其他运动还要呼朋引伴，而且游泳比慢跑更好的是它几乎没有运动伤害，再加上阿姨身处豪门，无论是家里还是出外入住总统套房都有泳池，简直方便极了！”

大宝急切又真诚地游说道，“古语说：女人是水做的，就是说女人的肌肤需要水分的滋润，谐调分泌养分，才能保养的光滑细腻娇嫩柔润啊！”

“瞧你说得那么好，不学好象辜负你的好意，可是你要保护阿姨，那些什么仰泳蛙泳蝶泳蹼泳花样游泳还有自由泳的，却不可以让我吃水，好不好？”

慕容芳琼娇笑着起身道，“你先游着，阿姨去换泳衣，一会就来。”

大宝听到芳琼阿姨应允，又看到她有如少女般在犹豫期待中带点怕受伤害的娇羞模样，令人有中了头采的雀跃，他心头狂喜，在碧水之中连续翻了几个筋斗，溅起水花一片片。

片刻工夫，芳琼阿姨出现在泳池的一端，虽然没有像幻想中穿着比基尼的泳衣，但是弹性极佳的连身式淡黄色泳衣仍然把她玲珑有致的丰满身躯表露无遗，流线型的新颖设计，肩带细小，腰际开叉极高，丰满雪白的美乳似要迸裂而出，纤细却充盈着弹力的腰肢，凸显出耸翘浑圆雪白无暇的美臀，玉润珠圆的双腿也更形匀称修长，两腿分岔处，那神秘的三角地带微微垄起，格外诱人遐思。大宝直瞧得垂涎三尺，目不转晴地迎接那有如洛神再世的高贵仙子一步一步的走到泳池边。

慕容芳琼看到大宝两眼发直的眼光，肆无忌惮并充满侵略性的在自己酥胸玉腿间巡视，想到从没有在丈夫以外的男人面前，露出这么多娇贵的肉体，如今却暴露在这比自己年轻二十岁的小男生面前，不禁俏脸发热，但是从这年轻男孩毫不保留的欣赏眼光中也让自己骄傲不已，知道自己虽已年过四十，容貌身材对男人还是充满吸引力。低垂螓首，含蓄却又难掩俏皮地笑问道：“老师好，是不是要开始上课了？”

一直到这超级大美人走到泳池边，发出悦耳的声音，大宝才回魂似的想到今天的任务，却又忍不住的真诚赞叹道：“芳琼阿姨，还用我教你吗？你简直就是月里嫦娥或者是南海观音下凡，你真是美呆了！”

听到大宝毫无保留、直接了当的赞美，慕容芳琼娇羞的说：“臭小子，那有像你这样看阿姨的，好象要把人吃掉一样。”

“芳琼阿姨，别怪我！真的太美了，穿上泳衣比想象中更迷人。”

大宝由衷地赞叹道。

再次听到大宝的赞美，又想到“比想象中更迷人”的话语背后，是不是代表这大男孩也像自己一样，把自己当成性幻想春梦的对象呢？一想到这里，大男孩发直的眼神似乎变得更充满侵略性，就像利刃一般再次挑动本已悸动的心弦，回想起昨晚一夜在美加乐夜总会目睹的疯狂和春梦中的羞人场面，不禁涨红了脸、羞赧无比地娇嗔道：“臭小子，你还没看够啊！怎么对阿姨这么没有礼貌啊！”

想到这冷艳端庄的高贵女神，正穿着一身将美妙身材展露无遗的泳装，站在自己面前和自己打情骂俏，大宝直乐得快活无比，也终于冷静下来，想到以后还有时间可以让自己逐渐加温，不必太过猴急。

“来！芳琼阿姨，我们先来做热身运动！”

大宝笑着命令道。

慕容芳琼美妙的胴体随着自己的口令示范，在扭腰摆臂之间变得更生动、更吸引人，两臂上举、脚尖跕起的延伸动作，把前凸后俏的丰胸美臀凸显了出来，弯腰俯身之间，白白深深的乳沟若隐若现，站在芳琼阿姨对面指引动作的大宝大大饱了眼福，却也强自忍受得无比难过。

“来，芳琼阿姨，我们下水了。”

大宝笑道。

“大宝，我很怕水，你要保护我喔！”

慕容芳琼满脸都是娇弱温柔楚楚可怜的模样。

“别怕，我们先在浅水区，你一站起来就没事了，我们先学水中闭气，沉入水中然后站起来，出水时用嘴吸气。”

费尽心思，终于有了第一次的身体接触，大宝牵着芳琼阿姨柔细的小手，一步步地走向池里。

“放心，我牵着你，憋不住气时拉着我站起来就好了。来深吸一口气，沉入水中，站起来，就这样，很简单，是不是？来，换你做一遍。”

大宝边讲解边示范。 看到芳琼阿姨战战兢兢地拉着自己的手，像个小学生一样的乖乖听话照做，大宝顿时觉得芳琼阿姨和自己的身分差距不再那么的悬殊，甚至只是个需要自己保护的弱女子罢了。这一想，游泳老师的身分变得更自在而权威了起来。

“很好，很好，来，多做几次就不怕了。”

“做得很好，我放手了，你自己多做几次，别怕！”

慕容芳琼听到大宝要放手让自己练习，心里紧张得有些慌乱，更觉得大宝刚刚温柔体贴的呵护，是让自己得以安心的定心丸。想到十年来，身边没一个得以依靠的男人，一股娇羞的爱意无端升起。羞人啊！赶快定下心来，颤颤巍巍地照做了起来。

“芳琼阿姨，你学得很快、很好，是不是很简单？游泳对于你这样美丽与智慧并存的女强人有算得了什么啊！”

大宝赞不绝口。

听到这个两天来困扰着自己的男孩的赞美，慕容芳琼娇靥微微发热，撒娇道：“臭小子，比你父亲的嘴巴甜多了！”

“芳琼阿姨，累不累？要不要休息一下呢？”

大宝关心地问道。

“不用了！”

“好，那我们学第二动作，水母漂，先看我示范。沈下水，双脚往胸部内缩，两手抱紧双脚，全身放轻松，身体就会自然的漂浮起来，憋不住气后，两手放掉双脚，双手压水，站起来就好了。”

大宝示范着。

第344章 人妻少妇（一）

感觉到这个动作比刚才复杂困难许多，慕容芳琼不禁害怕了起来呢喃道：“好难喔！我怕我不会啊！”

“来，芳琼阿姨别怕，我再多示范几次，你闭气沉到水里看清楚。等你做的时候，我也会沉到水里保护你的。”

大宝带着温柔却又略显教练权威的语气说道。

慕容芳琼看了几次，似懂非懂，却也只能赶鸭子上阵的做了起来。前半个动作倒还好，身体真的在水里漂啊漂的，可是气快憋不住了，急着站起身来，两手放掉双脚，急急忙忙的就想站起来，却忘了两手压水，脚下一个踉跄，整个身体失掉平衡，嘴巴一张，池水一涌，猛地喝一大口水。

大宝看到芳琼阿姨的困境，急着要拉起芳琼阿姨，可是溺水的人两手乱抓，大宝没能拉到芳琼阿姨的手，大手却由上而下一把拂到芳琼阿姨丰满柔软的酥胸，急忙忙地双手合拢在芳琼阿姨的小蛮腰上将她提了起来。

慕容芳琼上身浮出水面后，急喘喘的吸了几口大气，不知是因呛了气还是因娇贵的双乳被大男孩的禄山之爪给碰触到，娇躯触电一般轻颤，玉靥不禁飞起红晕，羞赧妩媚地娇嗔道：“臭小子，你真坏！”

大宝兀自还沈溺在芳琼阿姨丰满胸部的美好触感中，听到芳琼阿姨的娇嗔，有些搞不清楚她是怪自己救援不力，还是怪自己大手乱抓。想到自己“救生员”的职责，赶紧伸出双手轻轻扶在芳琼阿姨雪白的双臂上，帮她稳住在水中摇摇晃晃的身体和惊魂未定的心神。

大宝近身正面、居高临下的看着受惊的芳琼阿姨还在大口喘气着，丰满的胸部上下起伏，带动漫妙无比的动人曲线，洁白的胸肌和深深的乳沟，近在眼前，虽然身在微凉的池中，胯下的巨龙还是被这难得的春光引诱得一阵发热、蠢蠢欲动，真想一把抱紧这美妙诱人的胴体细细爱怜一番。此刻只能打迷糊仗似的说道：“芳琼阿姨，对不起！吓着你了，我们休息一下吧！”

至于是为保护不周或是为两手乱抓而道歉，就各凭心证，避免尬尴了。

“嗯！”

慕容芳琼轻声作答，娇弱的由大宝牵手走到岸上。池水在光滑细致的肌肤上凝成一颗颗晶莹的水珠，出水芙蓉般的娇靥依然潮红，还好假装呛气急咳的厉害，刚好为脸颊发热发烫形成最好的掩饰，不然从被大男孩的大手摸到的敏感的双乳处，传来的阵阵悸动说不定就无所遁形了。人真是奇怪，尤其是在自己有些遐想、有些依恋的时候，单单是大宝的眼光扫向那里，那一处便似热得厉害，像要溶化似的，更不用说那强而有力的双手触摸到自己胸部时所带来的久违的刺激感，比起自己的爱抚真是美妙多了，男女相吸就是多了一分触电的感觉。

这坏小孩不知是故意的还是真的心慌误触，看他贴身泳裤里涨得鼓鼓的，应该也有一些情动吧！哎！怎么一和大宝相处，自己的心思就尽往这羞人的地方想，难到自己真的迷上这年轻俊俏的大男孩，沈溺在他言语肢体的挑逗中？他可是轩辕军的儿子呀，可是为什么这触电的美妙感觉，不伦禁忌的刺激会让自己心动不已，难以自拔呢？

“芳琼阿姨，对不起！我会更小心保护你！”

大宝两眼漾溢出青春热情的气息，深怕芳琼阿姨怪自己保护不周，拒绝再学。

“嗯！也不能全怪你，阿姨自己也太心慌了，可是以后你要好好保护阿姨，不可以再让阿姨吃水了。”

慕容芳琼语带撒娇的说道。

“好！我一定更小心。”

听到芳琼阿姨还愿意继续学，大宝高兴的保证道。而且芳琼阿姨似乎并不怪罪自己的“非礼”那等一下的教学，身体接触应该可以更自然大胆些，于是心生一计，“我们今天不学水母漂了，换个进度，先学自由式的划水和踢水好了。”

划水也就算了，但是不会水母漂而要学踢水，自己免不了要用双手撑起芳琼阿姨的下腹和大腿，让芳琼阿姨的身体浮在水上。刚才碰触到芳琼阿姨丰满的胸部及双手合抱纤纤细腰时的美妙触感，还深深映在脑海，只要芳琼阿姨还肯学，最少一个星期的学程，应该还有很多肌肤相亲的机会，只要若有若无的适时挑逗，就不信你这久旷的成熟美妇不会心慌意乱、春情荡漾，只要自己忍得住，说不定芳琼阿姨先就忍不住情欲的冀求，主动求欢呢？

“大宝，今天先学到这里吧！”

慕容芳琼却掌握住了火候，适可而止地暂停了今天暧昧刺激的游泳教学。

“芳琼阿姨，今天不学了吗？”

大宝不禁有些失望。

慕容芳琼看着大男孩满眼的失望之色毫无遮掩，心底虽然也隐隐有些失望，却也有些暗喜，毕竟在大男孩的眼里她越来越重要而不可或缺了，她安慰性地在大宝宽阔的肩膀上拍打了一下娇嗔道：“阿姨好心请你吃饭，你却害得阿姨喝水，真是好心没好报！要是你爸爸在的话，看他不打你屁股？”

“芳琼阿姨是不是还对爸爸念念不忘呢？”

大宝被慕容芳琼的芊芊玉手拍的虎躯如同电击，嬉皮笑脸地问道，还没有忘了贪婪地嗅着芳琼阿姨玉体散发出来的芬芳馥郁的香气。

“当然了，正所谓爱屋及乌嘛！不然阿姨干吗对你这么好啊！好孩子，连胸肌都和你爸爸当年一样健美啊！”

慕容芳琼爱抚着大宝健壮的胸肌，故作随口地柔声说道，“对了，听说你姑姑宣月媛也来到炎都县了，你们一家可以团聚了，她有没有见你呢？”

“姑姑也来到炎都县了？我怎么不知道啊？”

大宝诧异道，“她怎么没有见我呢？”

随即想起方芸嫂子曾经说过最近姑姑婶婶都要过来的。

“你这个月媛姑妈可不是普通女人，她可是北方矿务集团的总经理呢！”

慕容芳琼看了看大宝惊讶的神色，拍了拍他的肩膀笑道，“吃也吃饱了，游也游累了，阿姨可要回房休息去了，大宝，你记得明天过来继续教阿姨游泳哦！”

“放心吧！芳琼阿姨，我忘不了的。”

大宝满口答应道。

慕容芳琼却又凑近身来，贴着他的耳朵低声调笑道：“筱岚也是被她父亲所迫身不由己的，你可不要秋后算账欺负她哦！”

说得大宝也不由得脸颊一红，她却娇笑着柳腰款摆回房去了。

热气蒸腾的浴池中，慕容芳琼游泳后略显酸痛的肢体正舒服地享受轻柔的水流按摩，但是纷乱的思绪却困扰着急需放松的肉体。人在世上到底追求些什么？本来倾心的轩辕军心有别属，少女情怀总是诗的浪漫情爱还来不及编织完美丽的想象，自己就依父母之命嫁给了丈夫，回首凭望来时路，竟是无风亦无雨，丈夫生前对自己算是蛮疼惜的，也给自己充份的经济满足，但是拘谨无比的个性，却激发不出任何浪漫的情愫，就连男女间的敦伦也似只为传宗接代的神圣使命而不得不然的例行公事，于是女儿出生，然后丈夫病重去世了，人生的情趣究竟在那里？

这么久的日子以来，竟是这两天和大宝相处最是有趣，每天听大宝娓娓细述校园中年轻生命的多采多姿，还有炎都池炎都峰的神奇经历探险活动，令人心痒不已，和大宝聊天真是轻松愉快，不似和女儿黄豆豆和兄弟慕容复弟媳妇东方闻樱谈话，总有些望弟成龙、望女成凤的责任与压力，也没有商场上的谈判，总多了些尔虞我诈的机锋角力。年轻真好，有的只是无拘无束中焕发出的生命跃动，以及人不轻狂枉少年的飞扬。自己呢？那也曾经年轻有梦的岁月，似乎仅止于藏诸内心深处的设想，从不曾是付诸彩笔的美丽图案。真不甘心啊！来不及尽情奔放的生命，转眼间已是日暮西山。就算是黄昏夕照，总也要为人生留白处写下最后的璀璨吧！

想到今天学游泳，还真是疯狂，从小就怕水，也懒得运动，可是大宝一提意说要教学游泳，为什么自己竟会欲拒还迎，还特别精挑细选找出来那件既不太暴露又不保守的泳衣？为什么学习时，吃水呛气难过得半死，自己却在略为休息后，又心甘情愿，甚至于满心欢喜的跟着大宝下水？是真的只想学好游泳、培养一种运动的兴趣与习惯，还是想要多留住些和大宝这大男孩相处的美好时光？为什么当大宝的大手碰触在自己丰满的酥胸，托在自己柔软的小腹时，自己会在短暂羞涩后，似乎很享受那肉体接触的斯磨快感？如今这暧昧的局面，是大宝有意造成的呢？还是自己渴望填补失落的青春，沉溺在男女间似有若无的暧昧挑逗？还是想要从大宝身上寻求他父亲轩辕军的情感补偿呢？大宝啊！你这个小冤家为什么要闯入阿姨久闭的心扉，让阿姨如此困扰却又充满期待呢？但是此时此刻，她再也不想退出这场暧昧禁忌不伦情欲的游戏，因为只有在这男女言语肢体间若有若无的情挑中，才能感受到生命里还有渴望和梦想。

这个小坏蛋现在干什么呢？他又钻进了秦筱岚的房间，是不是又在上演着昨晚激情戏的续集呢？

大宝径直走进秦筱岚的房间，上前一把搂住了人妻少妇。

秦筱岚一愣娇羞呢喃道：“大宝，你……你想干什么啊？”

大宝笑眯眯地道：“我是想要和你一起回忆一下昨晚的事情呢！老实说，我刚才还在想你呢，昨晚激情欢好之后就见不到你了，闻不到你的女人味，尝不到你的美味蜜汁，我好难忘难舍哦！”

大宝一边色迷迷的甜言蜜语，一边紧紧搂着秦筱岚那令人血脉贲张的诱人胴体狂吻狂嗅着。

第345章 人妻少妇（二）

“你……你……不能如此嚣张，这儿是我的房间哪！唔哦……”

秦筱岚一面奋力挣扎，一面呢喃地警告他。但是，大宝的调情技术太高超了，力气又比秦筱岚强。不一会儿，秦筱岚的气力用尽，大宝终于捕捉到她湿润的香唇，浓情而润厚的嘴唇印了下来，秦筱岚紧张得心乱如麻，就恍如一个犯错的小孩。

“现在我就要惩罚你！”

大宝饥渴的吸吮着，舌头往她牙齿探去，秦筱岚只能娇喘咻咻的任由他的舌头在自己的檀口里放肆的搅动，舔舐着樱桃小嘴里的每一个角落，没多久，她已沉溺在男女热吻的爱恋缠绵中，香舌再不受自己的控制，主动伸出和他的舌头紧紧的缠在一起，这心身有了归属的人妻少妇在他的激情拥吻中不知不觉中又跌入肉欲深海了，她的纤纤玉手主动缠上她粗壮的脖子，身体瘫痪乏力，却又是灼热无比，秦筱岚感到一阵阵迷茫全身酸软下来了。

无法抗拒大宝的热情湿吻，秦筱岚好不容易摆脱他的唇作一次深呼吸：无可否认她是喜欢他的吻和抚摸。大宝正抚摸秦筱岚发烫绋红的脸颊、雪白细腻的粉腿、平滑的肚脐，还伸手进入她的衣服触摸秦筱岚丰满浑圆的乳房。

一种犯罪的感觉令秦筱岚突然僵住了，她推开了大宝低下头来，轻颤地挣扎：“不行，我们不可以一错再错了……”

大宝不顾一切把魔手伸入秦筱岚衣内。她今天内里穿着若隐若现的吊带深色无袖小背心，配上外面的浅色外套，一条丝织的长裙，把秦筱岚衬托得更加美艳成熟诱人。

娇靥酡红的秦筱岚乳房尖挺而白晰，触感非常舒服，大宝用手指轻轻的抚摸她粉红的乳头，来回磨擦，不多久内心情欲泛滥的秦筱岚乳头变硬了，这时拚命地在大宝怀里扭动着。

大宝饥渴的吸吮着秦筱岚香喷喷柔软的下唇，舌头往她牙齿探去，又舌尖轻舔她的贝齿，两人鼻息相闻，秦筱岚体会过大宝高超的调情技巧是如此难抗拒。

大宝先用舌头撬开了她的齿缝，舌头长驱直入，搅弄秦筱岚那条香滑的舌尖，她的双唇被紧密地压着，香舌无力抗拒，只得任其舔弄。

大宝的舌头先不住的缠搅着吐气如兰的秦筱岚香舌，然后猛然将唾涎送进她檀口内，秦筱岚毫无办法的将大宝的唾液咕咚一下吞进了肚子。秦筱岚这个时候，浑身上下渗透着高贵、成熟、艳丽，每寸肌肤皆散播性欲诱人的少妇气息，何况她和大宝仅仅昨晚梅开一度，对于背叛丈夫而红杏出墙云雨交融美妙的滋味非常渴望，她又一向十分被动害羞，大宝如此疯狂露骨挑逗性欲的拥吻几乎让她要晕眩。

秦筱岚迷朦着一双媚眸，神态无比撩人美艳，大宝则紧紧拥抱着娇艳妩媚的秦筱岚，一面在人妻少妇而边娓娓道来说着情话，一面情不自禁地在磨擦、热吻、抚摸着秦筱岚那副让人忍不住要喷射的香喷喷胴体。

秦筱岚默默地享受着大宝的性挑逗，轻颤辗转苦娇躯，微喘着说：“你……唔……你好坏啊！”

大宝正埋首于秦筱岚那粉雕玉琢般细腻的脖子里又吻又舔，轻轻地道：“俗语云：一夜夫妻百夜恩。更何况我对你已痴恋成狂了……唔唔……”

讲到这儿，大宝冲动得掀起秦筱岚的衣服，吻着她已逐渐变硬的粉乳。大宝似乎按不住心底的欲火，有情有欲的抚摸特别亢奋，他把手伸到秦筱岚的裙底，摸到了她的沟壑幽谷。

“啊！不！我不可以再对不起丈夫了……”

秦筱岚红艳艳的小嘴虽然这么说，但是，扭动不堪的娇躯却有点儿半推半就地扭动。

全身充满成熟人妻少妇韵味的秦筱岚第一次在总统套房内被大男孩抚摸、亲吻着，隔壁就是慕容芳琼主任，心中又惊又怕。大宝见机不可失随即把人妻少妇抱起来，放到房间内的沙发上，同时，将秦筱岚的长裙掀起隔着肉色透明水晶丝袜亲吻起她那双雪白美腿。

情欲已经在体内燃烧的秦筱岚手足无措的浑身发抖，任大宝的嘴唇及双手在她香滑细腻如羊脂般的胴体上活动游走着，他一边抚摸着她如玉琢粉雕般的玉腿，嘴里不停地亲吻着红艳艳的香唇和雪白细致的脖子。

“呜……嗯……轻点……”

秦筱岚娇媚轻嚷似的呜咽，她粉嫩雪白的肤色渐渐转红，大宝的手这时已经伸进她的大腿内侧，往上摸去，他的手掌已经隔着内裤按在她的阴阜软肉上。她抖了一下星眸半闭，娇艳欲滴的朱唇在吐着芬芳热气，并销魂的娇吟道，“啊……啊……那里不行啊……唔嗯……你……怎么……啊……”

神态撩人的秦筱岚胴体辗转颤动着，慢慢地大宝感觉手指抚摸的地方开始发潮，内裤已完全湿了一大片，显出一条湿湿的小缝。

看到美艳诱人的秦筱岚欲火焚身的反应，大宝的手指已经从内裤旁到达她湿漉漉的蜜穴，挑开她两片柔软的花瓣，插进又暖又湿又香喷喷的小穴里。肉穴里的春水因此渗了出来，看看秦筱岚的娇媚撩人的表情，她已经没法忍受这样的性挑逗与刺激了，只见这位美艳高贵的人妻少妇鼻息逐渐沉重，胸口起伏越加剧烈。

“哦……嗯……不要啦……慕容主任万一过来……会看到……”

动情的秦筱岚有气无力的扭动美臀轻嚷着。

岂料更适时的帮助大宝的手进出沟壑幽谷，他不停地挖弄秦筱岚那粉嫩呈淡红色的花瓣……

“住……住手……请你住手……慕容主任会……看见的……”

秦筱岚娇喘吁吁呢喃道。

“怕甚么嘛，芳琼阿姨游泳游累回房休息去了怎会见到你我欢好呢？筱岚姐姐，我会让你很舒服的。”

大宝坏笑道。

“不……不行啊……嗯……快住手……啊……啊……”

秦筱岚半推半就地扭动着粉嫩香滑细腻的胴体。

“你这里已经湿透了，筱岚姐姐，你也想要吧？”

大宝色迷迷邪里邪气的挑逗着。

“胡……说……我才不……要……”

秦筱岚嘴里硬撑着娇嗔道，可是玉体已经背叛了她的内心。

大宝也不勉强，他改向秦筱岚的上半身进攻。胴体散布微微的成熟人妻少妇肉香的秦筱岚感到全身发热，防御心渐渐瓦解，大宝将她的香舌一吸一吐，两人舌头交缠进出于双方嘴里，而这时秦筱岚压抑已久的欲火渐渐荡漾开来，吐气如兰的檀口里分泌出大量唾液，香舌情不自禁的深入大宝的口中，任由他吸吮，她略带香甜的唾液也吐了过去，又迫不及待的迎接大宝探入自己口中的湿润舌头，两人交缠的热烈湿吻起来。

慢慢的大宝的下体变得坚硬无比，便侧过身体抱住了秦筱岚滚烫滑腻的胴体，他的手慢慢地上滑，压在秦筱岚尖挺的胸部，轻轻的揉捏着她浅红色粉嫩的乳头，秦筱岚娇媚轻轻的喘着气，并侧过脸。大宝趁机亲吻着她如玉雕般的耳垂，双手解开了她外套的衣把，脱掉了，同时伸手入吊带无袖上衣里去，他摸到了秦筱岚雪白蕾丝的乳罩，和苗条没有一点多余脂肪的背部，娇嫩的皮肤是那么的光滑白晰。

秦筱岚的心跳不禁加快了，大宝则是轻轻的把秦筱岚的乳罩往上推，秦筱岚“啊……”

的轻叫了一声，本能的用手抓住他那双入侵她粉嫩白晰尖挺乳房的魔手。

大宝强行的把秦筱岚的手拉开，他那双手毫不留情重重的在这位动人的美艳人妻少妇白嫩的乳房上用力搓揉起来……

顿时人妻少妇的双乳被捏挤变形，当大男孩手一松又弹性十足弹起来，浑圆尖挺的乳房，白嫩的胸部，形成了强烈的视觉刺激。

想到这里，大宝便一把握住了秦筱岚那一对富有弹性的玉乳。坚挺微翘雪白粉嫩的乳房滑不溜手，竟险些从大宝的手掌中逃逸而出。他急忙加大了指间的力道，用力的抓紧了乳峰的根部，把它们从左右向中间推挤，弄出了一条深深的乳沟。

两个呈淡红色的乳房粉嫩浑圆，看上去像小山丘一样既丰腴又挺拔，乳峰的顶端是一圈淡红的乳晕，粉红色的乳头像两粒小巧可爱的花生米，正在害羞的轻微颤动。

看到这诱人的情景，大宝珍惜的、怜香惜玉的，轻柔的将这位美艳的人妻少妇的乳房捏成了椭圆形，十个指头深深的陷进了双峰里，娇嫩的乳头登时从指缝间钻了出来，在灼热气息的吹拂下骄傲的上翘挺立。大宝兴奋的俯身相就，用舌头舔弄着她的乳蒂，接着又把整个乳尖都含进了嘴里，用牙齿轻咬细嚼，开始热切的吮吸。

美艳娇媚的秦筱岚被弄得扭摆娇躯，喉咙里不时发出一两声压抑含混的娇吟，晕红的俏脸上露出了又娇羞又迷乱的复杂表情。大宝贪婪的舔舐着秦筱岚迷人细腻的乳房，鼻子顶着她的香肌玉肤，入鼻皆是热甜成熟人妻少妇的幽香，舌尖大力的滑、撩、缠、吸，拨动微翘饱实的乳尖。那圆润香滑的玉乳似乎装有弹簧似的，被大宝舌尖一压便是一跳，大嘴一吸却又弹回，两粒乳头因为吸吮显得越来越大、越来越亮。

最后秦筱岚整个雪白撩人的胸脯全沾满了大宝的唾液。大宝低头一看，只见那一对娇艳欲滴的乳头，已经在口水的滋润下明显肿大变硬了许多，正又挺又硬的高高凸起，仿佛是两颗熟透香甜扑鼻的葡萄般，在诱惑与召唤着大宝去尽情品尝、吸吮。

秦筱岚那双雪滑如丰脂般的玉乳被大宝含在嘴里吮吸、细嚼、用牙齿轻磨与拉拔着，而他的双手却相当忙碌，顺着秦筱岚的纤腰向下摸，沿着滑腻平坦的腹部，向那神秘的三角地带摸去。大宝毫不客气的把她的肉色透明水晶丝袜脱掉、蕾丝的小内裤也扯下来，然后伸手抓起了一撮乌黑又长又直的芳草，用指尖把玩拉扯着。

第346章 人妻少妇（三）

“大宝，你轻一点……啊呦……”

秦筱岚微眸如丝般娇媚地呻吟着。

大宝把秦筱岚丰满的雪臀轻轻抱起，让她下体微微向上，然后再握着她双腿，慢慢往两边掰开，一幅令人难以忘怀的美丽图画顿时出现在大宝眼前：两条滑不溜手的细腻美腿向外伸张，轻轻抖动，夹在中间尽头的是一个白如羊脂的饱满沟壑幽谷，阴阜上长着乌黑而又柔软的芳草，被大宝呼出的热气吹得像平原上的小草，歪向一旁：拱得高高的大花瓣随着大腿的撑开，被带向两边半张，露出粉嫩鲜艳夺目的两片小花瓣，黏满着浅白色透明的爱液，像一朵粉红色的玫瑰，蘸着露水，在晨曦中初放。

大宝已不是第一次这样注视着她神秘的地方，但每一次都神魂颠倒，无法自制内里澎湃的欲念，心儿扑扑地乱跳，呼吸也几乎停顿下来。大宝仔细的欣赏了好几秒钟，才猛然地把头埋下去，伸出舌头，在红红皱皱、美得像鸡冠的小花瓣上面轻舔。舌尖触到的是难以形容的美快：滑得像油、甜得似糖：幽谷甬道里散出来的一股只属于秦筱岚自己如催情般的肉香：清得像兰、芳得似梅，总之，浪漫得像诗，功力浅者早就忍不住一泻如注了。

“羞死人了，人家可是有夫之妇啊！你不可以这样啊……”

秦筱岚的肉香扑鼻的小花瓣在大宝舌尖不断撩舔之下，开始发硬，往外伸张得更开了。他用指头将小花瓣再撑开一点，露出春水汪汪的幽谷甬道口，洞口浅红色的嫩皮充满血液，稍稍挺起，看起来就好像绽开的蔷薇。顶上的珍珠从包管皮里冒出头端，粉红色的圆顶闪着反光，像一颗含苞待放的花蕾。

大宝用舌尖在幽谷甬道口打转，让秦筱岚香甜美味不断涌出的春水流在舌头上，又浆又腻，然后再带到珍珠，利用舌尖蘸在越挺越出的小红豆芽上，把整个沟壑幽谷都涂满黏黏滑滑的春水。

大宝使劲儿地亲吻着秦筱岚娇嫩香喷喷的花瓣，他把舌头伸个硬直像一根巨龙般直插入那狭窄多汁又肉香四溢的迷人幽谷甬道去，而且随即尽根顶入，又抽出，再顶入……

秦筱岚哪里堪如此挑逗，全身如触电般软绵绵地躺在汽车的座位上娇喘连连，神态既性感又销魂。

“喔……不要……我羞死人了……唔嗯……”

秦筱岚不断喘息挣扎，神智渐渐模糊。

大宝一面有时用舌头当巨龙使用进行舌耕，有时则用舌头去撩拨摩擦她突出的小肉芽，一面用手指触摸人妻少妇那两片淡红色柔软滑腻的肉瓣。他轻轻地来回磨擦或重重的抽插，秦筱岚已酥得浑身发抖，一只手紧紧地抓住大宝的手，双腿不安地扭动，吐气芬芳的檀口发出一阵令人销魂的呻吟。

大宝拨开秦筱岚光滑细腻的双腿，浅红色诱人、成熟香喷啧的花瓣娇嫩欲滴，茂盛丛生的芳草强烈衬托她幼嫩光滑的皮肤更加白皙，大宝顿时脑中一片晕眩。

他急不及待把巨龙抽出，将大龙头栘到秦筱岚湿淋淋的沟壑幽谷肉缝上，在那儿的嫩肉上涂抹着溜滑着。

“啊……喔唔……啊……”

大宝的巨龙终于整根“噗哧……”

的一声插入了秦筱岚那湿漉漉、香喷喷的幽谷甬道，而且直达花芯，登时淫汁四溅，肉香四溢，配合着他的高超做爱工夫，终于令秦筱岚禁下住放声浪叫高啼了，那喧天的淫叫声，响彻了整个小小的房间。

从大宝的巨龙进入秦筱岚的小浪穴之后，她的反应就激情而奔放了。久旷的美艳丽人连连地耸挺着粉臀，主动争取更多的磨擦刺激，同时娇浪地唤叫“喔！……你……插得……好好……深喔！……弄得我……要死唔……”

秦筱岚紧紧裹着巨龙的幽谷甬道里，泛出更丰沛的花蜜，润湿了整个阴膣的肉腔、肉壁，令她更加骚浪难耐，而主动将雪白粉臀拱抬着，款款旋摇起来了。这样子忘形的反应，更鼓励大宝干脆就抓起了秦筱岚那双细腻光滑的美腿，大大劈分开来来，往她胸前推着，直到秦筱岚整个身子都折卷起来，他大腿分夹着秦筱岚胸部两侧，两脚朝天指着，玉股高高地悬离了沙发。

然后大宝又以双肩抵住了秦筱岚的玉腿，将她那条卷裹在腰际的长裙扯着，一直翻拉到她的肚脐上方，使整个雪白平滑坦然的腹部，都毫无掩盖地露了出来，让秦筱岚肥腴、饱满、突出的阴阜，在黝黑、浓密的，一大丛茸茸的芳草对照之下，显得格外鲜明、美艳、诱人。

同时，在这样的姿势下，美艳诱人的秦筱岚可以清楚的看到大宝的巨龙进出她迷人幽谷甬道的情形，在大宝疯狂的抽插下，秦筱岚看到自已的花瓣跟随着被翻进翻出，乳白色透明的蜜汁也不断被挤出穴外。这是第一次秦筱岚在房间沙发上用这姿势与大男孩缠绵媾合。

秦筱岚在大宝的持续抽插下，小穴里浓浓人妻少妇肉香的蜜汁不停泛滥着，被他巨大的巨龙连连勾了出来，聚满在秦筱岚那朝天凹陷的沟壑幽谷，到了再也盛不下时，就溢出了幽谷甬道，沿着凹槽朝她玉股那儿淌流了下去……

大宝的巨龙在迷死人的秦筱岚的幽谷间，开始强而有力、长驱直入的抽插，每一挺都直捣进了她小穴深处，而且越入越深，从来没有大男孩到达过。

终于，大宝将那大龙头重重地撞到秦筱岚的子宫颈上，令她不由得不娇啼、高昂的淫呼着。此刻的秦筱岚美艳不可方物，销魂蚀骨的风情令人血脉贲张。

秦筱岚承受着大宝巨龙不停的插弄，正在欲火旺盛、淫浪汹涌的欲火，让这位平日美艳冷傲的人妻少妇顾得了享受小穴被塞满的滋味，却管不了背叛丈夫孙志国红杏出墙的伦理道德了。

尤其，现在大宝的巨龙正在秦筱岚的幽谷甬道里愈来愈急促的抽插着，愈来愈强劲而有力，一下又一下的火速剌入、缓缓抽出。他的身体都碰撞到她挺举的阜部上，而小穴里的最深处，则被他那颗发紫的大龙头，重重地撞击在子宫颈部的棱肉上，强烈的酸软酥麻感直透心翡，令到秦筱岚这位大美人也禁不住地只有连连娇啼、呼天喊地似的浪叫着：“喔……你……这小坏……蛋……嗯嗯……喔……我受不了……”

大宝假装做没听到，继续加快抽插速度与更深入的磨擦、撞击秦筱岚的幽谷甬道深处软肉……

“啊……”

秦筱岚张开红唇，露出洁白贝齿不停的呻吟，发出喜悦的声音。

一旦这样以后，就无法停止，“啊……喔……”

两具不停紧密交媾的肉体抵死缠绵地互相吸引着。

秦筱岚白晰滑腻的肌肤已经是稍微流出一点香汗，她丰满的肉体散发出来具有韵味般的热气，和肉香混合在一起，连她自己都觉得窒息般的要将官能动起来。

配合着从乳房处所扩散出来的波动，美丽的身段幽雅的弯曲起来。

身体被凌辱所带来的兴奋感，使得她修过且涂着粉红色指甲油的指甲，也微微的抖动着，同时从内侧往外翻出来。身体内不曾被阳光照射到的白色肌肤，始终是显的如此娇嫩，在房间窗户投射过来的阳光光线下，泛起了诱人的粉红色，变得更加妖艳，从腰部向左右膨胀的玉股，到达细腻粉嫩的双腿，那种带有性感的官能美岂是那些仅仅是自夸年轻的女孩所不能比的，那是一种带有成熟的人妻少妇魅力。

秦筱岚那俏脸上娇媚淫浪撩人的表情，写满销魂蚀骨、情欲如潮。只见她媚眸如丝，玉葱似的鼻子润圆圆的，娇艳欲滴的小嘴吐气如兰，好美艳诱人的尤物，大宝心中一颤，如此销魂的美人可要好好消受。

大宝捧住秦筱岚柔软的玉乳用力的捏揉、搓摸，把尖尖突出变硬的蓓蕾一口含住，狂吞猛闻着清清的乳香，好不美味。

大宝的巨龙被秦筱岚天生娇嫩狭小多汁的蜜穴吞含着，由于激烈的碰撞，他的睾丸不断的拍打着秦筱岚浑圆嫩清的雪臀，春水飞溅，肉香四溢，“滋滋唧唧……”

的声音在窄小的房间回响着，可算是春意盎然。

秦筱岚腻厚的肉壁把大宝的巨龙紧紧的胶黏在一起，以致每次插出都钩带一下，像陷入深泥带出泥水，有时拔得太猛，会“啵”的一声整根翻着肉唇跑了出来，一阵阵酥麻强大的快感传到大宝神经末段，像是龙头憋尿般痛苦。

但是，大宝不愧是性爱高手，他强行向头脑强烈的下达不能She精的命令，跟一位有着紧狭多汁的蜜穴的美艳尤物做爱，岂能如此草率浪费良机草草就She精呢。

享受着秦筱岚滑腻粉嫩的胴体，大宝扣着她的珠肩，不断加深力度抽插，憋了好长时间的淫欲，使大宝近乎疯狂，屁股使劲的在小穴外摇啊摇、插啊插，抽出蒙上层乳白色透明蜜汁而湿漉漉的巨龙，他又打桩般的猛然重重剌到秦筱岚滑嫩柔软的花芯，一波波的快感由下而上传遍全身，让人如登仙境。

俏脸酡红的秦筱岚吐气如兰的檀口不停地娇喘、轻轻的哼着，因为快感让她感到嘴唇很乾，用香舌不断滋润着，在大宝眼里变成一块新鲜的美肉，俯身咬住她的嘴，舔舔吸吸含含咬咬。

十分销魂润滑又激烈的性茭，加上美人在怀里的扭动造成的春色泛滥，大宝的巨龙已经被汹涌的精子涨得铁硬粗大，因为想尽情享受着秦筱岚滑腻如丝缎般的胴体，大宝一感到有无限的阳精要从马眼冲出来时，他马上停下来，把兴奋下已的秦筱岚抱起来，形成了女上男下之势。

第347章 人妻美妇（上）

此时两个性器官仍紧紧地吻合得天衣无缝，秦筱岚坐在大宝的大腿上，她用粉嫩光滑的玉手扣紧大宝的脖子，媚眼无限妩媚撩人，朱唇微喘、吐气芬芳，一对诱人玉乳微翘着散发出催人She精的肉香……想下到平时明艳成熟端庄的人妻少妇秦筱岚在红杏出墙时如此风情万种，她把香喷喷姣好的睑蛋摩擦着大宝的脸，淡淡又似催情的体香阵阵传到他的鼻子，温热春情娇俏艳丽的睑蛋，零距离让大宝细细品味，似足提醒着他正在与一位绝色尤物交媾，她滑腻香甜的丁香美舌也度了过来，在大宝的口中传播着秦筱岚特有的如兰般的气息，逗得他心颤交加，美得他的巨龙在抽插中不禁暴胀粗壮，热气沸腾，最后火山轰然爆发，将滚烫的岩浆精华喷射进秦筱岚的幽谷甬道深处……

“大宝，求求你以后不要难为我父亲，好吗？”

秦筱岚娇喘吁吁地软语哀求道。

“古语说：天做孽犹可恕，自做孽不可活。”

大宝叹息道，“你最好劝一劝令尊悬崖勒马回头是岸，放下屠刀立地成佛，否则，真要是作恶多端恶贯满盈，我就是看在你的面子上想放他一马，奈何还有天哪！”

从美迪斯宾馆出来，大宝直奔邮政局而去，他要找方芸嫂子询问有关情况证实一下慕容芳琼的说法。

从小没有在家族长大的大男孩，更希望能够在叔叔婶婶姑妈那里得到亲情的温暖，越是远离家族的孩子越是渴望享受家族的归属感。

可是，他在邮政局大厅找了半天，也没有找到方芸的影子，拨打她的手机，也是已经关机，心里不禁纳闷，却也并不着急，既来之则安之，想到马艳丽说起的那件事，暗自摇头上楼去看一看李茹萍，问一问具体情况。

“茹萍阿姨，怎么也不出来迎接我呢？”

大宝笑着敲门而入，却见李茹萍端坐在办公室中，邮政制服套裙也遮掩不住她的身材丰腴而不失苗条，腰肢纤细，丰硕高耸的酥胸几乎裂衣而出，里面黑色的蕾丝胸罩隐约可见，敞开的领口露出深深的乳沟，令人充满遐想的性感诱惑。浑圆挺翘的玉臀，黑色丝袜更是显出她的中层领导的身份和成熟美妇的丰韵，一双丹凤眼本来是风情万种，性感迷人，可是现在却满眼忧郁，看见大宝进来好像是受了气的孩子见到了可以依靠的大人一样，美目之中立刻热泪盈眶。

“你这个死大宝，你怎么才来啊？你不知道他出事了吗？你不知道他被停职审查了吗？你怎么不早来呢？我和琳琳可怎么办啊？”

这回可是触及到了伤心处，李茹萍开始泣不成声，泪流满面。

她一哭可把大宝吓到了，赶紧找到纸巾给她拭泪，然后两手轻轻地扶住她的双肩，一边轻柔好放松她的情绪，一边劝慰她：“我已经知道这件事了，今天就是为这个来的，茹萍阿姨，你好好的哭出来吧，这样会好受些。”

由于靠的太近，大宝感到李茹萍微热的身体随着抽泣声在大宝怀里有节奏的抖动着。这样一来，他原已软下去的巨龙又开始跃跃欲试的擡起了头，一只手不听使唤的滑到了她的腰部，将她拥入怀中。她好像没有察觉到大宝的动作，还在泪雨俱下的哭着。大宝试探性的把下额接近到她耳边，让她从大宝的呼吸判断大宝的需要她的信号，然后不太刻意的去亲吻她的红腮。此刻她渐渐停止了哭泣，哽咽着擡起头想要说什么，却又欲言又止，说时迟那时快，这一瞬间大宝做出了一个冒险的举动，将嘴对准她微微张开的嘴唇印上去，舌头快速攻入唇内，贪婪的啜饮着她口中的唾液，一切发生得很快。

李茹萍整个上身立刻僵直在大宝怀里，想要挣扎时才发现已经被大宝紧紧控制在怀中。她一只手按着纸巾，另一只手在大宝胸部狠狠的捶打了几下后，渐渐软弱无力的拳头宣告短暂的无谓反抗结束了，他们的舌头终于交织到了一起，她的呼吸也开始微微急促起来。虽然她的舌尖还不太配合大宝，大宝理解那是人妻美妇的理智在作怪，但他的手此刻不能闲着，要彻底摧毁她所有的心理防线。

丰硕高耸的胸部，那是大宝首要攻克的目标，他粗大的手掌隔着邮政制服顺着起伏的线条环绕而行，最终落在上面时，她原本僵直的身子抖动了一下，便瘫软在大宝怀里，嘴里不由的发出“嗯、唔……”

的喘息。大宝真不想再放开手，因为他正不规则的轻揉着一对涨足气的双峰，它不断的抵抗着大宝的每一次挤压，不时还能触碰到两颗充满生命力的乳头，它们正坚挺的搁着他的手心，她的躯体扭动越来越明显，两腿的膝盖紧紧并拢在一起互相摩擦着，头向后伸展，原本低沉的喘息换成一种娇柔诱人呻吟声，娇躯出现如痉挛了似的颤抖。

“没有良心的小坏蛋，阿姨都心烦死了，你还这样欺负人家！”

李茹萍生气地娇嗔道。

“正因为你心烦，我才这样安慰你啊！”

大宝笑道，“有我在，还有什么解决不了的呢？我已经跟杨书记打过招呼了，呆会再去找负责政法委的周洁阿姨说一下，你们家那位就平安无事了！”

“真的吗？”

李茹萍惊喜地问道，“大宝，这事就是周洁负责的，你如果能够给她打个招呼，虎臣也就没事了。你可要帮帮阿姨哦！”

“我当然要帮阿姨了，阿姨准备怎么谢我呢？”

大宝坏笑道。

“小坏蛋，没有良心的，阿姨和琳琳母女俩都是你的人了，你还趁火打劫气我？”

李茹萍羞赧妩媚地娇嗔啐骂道，有了宽阔肩膀可以依靠，人妻美妇的心里总算是一块石头落了地。

“几天没亲你了，今天好歹有这个机会，就是趁火打劫也刺激过瘾啊！”

大宝坏笑道。

“你说什么鬼话……”

李茹萍的话来不及说完，便被他狠狠地吻住……

李茹萍整个人瘫在他的怀中，无力再反抗，只想沉沦在他的吻中，她只能热切地回吻着他。

大宝低下头再次吻着她，这一次却是温柔深情的。在他将她柔软的身躯搂在怀中的时候，她的心中充斥着一种前所未有的幸福，令她几乎遗忘了心中曾有过的伤口。她这两天为了丈夫朱虎臣担惊受怕，需要一个温柔的怀抱来安慰她那脆弱而受伤的心。

“茹萍，你是我的，我要你！”

他的唇抵着她的颈项前哺说着，他将她的邮政制服褪至腰际，双手急切而执着的在她的胸口揉捏着，她的乳房雪白而诱人，在他手掌下变得异常敏感，一声娇吟从她的口中逸出。

她没有说话，只是主动回吻着他，她告诉自己只要再一次感受被他拥有的感觉就足够了。

“大宝，你就会欺负阿姨！”

她发出沙哑的声音，她简直不相信那是从自己的口说出的，可是听在大宝的耳中却是如此销魂诱人。

大宝炽热的眼光开始燃烧李茹萍的全身，他一手紧搂着意乱情迷、情欲高涨、香嫩诱人、美艳成熟让人忍不住要She精的李茹萍的胴体，另一手忍不住切入他俩紧贴着的巨龙与沟壑幽谷中间，由套裙的裙摆处伸了进去，他的手指触摸到她大腿根部与小三角裤间柔腻的肌肤，她的小内裤又被幽谷甬道内流出的蜜汁花蜜湿透了。生理的亢奋使大宝的心跳立即加快，他食中两指由她小内裤夹出一小撮浓黑的芳草，李茹萍突然轻哼一声，伸手紧抓住他的手，欲把他的手拉出来。

大宝顺着她的意思缓缓抽出在她胯下的手，却同时拉下了他西裤的拉链，大胆的将坚挺的巨龙刺入她的裙摆处，粗壮的巨龙贴着她柔腻的大腿肌肤顶在她透明小内裤上凸起的沟壑幽谷部位。她透明的内裤柔软有弹性又细如薄纱，大宝可以清晰的感觉到自己的大龙头隔着已经被花蜜蜜汁浸透的薄纱顶在她微凹的幽谷甬道口上，龙头上也沾满了她渗出的湿滑花蜜。大宝将另一只手伸到李茹萍丰美微翘的臀后，用力将她下体压向自己的巨龙，如此紧密的接触，美艳诱人的李茹萍与他同时亢奋起来，他俩静默着挺动彼此的生殖器强烈的磨擦着。她那两条黑色透明丝袜包裹的美腿与他的大腿再度纠缠夹磨着。

娇艳如花的李茹萍似乎尚存一丝理智，她突然推开大宝，轻喘着说：“你疯了吗？这儿是办公室，人来人往，外面的工作人员随时会进来的……”

但是，大宝快速将香喷喷的李茹萍搂得更紧，一面轻吻着她雪白细滑的粉颈、耳垂、脸颊一面喘着气轻声说：“茹萍阿姨，这儿是你的办公室，没有你的吩咐谁也进不来的，谁会打扰我俩？”

大宝一直往上吻一面柔声说：“求你答应我，我现在忍受不住了！”

大宝不等李茹萍回答随即吻上她红艳艳的香唇，他吻得饥渴又强烈。李茹萍欲反抗也来不及，一分钟又一分钟的过去了，明艳照人的李茹萍慢慢从挣扎中软弱下来，她的粉嫩玉臂由抗拒至任由他紧搂着自己娇躯。大宝的舌头趁机突入她口腔内肆意乱搅，并吸吮着李茹萍嘴里的香津甘液相柔滑香舌。

“唔……嗯……唔……”

李茹萍已被挑逗至欲火焚身，不知人间何世了，娇喘吁吁，嘤咛声声，湿润的小嘴吐出尽是销魂蚀骨的呻吟声。李茹萍上次就被大男孩在这样的场所强吻过，不过那次还没有真正的红杏出墙，这次可是母女失身之后在办公室里面第一次偷情了，大宝很快的将手伸入她衣内握住了她的乳房上下的戳弄，而李茹萍只是感到一阵晕眩与呼吸困难。

第348章 人妻美妇（中）

但是在他不断挑逗的刺激下，再加上大宝真的很有技巧的爱抚她的乳房，此时李茹萍的下体也再有反应，大宝顺着她的乳房往下抚摸经过小腹来到了她的神密幽谷，顺手一摸发现她的美穴又再湿遍了：蜜汁还不断地从她粉红色的小缝流出来，湿透了黑色透明丝袜。

李茹萍被那从敏感的胴体处传来的异样感觉弄得浑身如遭虫噬，一颗心给提到了胸口，脸上无限风情，秀眉微蹙，媚眼迷离，发出一声声令人销魂的嗯唔呻吟，全身娇软无力，全赖他搂个结实，才不致瘫软地上。脑中一波一波无法形容的酥麻快感，迅速扩散到整个下体，李茹萍饥渴的欲念强烈反扑，仰起头来，大口喘气，再也忍不住高涨的情欲，眼神里充满了狂炽的欲焰，娇靥绋红、妩媚含羞……

大宝低下头，嘴唇吻合在李茹萍温软红润的香唇上，来回磨擦着她的香唇，并伸出舌头轻轻地舔舐。她被他弄得心儿痒痒的，春情萌发，香唇微张，微微气喘。大宝不失时机的将舌头伸入李茹萍香气袭人湿热的樱口中，恍如游鱼似的在樱口中四处活动。这时，李茹萍春心一荡，欲火沸腾，情不自禁地将细嫩的丁香妙舌迎了上去，舔舐着他的舌头。就这样他们相互舔舐着，最后如胶似漆地绞合在了一起。大宝的舌头在忙着，手也没歇息。左手握住李茹萍饱满柔软而弹性十足的玉乳用力揉按着，右手则在凝脂般雪白的玲珑浮凸的胴体上四下活动。

大宝内心得意万分，美艳大方的李茹萍在她办公室里在自己高超的调情做爱手法下投降了，这次与上次在她家里征服母女两人又有不同，更有一种趁火打劫的快意和刺激。他双手轻轻地抚摸在那如丝绸般的雪肌玉肤上，在李茹萍这绝色尤物身上，大宝真是爱不释手地轻柔摩挲，陶醉在那娇嫩柔滑的细腻质感中，沉浸在那美妙胴体中散发出来的淡淡成熟人妻美妇的体香之中。他情不可抑地一把握住那曼妙无比、柔软坚挺的右乳，用力地揉搓抚摩，食指、姆指夹捏起小巧微翘的乳头，揉捻旋转，同时低头轻咬另一边乳头，像婴儿索食一样，大力的吸吮着。

李茹萍娇贵的乳头给大宝吸吮得又是酥软又是畅快，她黛眉微皱，玉靥羞红，性感的红唇似闭微张，随着如潮的快感，鼻息沉重的哼出迷人的低吟。在大宝的恣意玩弄、挑逗刺激下，李茹萍柔若无骨的腰肢无意识的扭动着，美艳的脸上充满情思难禁的万种风情，神态诱人至极。

大宝的右手万般不舍地离开充满弹性的高挺玉乳，在嫩滑的肌肤上四处游栘，舍不得放过任何一个角落，滑过丝绸般光滑的丰腴小腹，直趋芳草萋萋的桃源胜地。

本来已渐渐陶醉在大宝温柔触摸下的李茹萍反射性的躬起身子，两腿夹紧，娇声道：“别、别在办公室……”

可惜偏偏此时，大宝粗大的手掌已经速拉掉她的小内裤，并且覆盖在她最圣洁的柔软阴阜上，不肯抽离半步，手指更在花瓣上熟练的律动着。蜜汁花蜜从粉红色的裂缝里涔涔涌出，沾湿了入侵的手指。

大宝的中指缓缓剥开紧紧闭合在一起的两片花瓣，插入了藏在萋萋芳草下的秘洞，甫一插入，李茹萍整个崩溃，反应激烈的甩动皓首、扭动娇躯，情不自禁的呻吟声从樱口中传出：“啊……喔……”

美艳少妇肉体的幽香连同那两团绵软柔美，不住轻颤的乳房紧紧的夹裹着大宝的脸、唇、鼻、舌、眼，热血不断的冲击着他的心房。他只是本能的用嘴轻含着柔滑甜美的乳峰，贪婪的张开嘴，一下一下的吞吐着乳肉，长舌不停地搅动着充血变硬的乳头。他粗大的手指不停的继续进出李茹萍滑腻腻的沟壑幽谷，食指和中指合在一起，指尖微勾，轻插猛抽的在她股缝的中央忙过不休。

李茹萍丰满的娇躯一阵轻微地颤抖，一阵红潮涌上了粉脸。

这时，大宝的手指直达那已湿透的幽谷甬道。拨开两片柔软的唇瓣，他搓弄着她的阴核，更用双指在美穴里搞动，把本已湿透的幽谷弄至流水潺潺。满脸绋红的李茹萍迷人的娇躯不停抖动，小嘴娇呼连连，神情既妩媚动人又销魂蚀骨：“哎……唔……”

大宝深知是时候去享受这位美艳少妇的美穴了。他先分开李茹萍一双美腿，握住自己的巨龙：对准她湿漉漉美穴的洞口，用龙头在洞口上下刮弄。

李茹萍见他迟迟不插进来，十分着急地抱怨：“讨厌嘛！你真坏！快嘛……”

大宝双手不由分说地拉着李茹萍的小蛮腰，举起早巳高高扬起，腾腾的冒着热气的巨龙“噗哧”一声分开了她的唇瓣，他的大龙头多半已经钻进了紧紧合拢的沟壑幽谷肉洞里。李茹萍轻咬银牙娇哼起来：“啊……啊……啊……”

大宝把巨龙缓缓插入她的幽谷甬道，李茹萍从巨龙插入之初，开始“哦……哦……”

地张口倒吸气，到整条巨龙插入后才吐出大气，迷人、淫荡的表情，险些令他把持不住，到底后，大宝抵着子宫口磨着，一会儿，一阵热潮涌挤而出，他龙头如有小虫乱窜，麻痒舒畅：等敏感度过后，大宝才慢慢抽插着巨龙，她也晃着粉嫩的臀部，上下套动迎合他的抽插。

李茹萍嘶声不断，虽非大声浪叫，但淫荡味已十足，突然大宝又感觉幽谷甬道在紧收，一阵颤栗和快速套动，她又泄出阴精。他开始不抽动，再磨着她的子宫口，分余钟后，李茹萍终于“啊……”

的一声猛吐冷气，顶着大宝、两手紧勒他的腰部，性高潮再令她再泄……

大宝略事停了三十秒后，再挺动他年轻健壮的巨龙狠狠地冲击着这位美艳诱人的美妇的阴门，丝毫不留余地。他今次的性茭要速战速决，所以抽插得特别的猛烈，每次的冲撞都会让龙头插到花心。

乳白色的花蜜随着“噗哧……噗哧……”

的抽插被从李茹萍的肉洞内挤出来，溅得两人的芳草上到处都是白花花的斑点。

“啊……啊哟……喔……啊……”

李茹萍的粉臀高高的翘起来，任由大宝的巨龙一次又一次猛烈的冲击，两团不住摇摆的香滑玉乳也随着她胴体的抖动幌起来，但她没有感到任何痛苦，性欲带来的快感不断的袭击着李茹萍脆弱的神经，性高潮接踵而至，春水泻得他俩的全身都是，美艳诱人的少妇今天再度了解了性爱的魔力。她的粉臀这时已经不停地配合他的冲击前后上下摆动着，和巨龙激烈地撞击吻合又分开。

“受不了啦……受不了啊……”

李茹萍的鼻息也越来越急促，越来越粗重。

“唔……好人……把精华射进我的子宫深处啊……”

李茹萍的美穴在大宝的巨龙的抽动和磨蹭过程中，幽谷甬道壁上而感到前所未有的性爽快，她用双手托住他的屁股：拚命地往自己的下体施压，而她自己也尽量将臀部向上顶：希望下身的抽送能够加剧！

“啪！啪！啪！……”

大宝的抽送加上李茹萍爆发出的春水声真的令人觉得难以忍受！

“呜……啊……用……再……再用力……”

李茹萍实在过于舒服忍不住地大叫，“啊！……”

体态成熟诱人犯罪的李茹萍终于又尝到了销魂蚀骨的鱼水之欢，禁不住沟壑幽谷里传来的阵阵酸痒酥麻的快感，鼻息咻咻，美妙地呻吟着：“啊……好舒服……啊……好美……啊……”

大宝玩得性起，乾脆把李茹萍美艳的胴体抱起放在自己身上，看着被他的巨龙鞭打得娇啼婉转、抵死逢迎的绝色人妻美妇，正任由他羞花折蕊、大块朵颐，身心充满着无比的征服快感，让他更起劲地冲刺着。

既痛苦又舒畅的美妙快感让娇媚的李茹萍檀口不住的发出不知所以的娇吟浪哼，柳眉不时轻蹙：“轻点……啊……大力点……喔……”

大宝瞧着平日里端庄优雅的李茹萍被挑起情欲后，竟然变得这般的骚浪，他的巨龙更是全力地抽插着，百年不遇的花园十分的紧窄湿润，每一下抽插都把他的巨龙夹磨得十分舒服，加上那一声声的呻吟、一声声的求饶，更激使大宝无比兴奋。

大宝大约抽送了一百几十下，两人都已经是汗水淋漓：他轻轻放下意识迷蒙的李茹萍，只抬起她一条玉腿，再挥动他的巨龙狠狠抽动，不费吹灰之力就已经抵达她的花心了。

“噗滋！噗滋！”

动情的李茹萍又再度释放大量的蜜汁春水，使得两人的交合处再度发出剧烈奔腾的声音！李茹萍上下摇摆着头忍不住地大叫：“……嗯……啊！”

大宝被她的娇艳妩媚冶淫的神态迷住了，他一手紧握着她的细腰，另一手抬高她的一条美腿，然后主动将臀部向上挺，原本已娇喘不已的李茹萍又再度情欲沸腾：“啊！好……喔……好舒服……”

大宝卖命似的挺动巨龙，每一次抽动都深深地剌入她娇嫩的花芯深处！而李茹萍的双乳随着剧烈的起伏而上下摆动，真是映起片片银光，奶香扑鼻。李茹萍感觉他的龙头有时在她充血的小肉芽不断摩擦，一波波快感瞬间像大浪一样席卷而来。

“唔……真要……命……啊……”

李茹萍乐极忘形的几乎是狂乱的呻吟，一种似曾相识相经历过的性高潮一波波袭击着她。李茹萍根本分不清是从屁眼或是幽谷甬道传来的麻痹感，她已经又来了一次高潮。她双眸紧闭，贝齿轻咬着下唇，娇声轻轻地呢喃说：“不要……不……要……求……求……你……放……放……放过我！”

大宝开始猛烈的抽插时，连续不间断的高潮快感，一波比一波还强烈，受不了这样的袭击，李茹萍开始求饶。

第349章 人妻美妇（下）

她开始体会到原来人妻美妇的高潮是可以一波接着一波，一次比一次还强烈。李茹萍全身无力的任由大宝摆布，只知道这样的快乐似乎无穷无尽，永远都没有停止的时刻。大宝再度抱起李茹萍，将她的双腿抬起来围在腰间上：用他巨大的巨龙对准她两片粉红色的肉片中心，开始大起大落地抽送。

李茹萍的脸庞兴奋地左右摇摆，大宝见状有如得到鼓励般更加卖命地抽送。

两人身上的汗水相互交溶，李茹萍的体香绕鼻而来，大宝疯狂耸动他的屁股，“噗哧……噗哧……”

之声响过不绝。

大宝见状放慢了抽送的速度，改用旋转腰部的方式在李茹萍多汁易湿的美穴里划圆圈搅弄：李茹萍被他如此的挑逗刺激，兴奋地抬起头来伸出她的舌头热吻着大宝：像是难舍难离的情欲瞬间发泄一般。经过一翻搅弄后大宝又再度恢复大起大落地抽送，只是抽送的速度更快力道更重。

李茹萍此时已经极尽疯狂，檀口猛着轻呼：“啊……啊……不行了……要出来了……”

那一瞬间李茹萍真正的性解放了，她的幽谷甬道紧紧包住他的巨龙已经达到最大程度，而一股乳白色透明的液体也要从李茹萍的子宫狂喷出来，而大宝也深知在办公室里做爱不能拖得太久，于是他再疯狂抽送几下以后，巨龙也爆发了，一股滚烫黏浊的精液狂射到李茹萍的子宫深处，直至涓滴不剩。再看李茹萍，亦同时抵达高亢的满足，见她早巳浑身虚软无力，不停地喘着大气。

大宝一弯腰将瘫软若泥的人妻美妇打横抱起，将她抱到桌上，然后，他张口含住李茹萍的红色乳尖。李茹萍敏感的全身又感到如被电流过一样地发颤，再次感到火焰燃烧着她的身子。

“你喜欢我这样子碰你对不对？这样敏感……”

他用牙齿轻啮那敏感点，“那么强烈的反应……”

“大宝，你不要这样说，羞死人了……”

她羞赧地说着。

“真的吗？这样很羞人吗？”

他高兴地说，一只手往下移，拨开人妻美妇湿淋淋的幽谷甬道花瓣。

“不……”

她想要夹紧腿，却被他用身子给阻止了。

“不要吗？”

李茹萍的身子猛力抖了一下，“啊！大宝！我累了……”

她只能咬住下唇抱住他的肩膀承受着他那充满神奇却又磨人的力作。

“你还想再次要我吗？”

大宝坏笑着问道。

李茹萍点点头，根本说不出话来。她觉得自己被大宝诱奸红杏出墙之后越来越羞涩越来越妩媚，却又无法控制自己，她像朵四十岁初沾露水的花朵般在他面前娇媚的盛开着。

大宝的目光无法离开她迷人的玉体，她娇喘吁吁的妩媚风情令她此时就像个诱骗大男孩献出身心的狐狸精。

大宝猛地将自己推向李茹萍紧密的体内。她紧咬住下唇，手指甲深深地陷入他的手臂中，他将自己完全拉出她的身体，再次猛烈地进入她的体内，她说不出任何话，感觉到体内重新充满了他的巨龙，两人合而为一的感觉是那么不可思议。

大宝再次按捺不住地开始在她的体内律动起来。

她的体内流窜着无法控制的欢愉电流，她只能不自觉地从她的口中逸出销魂的轻吟声——她此刻只能发出声声娇吟。

“大宝，我不行了……”

“你这个诱人的宝贝儿！”

她的热切将两人推向欲望的高峰……大宝闭上眼睛享受着那种美妙的感觉。

绿色花园小区三幢二单元四楼401，当大宝按响门铃之后，方芸长发高高的挽了起来，身着橙色吊带低胸露肩睡袍，乳沟深邃可见，下摆的开衩高到腰际，随着她迈步前伸，美丽丰腴的大腿适度地露了出来，而她的站姿可算是将她全身上下的优点都同时表现出来，双峰傲挺，细腰肥臀，曲线尽露。

“大宝，你怎么来了？”

方芸有点吃惊。

“我怎么就不能来了？去邮政局找你找不到，打你的手机又关了机，你到底是怎么回事？”

大宝生气地问道，这些天他一直隐忍不发，可是，他发现好像每个人都在隐瞒着什么，他并不苛求每个人都毫无保留地敞开心扉，那是根本不可能的，他支持每个人保有自己的私人空间，可是，他无法忍受的是被心爱的人欺瞒，更无法忍受的是被别人利用。

“我没有什么……”

方芸好像真的有事不敢告诉大宝，不知所措地呢喃道。

“芸姐姐，你是不是有什么事情瞒着我？”

大宝一眼就看出来方芸慌乱的神色。

“我……没有……”

方芸看出来大宝有些生气，不禁更加有些慌乱。

“芸嫂子，你为什么不告诉我实话呢？”

大宝狠狠地搂抱住方芸的柳腰。

“不要这样……大宝，我们不可以再这样……”

方芸羞赧惊惶地呢喃婉拒道。

“为什么不可以了？”

大宝狰狞地笑问道，“是亚伦哥哥回来了？还是婶婶姑妈她们来了？”

“没有啊！”

方芸惊诧地说道，“不管他们来不来，我感觉我们都不应该一错再错了！”

“哼哼！你以为瞒得了我吗？你知道最大的伤心是什么吗？”

大宝恶狠狠地一把搂抱着方芸嫂子径直进了卧室之后，他迫不及待近乎粗野地脱光了自己和方芸全身上下的所有衣物，然后，抱起人妻少妇把她扔在床上，自己也一个虎扑跳了上去，顺势把人妻少妇69式压在了身下。

方芸心知自己无法逃脱再一次被蹂躏的命运，索性放弃了不切实际的任何挣扎，躺在那里任欲火高升的大男孩摆布。这个时候，方芸漂亮而神秘的幽谷甬道已经完全暴露在大宝眼前，而这时形同色中饿鬼的大宝，眼见如此美景那还能忍得住，伸出舌头便向方芸的下体舔去。

自己是不是真的应该告诉他呢？自己是不是真的害他伤心了呢？方芸只觉一条湿热的东西舔舐着自己的下体，顿时浑身发软，再也没有力量进行其他的理智性的思考，她“噢！”

地发出一声低叫，便瘫软在大宝身下，浑身上下仍被大宝紧紧压住而动弹不得。

万一被亚伦发现怎么办？万一被婆婆发现怎么办？万一被姑妈发现怎么办？虽然方芸仍想挣脱大宝的掌握，躺好身体，使得自己不至于摆成如此羞人的姿势，但是，这个时候，大宝在小银龙和鬼脸恶魔淫毒助威下，却是力大无穷，又岂是目前的方芸所能抗衡的？所以，方芸的不合作，反而无意之中增加了两人之间的相互摩擦而已。

这种肉贴着肉的扭动和厮磨，人妻少妇先天上便比较吃亏，很快的，方芸便发觉自己的乳房已经肿胀起来、敏感的乳头也在慢慢地变硬，而这种类似六九式的口交体位，让她无可避免地看见大宝那根怒举在她眼前的巨大宝贝，甚至她还可以闻到从那龙头上散发出来的大男孩阳刚气息夹杂着男女欢好残留的淫靡霏霏味道！

忽然，大宝就在她的脸前，挺腰摆臀地上下摇动起来，那使得他的胯下巨龙也随之上下摇动，大宝的巨龙以及睾丸也随之不断拍打、碰触着方芸的脸蛋，尽管方芸想要摆头闪躲开来，但终究不能让自己的脸颊避开那龙头的接触。

在同一时刻，她早已大门洞开的幽谷甬道，也让大宝的舌尖长驱直人，当那湿热而粗糙的大男孩舌尖，鲁莽、贪婪地向她的幽谷甬道深处不断前进时，方芸也忍不住，“呜……”

的发出一声浪叫，不但如此，她艳丽的脸庞上也现出一片醉人的酡红，性感诱人的双唇半张着，呼吸急促地娇喘起来……

当大宝的整片舌头都滑入方芸幽谷甬道的那一瞬间，方芸再也无法压抑地呻吟着说：“喔，大宝……饶了我……噢！快停下来……啊！你要弄死嫂子了！”

但是，大宝却反而更加卖力地用舌头在已经变得媚眼如丝的她的幽谷甬道里面不停搅拌，舌头忙碌地卷舐、剌舔着方芸美妙的幽谷甬道，他灵活的舌尖轻巧地挑动方芸敏感的花蕊，不时还光顾一下方芸那美丽的菊穴。

这时方芸只觉得一股最原始的欲望，从她身上的每一个细胞中迸裂出来……

大宝爱不释手地抚摸、舔弄着方芸雪白粉嫩的下体，他时而扳开她的双股、时而用手指头和舌头一起玩弄她的幽谷甬道花瓣。而这时的方芸已是吸气少、呼气多的一个劲儿地娇喘嘘嘘，她摇摆着香臀，开始让自己已经完全湿透、瘙痒的幽谷甬道，去迎合大宝的手指和舌头的进攻。

片刻之后，大宝猛一个翻身，将方芸压在他的身躯下。他张开双于抓住方芸的小手，然后，拉起人妻少妇浑圆的手臂，牢牢地把方芸的手压制在她的脑袋上方，随即低下头去，开始肆无忌惮地享受着方芸那对既大又圆、既柔软又允满弹性的雪白双峰。

大宝痛快淋漓地用他的嘴唇、牙齿和舌头，让方芸哼哼唧唧的持续呻吟了将近十分钟，直到方芸那两粒宛如小红豆般大小的粉红色乳头，变得僵硬如石后，他才松开方芸的双手。

已经情动的方芸这一次没有推开大宝，反而双手抱在大宝颈后，任凭他继续埋首在她双峰之间，啃啮着她那对敏感而挺翘的漂亮乳头。

大宝用他右脚伸入方芸并拢的双腿之间，他一面吻着方芸的香肩和脖子、一面不断催促着方芸张开她的大腿。起先方芸还勉力抗拒着体内那股燎原而起的欲火，希望保持自己的矜持，但是，逐渐地她放弃了最后一丝的坚持，羞赧无比地张开双腿，让大宝的下半身挤进她的两腿之间。

当大宝握着他那粗长的巨龙对准她湿淋淋的幽谷甬道时，方芸无限娇羞地闭上双眼等待大男孩的巨龙把自己的身体整个贯穿。

第350章 嫂子方芸（上）

大宝的龙头抵住她春水潺潺的洞口，不住在幽谷甬道入口处摩擦、挑拨，方芸忍不住，只好张开自己的双腿，准备承受大宝的巨龙插入她的下体。

但大宝并不急，他只是握着他巨大的巨龙，用龙头在方芸的两片花唇之间磨擦、碰撞、点触着，直到方芸被他逗弄得上气不接下气，浑身颤抖、艳美绝伦的脸上充满苦闷难耐的表情，嘴里也发出如泣如诉的一长串呻吟声时，大宝才将他粗长的巨龙，对准方芸连芳草都已湿成一团的销魂幽谷甬道，狠狠地插进去！

“啊——”

方芸发出了一声不知是痛苦还是快乐的呻吟，她眼神凄迷地仰望着大宝的脸。

她心里明白，自己终归无法逃脱继续沦为大宝情妇的命运，从此以往，自己只有全心全意地用自己的肉体讨好、取悦这个已经牢牢贯穿她肉体的大男孩，才可以有希望依靠他而且改变她目前在轩辕家族的命运……

大宝刚才的猛烈一击，实际上只是把他的龙头，没入方芸的幽谷甬道里而已，龙头以下的部份还全都露在外头。

大宝低头看了看方芸紧密的幽谷甬道，知道她刚刚生育孩子不久，还没有得到丈夫袁亚伦的耕耘，这几次都是得益于他的灌溉滋润，尚需要他的温柔对待，于是，便慢慢地用他的龙头，一分一毫地轻顶慢插，缓缓地深入方芸的幽谷甬道。

即使如此，当大宝那粗长的巨龙才顶入三分之一时，方芸还是觉得非常吃不消，只能张大着性感的小嘴，发出“呜、呜……呼、呼……”

的压抑呻吟的声音。

大宝这时也不管方芸是否能承受得住，他腰一沉，巨龙用力地猛插下去，只听方芸惊慌地低叫道：“噢！好涨……啊！噢，大宝……你的东西怎么又大了呀！哦、噢……啊……你太粗了啊！”

当大宝的巨龙全部贯入方芸体内的那一瞬间，方芸再也忍受不了巨龙对柔嫩幽谷甬道膣肉的摩擦，她期期艾艾地闭眼说道：“喔，大宝，不要对我这么狠……求求你……对我温柔一点。”

大宝用命令的口气告诉她：“把你的大腿再张开一点！”

方芸乖乖地更进一步伸展开她修长、白皙的一双美腿，甘心地沉沦于无边的欲海之中，大宝则开始撞击方芸的下体、一下比一下更快速地抽插起来。

那根火烫粗长、燃烧的火炭般的东西，在方芸柔嫩的幽谷甬道中有力而急切地进出起来，每当巨龙强力顶进时，方芸便感到前所未有的充实，似乎整个幽谷甬道都要被撑裂开来似的，而当它拔出去时，又好像她体内的一切都随它而出，心情立刻陷入一片空虚。

方芸觉得自己幽谷甬道内春水奔腾，却也有着火灼般的略痛之感，她柳眉微蹙、纤腰轻摆，方才炽盛的羞耻感已经从方芸脑海中消失无踪，连女性最基本的矜持也一并被她抛到九霄云外。

大宝每次的进入都为方芸带来无边的快感，退出时那种空虚和饥渴的感觉也更加强烈。

方芸忘我地舔着嘴唇呢喃道：“喔，大宝……不要让你的巨龙离开嫂子！”

方芸曼妙嫩白的身子不停蠕动着，红艳艳的脸蛋春情浓郁，似是幽怨又像难过的神色，让大宝看了更是淫趣大发。

她圆润光滑的美臀由于兴奋而发出—阵阵魅惑的颤栗，胸前双峰也因不断起伏震荡而幻现出一波波皎白乳浪，带着汗水、闪闪动人，方芸的幽谷甬道饥饿地吞吐着巨大而粗砾的巨龙，不停溢出如涌泉般的花蜜浪水，既热又烫；两片艳红的花唇仿佛会呼吸似的收缩、开合。巨龙撞入花蜜便被涨满溢出，随着巨龙的抽插碰触，连股沟都沾满了闪烁发亮的春水，湿了方芸整个下身；而方芸修长的双腿高举向天，口中持续发出亢奋的吟哦。

大宝干得兴起，把方芸一双雪白的大腿架上他的肩头，然后用力向前推，直到将方芸娇美、韧性十足的身子压成对折的姿态，而方芸高耸的双峰也被自己的膝盖压变了形。

大宝十指紧抓着方芸凝脂般嫩滑细腻的腰肢，胯下巨龙居高临下，每次冲剌皆是力道十足、下下深入，将方芸泥泞湿滑、紧凑无比的幽谷甬道插个一箭穿心，而她狭窄的肉道已被激发意趣。

每当大宝的巨龙插入时，内壁上无数团软肉便紧紧粘贴住前进的棒身，而当巨龙退出时，那些软肉又像许多小舌头依依不舍地刮刷着柱身，一旦它们不肯放松，便会被大宝紫黑色的龙头拉出幽谷甬道，翻出来像朵嫣红细嫩的肉花般，开在方芸的两片花唇之间。

在大宝激烈的奸淫蹂躏下，方芸情难自禁地热情扭动、娇喘嘘嘘的回应起来。一双白皙嫩滑、修长完美的玉腿，时而高举、时而轻抬，似乎不晓得该摆放在那里才好般……

不知不觉中，千娇百媚、高雅端庄的方芸那双优美动人、白皙修长的玉腿，竟然盘住了大宝的腰部，并且随着他的每一下插入与抽出，羞人答答地紧紧夹缠、迎合。

同时方芸还梦呓般的轻呼着：“啊……大宝……你插的好深……噢、啊……大宝，噢，啊呀……喔……呼呼……大宝……”

大宝看着眼下辗转娇啼的人妻少妇，那如梦似幻、如泣如诉的甘美表情，决定再帮她火上加油，看看方芸能淫荡到什么程度。

于是他更加狂野而粗暴地用他粗长的巨大巨龙，深深地剌入那火热而饥渴的狭小幽谷甬道里，他一阵横冲直撞、纵情驰骋之后，粗糙而滚烫的硕大龙头，竟然闯入了那含羞带怯、灿然绽放的柔嫩花心——子宫口。

龙头顶端的马眼刚好紧抵在方芸幽谷甬道最深处的幽谷甬道核心处。

经不住那强烈刺激的方芸，“啊——”

的一声羞涩无比地娇啼，迸发出一阵急促的娇啼狂喘。

大宝的巨龙胀满了方芸那未有游客问津过的神秘花径最深之处，他的龙头紧紧地抵住方芸的子宫门，然后便展开一阵令方芸销魂蚀骨、魂飞魄散的揉动与触击。

霎时，美丽可人的方芸，像触电般地颤栗起来，她发出一阵迷离而慌乱的娇啼：“哎……喔……啊……嗯、嗯！大宝……啊呀！”

方芸不知所云地胡乱叫嚷、呻吟，她的双手死命地环在大宝颈后，而那柔若无骨、细嫩光滑的美艳娇躯，发出一阵阵忍抑不住的痉挛和抽搐，幽谷甬道膣壁中的粘膜与嫩肉，更是死死地缠绕住那粗硬、火烫的闯入巨龙。

幽谷甬道中那种无法自抑的强烈收缩和丝丝入扣的紧夹，使得方芸雪白的香臀不得不拚命地向上挺动、迎耸，好方便巨龙更深入的穿刺。

方芸像八爪鱼般地四肢缠结在大宝腰后，她先是闷哼了片刻，然后，便不顾一切地叫喊起来：“啊、啊……大宝，你好厉害……噢、噢……你要顶死我了……喔，啊……嗯哼……我不行了……哎呀……噢……我完了！”

方芸随着高潮喷洒出来的阴精，如温泉般地淋溅在大宝的龙头上，这花蜜的喷射伴随着兴奋的幽谷甬道膣肉反射性收缩，无意识地喷射直到久久方歇。

两人紧紧拥抱着，身上都是汗水涔涔。

大宝的嘴在方芸的俏脸上狂吻猛舔，恣意地吸啜着方芸丰满而性感的嘴唇，方芸也如小鸟依人般依偎在大宝怀里，热情的回应着，四唇相接、两舌纠结。

方芸和大宝热情如火地互相爱抚着对方，大宝的舌头包卷住方芸的香舌，在她嘴里一次次的反复吸吮和挑逗，直到方芸柔软湿滑的香舌，也钻进大宝的口腔内贪婪地搜索与舔舐，两片舌头如胶似漆地缠绵着……

大宝大口大口地将他的口水喂入方芸嘴内，而方芸也忙碌又急促地吞咽着，然后，方芸也将她口中的津液，热切地送进大宝的咽喉。两个人吻得浑然忘我，乐在其中地持续狂吻着彼此。

虽然方芸已经爆发了一次高潮，但大宝的欲火却尚未宣泄，这时他终于放弃方芸的舌头，仰起头来，用他依旧深埋在方芸幽谷甬道内的巨龙，展开另一轮的进攻。

大宝的动作越来越激烈，他疯狂地抽插、尽情地摧残，以最大的距离来增加撞击力，抽出来插进去、插进去抽出来，连续几十个回合之后，又缩短距离去急插猛抽，把春心荡漾的方芸干得是晕头转向、娇呼不止。

大宝精瘦结实的臀沟上，那一股股的条形肌肉不停地抽动着，像头发情的雄驴般，拚命地往方芸的秘处挺进。

刚经历过强烈刺激的方芸，细致的脸蛋上沾染着横七竖八的唾液，之前火辣辣的感觉还没有下去，幽谷甬道里便又掀起了另一场狂风暴雨，敏感的花心再度遭受空前猛烈的撞击，不断加快的速度和越来越狠的刺戮，让她觉得大宝的巨龙就像一根灼热的火柱，狂野地在她的蜜洞里燃烧、搅拌、翻转和奔腾。

只见方芸娇靥春潮乍现、两腿在空中胡乱踢蹬。全身开始又一次的抽搐起来，她既放荡又淫艳地高声叫床道：“噢，痒……唔……嗯……爽，好爽！我好胀……喔、喔……大宝……噢……我的好弟弟好哥哥！啊……噢……你、好棒喔……啊……嗯……爽死我了！”

方芸发觉她体内的欲火越来越强烈、越来越深入，也越来越蔓延，燃烧着她的腹部、贯穿她的全身！

方芸那欲情荡漾、红霞布满的娇美容颜，此刻益加妩媚妖艳、惹人爱怜，两片湿润的丰唇上下打颤发抖，时而露出洁白的贝齿，吐气嘶嘶、哼哈吟哦。她情不自禁地不断甩动着铺散在她背脊与肩膀上的那一蓬乌黑靓丽的长发。虽是鬓发纷乱飘扬，但此时此地，反而更增方芸的风情万种，缭乱大男孩的情怀。

第351章 想见姑妈

大宝用双手抱起方芸的大腿，把她的小腿架开在他的肩头，然后他往前倾身四十五度，把力量集中在自己的腰部，又开始狂抽猛插，一下比一下狠、一下比一下深，每一次撞击都到达方芸幽深幽谷甬道秘穴最深处的花心。

美丽端庄的方芸娇喘嘘嘘、哼哦不止，涓流难抑的蜜汁迎着巨龙奔涌而出，大宝强烈地冲撞让方芸全身的血液沸腾起来，她紧咬下唇，娇靥泛起一种羞怯，又舒畅的妖艳神色。

随着大宝的巨龙不断深入，以及巨龙不断变速的抽插，方芸的灵魂与肉体沉溺于那一阵阵销魂蚀骨的爽快波涛之中，不由自主地爆发出一次比一次更激烈的呻吟。

这时已经大汗淋漓犹如下雨的大宝使出了最后的力气，直朝花径深处猛插下去，干得方芸的花瓣阵阵收缩。

大宝的巨龙一波波膨涨，然后花瓣紧包巨龙、巨龙挤压着花瓣，丝丝入扣、密不透风，一种强烈的刺激同时袭击着方芸和大宝。

“哎呀……我不……行……了……”

方芸开始求饶，但大宝越插越起劲，根本不管方芸是否消受得了，他像狂牛般的冲击着方芸，直到她浑身哆嗦、四肢颤栗，又一次泄身在大宝面前！

方芸在手舞足蹈、狂呼乱叫的高潮中一连泄身了三次。

大宝看着她情欲爆发时的甘美表情，再也控制不住自己的激亢，精液如决堤的洪水般喷射在方芸美妙的子宫里，一股又一股的浓精灌溉着方芸的肉体。

大宝的龙头依旧紧顶在方芸那柔嫩的花心，而方芸的幽谷甬道也密不可分地夹着他粗长的巨龙，那硕大的龙头在温暖、多汁的幽谷甬道最深处浸泡、滋润着。

方芸知道自己的春水和大宝的精液，已经完全混合在自己子宫内，她舔着嘴唇发出如梦似幻的声音说：“喔……大宝，我这辈子从来没被人干得这么爽过。”

浑然忘我的方芸，只顾淫喊荡叫，此时此刻的她早已忘记了羞耻，更遑论意识到她自己还是大宝的嫂子的身份。

高潮后的方芸，只见她双乳高耸、乳头怒凸，蛮腰轻扭、雪腿舒摇，一丝不挂的胴体，汗渍隐隐，白皙的皮肤显得分外光滑柔嫩，在房间里面的灯光的照射下熠熠生辉，凹凸分明、玲珑有致，彻底散发出成熟女性的芳香，令人魂不守舍，神魂颠倒！

“芸嫂子，怎么没有看见孩子呢？”

大宝随口问道。

“她奶奶抱出去玩了……”

方芸呢喃娇喘道。

“婶婶她们什么时候过来的？”

大宝惊喜地问道，“为什么不通知我呢？”

即将见到轩辕家人的心情总是激动无比的，可是他没有注意到方芸眼里的复杂神色。

“她们昨天早晨来到的，可能比较忙吧！”

方芸含混不清地呢喃道，心底也在思忖着如何告诉大宝轩辕家人对他冷淡的实情。

“嫂子刚才躲着我，是不是婶婶来了，嫂子就害怕了不敢了呢？”

大宝笑道，“就算是心里害怕，现在还不是在我胯下娇喘呻吟吗？”

“求求你，不要这样说了……”

仰躺着的方芸俏脸红云未退，睁开眼帘来，杏眼飘荡出摄魂慑魄的水汪汪眼波，鼻翼翁动、小嘴微张，露出两排洁白的贝齿，似欲语还羞，惹人怜爱不已。这时方芸已经有些恢复理智，尽管她胸中的欲火尚未消退，但也知道自己在大宝巨龙抽插下曾经发生过了什么事。更使她羞愧的是自己竟在大宝那蛮劲十足的狂插猛抽下，数度达到了高潮。

“此时无声胜有声，说得再多不如实干，大干快上！”

这时大宝的大嘴又向她吻来，方芸正想要抗拒，那知大宝一改之前粗鲁的作风。他轻轻地拥抱着方芸，把舌头伸到她柔软的耳垂下缓慢地舔舐着，而方芸眉头微皱，仰起下巴露出洁白细腻的咽喉，大宝悄悄欣赏着方芸的表情。开始沿着她的耳垂舔向颈部、然后舔上了她苦闷而艳光四射的俏脸蛋，同时他小心地将右手伸到高耸而诱人的双峰上，将那两颗浑圆的大乳房抓在手掌上轮流爱抚、摸弄。

方芸的身体抽搐了一下，但还是躺着没有动，任凭大宝在她身上为所欲为。

看到方芸顺从的表现，大宝把依然塞在方芸幽谷甬道里的巨龙，再度骚动起来，不停地转动、磨擦着方芸的幽谷甬道肉唇，同时，双手手指紧紧捏住她的乳房上面硬硬的乳头，在那里不急不徐地掐拈搓揉、恣意地玩弄着。

才从刚刚那醉人的高潮下，好不容易寻回一丝理智的方芸，在经过大宝的挑逗爱抚之后，那股酥麻酸痒的欲念再度悄然爬上她的心头。这个时候，她的肉体格外的敏感，大男孩的大手抚摸过处，立刻燃烧起了更加蒸腾的烈焰，方芸虽然极力的抑制、抵抗大宝的挑逗，但是，终归还是起不了什么作用，在大宝技巧地撩拨、挑逗下，只见俏方芸粉脸上又是嫣红益深，鼻息也渐渐转浓，喉咙阵阵搔痒，一股想哼叫的欲望涌上心头。

虽然方芸紧咬牙关、拚命抗拒，可是任谁都看得出来，她再也忍不了多久。何况刚才那一回做爱时，她已疯狂的叫床过！连方芸自己都明白，她那起伏越来越激烈的双峰，已然露骨地表明了她有多么的饥渴，但是，方芸就是不敢叫出声来，毕竟她的心底清楚，婆婆和姑妈等人随时都可能过来，深怕自己被大宝轻易的征服，并且尽力不让自己堕入欲海，成为一个令人不齿的淫娃荡妇。

看着方芸强忍的模样，大宝将方芸的娇躯翻转过来，让方芸趴在床上翘起雪白的屁股，再将胯下巨龙缓缓从方芸的幽谷甬道内退出，然后停在幽谷甬道入口处，在方芸那颗湿润的粉红色珍珠上磨擦着。而那股强烈难耐的酥麻感，刺激得方芸浑身急抖，两颗硕大的乳房跌荡着摇晃起来，可是从她的秘洞深处，却传来了一阵令她心慌意乱的空虚感。

在大宝极力的挑逗下，尽管方芸的理智想极力抗拒，可是丰满的肉体却不听指挥，本能地随着大宝的撩拨，柳腰款款有致地摆动不已，蹶起结实的香臀，似乎迫切地期望着大宝的巨龙能快点插进她体内。

这个时候，其实方芸早已被胸中熊熊燃烧的欲火刺激得几近疯狂，但是，她仍旧竭尽全力地保持着自已的矜持，双唇紧闭，死命地守住最后一丝残存的理智，硬是不愿叫出声来。

大宝存心想要瓦解方芸最后的矜持，他悄悄调整好姿势，口中大叫道：“芸芸嫂子，我来满足你了！”

同时猛—挺腰，胯下巨龙有如巨蟒般疾冲而入、瞬间到底。

那股异常骠悍的冲击，直达方芸的五脏六腑，撞得她不由自主“啊——”

的发出一声长叫。顿时羞得他满脸酡红，可是另一种充实感也迅速填满她的身体，那令她更加慌张不已。

大宝暂时停止了动作，他紧闭双眼，伏在方芸身上，静静地享受着—插到底的美感……直到快感稍退，这才缓抽慢插起来。

大宝拨开方芸如云的秀发，在她纤美的粉颈及丝绸般光滑的脊背上轻吻慢舐，两手也在她的乳头上不住搓揉、揑拈。

渐渐地，方芸不再是任凭大宝那根火烫的巨龙在她体内不停抽送，她开始扭腰摆臀，迎合着大宝的动作，而且不管大宝是舒缓或急促的抽插，她都能配合无间，完全融合着大宝的旋律和节奏，犹如一对经常翻云覆雨的老情人那般。

大宝知道方芸已经沦为他的性俘虏了，而他也深谙打铁趁热之道，因此，他俯身轻咬着方芸的耳垂说：“宝贝嫂子，我这样干你舒不舒服？”

满脸羞惭的方芸屁股高抬、臻首微偏，眼神迷蒙、嘴角含春地瞟视着大宝说道：“喔……你叫人家……怎么说嘛！”

大宝看到方芸那如痴如醉的撩人神色，忍不住再度吻上她丰润的双唇，舌头也立刻伸入方芸口中，不断地搜寻她滑嫩的香舌。

食髓知味的方芸虽说已欲火奔腾，在婆婆姑妈潜在淫威的约束下，不敢过度沉沦，仍旧极力抵抗，不让大宝入侵的舌头得逞，但是她被紧紧挤压在床上的脑袋，连转动的空间都没有，根本无法逃避大宝的热吻。

再说大宝又怎会让她有所回避？他开始挺动胯下巨龙，一阵阵狂抽猛插，以强烈的冲击和彻底贯穿的方式，干得方芸全身酥酸麻痒，宛转娇啼、气喘吁吁。根本忘了今夕是何年，那里还能再抵抗半分？方芸口中香舌放纵地和大宝的大舌头紧密地纠缠在一起，想叫也叫不出来，只能从鼻中传出阵阵销魂蚀骨的闷哼，脑中仅存的一点灵光业已消失无踪，只剩下对肉欲最原始的追求……

“有动静！”

大宝心满意足神清气爽之后，突然感觉到数名武林高手在逐渐靠近，这时方芸也听到了楼梯的响动。

“她们回来了，快点起来穿衣服啊！”

方芸急声叫道，两个人手忙脚乱地寻找衣服。

四个女人扶梯而上，一个女人还抱着孩子，一位美少女按响了门铃：“芸芸嫂子，我们回来了！”

方芸惴惴不安地将房门打开，大宝满心欢喜地站在门口迎接婶婶和姑妈的到来。

映入眼帘的就是一张熟悉的面孔，娇美的少妇，她穿着粉红紧身的超短连衣裙，前面低胸的叉开得很低，两条布带延着乳房往上到颈后打了个漂亮的蝴蝶结，而背部露出了雪白光滑的一大块，而更令人喷血的是，她衣服上清晰勒出胸罩的条纹痕迹，而那两颗硕大坚挺的美乳看上去有E罩杯了吧！她那靓丽卷发下的俏脸，有少妇般妩媚的美女，一头如云的秀发，鹅蛋脸，有一双会说话的大眼，微翘的瑶鼻，微厚而性感的嘴唇。虽然十分娇小，却非常匀衬，一袭靓丽乌黑的短发，粉红色的连衣裙衬着她浓纤合度的身材，曲线苗条而柔顺，高高翘起的臀部却是异常饱满。

第352章 姑妈冷遇

“是你！”

大宝惊呼道。

“你是……”

少妇也不禁又羞又喜地叫道。

这不是凌晨从富豪商业楼出来在公车上遇到的那位美貌少妇吗？

“怎么？这是月娇姑妈，你们见过面吗？”

方芸战战兢兢地试探着介绍道，“这就是大宝……”

“你就是大宝吗？”

那位美少女惊喜地说道，“我是你的表姐欧阳诗诗！”

欧阳诗诗解开了文静的马尾辫，飘逸着一头乌黑的长发，额前的刘海上架着一副黑色的太阳镜；她上身穿着一件橘黄色的紧身T恤，紧束的衣体将她那娇挺的乳房和纤细的腰肢衬托得异常明显，由于那娇挺的胸脯傲然地向外挺着，甚至可以透过衣表的橘黄色看出里面黑色乳罩的形状和文饰。她的下身穿着一条白色的运动短裙，裙摆上有着许多竖型的折痕，好似折扇的纹理，看起来飘逸而活泼，那群摆的长度在膝上至少15厘米，摆动间将那白皙如玉脂的大腿彰显无疑，大宝甚至在担心她会在无意间外泄了她美丽的春光；她脚踏一双李宁牌的白色女式运动胶鞋，鞋面两侧的那两条橘黄色文饰与她的上衣招相辉映，看起来既轻快又靓丽。

“妈，把妮妮给我吧！”

方芸从一位美妇人怀里接过来女儿，小心翼翼地看了另外一位美妇人一眼。

“大宝，这是舅妈，也就是你的婶婶呀！”

欧阳诗诗可不像方芸那样要看人脸色说话，第一次见到从未见过却又闻名许久的表弟，心里难免有些欢喜和激动。

这就是婶婶元素娥，原亚伦的妈妈，方芸的婆婆，据说是爷爷当年收养的干女儿，所以也随了轩辕家族的姓氏，从小和叔叔元月兵青梅竹马后来就成了夫妻，原亚伦已经结婚生女，婶婶元素娥却是看着象不到四十岁，高挽云髻，素雅的连衣裙，包裹着丰腴成熟的身材，扑面一丝淡淡的熏衣草的香味，衬托得一付美艳绝伦的面孔，柳眉凤目，瑶鼻桃腮，露出修长雪白的玉颈，美丽地如同天鹅，性感诱惑，丰满高耸的酥胸，把裙子撑的鼓鼓腾腾，深深的乳沟惹人遐思，纤细的腰肢，丰腴的美臀，凸凹有致，玲珑剔透，应该四十多岁了，却保养的白嫩娇美，好象花信少妇，眼角的隐约可见的鱼尾纹，不仅没有影响她的美丽，反而更显成熟美妇的风韵。

“月娇姨妈你怎么认识的？”

欧阳诗诗连珠炮似的说话，“哦，对了，我叫她姨妈，你应该叫月娇姑妈的哦！”

“小妮子就是喜欢打破沙锅问到底，一句接着一句机关枪似的，吓得他都不敢说话了！”

宣月娇慌忙接口娇嗔道，“不过早晨见过一面，没有想到就是自己人！”

她想到早晨在公车上被大宝骚扰的情景就不禁又是娇羞又是难为情又是不好意思，甚至还有点莫名其妙的悸动在芳心深处跳跃，美目在大宝那双俊目上流转，示意两个人之间的事情可要秘而不宣哦！

不用问，欧阳诗诗身旁那位就是她的妈妈，大宝的大姑妈宣月媛了，她好像刚参加盛宴归来，身穿一袭性感的黑色束胸长裙，几乎滑胸而落，露出深邃的乳沟和多半雪白的玉乳，令人心动神摇象牙般的肌肤，柔软的肩膀，丰挺的胸脯，隐约透明的魔鬼身材，更是令多少男人大喷鼻血。难能可贵的是性感的身材居然有着一张贤淑娴静温柔雅致的娇艳面容，云发高盘，更衬出超凡脱群的气质，洁白羌暇，宛如神女，美艳不可方物，高贵不容亵渎。只见美妇玉鼻挺直，明亮的双眼好象也弥漫着一层湿泪的雾气，如秋水迷似望不见，透出一丝目空一切的清高冷傲。看起来象三十多岁的美貌少妇，不过娇媚的面容掩饰不住眼角的皱纹依稀可见，可是丝毫不影响她的艳丽，反而更有中年美妇的成熟魅力，比一般的少妇又多了一股成熟女人的迷人韵味。一举手、一投足都散发着一种成熟美妇特有的高雅端庄的气质。风姿绰约、秀丽典雅。又深又黑的美眸，浓淡得宜的柳眉，鲜美的樱唇，优美的桃腮，透过黑色的长裙，一双仍然饱满坚挺的怒耸玉乳随着她的动作若隐若现。

“月娇姑妈……”

大宝心里激动地象打鼓似的，刚要接口说话，却被大姑妈宣月媛一句话当场打蒙。

“不要急着说自己人，也不要急着叫姑妈婶婶表姐的！”

宣月媛冷冷说道，“不是我当场泼冷水，大宝是吧？大宝的身世还在不可知范围之内，究竟是不是阿军和雪妃的遗腹子也需要进一步调查和证实，所以，到底是不是咱们轩辕家族的人也就暂时不可确定了。”

“什么？”

“什么？”

“什么？”

不仅仅大宝，连宣月娇和欧阳诗诗也不禁失声惊呼，实实在在没有想到突然会出现这样令人心寒的质疑。元素娥和方芸好像已经知道宣月媛的怀疑似的，并没有明显的吃惊，只是同情地看着大宝。

“他怎么可能不是舅舅舅妈的遗腹子呢？”

欧阳诗诗诧异道。

“证据呢？难道仅仅靠他那个所谓的舅舅舅妈的一面之词吗？”

宣月媛冷冷说道，“所以需要进一步的调查和证实呀！不要怪我疑心重，害人之心不可有，防人之心不可无，而是十大家族的人的确太坏太狡猾了，我们不得不防啊！这也是我和阿兵向父亲汇报之后得出的共识，需要确认大宝的真实身份！”

“大姐，我们不可以这样冤枉孩子吧！”

宣月娇显然不赞同大姐宣月媛对大宝的怀疑，不禁呛声说道，“我们可以做DNA鉴定啊！事实胜于雄辩嘛！真相大白的日子也就为期不远了！”

“是的，基因鉴定比调查取证更快捷更准确更可信！”

宣月媛说道，“我们也是迫不得已而为之，我们不能放过任何一个坏人，但是我们也决不冤枉任何一个亲人！如果，基因鉴定证实大宝真的是阿军和雪妃的遗腹子，是咱们轩辕家族的骨肉的话，我这个大姑妈当然也是求之不得的，到时候我可以向大宝道歉！”

“大宝，做鉴定！”

欧阳诗诗激动地拉着大宝的胳膊说道，“表姐支持你！”

“对！姑妈也支持你！”

宣月娇说道，经过早晨的公车接触，她对大宝不仅没有反感，反而更多一种亲切感，或许是姑妈对于这个从小失去父爱母爱的可怜侄子的同情和关爱。

“哈哈！”

大宝见众人都目不转睛地看着他，有的怀疑，有的支持，有的犹豫，有的冷漠，他本来一心想来和家人见面，感受一下家庭温馨的，无论如何没有想到居然会遭遇到这样的质疑，骨子里的傲气被激发出来，朗声狂笑道，“我为什么要让你们摆布？没有认祖归宗我不是一样长大成人了吗？是轩辕家族骨肉如何？不是又如何？我知道我爸爸是轩辕军，妈妈是袁雪妃就足够了！轩辕家族怎么样？十大家族又怎么样？可笑我还一厢情愿！哈哈！”

宣月娇元素娥方芸和欧阳诗诗都不禁为之心伤，总觉得宣月媛和元月兵太过于多疑了，本来轩辕家族就对这个从小失去父母的大男孩亏欠太多，这样一来更是伤了孩子的心了。

“放肆！”

宣月媛却毫不为之心动，冷若冰霜铁石心肠地娇叱道，“你以为只有你可以对付得了鬼脸恶魔吗？夜郎自大，狂妄无知，难道我们轩辕家族的人都是吃素的吗？更何况我们还有一老一少两大圣女呢！”

她的话音未落，外面突然传来一声犀利的尖叫，然后就是两声娇叱。

“好像是月婉的声音！”

宣月娇说道。

“还有小萱的声音！”

欧阳诗诗说道，众女立刻色变。

“芸儿，诗诗，你们再加照看孩子，我们出去！”

宣月媛果断下令，看来是做惯了家族和公司中的女强人，穿着那身参加盛宴的长裙居然就飞身冲了出去。

元素娥和宣月娇也跟随着冲了出去，方芸和诗诗紧紧抱着妮妮站到阳台向外观望，再找大宝早已不见了踪影，谁也没有注意到他是怎么消失的。

夜色象少女羞涩的轻纱遮挡着明媚的眼睛，朦朦胧胧之中仿佛透着一丝萧瑟的肃杀之气。

宣月婉和宣萱就是宣月媛刚才所说的一老一少两位轩辕家族的圣女，月婉是小妹，如今也有三十岁了，小萱是元月兵和元素娥的女儿，今年只有十六岁，可是既然作为轩辕家族的圣女，自然不是等闲之辈。

两女身形飘逸，掌法柔中寓刚，正与鬼脸恶魔斗得难分难解。

鬼脸恶魔销声匿迹了几天，终于再次现身，十有八九是冲着这两位轩辕家族的圣女而来的，因为圣女首先是处子之身，而且是武功高超修为深厚的极品处子，也因为这样的处子之身可以帮助鬼脸恶魔迅速复原甚至可以更上一层楼达到登峰造极的武学巅峰。

宣月婉和宣萱的确不愧是轩辕家族的两代圣女，掌法身法轻盈飘逸炉火纯青，十大家族的那些女人真的只能望其项背自叹不如，可惜的是临敌经验不足，本来绝对的优势如今也只能堪堪打个平手势均力敌。

“月婉，小萱，我们来帮你们！”

宣月媛娇喝一声，和元素娥宣月娇一起冲了上去。

鬼脸恶魔苦苦寻觅补阳的佳人，今天好不容易找到了万里难觅的轩辕家族两代圣女，怎么舍得轻易放弃？眼看着三女又冲上来助阵，禁不住魔性爆发出来，一声凄厉的尖叫声中，拼着耗尽残存的内力，鬼魅一般的身形施展开来，须臾在左，忽而在右，声东击西，指南打北。

宣月婉和宣萱缺少临敌经验，立刻慌了手脚；宣月媛和元素娥宣月娇三女功力比宣月婉宣萱本来就逊了一筹，本来想帮忙，没想到却添乱，再加上过于乐观地高估了自己，低估了敌人，过分托大，华美的衣裙如何能够经受得住激烈的打斗，首当其冲的宣月媛还没有看清鬼脸恶魔的魅影身形，就被恶魔一掌打向胸口，双手拼死档格之下还是挡不住恶魔的诡异功力，震得她惨叫一声，张口吐出一口鲜血，向后跌去。

第353章 鬼脸恶魔

鬼脸恶魔一招得手，鬼笑声中，幻化出无数掌影，漫天飞舞击向四女。

元素娥和宣月娇惊恐后退，还是被掌风扫到，心有余悸之下跌坐在宣月媛身旁喘作一团；宣月婉和宣萱在漫天掌影之中穿梭，轻盈飘逸的身形此时仿佛狂风骇浪中漂泊无助的一夜扁舟，随时都有覆灭的危险。

“恶魔，休要发狂，老朋友来了！”

大宝狂笑着从天而降，刚才遭遇到的不白之冤和冷漠对待顿时化作满腔的郁闷和怒愤，邪异龙拳气势磅礴全力击出，轰然巨响声中，漫天掌影登时消失的无影无踪，鬼脸恶魔被硬生生击穿了双掌档格，结结实实打在他的胸口。

仰天喷出一口鲜血，鬼脸恶魔居然在刹那间人间蒸发，化作一缕青烟漫化虚空，大宝身上热气腾腾，衬衣迸裂碎成一片片，只见他胸膛那条刀状刺青疤痕闪烁着奇异的光芒。

众人正在四处寻找鬼脸恶魔的踪迹，突然不远处楼顶人影一闪，大宝以为是鬼脸恶魔逃窜，飞身追了上去。

“臭小子，搅了局想跑没有那么容易！”

元素婉娇叱一声随后追赶。

这边宣月媛躺倒在地，嘴角流血；元素娥宣月娇跌坐地上，浑身酥软，动弹不得；宣萱慌忙招呼方芸和欧阳诗诗下来将三女搀扶上去。

小妮妮的哭声，女人的喊声，叽叽喳喳，急急慌慌，乱做一团。

那条人影一闪不见了，大宝正在楼顶四处环顾，元素婉追了上来。

元素婉伸出纤美的玉手，轻轻指了指他的肩头，眼中异采连闪娇叱道：“臭小子，搅了我们的局，那个恶魔呢？快点把他交出来！”

只是随意用发圈捆起来的秀发，如今成了蜷曲靓丽的乌黑波浪，向两旁流泄，中央再高高盘起来，秀出小瞳天鹅般优美的颈子，一小串珍珠不但完全不嫌累赘，还烘托出她白皙的肌肤。总是素净的一张瓜子脸，扑上淡淡的蜜粉，光滑细致之外，还有层柔亮的粉光，鲜艳欲滴的双唇红的像是甜美的樱桃，如果把它含在嘴里，男人肯定舍不得吞下。贴身的火红连衣裙，展露小瞳刀削般的迷人香肩。纤腰几乎可以一手掌握，身后浑圆的臀部，并没有特别耸立性感，却配合她苗条但比例修长的身形，形成完美无瑕的曲线。黑色丝袜衬得她的象牙肌肤更加雪白娇嫩，玲珑剔透的身材无限美好，眉目如画，那俏丽娇艳的面容、清澈灵动的大眼睛、精致小巧的桃红小嘴、白皙细滑的香腮和似嗔非嗔的颦笑，确实可以称得上是国色天香了，她身材苗条秀美，火红连衣裙衬托下的双臂和双腿更加显得白皙动人。勾勒出高耸的酥胸，纤细的腰肢，黑色丝袜包裹着浑圆的玉腿，浑身上下都那么娴静优雅，洋溢着迷人的少妇丰韵风情。

大宝登时眼前一亮，目定口呆地看着元素婉玲珑伏凸的胴体，尤其是胸前那饱满的鼓起……没有想到轩辕家族的圣女，武功高手打斗的时候居然还可以穿连衣裙和丝袜的，而元素婉此时内里似乎有紧身内衣束缚着，使得乳房在紧身衣下波涛汹涌，若隐若现，呼之欲出，甚至还让人有可以看到乳尖的错觉。元素婉不属于波霸型的美女，但以色狼的眼光来看，至少该有３３D罩杯，他那两颗鼓鼓地像馒头样的高耸乳房比波霸更令人遐想，让人想一把抱在怀里恣意的搓揉、任意的磨捏……在胸部周围的衣服都被撑的好紧，看来真的既尖挺又浑圆，而就在她跟随着大宝追赶跑过来时，整个丰满的胸部一跳一跳地彷佛就快冲破紧身衣了……峰峦之胜令人美不胜收！

就当大宝正陶醉时，体内忽然一阵火样的内气自丹田下方狂冒上来，眼前一阵晕眩……不过幸好此情形一晃而过，大宝心想：“可能是今天太过操劳了吧！或者刚才击溃鬼脸恶魔耗费了元气！”

于是就没放在心上。

而元素婉转身发现大宝两颗眼睛肆无忌惮的自己身上游走，最后更贪婪的盯着自己那从未被人摸过的酥胸上看，俏脸一红，无比的羞意使得她把身体缩了一下，谁知这更把她那蜜桃般的软肉给挤得更加突出，而微微前倾的身躯使得乳沟更加明显，大宝那阵不舒服的感觉又再度自小腹下往上冲。

此时，元素婉也没给大宝时间多想，随即娇叱道：“大宝！少在那转悠眼珠子，我们苦心布局要生擒活捉鬼脸恶魔的，谁知道被你这个臭小子搅了局，还不老老实实说出恶魔的下落？”

大宝愕然道：“姑妈说笑了吧！我怎么会搅了你们的局呢？你们又怎么有把握生擒活捉恶魔呢？”

“谁是你的姑妈？”

元素婉脸寒如冰，秀眸射出锐利深刻的光芒，娇哼道，“你敢小看我们？我先掂量掂量你这个臭小子是不是真像传说中那么厉害？看掌！”

大宝但见眼前尽是掌影，不敢怠慢，闪身躲避。

娇叱声中，元素婉像变了头雌豹般，腰肢像装了弹簧一样有力地扭动着，纤细的腰枝衬托出元素婉整个胴体完美的曲线，而曲线的尽头翘起了充满弹跳感的美臀。

啊！好想摸她一把……大宝心里想着，却又悚然一惊，她可是你的姑妈，她们可以不仁，你却不可不义，怎么可以对素婉姑妈有这样荒唐无耻的想法呢？

元素婉臂力自然及不上大宝，仗的只是掌法精微，教大宝有力难施，这下给对方劈个正着，忙往后退去。元素婉娇叱道：“臭小子，终于肯露出真功夫了吗？”

元素婉愈打愈勇，每一个姿势都是那么诱人。在大宝来说，最可怕的不是她的掌法，而是在他眼前不停跳动的那两颗蜜桃，上上下下、左右摇摆，使得小腹下冲上来的那股气也越来越强。于是大宝不住后退，背脊撞到一棵大树处，此时脑中轰的一声……

恶魔醒了！元素婉还未察觉大宝的异样，哈哈一笑，玉掌挥舞不定间，忽然一拳打来，大宝横掌扫挡。

“啪”的一声脆响，大宝的大手打在了她的手背上。元素婉呆了一呆，因为明显地是大宝故意甩手，让她招式用老，而她用猛了力道，身子不由往同方向扑倾过去。“啪！”

的一声，元素婉丰满浑圆的美臀已被大宝的禄山之爪拍了一下。大宝打完还不够，还重重的捏了一把，接者元素婉忽然娇呼一声：“唉呀！”

原来大宝沿着那股沟儿将手深入元素婉的胯下，抚着她那女孩儿家最最宝贵神秘的地方。元素婉虽然三十岁，却还是处子之身，从来没有被男人摸过，更不要说被一个大男孩抚摩那里了，不由得浑身一颤，全身酥软无力，只能紧紧的夹着大腿，但此举只是让对方的手更加贴紧自己的私处，然后大宝一点都不知怜香惜玉的，只手按着元素婉的私处，将她整个人抛翻了一圈，倒入厚软的草地里。

元素婉大骇翻身，正要借腰力弹起，大宝已整个飞扑过来，压在她动人的身体上，两只大手铁箍般抓着她手腕，立时使她动弹不得。

两人肢体交缠，元素婉惊慌之下大叫出声：“啊……大宝，你要做什么？”

“我不过是代表霸王花女子特种部队试一试你的身手罢了，你到底怎么回事，快点放开我啊！”

元素婉正挣扎时，一张俏脸忽然红得快滴出血来了，失声叫道，“啊……不要动……啊……你……在干什么？”

大宝此时哈哈大笑道：“元素婉，你总算落到我手上了，你这个清高冷傲武功高超的美女教官，哼！我倒要看看你这高傲的样子在我无往不利的挑情手段下还能维持多久，平时装得一副正襟危坐的架势，我看你骨子里也是人尽可夫的荡妇一个。啧啧啧啧……看你这标致的身材，真是极品，不狠狠糟蹋糟蹋你可就是暴殄天物啦，就让我好好享受享受吧，哈哈哈哈……”

此时大宝已成为天下第一淫魔，虽然心智与意识不失，但早已个性大变，他此时正狂笑着心想：“这个元素婉实是生平所见美女之最，我可得慢慢来，逐分逐寸的好好享受享受，不能浪费啊，哈哈哈哈！”

看大宝不动手也不动脚，就这样压在元素婉身上，胸口贴着元素婉那一对丰满无比、充满弹性又柔软的酥胸上，那硬邦邦的巨龙隔着衣裙则在这大美女的私处上来回磨来磨去，时而以穿刺的方式刺激着这天下第一美女的花瓣，然后大宝开始不停的扭动着身体，对元素婉曼妙的胴体又是挤又是压，尽情享受阵阵销魂蚀骨的感觉。

大宝淫笑道：“如此软玉温香，真是人生难得几回抱啊！哈哈哈哈……素婉姑妈你放心，我不会那么快就扒光你，也不会那么快让你尝到作女人滋味，我要一点一点的享受蹂躏你的过程，哈哈哈哈……”

元素婉芳心大急，由于她在霸王花女子特种部队首席教官的崇高地位，从娘胎初生以来从未有男儿敢对他如此无礼，包括国防部将军都对他敬重有加，即使是江无极如此地位的人想动元素婉脑筋也绝对不能强来，顶多是心里想想罢了，最后也不敢开罪军方而只好退而求其次去找宋祝英那样的民歌皇后罢了。而像现在这样给一个大男人扑在身上，对自己守身如玉的处子之躯予取予求更是元素婉从没想过的。

“天啊！我是他的姑妈，怎么可以这样乱来呢？受到这样的侮辱，我也不要活了……”

事关女儿家贞操大事令元素婉方寸失措，一时惊吓、羞辱、难过齐上心头，在气极攻心之下吐了一口鲜血，就此晕了过去……

第354章 素婉姑妈

大宝一看元素婉晕了过去，心想：“此女心性高傲，才被我略施手段就气得晕了过去，若这天下第一美女知道她接下来的命运，恐怕她鲜血可有得吐了，哈哈哈哈……”

被鬼脸恶魔暂时控制了心智的大宝一把将元素婉横抱了起来，走到一棵大树下，撕下她连衣裙上的腰带，将元素婉双手捆起来吊在树枝上。由于被捆的双手高高的举起，使得酥胸更加突出，更加没有防备，让人有随时想摸一把都可以的舒爽感。捆好之后，接着大宝以两指按摩她的人中，促其苏醒。

“喔……”

元素婉嘤咛一声，缓缓的醒了过来，马上想起了失去意识前的情况，慌忙的抬起头来，却发现自己双手受制，被悬在一棵树上。而大宝正将自己整个身躯抱在怀里，一只手正不规矩的在她饱满的酥胸上抚摸着……元素婉惊慌之下娇声道：“啊！大宝，你居然敢对我如此无礼，快放我下来，你怎么可以……啊……快住手……不要……”

元素婉双颊绯红，苦忍着胸部传来一阵阵酥麻的感觉，娇小的身躯不停的扭动，似乎想藉此逃开大宝对他胸部的轻薄。大宝的淫欲却因此更加高涨，使他更加用力的搓揉她的椒乳，还不时以指缝去捏夹她那敏感的胸前双丸，甚至直接用手指押她的乳尖，登时使胸部出现了一个美妙的凹陷……倔强的元素婉终于忍不住哀求道：“啊……不要这样……我可是你的姑妈啊……不要……你杀了我吧……不要这样羞辱我……”

大宝闭起眼睛享受着元素婉仙乐般的哀叫声，一只手却从未停过，持续由外往内绕圈似的恣意揉捏……伴着元素婉一声声诱人的呻吟，整个树林弥漫着邪淫的气氛。他嘿嘿淫笑道：“你刚才不是还说不是我的姑妈吗？现在怎么这么快就承认又是我的姑妈了？素婉姑妈，你这对丰满的双乳可真是让人爱不释手，虽不是非常大，但乳房的形状真是美，尖挺又富有弹性，堪称天底下最具手感的胸部啊！呵呵呵呵……要我杀了你……想都别想，这才刚开始勒！”

大宝的手动得更激烈了！

“喔……快停手……不要啊……”

元素婉的娇躯扭动的更厉害了。

元素婉平时可谓智计过人英姿飒爽的女中豪杰军中之花，从来只有别人吃亏，焉有落入别人手里的份，但这次却因错看了大宝而一时轻忽大意着了道，真可谓世事难料啊！

但此时悔之已晚，在受到了大宝如此极度侮辱的情形之下，元素婉忽然双眼紧闭，猛一撇头，竟是要咬舌自尽。

大宝如今也真不愧是江湖老手，又有小银龙和鬼脸恶魔助威，丝毫不亚于元素婉和宣萱这些经由现代科技、军队严格训练下的霸王花女子特种部队，一发现元素婉神情有异样，随即往元素婉出手，“喀”一声将元素婉的下巴给拆了下来，手法迅速熟练。

“哼！自尽？想得美，你天真的以为能逃出我的手掌心吗？哈哈哈！在没有让你这美女教官军中之花在我面前哭嚎哀叫之前，我是不会让你死的，更何况我还很想听听你淫荡的浪叫声勒！”

大宝双眼都已经发红了，恐怕任何一个熟识他的女人此时站在他的面前都会感到陌生而恐惧的。

由于下颚骨脱臼，元素婉已不能做出咬合的动作，只能发出一些令大宝兽性大发的呻吟声，当真是求生不得，求死不能啊！这个恶魔似乎一点都不急着侵犯元素婉，反而好整以暇的所有一切都慢慢来。

大宝走到这冰清玉洁的美女身后，从后方紧紧的抱住她，享受着与美女教官柔软背臀相贴的动人滋味，用早已涨起的巨龙紧紧贴在她的臀部上，手则揽抱着她纤细的腰，尽情揩磨她美妙的胴体曲线。大宝的手也不闲着，一只大手掌摸向元素婉因捆绑而更加高耸的美乳，左右一路来回的摸来抹去，看着因抚摸而形成的连衣裙皱褶与乳房的凹陷，恶魔一双手摸得连呼啧啧。

接着，大宝两只手分别握住元素婉胸前丰满的双球，大力地搓揉起来，一会儿还以中指按住元素婉的乳头，迅速上下震动按摩，一会儿以大拇指跟食指捏着她的乳尖不停转动……元素婉因为双手被捆而完全无法抵抗，连遮掩逃避都做不到，只能任由浑圆的胸部因吊在树上而高高的挺起，完全让这淫徒予取予求。而更要命的是，不管心里再怎么的不愿意，身体居然还是传来一阵阵从未经历过的快感，使她娇喘细细，只能不停的扭动着娇躯。

大宝自然发现元素婉已经情动，得意的笑道：“素婉姑妈啊！身体是骗不了人的，你这可爱的乳头早已不听话的翘起来了，硬的像两粒小石头勒，哈哈哈哈……而且搞不好……”

大宝一只手开始移向元素婉平坦的小腹，往她的胯下摸索而去。

元素婉感觉到大宝的企图，惊慌的叫了起来，但只能发出“啊……”

的声音，大概是在说：“不要，不要……那里不可以……住手……那是女孩最隐密的地方……不要……求求你……”

只见元素婉紧紧地夹住双腿，不停扭动身体想阻止大宝探索她神秘的处女地。而大宝却更是兴奋，强暴这霸王花女子特种部队第一美女教官的刺激使得他下方的巨龙更加粗大，舒服的顶在元素婉柔软且高翘的美臀上。而不论元素婉如何挣扎都无法阻止大宝的手，它依然一点一滴的蚕食着那片无人到过的领土。终于，大宝整只手掌越过了耻丘，伸进了美女教官微微隆起的胯下。

“啊……呜……”

元素婉绝望的悲叫一声，也忍不住哭了出来，美丽的花瓣终于失守了！

三十岁的老处女更是诱人，大宝从背后以脚强硬分开元素婉的双腿，使手的活动空间加大，能够整个覆盖在元素婉软嫩的私处。大男孩一摸之下，惊讶的叫道：“啊，天啊……素婉姑妈，你都三十岁了，你的沟壑幽谷怎么会如此之嫩，那种柔软的感觉实在是要人命！”

大宝还发现元素婉的私处居然已经非常湿滑了，这美女教官竟会敏感如斯，其春水之多，居然透过内衣与连衣裙湿透到外面来。

元素婉确不愧为军中倾国倾城的尤物，才貌兼备之外，居然还身具百年难得一见的天生媚骨，拥有极端敏感而易于情动的体质。

大宝大声笑道：“没想到素婉姑妈妹你除了脸蛋身材属于特级品之外，还拥有这天下少有的名器，呵呵呵呵，还在那边叫不要，你看都湿成这样了，连几层衣物都挡不住你汹涌的爱液。怎么样？摸得很舒服吧……哈哈哈哈，迟早让你从清高冷艳的美女教官变成一个荡妇淫娃。”

元素婉心中的悲苦几乎到了无法形容的地步，身躯受辱的情形下，还要听大宝羞人的淫词荡语，偏偏是无处可逃，无处可闪，连要以死逃避都不允许。而令她不敢相信的是，身体居然还背叛自己：乳头尖翘、春水直流，内心深处甚至还渴望大宝继续放肆的抚摸她，直闯她发热麻痒的私处……此时大宝另一只手用力拉开了元素婉的连衣裙，露出了白皙光滑的肌肤，襟口内丰满的酥胸隐隐可见。成了淫魔的大宝当然不会客气，立时摸入这美女的衬衣之中，将其酥胸整个盈握。“哇！”

大宝又再发出一声惊叹，酥胸入手处滑如凝脂，揉捏起来感觉既饱满又充满弹性，比之隔了连衣裙又不知美上多少，故令大宝更是不停的搓揉元素婉雪白柔软光滑娇嫩的椒乳。

看着满脸通红不停喘着气的元素婉，再搭配上听来既可怜又动人的哀吟声，使得大宝自背后越发紧紧抱住元素婉前凸后翘的胴体，一手近乎粗暴地捏着她胸前的那两块软肉，一手则不停在她花瓣上来回抚摸、以手指揉她的珍珠，浅浅的透过底裤戳进她的沟壑幽谷之内。

元素婉无比诱人的胴体，与强暴一个人人敬仰、国色天香的美女教官所产生的快感，使得大宝的性冲动终于到了极限，他再也忍不下去了，哈哈大笑道：“素婉姑妈，你的身体实在是太精彩了，我已忍不住要一亲芳泽，把你骑在胯下大干特干了！”

于是大宝自元素婉大腿根丝袜蕾丝花边处取出一把特种部队专用匕首，施出他的手段，只看他迅速的绕了元素婉胴体一圈，“嗤嗤”一连响起几声衣服绷裂的声音。

“啊……”

元素婉娇呼一声，她的连衣裙连同内衣乳罩，全数变成碎片散落一地，而身上居然一丝伤痕都没有，可见大宝刀工之细之精准。

此时元素婉已然一丝不挂的将其身体完全展露在大宝的面前了，只有黑色丝袜反而更加增添了诱惑！

正当大宝想立时扑上去，来个霸王硬上弓时，眼前的情景却让他无比的震摄！元素婉全身赛雪的肌肤细致光滑而且白里透红，此时她丰满挺立的双乳也因衣服碎裂而正微微的颤动着，在一片雪白之中胸前，那动人心弦的两点嫣红更是美妙得不可方物，峰峦之胜配上浑圆高翘的臀部，整个胴体曼妙的曲线，当真是该凸的就凸、该凹的就凹，加上修长笔直的双腿与尽头处那无限神秘的黑森林和隐见的小沟，真是此景只应天下有，人间难得几回观啊！

大宝整个人当场站在那都看呆了，渐渐的……奇迹居然发生了，他混浊淫乱的眼神中逐渐透出一点神光，而慢慢的，神光越来越盛，终于大宝脑中再度“轰”的一声……小英雄终于回来了，元素婉总算在千钧一发之际保住了她女儿家宝贵的贞节！

第355章 素婉姑妈

原来鬼脸恶魔刚刚被大宝的邪异龙拳和刀状刺青疤痕还有古铜戒指的共同作用下幻化虚空，吸入到了刀状刺青疤痕之中，趁着大宝还没有明白事实情况之下绝地反击最后的疯狂，企图通过暂时控制大宝的心智达到占有元素婉处子之身的目的，然后吸取她的圣女元阴使他起死回生。

可是，这种鸠占鹊巢夺舍的恶魔心法并非完全没有解除的方法，除了大宝本人的自救之外，只要遇上超出一般人类想像之外的事情，在心笙动摇之下也可恢复神智，不过一段时间后若再情动，就会再度变回野兽。

我们都有这样的经验，例如：听了令人感动的歌声、看了一场美妙至极的舞蹈、一场动人心扉的电影，或欣赏令人叹为观止的大自然美景，在那一刹那会使人的精神提升至一个平时到达不了的境界。

元素婉丰满成熟而又白璧无瑕的处子娇躯便在这样的情形下带给了大宝极大的震撼，宛如是上帝杰作的娇躯，肤若凝脂，容光明艳，有若下凡的仙女，即使在大宝丰富的男女经验中亦从未看过如此完美的女性胴体，所以在心神镇摄之下，竟然暂时解了鬼脸恶魔的鸠占鹊巢夺舍之恶魔心法。

“天啊！看我做了什么！我居然如此亵渎了这样一位美女，还是我的姑妈……”

大宝一恢复本来的个性，看到眼前的情形，惊讶的合不拢嘴，恶魔心法只是使他性情大变，但在过程中他完全知道自己在做什么，即使毒解了也不会失去记忆，所以大宝一时之间手足无措，不知道为什么自己会有这样的举动。

元素婉也发现了大宝似乎有些不对劲，以她阅人无数的眼光和掌握的资料表明，大宝虽然有些花心好色，但绝对不是一个依靠蛮横暴力奸淫良家少女的登徒子，所以她才敢追赶他到无人之地，此时见他眼神已恢复清澈，直觉想大宝必定是出了什么问题，可能是中了邪术或中了鬼脸恶魔的毒了。

元素婉皱眉问道:“大宝，刚才你是不是有什么感觉？姑妈看你可能是中了鬼脸恶魔的毒了吧？”

大宝摇头苦笑说：“感觉有些迷迷糊糊的，不过这件事确实奇怪，我击溃了鬼脸恶魔，怎么又着了他的道身陷险地呢？刚才动手的时候更是小心翼翼，实在是不知道何时遭他暗算，唉！真是一世英名毁于一旦啊！”

“才十八岁的大男孩哪里来的一世英名啊？”

元素婉咯咯娇笑道，“真想要创下一世英名不如跟着姑妈加入特种部队好了！”

大宝浑身一震，叫道：“天啊！姑妈美起来竟是如此动人心魄。”

看到这国色天香的美女媚态横生，直是叫人三魂七魄都飞上九霄天外去。

元素婉见他一双眼睛直愣愣的盯着自己，登时想起自己现在正一丝不挂的被眼前这小坏蛋还给挂在树枝上，这才开始着急的心想：这下可什么隐密的地方都给他看光了，不觉脸红耳赤的娇嗔道：“臭小子，还不把姑妈放下来吗？”

大宝一听美女教官命令，忙不好意思的把匕首往缚住她双手的布条一射，元素婉登时落下地来，谁知她竟摇摇晃晃的站不住地，于是赶忙向前搀扶，元素婉娇躯一软，整个人往大宝怀中倒去，将他一并拖倒在草地上。

两人亲密的肢体交缠，阵阵销魂的滋味令大宝心醉，胸前感受到两颗软软又不失弹性的乳房，低头一看，元素婉深邃的乳沟展现在眼前，搂着她的双手不自觉放他身后浑圆的臀部上，真是令人爱不释手，此女当真名不失传，实为军中绝色尤物。

元素婉全身无力，俏脸转红，愈发娇艳明媚得不可方物，柔声娇嗔道：“死大宝，都是你这个小坏蛋害人，用了什么手法叫姑妈现在连起身的力气都没有了。”

佳人呵气如兰，大宝紧贴着她全裸的娇躯，几乎整个人都酥了。尤其是元素婉浑身上下散发出一股迷人的处女芳香，让他几乎想马上把元素婉压在胯下，肆意鞑伐！但是他还记得她刚刚还要掂量他的分量，所以忍不住问道：“姑妈，现在你还象她们一样怀疑我的身世和身份吗？”

元素婉完全不挣扎的软躺地上，任由大宝跟她毫无遮蔽的胴体做全面性的接触，眨了眨美丽的大眼睛呢喃道：“甚么身世身份的，姑妈不明白你在说甚么？”

大宝看着她打心底透出来的喜色，逐渐明白过来，愤然立起道：“原来你是在骗我的。”

元素婉嗔道：“臭小子，还不拖姑妈起来吗？”

大宝气得差点不想理她，但终很难狠心对待这美女，伸手把她拉了起来，将那件连衣裙拿来给她穿上。元素婉一副喜不自胜，得意洋洋的娇憨神态，不住偷看着气鼓鼓的大宝，促狭地娇嗔道：“大宝，你发怒的神态真好看，真像你爸爸当年的样子，记得我小时候就是喜欢逗大哥生气呢！不过，还是大姐说的有道理，看你对姑妈的态度，我也要怀疑你到底是不是大哥的亲生儿子呢！”

大宝为之气结，狠狠瞪了她一眼道：“想不到霸王花女子特种部队首席美女教官元素婉也会骗人，还扮得这么像。”

元素婉娇笑道：“不要怪姑妈好吗？我其实并不赞同月媛大姐的疑虑的，我更相信你就是兵哥和雪妃嫂子的亲生儿子，我也想要吸收你加入特种部队。刚才若非如此，怎能试出你的盖世摔法，谁知你居然还会那样摔人呢……”

想起刚刚摸往自己处女禁地的那一掌，元素婉一张脸直红到耳根，背转身子，以蚊呐般几乎听不见的声音道，“你那只大手可坏得紧呢……”

大宝既好气又好笑，但想起自己几乎对她犯下禽兽不如的事来，心中歉意油然而生：“唉！算了，不过我刚才对姑妈做出这等不可原谅的事来，实是感到非常抱歉。”

元素婉点点头，侧身拍着胸脯一副好幸运的神情娇嗔道：“刚刚真是好险，你这小坏蛋呢，一点都不懂怜香惜玉，幸好是你，要是别的男人，姑妈就只好一死以洗刷清白了。”

其实元素婉还有心事没有说出来，轩辕家族的圣女退位之后并不是普通男人可以有资格得到芳心享用玉体的，由于身份地位和功力使然，寻常男子根本不是圣女的对手，个中内里奇妙滋味更不是普通男子可以享受得到和承受得了的，只有可以打败和征服她的男子才有资格为她开苞破处，而且更要天赋异禀本钱雄厚功力超群才能够撑得过圣女内里的咬裹吮吸，否则连男根和小命都要送掉的。此时此刻，元素婉心里就十分矛盾复杂，她三十岁了遇到的第一个可以打败征服的男子居然就是大宝，这个十八岁的大男孩英俊帅气英武强悍，又是百花谱丈夫，本来是完结她圣女身份的最佳人选，可是，偏偏又是她哥哥轩辕军和嫂子袁雪妃的遗腹子，真是造物弄人啊！

大宝看着素婉姑妈三十岁的女儿娇态，真是说有多动人就有多动人。而这些话，又摆明了是暗含情意，神女有心，使得大宝快要忍不住想把她揽入怀中，轻怜蜜爱一番。

这时元素婉身上只有一件连衣裙，夜风徐徐吹来，紧贴着她的身体，曼妙的曲线一览无遗，胸前峰峦起伏自是美不胜收，而浑圆润致的玉腿若隐若现，这对大宝的诱惑力几乎比起全裸也是不惶多让。

元素婉见他盯着自己瞧，不但不介意，还挺了挺她饱满高耸的双峰，白了他千娇百媚的一眼，笑道：“你不奇怪为何姑妈想试你的身手吗？”

大宝的眼睛好不容易自元素婉美丽的胴体移了开来，故意摆出个满不在乎的样子，失笑道：“你想看看我是否有资格做你的未来外甥女婿，是吗？”

说到此处眼前不禁浮现欧阳诗诗和宣萱春兰秋菊各擅胜场的绝色美貌。

元素婉抿嘴赧然道：“只说对了一半，因为宣萱尚未到择婿选偶之时，而你亦只是勉强合格！”

接着噗哧一笑道，“你可能不知道，轩辕家族男婚女嫁向来严格，直到今天，以武功论处你还是第一个入围者，表姐弟也是亲上加亲的好事，若你真想追求诗诗，素婉姑妈可以尽量予你方便和机会。”

大宝暗忖元素婉真是妙不可言，她可能长期在霸王花女子特种部队的缘故，更由于圣女地位做了三十年的老处女，对于世事居然表现出来与年龄不符的幼稚天真，他故意皱眉道：“爱情是男女间一种微妙的感觉，发乎自然，那有像你这般只讲究门当户对诸多考较的，再说落花有意流水无情，我的那些美女姐姐妹妹未必就比诗诗逊色。”

元素婉秀眸里闪着难以形容的采光，微笑道：“说得非常好，比任何人都要好，可是，但凡有轩辕家族血统的女人又岂是其他人凡夫俗子可以比拟的吗？所以素婉姑妈知道你只是因某种原因扮作不喜欢诗诗或者宣萱罢了。但你刚才看姑妈的眼神却透露出你内心秘密，尤其刚才跟姑妈滚倒在草地上时，素婉姑妈更清楚你对轩辕家族圣女的心意。我们的魅力还是无人可以抵挡的！”

“哈哈！”

大宝狂笑道，“姑妈是我迄今为止见过的最自恋的女人了！为了你的安全起见，我们还是各走各路的好！”

“站住！”

元素婉见他作势要走，不禁出乎她的意料之外，对自己引以为豪的轩辕家族圣女的魅力产生了怀疑，发出命令后，心底不由得有些失望和失落，仿佛依赖了三十年的精神支柱突然动摇起来，幽怨地喃喃道，“大宝，姑妈真的没有魅力了吗？令你那么毫不留恋吗？”

第356章 素婉姑妈

大宝见姑妈元素婉如此失落的样子愈发婉娈娇媚，也不禁感到一阵神伤魂断，叹了一口气后，凑到她白皙娇嫩的耳旁柔声道：“姑妈是大宝一生所遇到的女子中最动人的尤物。但是，有了刚才的前车之鉴，我们还是保持一定距离为好！”

猛下决心，就要离去。

刚走出两步，元素婉唤道：“大宝！”

大宝暗叹一声，转过头来。元素婉深深看着他，俏目闪动着智慧的采芒，容色平静地柔声道：“姑妈明白了，你是害怕控制不了体内的鬼脸恶魔余毒，可是，你难道非要独自面对恶魔的折磨吗？此时此刻，你运功排毒，若有甚么困难，姑妈也可以伸出援手祝你一臂之力啊！”

大宝闻言心中感动，走回姑妈元素婉身旁，一手紧紧的将她贴往自己，另一手则伸进连衣裙内，恣意揉捏着她雪白柔软的乳房，头一低，已重重的吻在朱唇之上，吮吸着她美妙的香舌。元素婉浑身一震，不由自主扭动着娇躯，尽情地享受她人生当中第一个男人准确来说是大男孩对她的疼爱……

刚才骚扰猥亵之后，元素婉那微带慵懒的风情，本就教人魂为之销，再加上也不知什么原因，当元素婉重新穿上连衣裙，在他怀里婉转扭动的同时，随着大男孩体温的浸润，或许是小银龙或许是鬼脸恶魔淫毒的感染，元素婉竟是愈来愈是浑身酥软，身体益发敏感起来，诱人的高挺酥胸前两朵红梅热烈地挺立着，双腿不由自主地互相摩擦擦，才能解决股间那恼人的酥痒。

只是元素婉心中有事，一时却没察觉到异样，待得她发觉之时，一双玉手早不似自己的一般，竟身不由主地想要在自己那完美无瑕、滑若凝脂的肌肤上头好生抚爱了一番。那滋味是如此的奇妙，令元素婉火辣诱人的胴体再也离不开大男孩的爱抚了。

三十岁了，她虽是向来不近男子，但成熟的肉体并非全然不知色欲之思，但以往对自己的抚爱，从来没有大宝魔爪带来的电波，也从来不曾有过这种强烈的感觉。

也就因此，元素婉任凭大宝亲吻抚摩远比刚才要长得多，亲吻抚摩得脑子都有点昏沉了才想到要挣扎脱身，连衣裙裹着的肌肤在月色之下透出了诱人的晕红，她既不想遮掩也遮掩不起来，哪教大宝不为之目瞪口呆？

直到元素婉玉腿酥软无力跌坐在草地上，以一个美得令人不敢移开目光的姿势，将那露在大宝眼前犹如白玉凝就的玉腿收了起来，大宝总算才恢复了神智，听到耳边莺声燕语：“小坏蛋，连姑妈也要欺负吗？”

“姑妈这么绝美，我的魔毒真的控制不住了！”

正当元素婉想再说话的当儿，大宝已坐到了她身前，竟捏着元素婉巧俏如若天成的下巴，一口便吻了上去，随着将嘴里口水渡了过来。

仿佛感觉到天意如此，既知自己难逃失身的命运，元素婉也就不再强挣，连红丸都难保了，给他硬吻上几口算得了什么？只是随着大宝舌头的入侵，一股酥香浓郁顿时涌入元素婉口中，那滋味入口便滑入喉中，芳香甘甜，元素婉的手虽勉力推开了想压上来的大宝，那甘香滋味却已忍不住一饮而尽。

大宝再次闪烁着诡异的目光，好像鬼脸恶魔又拼尽全力施展了鸠占鹊巢夺舍的恶魔心法，此时见元素婉将饱含着小银龙和鬼脸恶魔淫毒的口水饮了下去，他也不多做动作，只是等待着。一开始在亲吻抚摩元素婉的时候，那小银龙和鬼脸恶魔的淫毒就从元素婉的肌肤毛孔化入体内，再难退出，再加上元素婉饮下的香水有毒，任你三贞九烈，也要为之春心荡漾，便元素婉真正是石女，也要动情。

他的等待果然没有白费，不久，元素婉开始感到浑身发烫，唇干舌燥，脑内绮念丛生，眼眸都迷濛了起来。大宝见状便欺上前去，抱起元素婉柔软的娇躯，轻轻按到在草地上。元素婉的推拒转瞬间便消失无踪，从亲吻抚摩之后，她敏感的胴体已是浑身发软发热、任由鱼肉，何况再加上那香水有毒的刺激呢？

她软绵绵地任由大宝吻上她的香唇，更侵入其口中搜索那令人迷醉的香舌。

元素婉跟大宝纠缠在一起，柔弱地任他的双手在她身上敏感地带进行爱抚，不经意缓缓地替其宽衣解带再次脱去连衣裙。片刻间元素婉已是身无寸缕，大宝改用那粗糙宽厚的大舌在她身上游走，经过那萋萋的芳草，到达那爱液满溢的谷溪，令到元素婉那可爱的樱桃不堪刺激地颤抖，贝齿轻咬住修长的纤指。若非她也是一流高手圣女之身，定力高强意志坚定，眼前的大宝又是她仅存心智抵抗的自己的侄子，令她还能忍受得住，怕早被体内的春潮推动得呻吟不止了。感觉得到元素婉的反应，大宝神志恍惚心中坏笑：任你再厉害总是女人，哪逃得过老子的手？他虽佩服元素婉的定力，到现在还没有呻吟出声，但她的反抗愈大，事后自己的成就感也愈大，何况从肉体的反应来看，元素婉的抗拒早已是回光返照，只要自己再加把手，这美女教官轩辕圣女便要投降了。

元素婉娇躯不由一震，那感觉既羞人又刺激，元素婉竟无法忍受地发出了声音：“不要……那里……那里脏……求……求你不……不要碰那……啊……”

也难怪元素婉受不了，她早被剥得光溜溜，完美无瑕的诱人肉体彻底暴露在大宝的眼前，但元素婉怎么也没想到，大宝的魔手不但抚上了她的丰臀，还不时刺激着她的菊穴，逗得元素婉不由自主地娇躯颤抖，愈来愈无法克制自己。她完全无法想像，菊穴竟也是自己的敏感地带，那处一被他的魔手所沾，一股强烈的渴求无法抗拒地袭上身来，转眼已将元素婉的芳心淹没。在受到小银龙和鬼脸恶魔淫毒蛊惑及高超的调情技巧冲击下，元素婉的身心已完全被情欲所支配。她虽知道眼前是自己的侄子大宝，但体内情欲已炽，便没有大宝的侵袭，她亦会毫无保留地将身体奉上。

正当元素婉欲念焚身之际，大宝突然离开了她的娇躯，却不是想放了她，而是退得远了些，仔细打量着眼前这人间绝色。成熟的胴体被自己挑起了荡漾的春情，他不由惊叹眼前这是一幅完美无瑕的诱人胴体：只见元素婉犹如一只温驯的小羊羔一般蜷缩在草地上，俏美的小脸羞得通红，如星丽眸含羞紧闭，就如一具象牙雕塑的女神一般，香汗淋漓、浑身软瘫，静静躺在草地上。绝色娇美的芳靥晕红如火，风情万千的清纯美眸含羞微闭，又黑又长的睫毛紧掩着那一双剪水秋瞳轻颤，白皙娇美的挺直玉颈下一双柔弱浑圆的细削香肩，那一片雪白耀眼的中心是一双柔软玉滑、娇挺丰盈的椒乳。那晶莹雪白得近似透明的如织纤腰盈盈仅堪一握，柔美万分、雪白平滑的娇软小腹下，两条修长娇滑的雪白玉腿含羞紧夹，一双玉滑细削的粉圆小腿下一对骨肉匀称、柔肉无骨的浑圆足踝。

既然是守身如玉的轩辕家族圣女，感觉得出来元素婉仍是处子之身，想到自己竟能夺得这人间绝艳霸王花女子特种部队首席美女教官的红丸，大宝不由大为兴奋，双眼放射出通红的光芒。大宝双手不断地在元素婉那滑如凝脂而又火辣辣的娇躯上抚摸，皆攻向她身上各敏感部位，灵巧的手指挑逗着花瓣，在着急紧张的状况下，感觉反倒益发地敏锐。元素婉面色绯红，双腿发软，下体也发出阵阵地颤栗，她不自觉地享受着愈益升高的愉悦快感，心中的痛苦被肉体的欢快一层层地击破抹灭，逐渐的完全被大宝支配，肆无忌惮地抚摸着她的美腿、丰臀、以及湿滑的下阴。大宝亲吻着她湿润的朱唇，元素婉热烈地回应，两舌互相交缠追逐。元素婉忽然感到下身有异物入侵，原来大宝那长达九寸的巨龙正在她的桃源洞口轻挑浅逗，令她本已亢奋的身体接近崩溃边缘，不禁将身体向前，希望得到更深入的慰藉。

“姑妈，我怕我真的要忍不住了，你如果再不推开我，恐怕我真的要犯错误了啊！”

大宝勉强恢复了一丝灵光，可是迅速被邪异的光芒重新占据了双眼，禄山之爪更加狂野地在元素婉雪白柔润的玉女峰上抚摸揉捏，硬邦邦的巨龙更是在她沟壑幽谷之间肆意研磨。

听大宝竟然这样说，元素婉芳心不禁又羞又难为情，但随着胸中羞意大升，犹如火上加油般，浑身上下更似火燎，强烈的淫欲令她完全无法自已。反正一定要来的，就让它狠狠地来吧！

“好孩子，我用手帮你弄出来吧！”

元素婉闭上了美目，致力去感觉性的快乐，那纤巧的小手不知何时，竟已抚上了那火辣滚烫的九寸巨龙，那灼热粗壮的触感，令元素婉忍不住从喉中发出了若隐若现的呻吟。见元素婉竟已伸手去探它，俏脸上的神情虽带羞涩和畏意，炽烈的欲火却烧得她更加媚态横生。烈火熊熊又岂是芊芊玉手可以解决的吗？大宝知道是时候了，一边双手在元素婉火辣辣的完美胴体上尽情巡游，玩得这美女教官哼声更加婉转柔媚，一边提枪上马，竟连手都不用，光用那巨龙轻点，便令元素婉黑色丝袜包裹的修长玉腿驯服地分开，任他挺枪进入她已爱液泛滥的嫩穴。

“不要啊！大宝，不可以的……啊！”

元素婉勉强挣扎着叫道，可是一切都已经晚了，光从他没费什么劲，仅只腰身一挺，那巨龙便渐渐没入穴内，便可见元素婉自己的嫩穴之中是多么的灾情惨重了。

第357章 素婉姑妈

“啊！大宝，不要啊！不可以啊！”

随着那巨龙步步挺进，元素婉只觉自己的空虚一寸寸地被填满，那滋味美得令她神魂颠倒，既陌生又强烈的充实和火热，烧得她更加春泉漫溢，忍不住纤腰轻扭地迎合着那巨龙。突地元素婉只觉下体一痛，一股强烈的充实感，混着痛楚和灼烧攫住了她，令元素婉“啊！”

的一声，无法自拔地搂紧了大宝雄壮的虎躯。

原来是大宝巨龙一挺至尽，已蹂躏了元素婉的处女膜，夺去了天下万千男子梦寐以求、人人敬仰孺慕的轩辕圣女霸王花女子特种部队首席美女教官元素婉珍贵的贞操。虽说红丸业已被夺，加上她又是被大宝那骄人的巨龙破瓜，痛楚绝不易承受，但小银龙与鬼脸恶魔淫毒和催情手法双管齐下，元素婉的身心早被情欲所侵占，这强烈的痛楚竟一点都没能令她清醒，一痛之后随即涌上了强烈的快感，她肥美柔嫩的美穴被大宝的巨龙强烈地撑了开来，紧紧地、亲蜜地环抱着那沾染了她破瓜鲜血的枪身，情不自禁地蠕动起来。而元素婉自己呢，更是热情如火，四肢八爪鱼似地缠紧了大宝的虎躯，梦呓般的呻吟声早已脱口而出。

本来还以为元素婉未必吃得消自己那巨挺的巨龙，否则大宝也不会用上这许多手段，但看元素婉破身之后的反应，竟是如此痴缠，若非从两人交合处渗出了一波波带着红丝的汁液，他还真不敢相信元素婉片刻之前犹是处子哩！

轻轻地，大宝开始动作了起来，却不是挺拔抽送，而是熊腰轻转，带着那巨龙在元素婉的嫩穴里头刮磨旋转起来。一来元素婉的嫩穴充满着强烈的吸力，将他的巨龙紧紧吸住，二来被吸附的滋味如此甜美，令大宝暂时强忍抽送的冲动，想先好好地享受元素婉的肉体一番。

大宝这样轻缓厮磨，元素婉可就惨了，她的嫩穴被他一点一点地磨擦着，好像每一寸嫩肉都正被大宝享受着一般。动作虽不强烈，但那直抵心窝的滋味，却是既酥又甜，种种酸酥软麻的滋味一波波袭来，令元素婉还来不及感受前一波的滋味，下一波又来侵袭，才刚感受得下一波美妙袭来，前一波早已过去，那滋味美得她再难抗拒，一双修长的玉腿有力地缠紧了大宝的熊腰，纤手紧紧地扣在他背后，口中不住跃出发自内心的呻吟。

“你……唔……你弄的……弄的姑妈酥死了……”

元素婉娇喘吁吁，嘤咛声声，呻吟连连。

见元素婉如此投入，白玉般的脸蛋上浮起了诱人的红云，一对玉乳上头樱桃绽放，眉梢眼角满是春情，大宝不由大是得意。自己不但拔得这美女教官的头筹，还能令这天下人人敬慕的美女教官在自己枪下婉转呻吟、娇弱不胜，那种征服感真是难以言喻，神魂颠倒间他竟转变了体位，用上了以往的大宝绝不会用在床上，几乎是所有野兽都不会用的体位。

雄伟的身体整个仰了过来，大宝竟就这样带着元素婉诱人的胴体动作，变成仰躺草地上，让元素婉骑在他身上，湿滑的嫩穴因为被这样拗了过来，又喷出了一池春水，嫩穴深处被摩挲的感觉，比之方才的廝磨更有一番强烈的快意。

才刚被男人破瓜，便被要求主动扭摇，元素婉虽是羞不欲生，但方才那廝磨的滋味，早深深印在她的芳心深处，加上大宝有力的双手扣在她不盈一握的纤腰上头，强烈而有力地带领着她的动作，这名满天下的轩辕圣女，霸王花女子特种部队首席美女教官又怎么停止得下来呢？

她双手撑在大宝汗湿的胸口，勉力地旋磨着腰臀，耳边传来大宝的指导，彷彿是天上传下来的仙乐，令她身不由主地跟随而去。

方才在大宝的磨动之间，元素婉已尝到了不少滋味，此刻由她主动，食髓知味的元素婉自不会放过，一开始那旋磨的动作还有些生疏，但随着大宝双手的带领，以及体内情欲的诱动，元素婉的动作愈来愈娴熟。她一边紧紧夹吸着大宝的巨龙，不让它有片刻脱离自己，一边让纤腰有力地左右旋磨，前后滑动，让那灼烫的枪尖在自己的嫩穴深处不住勾挑磨动，将已被诱发的处子春情更强烈地蕴酿，变成了一波波的汁水，不住地流到大宝的腹上。

不知从何时开始，元素婉的双手已不再撑在大宝胸前了，她将纤手挺在身后，骄傲地将自己春心荡漾的肉体完全展现在大宝贪婪的眼前。原本的羞怯彷彿也被这大胆的动作所突破，现在的元素婉完全被肉欲给占领了，她快乐地在大宝身上扭动着，热烈地将自己的胴体献上，纤腰的扭动幅度更早已超过了大宝的带领，现在的元素婉正快乐地享受着云雨之乐的甜蜜。

“啊……好……好人儿……你……你真厉害……姑妈……好舒服……啊……”

元素婉娇喘吁吁，嘤咛声声，呻吟连连。

“唔……好素婉姑妈，你什么地方舒服？”

大宝笑问道。

“小坏蛋！讨厌……”

听大宝竟然问出这问题，元素婉不由得火红了脸，她虽已沉醉在情欲之乐中，但毕竟片刻之前，她还是清纯的处子呢，哪经得起这么迫人的问法？“死东西……你这坏东西……都已经……都已经这么整治素婉姑妈了……还要卖乖……啊……别……好棒……”

听元素婉到这个时候还能硬撑，大宝口中一阵淫笑，双手从元素婉香汗淋漓的纤腰拔起，一边一个捏住了在他眼前不住跃动的美乳，尽情地爱抚把玩起来，坏笑道：“素婉姑妈，这样舒服吗？”

“啊……嗯……舒……舒服……”

双乳被他大手这样一扣，原本只是从嫩穴中源源不住烧上身来的欲火，一下子变成三管齐下，教元素婉怎么受得了？她的呻吟声中带着些许哭啼，却不是因为痛楚或害羞，而是欲火烧的实在太旺太烈了。

被大宝这样把玩，元素婉当真美到了极点，尤其是那两朵迷人的樱桃，更是涨到了发疼的地步，在大宝大手的把玩下更显媚艳惑人，弄得元素婉想不招供都不成了。虽说才刚破瓜，但一来小银龙和鬼脸恶魔的淫毒效力极强，他的挑情手段更是高超娴熟出色当行，再加上红丸才刚被夺，元素婉便被摆布成上位，这体位令她能主动去探索最能让自己快乐的各个敏感带，好奇心重的元素婉自不会错过任何追寻快乐的机会。

但她终究尚非此道行家，一下便爽过头，还没动得几下，阴精竟已蠢蠢欲动，又给大宝逗得淫语出口，欲火竟似也因此宣泄出来，浑身舒泰之中只觉下体一阵奇妙的酥麻，不知什么东西从体内冲了出来，美得她直打哆嗦，整个人竟完全瘫软了下来，伏在大宝胸前娇喘不已。感觉到元素婉已然泄身，那酥人的阴精麻得大宝不由猛吸一口气，制止住自己随之一泻如注的冲动，良久才敢睁开眼来。

但见伏在他胸前的元素婉眸泛媚光、樱唇轻喘、秀发尽湿、美目迷茫，完美无瑕的娇躯泛出一层薄光，尤其诱人，再加上激情带起的晕红还留在身上，当真媚人耳目。原本女人最美的时候，便是高潮初褪的娇慵模样，何况元素婉原就是艳绝天下的绝色美女，这一泻阴更是美的惊人，大宝不看则已，一看之下欲火更炽，也顾不得怜香惜玉了，他一翻身将这甫破瓜便已泄阴的圣女教官压在身下，开始抽动起来。

“唔……不要……别……别来，姑妈不要，姑妈受不了！”

阴精一泻，那滋味虽撩人已极，但随着欲火舒泄，元素婉的神智也慢慢恢复过来，想到自己方才的言语行为，不由得为之气苦。自己在这野兽一般的大宝蹂躏之下，不但破了身子，而且竟在他的粗暴之下，尝到了云雨之欢的快乐，爽得浑身上下都没了力气，偏偏就在她心中苦痛的当儿，大宝竟将她无力的胴体压在身下，小银龙和鬼脸恶魔在他体内热战正酣，那犹然如日中天的巨龙感觉更加威猛，竟是要再度将她玩弄！但是没有办法，一来元素婉才刚爽到泄身，弄得浑身无力，二来女上位是最耗女子体力的一个体位，现在的元素婉所能使出的力气，就和她身上的遮蔽物一般一点不存，教她怎么拒绝得了大宝野兽一般的侵犯呢？更令元素婉为之羞怒的是，方才自己激情当中的舒泄，仍然留存在嫩穴之中，被大宝就着抽送起来，竟是一点儿也没费劲，巨龙便已直抵穴心，而刚刚的高潮，使得元素婉嫩肉的敏感度大增，给大宝这样勇猛地抽送了几回，那欲仙欲死的滋味，竟似又回到了身上，任她怎么咬紧唇皮，也压不下那娇吟的冲动。见元素婉虽已清醒，却连推开自己的力气也没有，大宝淫笑起来，他知道这名满天下的轩辕圣女美女教官是再挡不住自己的入侵了。他双手捧住了元素婉汗滑的丰臀，令元素婉黑色丝袜包裹修长的玉腿淫媚地大开，将那嫩穴完全暴露出来，随即跃马挺枪，直捣黄龙！原已被那未褪的药力给迷得心慌意乱，再给大宝这般猛送几下，元素婉只觉欲火又起，那一连串的快感比方才更加强烈地袭上身来，竟是一波比一波强烈，转瞬间元素婉又给那波涛冲击灭顶；尤其这回大宝的动作可比方才直截了当多了，他如疯似狂地挞伐着元素婉迷人的肉体，每次的冲击都直抵花心，以一招回马枪的势子一磨一挑，才又退了出来，只磨得元素婉手软脚软，每一下的刺激都似突破了元素婉的防御，直接攻陷了她的芳心，令元素婉欲仙欲死，嫩穴当中花蜜犹如涌泉般不住喷泄，那种畅快真非笔墨所能形容。

第358章 素婉姑妈

大宝在为她破身时，那温柔的攻势已令元素婉的芳心彻底融化，接下来这次次直捣黄龙的攻势，教元素婉更吃不消，一波波的攻势令她应接不暇，不知何时起已完全淹没在那迷人的春潮之中，甫清醒的神智竟又沉醉在欲潮里头。

“啊……姑妈又要……又要死了……”

见这人间绝色、下凡仙姬在自己的巨龙之下婉转呻吟、欲仙欲死，声声句句都是对自己的恳求，大宝不由有股强烈的满足感。这冰清玉洁、高不可攀的绝色美女素婉姑妈，在自己的征伐下完全沉醉在情欲之中，竟变成了这等淫荡的模样，不由干得愈发猛烈起来，嘴上也不肯闲着。

没想到名满天下的元素婉不但好奇心重，学得也快，连床上媚人的技巧都学得这般快速，从那诱人小嘴中透出的呻吟声，更是令干着她的男人为之心神皆爽。大宝再也忍耐不住了，他举高了元素婉黑色透明丝袜包裹的玉腿，腰间干的更猛更快，元素婉给他这样一搞，花心较刚才更加突出，每次被操时的刺激也更强烈了，她爽得眼冒金星，什么都看不见，惟一能感觉到的只有嫩穴里传来一下比一下更强烈更美妙的快乐。等到大宝终于承受不住元素婉嫩穴之中天然的紧夹，背心一麻，火山轰然爆发，将精华岩浆尽情地喷洒在元素婉那迷人的肉体当中时，元素婉也已被迭起的高潮冲得神智不清，给那阳精一烫一浇，登时整个人都瘫痪了，和大宝滚倒一处，几乎就这样昏死过去。

红丸盗走，彻底降服了体内的鬼脸恶魔，魔头真元登时归顺投降，助长了大宝的功力。坐着喘息了一会，大宝满意地看着身侧的佳人，只见这名满天下的美女教官媚目如丝，似想晕睡过去却又无力闭目，若非胸口还微有起伏，一双似被他玩得稍微丰满了些的娇挺美乳仍不时随着呼吸轻颤，真要让人以为她是不是已被野兽一般的大宝给活活玩死了。虽说除了色艺双绝之外，元素婉也是天下闻名的霸王花女子特种部队首席教官，身体强健体能也充沛，但她甫失红丸便连庄般地被大宝淫玩，加上每次都被玩得乐陶陶美爽爽，泄得神魂颠倒，她的身子骨再硬朗，一时之间也吃不消。只是元素婉虽吃不消，却已无力遁走，只见身旁的大宝伸出手来，又抚上了元素婉那惹火已极的曼妙身材，顺着她美妙的曲线上下游走，亲手感觉着她胴体的火热。

“好素婉姑妈，反正你们也认为我不是我父母的遗腹子，你就把我看做情郎弟弟好了！”

大宝咬着元素婉白皙娇嫩的耳垂软语温存道。

“小坏蛋，哪里那么简单？害得姑妈这样丢人现眼，姑妈以后还怎么见人呢？”

元素婉娇羞地发现，随着他魔手到处，自己的裸胴彷彿变得更敏感了，每寸被他轻薄过的肌肤，都似带起了火花。尤其教元素婉瞠目结舌的是，随着大宝那双大手在自己身上亲暱地抚摸，他那巨挺的巨龙，竟又慢慢雄壮挺拔起来。她甫失去处子身便被那巨龙连连折腾得死去活来，承受着男人的雄壮威武强烈无比的玷污，令元素婉到达了极限，那令她飘飘欲仙的强烈摧残已掏空了元素婉的身子，她再承受不住男人的需求了，可大宝竟然这么快又硬了起来？想到方才自己在大宝的挞伐之下，无可奈何地发出令人听了就脸红心跳的声音，被这野兽连拱带挑地送上了想也想不到的神仙境界，元素婉不由得全身一阵躁热，男人的滋味儿真是可怕又可爱，只要是女人，只要尝过了这番美味，岂有不臣服之理？尤其是大宝是特别厉害，竟一干再干，连她已哀啼求饶也不管，自顾自地发泄着欲望，让元素婉即使不情不愿也只有任凭宰割的份儿，偏在那不情不愿之中，大男孩的强悍却又使她柔顺，将她送上个更美妙、更虚幻的仙境中去，一想到方才被他连续不断地干着，似要把她整个人都干穿过去，元素婉就不禁无法自制地湿润了。

见那巨龙渐渐硬挺，元素婉不由得痴了，她不禁回想着适才发生的美事。虽是不情愿就这样失去了宝贵贞操，但那一次又一次被征服的过程，男人的各种体位将她攻陷淫辱，抚爱玩弄了她的每一寸诱人胴体，让元素婉羞煞愧煞，却也是乐在其中。她不由恨起自己，为什么这么没用，方才竟被干得晕了过去，若是一直清醒……那时感受到的滋味，岂不更美上加美？见那巨龙挺了个笔直，元素婉不由得吞了吞口水，她可以感觉得到，大宝之所以又复硬挺，必是为了再次令自己欲仙欲死，只是她这回再没体力迎合，恐怕只有任大宝动作的份儿。

大宝双手扶住了元素婉纤细的柳腰，将她抱了起来，元素婉忍不住一阵娇吟，竟不由自主地撒起娇来：“别……别这样……姑妈会……会害羞……让姑妈看着你嘛！”

“那就不精彩了……”

大宝盘坐在草地上，让那仍带着元素婉珍贵落红的巨龙一柱擎天般挺立着，一边将元素婉动人的胴体抱到身前，令她眼睁睁地看着赤裸的自己是如何迷人。光只元素婉那红晕如云的娇躯上头泛出的香汗，诱惑无比地顺着曼妙的曲线缓缓流下，便显得冶艳无伦，满腔春色难抑；再加上春情无限不只流露在眉梢眼角之间，也透在香汗轻泛的雪嫩肌肤上，含羞带怯的薄薄酡红，淡淡地彩在白皙如玉的玉骨冰肌上头，高耸如玉峰的双乳之上，粉嫩的初春蓓蕾正在展放，随着她愈趋急促的呼吸而美妙地颤抖着。连元素婉自己，都为了月色下自己的绝色而神魂颠倒，更何况是身后的大宝？他一边吻着元素婉诱人的耳珠，一边在她耳边轻语着，指导着这刚成为妇人的圣女教官的动作。

虽是娇羞已极，但体内烧着的火那么旺，元素婉又怎抗拒得了大宝的指挥？她顺着大宝的指示，纤手含羞带怯地扶住那坚挺刚直，还带着她宝贵落红的巨龙，一边缓缓下坐，不只用嫩穴去感受，更是亲眼看到自己的嫩穴是如何款款柔细地将那巨伟巨龙吸入体内；直到坐到了根处，感觉到不只嫩穴，那巨龙似已挺到了心窝里头，欲火难挨的元素婉这才得到允许，偏过脸儿来承受大宝火辣辣的吻。

“美吗？”

“嗯……好……好美……”

这回不像刚开始时那么娇怯了，元素婉勇敢地回应着他野兽一般，似想将自己掏空吸乾的口舌，一边媚声回应着，“宝儿，你……你刺得好深……姑妈好像……好像整个都……都被你刺穿了……可是……可是素婉姑妈没力气动了……怎么办呢？”

“没关系，让我来吧！”

大宝挺动着硬邦邦的巨龙在元素婉沟壑幽谷之间肆意研磨，但偏偏不让她如愿，故意退后了少许，诱得元素婉不由娇呼：“快……快点给我吧！”

话儿出口才知自己已忘了形，竟主动向这野兽要求，不由羞意满胸，但那贲张的情欲反更为高涨，令她再也不能抗拒地索求着情欲的满足。

大宝故意逗她：“好姑妈，你要什么？”

元素婉脸颊羞红，忍不住一阵娇嗔：“死东西，坏东西，这么整治人家，还要卖乖。”

大宝依然诈作不知：“你不说我怎明白！”

元素婉气鼓鼓不发一言，大宝见状缓缓把巨龙抽走。元素婉不禁大急，若他这样离开，自己怎能满足？天晓得下次自己还有没有勇气向他恳求那巨龙的攻陷？

“不要！”

大宝坏笑着问道：“不要什么？”

元素婉在他凌厉目光注视下不由屈服：“人家向你投降了，不要把那宝贝抽出，快点，人家需要它！”

说罢羞愧地把脸藏于大宝的胸膛。见这圣女教官如此娇媚驯服，大宝得意万分地笑了出来，他知道自己已令她完全臣服于肉欲之下，接下来以他强悍无比的性能力，破瓜之后必能令她身心彻底臣服。

越是冰清玉洁，越是清高冷傲，一旦身心沦陷，越是食髓知味，越是不能自拔。

天啊！真的爽死人了！当沉坐下去之后，元素婉整个人坐在大宝腿间，给大宝双手撑着元素婉巧翘的丰臀，轻抬少许之后重重放下，爽得元素婉差点哭出声来。她的娇躯加上他的力气，令那巨龙一气挺进最深处，产生一股股惊心动魄的快感，电击着元素婉每一寸的神经，比刚才更强烈、更刺激，令元素婉忍不住伸臂圈住大宝的脖颈，一边索吻一边却又不敢放掉镜中承欢的自己，娇躯随着大宝双手的动作不住上抛下坐，一面娇吟不休一面全身抽搐，眼睛里像有闪光爆炸，不一会儿全身都给那强烈的高潮吞没了……

迷茫在美妙的高潮之中，元素婉突然疼醒了过来，只觉发热的面目正贴在柔软的草地之上，摩挲滑擦之间有种说不出的畅快充盈全身；但这畅美的来源，并不是因为滑若凝脂的脸蛋儿正和草地摩挲，而是因为伏在草地上的元素婉那高高挺起的美臀传来的感觉，一股强烈至无可遏抑的快感，正从那儿不断刺激着周身，令元素婉人都还没清醒，已本能地挺腰扭臀，不住向后挺送。猛一抬头，元素婉的脸蛋儿立时满是红晕：在昏晕之中她已被转过了身子，现在的她面朝着草地，自己上半身无力地倒在草地上，纤腰却被高高地捧起，一双玉腿早被架跪起来，后头门户大开，已是身后人的囊中之物；而自己的身后正跪着一个强壮的身躯，一双大手扣住了她纤若细柳的小蛮腰，令元素婉那迷人的腰臀曲线迎合着他的冲击，不住旋转扭动，泼洒出一波波的汗水。

第360章 姑妈菊花（下）

元素婉咬紧了牙，虽说刚刚有过了破身的经验，心知愈紧张愈糟糕，她勉力放松娇躯，让雪臀不至夹得那般紧，但元素婉仍是不敢稍动，只怕会愈动愈痛。没想到此刻插入菊蕾的巨龙却动了起来，大宝双手按住她臀瓣，不让她痛楚挣扎，只是虎腰上提下入，巨龙缓缓动作起来。

直到此刻元素婉才感觉到，大宝事先的准备只怕还不只此，他不只先用手揉得她菊蕾也软了、花瓣也开了，连巨龙上头似都事先抹了春水花蜜，既润且滑，插入时虽是撑得她股间生疼，可那多半都是撑开时的感觉，巨龙在体内抽插磨动之间，却感觉不到怎么痛楚，反倒是润滑的感觉渐渐强烈。

而且说来也奇，大宝下身动作之间，巨龙虽插得元素婉愈来愈痛，比刚才还要痛楚难忍，但抽插之间却是一股股奇妙的快意直冲芳心而来，尤其薄皮相连的幽谷之中更是涌现着快感，仿佛那力道也透了进去，里头却是愈觉空虚。

菊花被抽插撑饱的满足混着幽谷饥渴的空虚，感觉极为诡异强烈，惹得元素婉竞渐渐呻吟出声，雪臀款款扭挺轻送；见素婉姑妈如此大宝知她已动了兴，抽送中不由愈发快意，虽称不上狂抽猛送，却也力道十足，次次插到尽根。

痛到了最深处便转而为快，剧烈的痛楚混着巨大的快感，加上女儿家幽谷中的空虚饥渴，混而成为说不清道不明的滋味，强烈地席卷了元素婉周身，那感觉与刚才破身开苞之时的感觉虽是大有不同，却也各擅胜场，说也说不清哪边更厉害一些。被那强烈感觉冲击的她不由自主地呻吟起来，若非是痛感还占了大半部分，只怕那种滋味真令她要哭叫放声了呢！

“好姑妈，我们在草地上躺了太久，不如站起来散散步吧！”

大宝坏笑道，“不过我可要让姑妈尝尝走动做爱的美妙滋味哦！”

元素婉虽说心底还不是很能接受，但他的巨龙已熨上腿间，酥得元素婉玉褪轻分，任那巨龙长驱直入已叩上关口，被那巨龙的火烫枉幽谷口轻触几下，元素婉的矜持也就烟沽云散了。她感觉自己虽然三十岁了，可是在男女情事方面在大宝面前就像懵懂无知的孩子似的。

“小坏蛋，哪里学的这些污七八糟的东西啊？就会折磨人家！”

她虽然嘴里娇嗔，黑色透明丝袜包裹的玉腿还是情不自禁地分开，改盘到了他的腰上，好方便他带着自己行走。

听元素婉娇语甜柔，虽是无比娇羞，却仍千依百顺，大宝欲火大动，下身微微一挺，在元素婉娇滴滴的呻吟声中，巨龙已再次探入了幽谷，在她婉转承欢之下，慢慢地滑到了底。

那彻底充实的滋味，令元素婉美眸如雾，整个人软在他身上；虽说一泻再泄，但体内情欲萌动，幽谷竟又湿滑起来，股间的湿滑令元素婉又羞又喜，羞的是自己这般易动情，哪能瞒得过他？喜的是这般易于动情的自己，岂不是可以令他在自己身上尽兴驰骋？

光想到那云雨之乐，元素婉已无法自持地酥了，那巨龙探人间虽又引发了些许刺疼的感觉，可对元素婉面言，甜蜜的需要却是更为明显。

大宝双手扶在元素婉结实挺翘的雪臀上，加上巨龙挺直，轻松愉快地将她娇躯抬起，本来大宝心里还有三分忐忑，也不知畏怯的元素婉是否受得住自己这几句话，可看她娇羞迎合，连幽谷里都透着湿腻的渴望，便知元素婉身上心底，对大男孩的肆意侵犯都是爱在心中，不由得意起来。

他俯首在元素婉微垂的额上轻轻一吻，双手托着她轻轻滑动；不堪刺激的元素婉登时一声莺语轻吟，甜得像是要化了一般，令他心花怒放，胸口都鼓了起来。

贴着那紧黏他胸口的双峰一阵鼓荡，火热的刺激令他真有把元素婉再压到树上好大快朵颐的冲动。

被那勇壮似是犹胜以往的巨龙插入，元素婉只觉魂都快要飞了。那宝贝插得更深，咬住了她外露的花心再不肯放，光只是表面上轻巧地将脚盘到他腰上的动作，已带动幽谷中连番颤动，也不知花心被他刺激了几下，酥的元素婉媚眼如丝、香氛轻吐，一副不堪怜爱的娇弱模样。

若非娇躯仍水蛇般缠着他不放，那幽谷夹啜着巨龙时更充满了本能的渴望，光看脸上神情还真会让人想把她放下好好怜惜哩！

大宝被花心裹着巨龙顶端，只觉一股酥意直上心头，若非才刚射过一次，这回再怎么说也要撑得久些，他还真会忍不住呢！他抱着元素婉，慢慢走了起来。

本来还只心慌意乱于插入时的美妙感觉，元素婉双手环搂着他颈项，一双玉腿盘夹着他的腰，让幽谷全盘奉献在巨龙的品尝之下，那刺激已令她不住轻哼娇吟，没想到大宝才一举步，元素婉便感觉到了这一步行的威力：随着他步子迈出，巨龙似是愈探愈深，随他一步一下深挺，重重地顶在花心上头！

尤其他的手只是轻托着元素婉的雪臀，让她在自己每一步跨出时，娇躯都随着走动的节奏在他怀中弹跳，一步一刺激、一步一深刻，每寸空虚都被他深刻地填满，敏感的滋味一波波洗刷着元素婉的身心，令她情怀荡漾，藕臂搂得他愈发紧了；美峰在他胸前不住厮磨，下体却稍稍挪开，好让他举步中更好深入幽谷之内，叩得她欲泄欲茫，醉人的美妙真是言语难以形容。

被他这般且淫且走，元素婉只觉眼前迷茫，除了他以外什么都看不到，矫躯除了他的触碰外什么都摸不到，每寸肌肤都被那火热熬得毛孔大开，拼命地吸着他身上充满欲望的男人味道，高挺的酥胸只在他胸前美满饱胀的旋磨，一对蓓蕾早已高高地挺了出来，涨得像要绽开来一般。

尤其是幽谷里的滋味更是难言，元素婉这才知道什么叫做彻底迷醉的感觉，只觉高潮的滋味在体内不住盘旋积蓄，期待着爆发时的绝顶美妙，芳心里再不管这地方、这体位适不适合交合了，她只想被他这么且淫且行、边走边干，让她迷醉之中身心都被送上仙境，美到再也不愿意醒过来。

他刺得深刻，一步一挺刺之间，元素婉只觉魂飞天外。他每一步走动，都似在她幽谷处狠狠地深插一下，仿佛窄紧的幽谷都被他占得满满的，一丝空隙也没留下。

她知道这回自己丢的很厉害，却仍不由自主地在他怀中顶挺旋摇，满腔淫欲化成了一波波的汁液，随着他的走动倾泄而出，往往前面一波还没泄完，后面一波又涌了上来，后来甚至每走一步都令她一次高潮，那舒爽滋味真是难以言喻，黑色透明丝袜也已经湿透了。

她轻咬着纤指，美目半启半闭，鼻中咿唔出声，肌肤润艳生光。这种被他深切占有，被他深切需要的感觉真是太棒了，以往的难受茫然似都插了翅膀飞掉，她渴求地在他怀中轻扭，这持续的步行，令她快意横生，只觉得草地树林愈来愈大，愈来愈走不完。

“好宝儿，你累吗？”

元素婉心疼地呢喃问道。

“好姑妈，我们换个姿势吧！你趴在树上吧！”

大宝让元素婉双手趴伏在树上，再度翘起她那丰满浑圆的美臀，菊蕾被他撑开至极限，即便是没有动作，光那存在的感觉已是特异，幽谷中又有几根粗大的手指正自玩弄不休。元素婉趴伏着没法回头，只闭着眼全心去感觉那迷乱的感受，若不是知道身后只有大宝，前后两穴一起受着奇妙的刺激。她还真差点错觉自己正同时被两个男人玩弄着呢！

那种感觉与单纯只是幽谷或菊蕾被干时又有不同，混杂之间虽没有单一的感觉来得精纯彻底，可却另有一种混乱之美，她甚至没法去形容那是什么样的感觉，只能在他身下轻扭着、呻吟着，连泪水都流了出来，却又知那全然不是痛楚的泪水。

感觉巨龙被她的菊蕾吸得甚紧，尤其巨龙所受的刺激还不只这一处，自己手指的间接按摩也就罢了，搔弄着元素婉幽谷空虚之间，似是从里头开始了欲望的悸动，仿佛幽谷里头也渐渐鼓动起来，带给巨龙另一种更深切的爱抚，那种隔着一层纱般的感觉就连大宝也是初次体会。

他喘息着，缓缓抽送起来，只觉抽动时的感觉又有种特别的滋味，酥得几欲She精，好不容易才能强忍住。

被他在菊花穴里轻抽缓送。加上幽谷里头手指搔刮抚爱，酥得元素婉也将近高潮，只是那种感觉实在太过特异，身体一时间似全没办法适应，竟是几次只在高潮边缘擦肩而过，她欢快之间不由芳心迷惘。

若幽谷或后庭只干其一，只怕这没用的身子早要一泻如注，在强烈的刺激中登上巅峰，泄身的快美已极，可现在的感觉虽更为强烈，却令她几番想泄未能泄，强烈而混乱的快感，加上想泄而不能泄的空虚，混杂在心中的感受，元素婉也真不知该快乐还是该难受了。她轻轻挺臀迎送，配合着大宝的节奏，只觉那快意一波接一波地席卷身心，混乱得全然无可收拾。

快乐的感觉强烈又找不到出路，只在体内不住蓄积，不住积压着向上提起，元素婉茫然地挺扭旋摇，只觉痛楚和快意在体内织成了一团混乱的网，将她整个身心都罩在当中，别说脱离了，就连线头都不知到那儿去找。

好不容易等到大宝终于低吼一声，火烫的精液狠狠地射了出来，灼得元素婉从体内的最深处涌起了一波快乐，有如磁石般将所有的感觉都给吸了过去，登时混成了一团沛然莫能与抗的快乐，强烈超过极限的刺激，登时震得元素婉如目盲耳聋一般，只觉体内的快意强烈到掩过了一切。

第361章 宣月娇（一）

见元素婉这般投入，隆臀扭摆轻摇，晃动着欲迎还拒，雪股之中夹吸间充满力道，夹得大宝也渐渐想射，他虽也练过持久之术，但菊花最重的不是持久，而是那种感觉，何况元素婉又是头一次享得此味，他也不想太过火，背心酥麻处一声低喘，大宝抵紧了他，将岩浆狠狠射出，火烫的滋味犹如电殛般打在菊蕾深处，刺激得令元素婉竟也登上了高潮，美妙的哭声隐在枕里，酥软酸麻的身子再也动弹不得，高潮的滋味与以往的感觉那么不同，又那么厉害，泄出的阴精汹涌澎湃地自幽谷中溢出，流得身下一阵波涛，她也已娇躯剧震，软趴趴地瘫了下来。

元素婉软瘫了下来，身心仿佛在那强烈的震撼中碎成了片片，别说快乐或痛苦的感觉了，好像整个人都消失掉了一般，只瘫在那儿什么都不知道了……

软绵绵地伏在大宝身下，感觉身子仿佛飘在半空中一般，明明知道自己被他压着，可全身的感觉却像是还在麻痹之中，别说起身又或推拒了，就连身体的感觉都还没回来呢！

元素婉娇喘着，一时间酥得连魂儿都似麻了，就连大宝的手指爱恋不舍地从幽谷中拔出来时，虽是带出了一片诱人的水花，可她却没办法有半分反应。其实大宝方才也射得够舒服了，他虽是强壮，但方才的滋味着实强烈得太过火了，就连元素婉那般诱人的胴体厮磨之下，他一时间也别想再逞雄风。

“好姑妈……可舒服吗？”

好不容易才挤出一句话，大宝只觉舒服得连手指头部不想动一根，身下的元素婉气若游丝、眉纤眼润，也是满足到了极点的模样，说不出的诱人，让大宝十分满意。

他勉强动起手来，温柔细致地抚爱着元素婉温润的香肩，感受那香汗犹自沁出，到此他才发觉两人恍若刚刚出浴一般，浑身上下没一块干的地方，尤其股间交缠之处更是湿腻一片，若非床褥质地特殊，极能吸汗，虽是痕迹处处，躺在上头却没什么异感，光是两人方才激烈的云雨，以及弄得到处都是难以收拾的灾情，怕连这样躺着都难呢！

“素婉姑妈……我好舒服……我好爱你喔……”

大宝柔情款款地说道。

“嗯……姑妈……姑妈也是……”

被他的大手温柔地抚上身来，感觉说不出的柔润，元素婉只觉原本就涓滴不存的力气，更似被他的手给吸了过去，软绵绵地根本不想动弹，呻吟的声音那般细柔，像是随时都要断掉一般。

她知道自己方才泄的过火了，直到此刻随着身体的感觉渐渐恢复，缠绵甜蜜的余韵混着浑身筋骨的酸疼抗议一起袭上身来，那感觉才真的叫做难受。

尤其是他的手离开了自己幽谷，里头的汁液失了阻挡，登时缓缓地流泄出来，浸得腿上一片软黏，偏偏现在的元素婉连伸手去拭擦部没有办法，只能任幽谷泉水潺潺，脸蛋儿又满足又带羞怯，红润得犹似霞光万道。

她闭着美目，声音柔得像是再使不了力，娇喘呢喃道：“好宝儿，姑妈泄得身子都瘫了……唔……好宝儿……你好棒……”

两人正自甜蜜缠绵之间，突听得远处有人叫喊他们的名字。

“姨妈，大宝，你们在哪里呢？”

好像是欧阳诗诗的声音。

“大宝，姑妈，你们在哪里呢？”

好像是方芸的声音。

虽说不过是几声呼唤，却透着催促的急迫，在元素婉耳中更似雷鸣电闪一般。

她虽是一惊，但酥软透了的娇躯别说起身，就连动一下部觉无力，只能羞得浑身发烫，生怕真有人走了进来，看到自己赤裸软弱一如待宰羔羊；倒是大宝仿若无事，仅皱了皱眉，像是有些不喜好事被打扰一般。

他抬起了头，看了看天色，面上虽犹有些不豫，却已释然，伏在元素婉耳边轻声说着：“姑妈身子太美了，我干得忘了时间，夜色已深，应该是方芸嫂子和诗诗姐姐来找我们呢！听着声音急促，我问一问她们有什么事情，好不好？”

“别……别让他们看到……看到姑妈这样……哎……求求你……好宝儿快帮人家穿上衣裙呀……”

元素婉羞得浑身发热，偏是娇躯无力，就算大宝没压着她，现在的元素婉也不可能起身着衣，最多是勉力拉过衣裙来遮着身子，不让春光外泄，说不定就连这么点力气都使不出来呢！

毕竟就算早下定决心，要彻彻底底地扔掉矜持，与大宝在这树林草丛之中尽情寻欢作乐，但她终是个第一次，又是大宝的姑妈，清高矜持的性格一旦打破，食髓知味不能自拔，即便天性里有淫荡的因子，要放下矜持和大宝欢好容易，要让方芸和欧阳诗诗等人看到她现在的模样，脸皮可真要羞破了。她可是轩辕家的老姑娘，和侄媳妇方芸同岁，如今才开苞破身，此时此刻听见方芸的声音她都感到羞不可抑。

元素婉手忙脚乱地穿衣着裙，摘掉粘着在身上的草叶，方芸和欧阳诗诗已经来到了近前。

“芸嫂子，诗诗姐姐，我们在这里呢！”

大宝笑道。

“姑妈，大宝，我们可算是找到你了！”

方芸焦急地说道。

“怎么了？晓芸，诗诗，又出什么事了？”

元素婉担心地问道。

“我妈妈……”

欧阳诗诗话没说完就开始哭泣了。

“你妈妈怎么了？”

元素婉关切地追问道。

“我妈妈吐血了……可是，她死活不肯去医院啊……”

欧阳诗诗扑进元素婉怀里已经泣不成声。

“月媛姑妈，我婆婆，月娇姑妈，还有小萱都受伤了……我们出来找你们赶回去救治呢！”

方芸好歹成熟稳重一些，勉强压抑住慌乱的内心说清严峻的伤情。

果然，方芸家里已经乱成一团。

宣月娇和元素娥伤势稍轻，勉强还可以活动；而宣萱和宣月媛两人伤势较重，宣萱睁着眼睛却动弹不得，宣月媛更是不断吐血，吓得宣月娇和元素娥泪水涟涟。

“妈妈……”

欧阳诗诗扑到妈妈宣月媛床前哽咽着说道，“姨妈，赶紧打急救电话叫救护车吧！”

“不许……叫救护车……”

宣月媛喘息急促地说道，“素婉，不许……”

一句话没说完，嘴角又有鲜血流出。

“大姐，我们知道了，不叫救护车，不去医院。”

元素婉慌忙答应道，“都是刚才恶战鬼脸恶魔受的内伤，去医院也没有什么好办法，先服用咱们轩辕家族的七香丹，我再用内力给她们疗伤。”

其实，她心里清楚大姐宣月媛向来自视清高，更看重自己和轩辕家族的尊严，说白了就是爱面子，这个时候仍然不肯去医院救治，轩辕家族群英战恶魔居然大败亏输伤势惨重，传了出去还不让十大家族笑话吗？而且医院对于她们这样的内伤也的确没有太有效的治疗方法，输液补充球蛋白和能量，还不如她们轩辕家族的七香丹呢！更何况眼下十大家族在炎都县乃至中原市都势力广布，无论是人民医院还是中医院都有十大家族的人，难免不对她们落井下石，她们可不敢冒这个险。

当然更因为她们的自信，一个相信七香丹的奇效，一个相信轩辕家族圣女元素婉的神奇，可惜现任圣女宣萱也受伤了，否则单靠她的能力就应该可以使众女伤愈康复了。

“刚才我们出去之前已经先给姑妈姨妈还有小萱服用了七香丹了。”

方芸说道。

元素婉给宣月媛把脉完毕，然后让众人出去，她好静下心来给宣月媛运功疗伤。

大宝见宣月媛心意已决，他也不好再说什么，只好先出来给其他受伤者治疗一下。

“大宝，上次你不是让杨家公子和侯家公子起死回生了吗？”

方芸心如火燎地说道。

“我没事……亚伦一会就来了……”

元素娥喘息着呢喃道，她依靠在沙发上懒得动弹。

“我也没事……”

宣月娇知道大宝救治杨子和猴子的个中真情，慌忙也婉拒道，可是一句话没说完，就血气上涌，差点晕倒。

“看来我这个蒙古大夫信任度不高啊！”

大宝故作大失所望地笑道，“月娇姑妈宁愿晕倒也不愿意接受我的治疗呀！”

“死大宝，别说废话了！”

方芸啐骂娇嗔道，“快点把月娇姑妈抱到我的卧室里面去治疗一下呀！难道你真要眼睁睁看着姑妈晕倒吗？”

“大宝，你行不行啊？”

欧阳诗诗半信半疑地问道。

“行不行？”

大宝笑道，“你去问问柳苍龙柳爷爷就知道了！”

说完顺水推舟地依方芸所言抱起来宣月娇走进卧室放倒在他和方芸欢好不久的牙床之上。

“你们都出去吧！我现在要给月娇姑妈运功疗伤了！”

大宝装模作样地挥舞着双手说道。

宣月娇眼看着方芸和欧阳诗诗都退了出去把门带上，她心里惴惴，不知道大宝是不是要像对待薛秀云和马艳丽那样对她运功疗伤。

大宝好整以暇地打量着躺倒牙床玉体横陈的宣月娇。

“月娇姑妈，我现在才感觉其中有些问题。”

大宝自嘲地笑道，“早晨你好像是从富豪商业楼出来的吧？今天咱们轩辕家的女人都打扮的这么花枝招展性感迷人是不是有针对性的计划呢？”

“才不告诉你……”

宣月娇娇嗔道，和大宝早晨有了公车缠绵，虽然没有真正欢好，却也心底忐忑，如今又知道他居然是她的侄子，言谈举止之间情不自禁竟然有些亲切暧昧而随便暧昧，可是气血上涌，禁不住咳嗽起来，喉头一甜，一口鲜血止不住就要吐了出来。

“事急从权，姑妈莫怪！”

大宝急急地说一句，赶紧搂住月娇姑妈亲吻上她的樱桃小口，渡过真气压住她的那口鲜血。

“小坏蛋，不要啊！”

宣月娇娇嗔呢喃着，双手用力挣扎着，想要推开这个小坏蛋大色狼。

第362章 宣月娇（二）

可是被他手指突然捏住她的白皙柔软的耳垂，攒动着，她立刻浑身酸麻酥软，过电一样的娇躯颤抖，美丽的眼睛娇羞动情地微微闭上，樱桃小口微微地张开，娇喘吁吁。

大宝狂热地亲吻住宣月娇红润靓丽的樱唇，舌头轻启贝齿，贪婪地在她柔软滑嫩的口腔里面搜索，唇舌交加，近乎狂野的咬吻，近乎热烈的湿吻，含住她香甜的小舌，猛烈地吮吸着。

宣月娇“恩唔”的嘤咛呢喃着，双手在他胸膛上无力地捶打着，香艳的小舌却动情地吐出来，任由他舔弄吮吸品尝。她美丽的嘴唇红润、丰泽、富于弹性，热吻时显得那么用情、投入和急渴，喉咙里传出阵阵的“唔唔”声。她把自己那鲜红的小舌伸进了他的嘴里，让他吮啜。随着他的吸吮，真气运转，阵阵电流传向她全身，她甜美忘情地呻吟着。

“月娇姑妈，现在你感觉怎么样了？”

正当宣月娇身心迷醉浑身酥软的时候，大宝却离开了她的樱桃小口笑问道。

“一口鲜血让你的真气压下去了，现在好受一些了。”

宣月娇羞赧妩媚地娇嗔道，“小坏蛋，哪里学来非要这样给人家疗伤吗？是不是故意趁火打劫吃姑妈的豆腐啊？”

“比起来早晨在公车上这点豆腐还不是毛毛雨啦？”

大宝坏笑道，“姑妈还没有回答我的问题呢？”

“什么问题呀？”

宣月娇见大宝虽然嘴唇离开了她的樱桃小口，可是身体却没有离开她的玉体，而是搂抱着她那丰满柔软的玉体躺在床上，粗壮的大腿压住她那黑色透明丝袜包裹的修长美腿摩擦着，不禁柳眉颦颦地娇嗔道，“难道你几位姑妈婶婶还有姐姐妹妹打扮的花枝招展性感迷人也要有什么目的吗？”

“是吗？看来月娇姑妈不想说实话哦！”

大宝坏笑道，“昨晚你有没有潜伏在夜总会呢？早晨咱们俩在公车上邂逅相逢难道是巧合吗？今天你们如此性感集体出动是不是引诱鬼脸恶魔出现然后猎杀呢？月娇姑妈如果不拿我当作自己人的话，休怪我手下无情哦！”

“小坏蛋，你又想干什么？”

宣月娇佯装生气地娇嗔道，心里惴惴，却又隐约有点莫名其妙的渴望。

“你说我会干什么？早晨的好戏还要继续往下演呀！月娇姑妈，你到底说不说？”

大宝借题发挥，欲火熊熊，搂抱着宣月娇顶在方芸的牙床上，索性将她的粉红色超短连衣裙撩起到腰身上面，色手狂热地抚摩揉搓着她丰满柔软弹力十足的美臀，黑色透明丝袜包裹的丰满浑圆的大腿，玉腿之间的神秘之处。宣月娇根本没有想到他居然会在这样的情况下如此亲热，如此抚摩揉搓她的沟壑幽谷，元素娥方芸欧阳诗诗等人就在外面，原亚伦欧阳龙等人马上赶到，他居然如此毫无顾忌的骚扰猥亵她，可是，偏偏在这样的氛围里，宣月娇竟然被他挑逗得羞辱之中开始产生了情不自禁的反应，和早晨一样一种刺激的快感。她压抑着喘息，压抑着呻吟，可是却压抑不了胴体深处食髓知味，对男人久违的骚动和渴望，却在这个大男孩的手下产生。

“我说我说……臭小子……”

宣月娇娇喘吁吁地呢喃道，“昨晚多方势力云集夜总会，大家都在观望，谁也没有出手营救柳苍龙和苏婆婆他们，谁也没有打草惊蛇惊动秦守仁柳云飞以及他们的幕后黑手，姑妈一直盯着你……包括你中计失手被她们抬上楼去，姑妈都暗中跟随保护，直到你最后打晕了秦守仁和柳云飞，收服了温月芹，姑妈才离开的；早晨纯粹是意外……哪知道你这个臭小子也有公车色狼那样的毛病呢？居然连姑妈的豆腐都吃？今天的计划都是月媛大姐一手策划的，本来就是准备引诱鬼脸恶魔出来生擒活捉拷问炎都池秘密的，没有想到恶魔那么厉害，我们这么多高手居然制服不了他，反而都受了伤，要不是你出手，后果不堪设想……”

“月娇姑妈你昨晚一直暗中保护我呢？”

大宝盯着宣月娇的美目，不禁心生愧疚不好意思地说道，“早晨的事情怪我，我还以为你是秦守仁派来盯梢的呢！要知道昨晚害我上当的就是三个美女哦！”

“臭小子，还好意思说？”

宣月娇羞赧无比地啐骂娇嗔道，“现在还不放开姑妈？小心我告诉你姑父，有你好果子吃！”

想到早晨在公车之上他对她那样骚扰猥亵，两人身体几乎全面接触，除了巨龙没有真正侵入她的美穴之外，巨龙可是和她的芳草花唇沟壑幽谷乃至菊花都亲密接触研磨过了，心里说不出的又羞又恨又爱又愤又难堪又尴尬又难为情又不好意思。

“好姑妈，不要误会，早晨的事情我也是发乎情止乎礼，当时并不知道这么一个大美人居然是我的月娇姑妈，只是感叹你的丈夫真是前世修来的艳福啊！说实话，我从在公车上第一眼看见姑妈起，就一直有一个心愿，就是能够亲吻一下你这双美丽迷人的眼睛，好吗？看在我刚才恶战鬼脸恶魔，没有功劳也有苦劳，没有苦劳也有疲劳的份上，月娇姑妈，您不会拒绝我吧？”

大宝正色深情款款地说着轻轻地依偎过来。

宣月娇略感诧异，然后羞答答地低垂着头，默默无语，大宝顺水推舟再追加一句道：“月娇姑妈，难道连这个小小的请求都不肯满足我吗？”

“小坏蛋，我知道你有恋母情结，也难怪你从小失去父母，难免有些渴望母爱，姑妈是不是上辈子欠你的呢？说话算话，只是眼睛哦……”

宣月娇拗不过趁机搂抱着她撒娇耍赖的大宝，她紧张羞涩的几乎喘不过气来了，娇羞地微闭着眼睛，可是内心却为他仅仅想亲吻她的眼睛而隐隐有些失望。她终于感受到大宝柔软湿热的嘴唇舌头在她的眼睛上下亲吻舔动着，他身上浓郁的大男孩的阳刚气息熏得她几乎心神迷醉，她的胴体颤抖着，几乎要爆炸开来。丈夫虽然也关心体贴，可是少有这样的温存调情动手动脚，俗话说男人不坏女人不爱，或许多数女人都喜欢花言巧语毛手毛脚的色色男人，积压已久的少妇的春心春情不由自主地萌发起来，好像雨后春笋一样，又像雨后春草似的从心底蔓延丛生出来。

宝儿，你多么象你的爸爸啊！你知道吗？姑妈从小就暗恋英俊威武的堂哥，也就是你的爸爸轩辕军呀！

大宝怎么舍得只是亲吻她的眼睛呢？看见宣月娇今天穿著一身粉红色紧身的超短连衣裙，前面低胸的叉开得很低，两条布带延着乳房往上到颈后打了个漂亮的蝴蝶结，而背部露出了雪白光滑的一大块，而更令人喷血的是，她衣服上清晰勒出胸罩的条纹痕迹，而那两颗硕大坚挺的美乳看上去有E罩杯了吧！她那靓丽卷发下的俏脸，有少妇般妩媚的美女，一头如云的秀发，鹅蛋脸，有一双会说话的大眼，微翘的瑶鼻，微厚而性感的嘴唇。虽然十分娇小，却非常匀衬，一袭靓丽乌黑的短发，粉红色的连衣裙衬着她浓纤合度的身材，曲线苗条而柔顺，高高翘起的臀部却是异常饱满，修长的双腿裹着一双黑色透明丝袜。俏美的面容薄施粉黛，更加显得靓丽照人，浑身洋溢着花信少妇的成熟丰韵和迷人风情。他早就食指大动，此时此刻搂抱住宣月娇，自然不会轻易放过的，使出浑身解数温柔而狂野地亲吻舔弄宣月娇美丽的眼睛光滑的额头。

宣月娇早晨刚和这个小坏蛋大色狼有过近身接触，此时此刻又被他如此亲吻舔弄眼皮和额头，大宝身上散发出的雄性荷尔蒙让她不由得呼吸渐渐变得急促起来，脸也红晕起来，心“怦怦”地跳起来，仅仅亲吻眼睛和额头就足以使她有种说不出的感觉，只觉得好舒服，那股大男孩的阳刚味道和娴熟的亲吻技巧让她有点醉了。

“呜……”

宣月娇忍不住“嘤咛”一声，不由得挣扎扭动了一下。

宣月娇这一挣扎，那玲珑有致的身躯、高挺的乳峰在大宝的身上磨擦着，带给经验丰富的大宝一种非常熟悉的异样感觉，然而宣月娇的感觉比大宝更强烈，久旷少妇从未被其他男人触碰的酥胸完全挤压在大宝的胸前，挣扎摩擦带来的阵阵酥麻感觉，让她全身无力，本来就挣扎不了的她，此时更是直接贴在大宝身上。如果说刚才她是想挣脱大宝的怀抱而挣扎的话，此刻的她就是为了那酥麻的感觉而在不自觉地摩擦了。

大宝感觉到宣月娇越来越剧烈的动作，不由得低头去看她，只见她满脸通红，吐气如兰，酥胸起伏，媚人至极，一个绝色少妇在你的怀里，而且还是这样一副羞赧无比的娇颜，你会怎么样？别人怎么样大宝不知道，自己应该怎么样大宝还是知道的。

大宝用手指轻轻抚摸宣月娇的檀口，抚摸那让人迷醉的红唇，心神一荡，忍不住低头吻住她，想到她是他的姑妈，大宝只觉得一种暧昧禁忌不伦的快意刺激得他此刻想要拥有她、要品尝她。

宣月娇下意识地挣扎了一下，随即只觉得大脑突然一片空白，错愕、羞涩、喜悦一起涌上心头，带来从未有过的头晕目眩，这让她暂时失去思考能力，也失去对身体的支配力量，浑然不觉在大宝的动作下，她的牙关被大宝攻破，舌头也被大宝搅动起来。

大宝的嘴一碰上宣月娇那美丽红润的小嘴，只觉得满口芳香，少妇芬芳馥郁的香气扑面而来，这样的感觉让大宝欲罢不能，下意识的动作变成了主动出击，伸出舌头趁她不备攻破她的防线，进入她的嘴内，尽情地挑逗她，与她甜美滑腻的丁香小舌纠缠起来。

第363章 宣月娇（三）

大宝乐此不疲地吸吮着宣月娇的津液，同时和自己的交换，没多久就让她呼吸更加急促，无法控制的在大宝的怀里扭动起身子来，丰满柔软的娇躯磨得大宝欲火大盛，动作越来越激情了。

过了好一会儿，宣月娇才反应过来，可是此时大宝的舌头已经在她的嘴内灵巧地搅动着，尽情地挑逗她的舌头，一阵阵比刚才更加激烈、更加清楚的酥麻感宛如波浪一样不断冲击着她的神经，让她感受到前所未有的快感，坠入一片无边的欲海中。她的意识渐渐有些迷失，只想一直这样被吻着。

哪个少男不多情？哪个少女不怀春？可是象宣月娇这样的少妇更加容易被大宝这样帅气强悍狂野的大男孩挑动春心，她情不自禁地沉醉在大宝的湿吻中，忘记了反抗，甚至扭动起身体，心里渐渐升起一种燥热想要发泄，却不知道是为了什么，只好热情地回应着大宝的亲吻，羞涩的小舌也开始慢慢地移动着，和大宝的舌头嬉戏追逐。

大宝轻轻松开一只抱着宣月娇的手，慢慢地移到她的胸前，爬上她饱满的双峰。虽然是隔着衣服，但是大宝仍然感觉到乳峰的饱满，几乎是一手难以掌握，和元素婉的差不多大，丰满高耸弹力惊人。

在大宝的手掌触碰到宣月娇胸前的软肉时，她宛如触电一般，娇躯不自禁地一颤，嘴上“嘤咛”一声，完全瘫软在大宝怀里，女人的矜持让她喃喃地说道：“宝儿，别……别碰那里，不可以的。”

“桀桀……”

大宝狂笑道，“美人，为什么不可以？”

聪明绝顶、心思慎密的宣月娇、见到大宝一双淫邪的眼睛突然变得通红，一直在自己身上各处打转，尤其那双饱满坚挺不坠的雪白玉乳、和突出的乳头、虽隔着身上的连衣裙仍隐然若现、相当诱人。她两条修长、浑圆、弹力十足、线条优美悦目的美腿在黑色透明丝袜覆盖下显得十分性感、热力四射。

本来她们就是打算色诱鬼脸恶魔的，此时此刻鬼脸恶魔已经归化进入大宝的体内，而宣月娇成熟美艳的俏脸、全身细腻光滑如羊脂般的冰肌玉肤、胴体里散发开来的阵阵成熟女人体香、她娇艳欲滴的红唇吐出来的每个字、似乎都对大宝充满着性挑逗……

宣月娇虽然已婚，但是从来没有被丈夫之外的男人象今天这样连续骚扰猥亵过，更何况还是这样亲情关系的大男孩，此时被大宝这般直接而又赤裸裸近乎鬼脸恶魔淫亵一般的眼光看到浑身发烫，呼吸有些急速，胸前那对诱人的玉乳更上下起伏跌宕不己，她不禁双颊绯红，向大宝娇叱道：“鬼脸恶魔你是不是鸠占鹊巢占据宝儿的身体了？敢向姑奶奶如此无礼轻薄，简直无法无天。接招吧！”

话声方落，立即使出轩辕家族的飞英掌向大宝身上攻去。大宝虽然眼睛通红，却那敢怠慢，立即展开身形出招还击，而且每招皆攻向宣月娇身上各敏感部位，如：乳房、臀部、阴沪、柳腰……等。

同时，嘴巴更是毫不放过猛地大声挑逗、淫亵色情说话讲过不停：“啊，月娇美人，你的玉乳可真弹力十足啊……唔，多诱人的美臀、又翘又浑圆……嗯，好修长的美腿……喔，月娇娇，你性感的檀口喷出来的气息……唔，好香唷！……”

宣月娇知道大宝十有八九被鬼脸恶魔鸠占鹊巢占据元神了，满脸红潮但又不断告诫着自己，千万别中计动了真气，一面使出飞英掌绝招来过速战速决。只见她杏眼圆睁，娇叱一声：“着！”

玉掌已伸到大宝胸前、正要吐气发劲之际，突然见到大宝身上的长裤掉了下来，那根杀气腾腾的大巨龙硬绑绑地翘起向着自己，宣月娇虽然早晨在公车上见过宝儿的巨龙，此时仍然被这景象吓呆了，动作就因此停顿了一秒钟。

正所谓高手过招、往往就因为这么丁点时间的耽误而改写结果，今次也不例外。

大宝似乎皆预估到有此结果，他一面迅速把自己的上衣脱去，一面用他赤裸强壮、胸毛满布的身体扎实地紧搂着宣月娇、并火速将她抱起紧靠压向墙上。事情的发生如电光火石般快，当宣月娇稍为定过神来时，她性感诱人、娇艳欲滴的红唇正被大宝饥渴辗转吸吮过不停，那种有异于丈夫的大男孩阳刚味道浓浓地罩着她，还有他柔软的胸毛隔着连衣裙亦能刺激到她敏感的乳头。

虽然奋力挣扎，她全身简直动弹不得，还来不及紧咬贝齿之际、大宝又湿又粗糙的舌头已突围伸进她口里、全力追捕她香滑的丁香舌头，而且很快与她的香舌纠缠一起。

宣月娇口腔里的香津玉露大宝饥渴地吸吮不休，如此般窒息式的拥吻，比起来刚才压制她的那口吐血的亲吻而有过之无不及，是宣月娇有生以来尚属首次遇到，她很快就气息咻咻、娇喘浪啼，乏力挣扎，小嘴不住发出尽是惹人性欲沸腾：“唔……唔……唔……唔……”

之娇吟声。

大宝紧搂着宣月娇那香喷喷柔若无骨的胴体，以雷迅不及耳之手法强吻她性感的红唇，又成功突袭她口腔内，与她香舌纠缠不休，同时更尝尽她口腔里的玉津甘露……他知道宣月娇已逐渐失去抵抗能力，从她一双雪白藕臂由轻轻捶打他，至停止、软软垂下、到轻轻揽着他腰间……

大宝知道今次会成功地享受到这位美貌少妇姑妈的胴体，甚至可以用岩浆精华灌满她百年难逢的美穴。想到这里、大宝显得异常兴奋高亢，他的湿吻让娇艳诱人的宣月娇领会到甚么叫狂热的滋味。大宝遂趁她陷于迷惘时将她娇嫩肉体抱到宽大的书桌上，当然他贪婪的嘴唇亦寸步未离开过宣月娇吐气如兰的小嘴。

宣月娇实在喘不过气来、拚命摇摆皓首以摆脱他窒息式的湿吻，“唔唔……不要啊！宝儿，快点醒一醒，我是你的姑妈啊！唔唔……”

当大宝松开她红唇之后，随即吻向她耳垂、细致的粉颈，他更用舌头舔她耳里的洞洞，登时令宣月娇全身发软，娇喘连连。

大宝嘴里不住称赞着：“唔唔……好香的粉颈……唔唔……好滑的肌肤……”

他的手随即拉掉宣月娇身上的连衣裙，高耸饱圆的双峰把她丝缎般的乳罩撑得饱满，大宝用牙齿松开了它。

啊，两颗圆润、雪白、细腻、香喷喷、又坚挺的玉峰应声弹出，大宝一时间呆住了，真是世上难得的极品！

他的手有点儿抖颤的抓住其中之一，再用发热的嘴唇吻住另外的浅红色乳头，他仔细品尝，又用手轻揉、细捏、使之变形……用不同方式和力度去把玩宣月娇的一双骄人玉乳，他甚至用舌头在乳晕上打圈，用牙齿轻咬、慢磨她那突出变硬的乳头、他甚至狂妄的吸吮着宣月娇那对饱胀和突出变硬的乳头，阵阵乳香和乳液……

“宝儿，不要啊！快点放开姑妈呀！”

从来未尝试过这样子调情的宣月娇、一下子陷入情欲与道德上的煎熬当中，一方面她被吻被舔被轻咬得十分舒服，以致胯下蜜穴早已湿漉漉了；另一方面她深感对不起丈夫，除了自己丈夫外竟然让第二个男人享受着自己的胴体，而且还蜜汁花蜜流过不停呢。

时间随着彼此的喘息声中分秒溜走，大宝并不满足单单宣月娇雪白香滑的酥胸而已，当这对饱满圆润的乳房被吸吮到又挺胀又突出时，一对酥胸全沾满了大宝的口水，他的手开始在宣月娇的胴体上四处游走揉捏抚摸，它越过光滑平坦的腹部，来到了那圣洁胀鼓鼓、被乌柔细长的毛发覆盖的沟壑幽谷上，宣月娇那两片肥美娇嫩又湿漉漉的花瓣一开一阖地颤动，和喷着热气；中间那条粉红色的裂缝正渗出乳白色透明的蜜汁。

他仔细地用中指伸入那水汪汪而粉红色的裂缝，一阵子的轻刮搅弄，立即水花四溅沾满了手指，他细心放入嘴里品尝，扑鼻的女人肉香竟带着淡淡的甜味，原来老爷子元岐山自少即让宣月媛宣月娟宣月娇元素娴元素娥元素婉姐妹几个服用不少珍贵药物，以致她们拥有异于常人的体质和天姿国色的花容月貌。

大宝目睹俏宣月娇的蜜穴如此美绝诱人，忍不住埋首在她两腿之间伸出他粗大的舌头轻刮带舔去搅弄那两片肥美的花瓣和充血变硬的肉芽，又用嘴狂吸猛吮汹涌而出的花蜜，宣月娇那乳白色透明的花蜜弄得他满脸满嘴都是和也沾湿他脸上的芳草。

他同时又把手指伸进幽谷甬道里去进进出出，有时则轻捏那突出的小肉芽……

“啊……宝儿，你……不能……碰……那里……唔唔……”

宣月娇那里经得起这般高超的性挑逗，已完全陷入情欲的深渊里，甚么丈夫、侄子、家庭、道德完全抛绪脑后，她粉嫩的肌肤呈淡红色，曲线优美、柔若无骨的胴体正散发着如同春药般诱人的体香。

大宝见到宣月娇如此般娇媚淫浪的美态，她身上诱人的肉香绕鼻而至，早让他欲火焚身，胯下之大巨龙早已胀硬如铁。

于是，他二话不说，把宣月娇一双黑色透明丝袜包裹的粉雕玉琢的美腿分开，用紫红色的大龙头先轻刮与撞击她粉红色裂缝裂及那小肉芽若干下，蜜汁花蜜如缺堤潮水般浸湿了他整根巨龙，俏脸酡红的宣月娇轻轻低吟着：“不要……宝儿，不可以……碰姑妈那里……不可以啊……”

她话声未完，大宝的大龙头猛然破穴而进、一时水花四溅、巨龙突入层层嫩肉的包围而直达花芯，顿时，他大部份巨龙即被圈圈嫩肉包围吸啜和紧箍，还有一小截露在外面。

第364章 宣月娇（四）

他喘着气，不敢稍作移动，因为从他巨龙传遍全身的那种酥麻快感令他几乎要射了精，好不容易逮到良机享受这位美貌姑妈宣月娇的娇贵胴体，若就此弃甲曳兵可笑死全世界啦！

大宝连忙运气丹田守稳精关，一面用嘴盖上宣月娇那吐气如兰的檀口吸吮她口腔内的津液，也再度与她的丁香美舌纠缠着，两人的呼吸声也急速粗重起来。宣月娇娇嫩的蜜穴被大宝的大巨龙塞得饱胀，本来宣月娇可以运功把蜜穴裂缝锁窄，将他的巨龙拒于门外，但大宝的调情手法太过高明，也让初尝甜头的宣月娇措手不及，以致大巨龙能顺利插入一大截。

此时，大龙头不断地轻刮挤压着花芯，令美得够艳丽的宣月娇酥酥麻麻至极点，美味可口的蜜汁春水汹涌过不停，终于，这百年难得的美穴亦吞噬了大宝整根大巨龙。

“啊……啊……好长……唔唔……太深……了……喔唔……太重啦……不要……啊啊……”

宣月娇忘形的浪叫声太过销魂蚀骨了，无形中也鼓励大宝更卖力更拚命去干。

他耸动着臀部如狂风暴雨般挺进抽出，每次都掀动那两片肥美的花瓣，也带出阵阵香喷喷的蜜汁，沾湿了两个抖动而又吻合得天衣无缝的性器官与毛发。

赤裸的宣月娇雪白诱人的胴体正蒙上层薄汗，如春药般的体香似越来越浓郁，大宝干得性起，正想把宣月娇翻转过来趴在书桌上换过姿势试试，突然有人在敲卧室的门。

“姨妈，你没甚么吧？我们方便进来吗？”

原来是方芸和欧阳诗诗在外面听到似乎有女人的呻吟声传出，故敲门问个明白。

即时，宣月娇从性欲的深渊中初醒过来，但她却无可奈何、作不得主，又不想让侄媳妇方芸和外甥女欧阳诗诗见到自己被侄子大宝奸淫的狼狈样，只好清一清喉咙娇声答道：“我很好，你们不用进来，宝儿正在给我疗伤呢！唔唔……”

原来大宝吃定宣月娇不敢讲出真相，趁他们交谈之际已将宣月娇翻了身趴在宽大的书桌上，分开她黑色透明丝袜包裹的玉腿，让她雪白诱人、又浑圆翘起的美臀抬起，再策动大巨龙沉重却缓缓的抽插着那粉红色的美穴，一下比一下重，一下比一下深“卜滋，卜滋，卜滋……”

的两性器官的撞击声、再次令宣月娇用手掩着檀口免得销魂的叫床声惊动了门外的方芸和欧阳诗诗。

哈，大宝这回可乐透了，他不但用他的大巨龙继续挑逗着宣月娇的情欲，还举起她一条曲线优美的玉腿，用舌头在宣月娇洁白细长的玉趾上一根根的舔舐、吸吮，一路沿着直吻和舔舐上去。

“呜呜……唔唔……宝儿你……放过……姑妈吧……啊啊……痒死啦……”

美绝艳丽的宣月娇是最怕痒的，她忘形的扭着那冰肌玉肤般的胴体娇呻浪吟不己。

她这么狂乱地抖动，更刺激大宝无穷无尽的性欲，他紧抓住宣月娇的雪臀，大巨龙抽插得更为落力“啪啪啪，啪啪啪，啪啪啪……”

之声清脆俐落地响起。

这时，方芸在门外的敲门声再次响起：“姑妈，你真的没甚么吗？”

宣月娇有气无力地答道：“我真的没事……如果你公公和亚伦来到就告诉我们一声……”

“好的，姑妈。”

跟着，脚步声渐渐远去了。

大宝听见了以为元月兵和原亚伦快要回来，赶忙将宣月娇仰卧着，再把她那双黑色透明丝袜包裹的诱人美腿围在腰间，一面疯狂不停抽插那百操不厌的美穴，一面吻住她诱人的香唇饥渴吸吮。

“唔唔……姑妈要升天了……啊啊……呜呜……”

宣月娇如哭泣又似欢乐的浪叫真的太销魂了，大宝加快的撞击着，疯狂忘形的抽动着沾满了花蜜的大巨龙，大概有两百多下吧，突然传来宣月娇的一阵浪叫：“啊……宝儿啊！姑妈要丢了……唔唔……要升天啦……啊……”

好一声长长的娇啼，销魂蚀骨的俏宣月娇一双黑色透明丝袜包裹的玉腿伸向天上，纤细粉白的玉趾蠕曲僵直，蜜穴里的圈圈嫩肉不断紧箍吸啜着大龙头，一股炽热滚烫的阴精狂喷而出，将大龙头烫得异常舒服。

大宝亦深知精关难守、低哼了几声，龙头上的马眼狂射出一波波炽热岩浆精华，约三十秒长，即时灌满了轩辕家族美貌姑妈宣月娇的子宫深处，宣月娇被这一波波炽热岩浆精华烫得娇躯乱颤、惋啭娇啼，似哭带泣、神情娇艳媚淫。

他随即鼓起余勇，再闪电猛地抽插百来下才停下来。此时的宣月娇正沉迷在性高潮的余韵当中，胴体轻轻地抖着，俏脸上的神情娇艳淫媚、荡气回旋，十分诱人。

大宝不想立即抽出巨龙，因为他感觉到宣月娇的子宫正与他的巨龙一吸一吐的相辅相成，因此，虽然激烈地大战过仍不觉疲累，他深深地迷恋上美貌姑妈宣月娇了，他知道他会再回来享受这位轩辕家族美貌姑妈宣月娇那天使般的样貌、和魔鬼般的胴体，即使精尽人亡也在所不惜了。

“月娇姑妈，我怎么了？我刚才做错了什么吗？”

大宝故作打了一个激灵醒转过来，无比愧疚地说道，“我亵渎了姑妈的玉体，姑妈打我骂我惩罚我吧！”

说着竟然抬手打了自己一个耳光。

他还要再打时，宣月娇却伸出芊芊玉手握住了他的大手，娇羞妩媚地柔声呢喃道：“宝儿，姑妈不怪你，你被鬼脸恶魔鸠占鹊巢夺舍了，事已如此，打你骂你又有什么用呢？”

“姑妈，你真的不恨我吗？”

大宝趴在宣月娇丰满柔润的胴体上撒娇耍赖地软语温存道。

“也许我们轩辕家人欠你父母太多了，也许姑妈上辈子也欠你的吧！”

宣月娇媚眼如丝地娇嗔道，“现在知道愧疚，知道害怕了，刚才在姑妈身上那样撒野那样粗暴，姑妈真是怕了你了！”

“好姑妈，谁让你这么香艳迷人呢！鬼脸恶魔虽然被我化入体内，还是忍不住食指大动色心大起呀！”

大宝在宣月娇雪白丰满的圣女峰上抚摩揉搓一下坏笑道，“姑父真是前辈子修来的福气啊！居然可以娶到月娇姑妈这样的绝色美人为妻，天天晚上真是性福死了！”

“小坏蛋，他才不像你这么满脑子都是肮脏思想呢！”

宣月娇羞赧妩媚地娇嗔道，“快点出去吧！一会儿方芸和诗诗进来就麻烦了，姑妈丢死人了，以后可怎么见人呢？”

“好姑妈，宝儿以后会疼你爱你孝顺你的，好吗？”

大宝却不依不饶地紧紧搂抱住宣月娇的娇躯，再度亲吻上她的樱桃小口，含住她那甜美滑腻的香舌吮吸咂摸，湿吻得人妻少妇美貌姑妈娇喘吁吁，嘤咛声声，春心荡漾，不能自已。

“小坏蛋，以后休想再欺负姑妈了！”

宣月娇嘴里娇嗔，美目却柔媚的可以滴出水来，人妻少妇食髓知味，丈夫虽然温柔有加，可是比起来大宝的狂野强悍体贴入微，真是一个地下一个天上，三十多年才终于尝到女人飘飘欲仙欲仙欲死的美妙滋味，芳心和胴体怎么舍得拒绝大男孩的诱惑呢？她的芊芊玉手在大宝又要蠢蠢欲动的巨龙上掐了一把，羞赧妩媚地啐骂道，“还不赶快老老实实的穿衣服，小心她们发现了什么破绽，你还让姑妈怎么见人呢？”

外面方芸还要敲门时，大宝和宣月娇已经衣着整齐地开门出来了，却不见了元素娥，另有一个中年男子满脸焦急搓着手团团乱转。

“月娇姑妈，你好了吗？”

欧阳诗诗惊奇地问道，不禁看了看大宝惊喜道，“真没想到大宝表弟还有这一手呢！老爸，你别转悠了，有素婉姨妈给妈妈运功疗伤保证万无一失的。”

“大宝，这是诗诗的爸爸，欧阳姑父。”

方芸介绍道。

“大宝？就是传说中勇斗炎都池湖怪的那个小家伙吗？”

欧阳龙轻蔑地看了大宝一眼嘲笑道，“诗诗，这样的小骗子不会就是你的表弟吧？你们轩辕家的人是不是脑子进水了？居然相信这个小骗子？”

“我们相不相信大宝是我们轩辕家族的事情，大宝是不是小骗子事实也将证明一切！”

宣月娇向来看不惯欧阳龙在外面趾高气扬不可一世可在宣月媛跟前就两腿发抖战战兢兢的色厉内荏的窝囊样子，不甘示弱地反驳道，“好像用不着你在我们轩辕家人面前指手画脚说长道短的吧？是不是以为大姐现在受伤了你就可以目中无人了？”

“哼！”

欧阳龙最是嫉恨别人说他怕老婆，不由得恨恨瞪了宣月娇一眼，他都四十多岁了，可是北方煤矿集团里面宣月媛是手握实权的总经理，在欧阳家族里面姐姐欧阳夏丹又是手握实权的当家人，就是由于他的性格害得他里外不得势，妻子妻子看不起，姐姐姐姐不待见，做了半辈子扶不起来的阿斗，此时听说妻子宣月媛伤势严重，心急火燎地赶过来，惴惴不安如履薄冰，可是心底仿佛又有一丝异样的心态，使得他越发如同热锅上的蚂蚁转来转去。

“晓芸，你婆婆呢？”

宣月娇知道是欧阳诗诗打电话通知她爸爸过来的，她毫不理会欧阳龙怨毒的目光，冲着方芸问道。

“我公公赶过来了，他在那间房间里面帮着我婆婆运功疗伤呢！”

方芸说道。

“哦，二哥赶过来了。”

宣月娇如释重负地喜道，“那亚伦呢？他没有回来吗？”

“亚伦还没有回来。”

方芸欲言又止地说道。

“宣萱还不能动弹呢！爸爸，你号了脉有什么办法吗？”

欧阳诗诗问道。

“我也吃不准，还是等你舅舅给你舅妈运功疗伤出来再说吧！”

欧阳龙苦笑道，“小萱一时半会儿没什么大碍的。”

第365章 宣月媛（一）

“还是大宝给小萱看看吧！”

宣月娇插话道。

“月娇，你可能受伤比较轻，他不过是瞎猫碰到死耗子，你还真的以为他可以起死回生吗？”

欧阳龙不以为然地冷笑道，“阿兵和素娥不出来，最好不要乱动小萱，真的出了事情谁都不好交代的！”

“啊！”

突然一声尖叫，是从宣月媛那个房间传出来的，好像是元素婉的声音。

众人急忙冲了进去，只见元素婉浑身颤抖，宣月媛更是抖若筛糠，脸色通红，好像走火入魔一样。

“妈妈！”

欧阳诗诗哭叫着就要扑过去，被方芸一把死死拉住了。

“月媛，你没事吧？”

欧阳龙小心翼翼地问道。

大宝伸手按住了元素婉的柔肩，她颤抖的娇躯终于平静了下来。

宣月媛粉面憋得通红，樱桃小口一张，一口鲜血喷了出来，众人一阵惊叫。

“快叫救护车吧！”

欧阳龙急忙说道，随手掏出来手机就要拨打急救电话。

“不许叫……”

宣月媛固执己见地说道，虽然娇喘吁吁，声音低沉，却透着斩钉截铁透着无上威严，“你急着送我去医院，是不是想我死得快一些啊？”

“依你依你，不叫不叫，你不要胡思乱想的。”

欧阳龙骨子里就害怕宣月媛，即使她现在如此伤势严重，他还是噤若寒蝉地柔声赔笑道，“姐姐有事分不开身，由我和诗诗在这里陪着你，你不会有事的！”

“宝儿，我无能为力了。”

元素婉喘息一声呢喃道，“你试一试给你大姑妈运功疗伤吧！”

“我就是死也不要他给我……”

宣月媛喘息着呢喃道，可是一句话没说完，粉面再度涨红，樱桃小口颤抖着又要吐血。

众人惊叫声中，大宝已经伸手按在了宣月媛的柔肩上，缓解了一下她的气血上涌，面色苍白起来。

“今天不折服你们夫妻俩，我以后在轩辕家族也不要混了！”

大宝心里想着，闷哼一声，双手摊开，昨天晚上秦筱岚娅婕酒井千代子三女战吕布，后半夜又盘肠大战温月芹，今天又为林小璐开苞，更吸收了林如芬的熟女春水，功力大增，云手环抱，运转周身，双手虚浮，熨烫着宣月媛的娇躯，宣月媛略微苍白的面色慢慢红润起来，急促的气息渐渐平缓匀称。大宝有意显露一手，双手环转，不远处的宣月娇元素婉方芸欧阳诗诗四女都明显感觉到一股暖洋洋的气流扑面而来，熨贴着她们浑身上下的每一个毛孔都舒舒服服地张开了，尤其是元素婉宣月娇两位姑妈伤势初愈有些疲惫，此时却突然感觉身心十分的舒适惬意，好像炎热的伏天刚刚喝了一瓶冰镇的可乐，又象久旱的田地突然遇到了天降喜雨一样，发自内心的舒坦和适意。宣月娇元素婉方芸和欧阳诗诗四女都不约而同地轻轻“噫”了一声，粉面红润如同桃花盛开，煞是美艳动人。

宣月娇更是知道自己经过了大宝刚才的滋润灌溉，伤势已经痊愈，内力还有明显增长；元素婉却知道虽然她的功力也有了明显增长，可是毕竟被大宝破了圣女处子之身，妙手回春的神迹大能顿时荡然无存，所以才害得宣月媛不仅没有治愈伤势，反而差点走火入魔。

“你们现在相信宝儿的本事了吧？我们先出去吧，让宝儿给他大姑妈运功疗伤吧！”

宣月娇说着带领众人出去。

只留下元素婉和大宝守护在宣月媛身旁。

房间里面寂静无声，宣月媛喘息一声幽幽问道：“素婉，你知道你为什么无法给我治愈伤势了吗？因为你的圣女处子之身失身给谁了？”

元素婉不敢回答，只是无比娇羞百般依恋地看了大宝一眼。

“是他这个小混蛋？”

宣月媛惊叫一声，喘息立刻粗重而急促，气血上涌，樱桃小口颤抖着就要再次吐血。

“事急从权，得罪莫怪！”

大宝急忙伸手搂住宣月媛的柔肩，径直亲吻上她的樱桃小口，渡过一口真气压住她的那口鲜血。

宣月媛没有想到大宝会这样侵犯她，不禁瞪大了美目，惊骇莫名，双手恨不得击杀这个小坏蛋，可是浑身乏力，根本连推开他的力量都使不出来，随即感到一股热乎乎的真气从大宝的口中进入她的樱桃小口，顺着喉咙往里进攻，将那口鲜血硬生生压了下去，一股暖洋洋的舒服感充溢着整个心胸，她才知道大宝亲吻她是为她治疗伤势呢！

大宝这才放开了宣月媛，面无表情地问道：“你现在感觉好些了吗？”

宣月媛感觉自己的樱唇还暖暖的湿湿的，被他这样轻轻一吻竟然有种异样的酥麻感觉从樱唇传向胴体深处，年过不惑的芳心居然如同鹿撞一样砰砰地狂跳起来，勉强压抑着内心的娇喘，故作冷若冰霜地说道：“你就是救了我，我也依然坚持我对你身份的怀疑……”

“你可以坚持你的怀疑和偏见，但是我还是要救你！”

大宝冷笑道，“更何况你伤势很重，现在只是暂时压下了你的那口鲜血，想要治愈伤势可没有那么容易哦！”

“大姐，刚才大宝打败鬼脸恶魔，同时也中了鬼脸恶魔的毒，我为了救他才……而且那个时候我也中了毒，他也是为了救我……”

元素婉羞赧无比地呢喃解释道，“也许这都是天意……只要宝儿对我好，疼我爱我，我不会在意什么伦理年龄束缚的……你也知道我的圣女处子之身不是什么人都可以得到的，宝儿天赋异禀又有神功护体才能够破掉我的圣女之身……天意如此，我也认命了……大姐，我已无力救治你的伤势，如果小萱没有受伤她本来可以做到的，可惜现在小萱也是泥菩萨过河自身难保，所以只有宝儿可以救你了，你就暂时不要先入为主拒他于千里之外了，先治疗伤势，好吗？”

宣月媛明了现在窘迫的处境，知道除了元素婉宣萱之外，眼下的确只有大宝有能力治疗她的伤势了，可是心里又不肯轻易屈服，故作执拗地冷哼一声，却不言语。

“素婉姑妈，你先出去吧！”

大宝在元素婉樱唇上亲吻一口，大手在她丰满翘挺的美臀上抚摩揉搓一把笑道，“你在这里她会不好意思的！”

“小坏蛋，不许趁机打击报复欺负你大姑妈哦！”

元素婉羞赧妩媚地娇嗔道。

宣月媛没有想到元素婉的圣女之身居然被大宝这个小坏蛋破了，而且还有可能是她们的侄子，两人此时当着她的面就这样亲亲热热，元素婉更是满眼的柔媚，刚刚饱经性福滋润灌溉的玉体越发的娇艳动人风光四射，透出前所未有的媚态。

现在卧室里面只剩下她和大宝两个人了，宣月媛冷眼看着大宝说道：“小坏蛋，不知道用了什么卑鄙伎俩害得素婉这么神魂颠倒的，我死也不肯让你再用刚才的方法给我治疗伤势的！”

“你想要我继续那样治疗还未必给你呢！”

大宝冷笑道，“换个手法未尝不可，不过，你可不要以小人之心度君子之腹哦！”

他今天越来越恼火，看起来不仅宣月媛怀疑他的身份，连元素娥也未必站在他这一边，此时逮到这个机会，怎么会轻易放过宣月媛呢？鬼脸恶魔和小银龙的淫毒一起涌上来，大宝邪笑着好整以暇地欣赏着宣月媛的熟美身材。

一袭性感的黑色束胸长裙，几乎滑胸而落，露出深邃的乳沟和多半雪白的玉乳，令人心动神摇象牙般的肌肤，柔软的肩膀，丰挺的胸脯，隐约透明的魔鬼身材，更是令多少男人大喷鼻血。难能可贵的是性感的身材居然有着一张贤淑娴静温柔雅致的娇艳面容，云发高盘，更衬出超凡脱群的气质，洁白羌暇，宛如神女，美艳不可方物，高贵不容亵渎。只见美妇玉鼻挺直，明亮的双眼好象也弥漫着一层湿泪的雾气，如秋水迷似望不见，透出一丝目空一切的清高冷傲。看起来象三十多岁的美貌少妇，不过娇媚的面容掩饰不住眼角的皱纹依稀可见，可是丝毫不影响她的艳丽，反而更有中年美妇的成熟魅力，比一般的少妇又多了一股成熟女人的迷人韵味。一举手、一投足都散发着一种成熟美妇特有的高雅端庄的气质。风姿绰约、秀丽典雅。又深又黑的美眸，浓淡得宜的柳眉，鲜美的樱唇，优美的桃腮，透过黑色的长裙，一双仍然饱满坚挺的怒耸玉乳随着她的动作若隐若现。

“既然不认我这个侄子，那我就只好叫你月媛阿姨了，看起来欧阳叔叔气管炎很严重啊！欧阳家族的公子居然那样色厉内荏外强中干，真是令人大跌眼镜，奇怪他怎么配的上月媛阿姨这样美丽的女强人呢？”

大宝爱抚着宣月媛白皙光滑的玉足一边别有用心地坏笑道，一边欣赏着眼前宣月媛丝袜美腿的春色，透过肉色透明水晶丝袜依稀可以看到她美腿白皙皮肤下面那几根纤细的静脉，光滑的脚踝洁白无暇，大宝顺着她光洁的小腿看上去，纤细的小腿匀称结实，透过肉色透明水晶丝袜发出诱人的光泽，再向上看她的大腿，丰满浑圆，柔嫩修长，大腿包裹在肉色透明水晶丝袜里面泛着诱人的粉红色。随着他的按摩，宣月媛玉体轻轻扭动着，大腿微微分开了，卖羔的！大宝居然清晰地看到了她黑色束胸长裙里面穿着一条白色半透明的蕾丝内裤，内裤中央黑乎乎的一片应该是萋萋芳草，白色半透明的蕾丝内裤已经湿润了一片，看得大宝险险流出鼻血，蕾丝内裤下边右腿穿着肉色透明水晶丝袜，肉色透明水晶丝袜带蕾丝细边花纹的袜口卷起，裸露出了大腿根部白晰柔嫩的皮肤，映衬着左腿赤裸裸雪白光滑细腻如玉的肌肤，令他的心险些狂跳出来。

第366章 宣月媛（二）

宣月媛不仅感觉到大宝的话语在善意地敲打着她的心扉，而且他源源不断地真气运转在按摩炙烤熨贴着她的穴位，仿佛他的打手在按摩穴位一样，暖洋洋的十分舒适。无波古井开始泛起涟漪，一潭死水开始泛起微波，宣月媛微微闭合着美丽的眼睛，轻轻柔柔的鼻息，一种麻酥酥的美妙感觉开始侵袭着空虚寂寞的心扉，深厚的坚冰开始消融，久违的春心开始萌动，她情不自禁地微微翕合着猩红润泽的樱桃小口，发自内心的感觉五脏六腑都热乎乎的温暖舒服惬意爽快。

“啊！”

宣月媛突然惊叫了一声，睁开眼睛抬了一下头，看见大宝仍然双手在按摩着她的玉足，可是，她却模模糊糊地依稀感觉到大宝的真气运转着在温柔抚摸着她的敏感地带，仿佛是大宝的大手在抚摸揉搓着一样，宣月媛越来越清楚地感受到大宝的真气在她的耳朵、颈部、大腿内侧、腋下、乳峰和乳尖等最敏感的部位熨烫按摩，甚至停留在她的会阴、会阳、京门等最敏感的地带久久不去。宣月媛蒙蒙胧胧只感觉仿佛大宝的嘴唇在先是温柔后是狂热地亲吻着她白皙柔软的耳朵和象牙雕刻的颈项，大手在先是轻柔后是狂野地抚摩着她丰硕饱满的乳峰，娇嫩坚挺的乳尖和丰满浑圆的大腿，甚至在轻轻柔柔地抚摸揉捏着她丰腴滚圆的美臀和玉腿之间的神秘隐私的玲珑剔透沟壑幽谷。

“月媛，你没事吧？”

欧阳龙听见妻子在里面的惊叫声，急忙询问道。

“妈妈，你还好吧？”

欧阳诗诗更是关切地问道。

“我没事……还好……”

宣月媛娇喘一声回答道，“你这是什么功夫？怎么可以这样运行真气呢？”

宣月媛惊异地询问道。

“既有鬼脸恶魔的邪道，也有小银龙的龙拳正道，月媛阿姨感觉如何？”

大宝坏笑道，“看看你的脸色煞白，应该是刚才连续吐血失血太多，我看还是让欧阳叔叔叫救护车送阿姨进医院补血吧！”

“不要……”

宣月媛急声说道，“我不去医院……”

“月媛阿姨为什么死活不肯去医院呢？”

大宝纳闷道。

“不要提医院，提起来我就气不打一处来！”

宣月媛气哼哼地嗔怪道，她在未嫁时就是轩辕家的大姐大，嫁给欧阳龙依然是女强人，两人的结合更多是家族利益使然，象征性地完成了生育任务有了女儿诗诗之后，宣月媛就无论如何都不肯再生孩子了；欧阳龙生性就是色厉内荏外强中干，没有结婚之前一切听姐姐欧阳夏丹的，结婚之后一切又是宣月媛说了算，北方煤矿集团更是欧阳夏丹和宣月媛两女当家，他这个副董事长兼副总经理居然成了聋子的耳朵摆设，在宣月媛面前越来越有一种无形的心理压力，夫妻生活更是越来越不如意，也就越来越缺少快感，自然就开始貌合神离疏远冷落，他毕竟是欧阳家族的唯一男性继承人，身家摆在那里，再加上身材魁梧相貌堂堂，在一次因病住院期间就顺利勾引到了一名美女护士，惹得宣月媛这头母老虎大发雷霆，最后欧阳夏丹出面才勉强平息了护士门风波。

从那以后，宣月媛一心扑在了培育女儿和经营北矿上面，而欧阳龙在外面和那个护士恩恩爱爱，虽然没有离婚，夫妻缘分已尽，纯粹为了两大家族的利益才堪堪维系着一纸婚约，所以宣月媛落下了心理障碍，听见医院就生气，听欧阳龙要送她去医院更是怀疑他要借刀杀人谋害她；她又知道炎都县乃至中原市都有其他家族势力控制，对于医院越发缺少信任感，可惜自己的私家医生张盈盈没有随身前来，连治疗补血都要看人脸色，勉强被大宝压制住的气血激动之下再度上涌，面色愈发变得苍白，樱桃小口颤抖着又要吐血。

“拜托！不要想你的那些窝心事好吗？”

大宝虽然不明所以，却也知道宣月媛十有八九想起了什么伤心事才导致情绪急剧变化的，不禁生气地抱怨道，“虽然你不认我这个侄子，可是我可不想你在我面前吐血而亡哦！”

大宝说完低头惩罚性地狠狠亲吻了一下宣月媛火热湿润的樱唇。

“你……宝儿，不可以的！”

宣月媛料不到大宝会有近一步举动，忽被之一吻，娇喘一声轻唤一声，伸臂勾住了他的脖子，不知道是要推开他还是想要亲吻继续下去？

大宝料不到宣月媛竟会不发怒，心中狂喜，四肢一酥，缓缓地压在了她身上，轻挽着她的柳腰，他已经欲火熊熊，眼睛又开始变得通红，紧紧搂抱住宣月媛挤压在床上，铺天盖地地亲吻上她的樱桃小口。

大宝饥渴的吸吮着宣月媛柔软的下唇，舌头往她洁白的牙齿探去。宣月媛娇躯轻颤，她惊恐地瞪大了美丽的眼睛，牙齿紧闭，一副坚壁清野的样子，她下意识把脸向两边拼命的摆动着试图避开大宝那张大嘴，双手奋力推搪着大宝的搂抱，可是面对这个强悍的大男孩的虎抱，任凭她全力捶打推搪也无济于事，对于自己诱人的双唇被他强行亲吻吸吮也无能为力。

宣月媛还在惊慌失措心慌意乱不知如何是好的时候，大宝的舌尖已用力前探，撬开了她的齿缝，硕大的舌头突破的宣月媛的贝齿防线，长驱直入，搅弄着她滑腻娇嫩的舌尖，她的双唇被紧密压着，香舌无力抗拒，只得任凭舔弄。大宝的舌头先是不住的缠搅宣月媛柔软滑腻的香舌，然后猛然将她的嫩滑香舌吸到自己嘴里，轻咬细舐，又吸又吮她甜美滑腻的舌尖。很快宣月媛就开始迷失在大宝娴熟的湿吻技巧里面，唇舌交织，吮吸舔动，津液横生，她动情羞怯的吐出香甜的小舌任由他纠缠吮吸，娇躯颤抖，玉腿酥软，双手的捶打推搪也越来越软弱无力。

宣月媛已是娇喘嘘嘘、媚目流火，凝脂般的肌肤酡红娇润，她突然分明感受到大宝趁着热吻的机会，色手居然探进她的黑色束胸长裙里面，抚摩揉搓着她肉色透明水晶丝袜包裹着的丰满浑圆的大腿，并且得寸进尺地向玉腿之间摸索进发。

刚才被他偷袭湿吻，如今再次被他如此挑逗，如此调情，女人的生理需要，成熟美妇的内心渴望，多年的压抑，多年的空旷，都在蠢蠢欲动，都在萌动勃发。久旷的春心开始萌动，枯井的死水又泛起了涟漪，对于大宝的英俊潇洒，他的狂野强悍，还有他的迷人眼神，无不令女人动心，虽然明明知道他有可能是自己的侄子，而且他还有那么多的美女姐姐妹妹，可是她内心深处却不由自主地对他有一种亲近感亲切感，反而更加喜欢他的花心和风流，尤其是他肆无忌惮的猥亵和骚扰！丈夫欧阳龙就在外面，而这种近乎禁忌不伦的背叛更加刺激，也更加具有对丈夫报复的快感。

尽管平时宣月媛显得那么冷艳、端庄、典雅、清高、自尊、娴静，尽管她在男人面前装得如何的冷漠、冷淡、无情、无心、无求、无欲，但是内心深处，她也思念男人，渴望风流的男人，健壮的男人、强悍的男人来侵犯她、占有她。她象其他女人一样需要温柔、需要体贴，需要阳刚之气的男人，需要通晓风情的男人，需要风趣幽默的男人！

宣月媛此时感觉到大宝的右手不安份地，小心翼翼地在她双峰间轻轻滑动，游逸，抚摸，揉搓，宣月媛顿觉一种心中久盼的，从未有过的，犹如春风吻湖面，细雨洗荷叶般的，缥缈感觉电流般地传遍了全身，醉心醉魂，令人忘乎所以，芊芊玉手不知不觉地揽紧大宝的虎腰，微闭着双眼，低喘娇吟与之缠绵温存，更情不自禁分开肉色透明水晶丝袜包裹的丰满浑圆的大腿，任凭他的色手更加方便更加深入更加随心所欲更加为所欲为。

不知不觉间，大宝剥开了宣月媛身上的黑色束胸长裙，她丰腴圆润的胴体赤裸裸地展现在自己眼前，但见肌肤如雪，曲线分明，酥胸丰富，圣峰随著酥胸的起伏微微颤抖着，满合性感，柳腰纤细，平原窄窄，玉腿修长，中间隐现荫荫芳草地，似被徽风吹拂，轻微地抖动，大宝顿觉浑身血液沸腾，情不自禁地低唤一声：“月媛姑妈，你好美啊！”

搂着她的纤腰，咬住她雪白丰满的左峰，火热地舔弄吮吸，毒蛇般地滑过圣峰，舔出鸿沟，舔过平原，一分一寸地向下移动。

“不要！宝儿，不可以这样欺负姑妈的！”

宣月媛娇喘吁吁，嘤咛声声，羞赧妩媚地娇嗔道，“不可以再得寸进尺了！”

“月媛姑妈，你终于肯承认我了吗？”

大宝见刚才还冷傲无比的女强人宣月媛此时如此软语哀求，妩媚娇嗔，不禁心里大悦调笑道，“看来再强的女人还是要屈服于更强大的男人啊！”

“小坏蛋，你从小到大的成长过程我都了如指掌，可是本着对你父母负责对轩辕家族负责的原则，在没有看到你的DNA鉴定出来之前，我依然保留我的怀疑！”

宣月媛不肯轻易屈服地娇嗔道，“老实交代，你刚才是不是这样把你素婉姑妈勾上手的？”

男女一旦有了湿吻搂抱乃至抚摩揉搓，隔阂也会随之消失，心与心之间也会产生融会沟通的渠道。

“半是我勾引，素婉姑妈也是半推半就，都三十岁了还做老处女，咱们轩辕家族是不是太不人道了？”

大宝坏笑道，“不过，以月媛姑妈你的超凡脱俗的美丽和冷傲美艳的气质，怎么不做圣女却嫁给欧阳龙那样的俗人呢？真是一朵鲜花插在了牛粪上了！”

“宝儿，别提那些事情了，好吗？你以为姑妈很是风光无限吗？其实，心底里何尝不是泪水汪汪血迹斑斑呢？”

宣月媛黯然叹息道，“家族利益门户观念伦理道德压得我都喘不过气来了，可是，我又能怎么样呢？”

第367章 宣月媛（三）

“姑妈何必这样折磨自己为难自己呢？”

大宝见轩辕家族和欧阳家族的当家女人也有如此脆弱无助的时刻，不禁怜惜地安慰道，“有什么事情用得着我的地方，姑妈尽管吩咐，即便我不是轩辕家族的嫡亲子弟，为了姑妈心情舒畅永葆美丽我也是心甘情愿水里水里去，火里火里去去的！”

“好孩子，除了我坚持的原则之外，姑妈还是很喜欢你的。”

宣月媛见大宝如此心疼她这个姑妈，也不禁动情地说道，“姑妈就给你说实话吧！其实，姑妈并不是怀疑你的真实身份，而是怀疑你的舅舅舅妈。”

“舅舅舅妈？”

大宝惊诧道，“舅舅那么老实巴交的一个人有什么可怀疑的？舅妈尖酸刻薄一些，可是也是过日子的乡村女人，也没有什么可疑之处吧？”

“哎！你呀到底是孩子，哪里知道其中的复杂呢？你舅妈还是乡村女人？”

宣月媛笑道，“你没有见过你舅妈当年风采照人的迷人样子呢！”

“不会吧？”

大宝不敢相信地笑道，“舅妈无论如何也称不上什么迷人吧！要说风采照人还是姑妈您这样的才是艳光四射风采迷人哦！”

“臭小子，才十八岁就学会了花言巧语，是不是苏雅琴黄雅蓉柳海媚她们教坏的？”

宣月媛啐骂娇嗔道。

“姑妈厉害，什么都知道了！”

大宝难为情地说道。

“哼！你从小到大什么事情瞒得了我？”

宣月媛用手扭住大宝的脸颊审问道，“迄今为止收了多少朵花神了？贪恋美色是不是忘了寻找你父母的重大任务了？”

“没有多少啊！”

大宝扪心自问这些日子的确有些沉迷美色不能自拔，不禁感到有些对不起生死不明的父母，“我怎么会忘记这个责任呢！可是，我真的有些迷失方向了。姑妈，你能帮我吗？”

“姑妈当然会帮你的！”

宣月媛想起来下落不明的弟弟轩辕军和弟妹袁雪妃，也不禁心底黯然，美人郁郁寡欢的样子也分外动人。

“月媛姑妈，你连忧郁的样子都这么美，你是不是当今第一大美人呢？”

大宝由衷地赞美道。宣月媛平常整整齐齐挽髻的秀发，此刻飘飘然地洒落下来，半遮半掩着那欲语还羞的娇美脸蛋，益增艳媚；那雪白皎洁、完全没有一点儿缺陷的莹白肌肤，早已染上了情欲贲张的娇媚晕红；那黑色束胸长裙半遮半掩似有若无的，更衬出了成熟美妇宣月媛凸凹玲珑的美妙曲线、柔若无骨的仙肌玉体；尤其最惹人注目的，是那对微微颤动的丰满玉峰，此刻正几乎毫无掩饰地高挺着，不但丰腴圆润，而且丰硕饱满，融入那完美的娇躯，峰顶的两颗樱桃在黑色束胸长裙下也隐约可见，红红地挺立着，似绽未绽、欲凸未凸，彷彿正等待着异性的采摘般，粉红的樱桃在雪白光润肌肤的衬托之下，更显诱人；而成熟美妇宣月媛那双丰满浑圆白皙修长的玉腿呢？一双诱人长腿，包裹在肉色透明水晶丝袜里面正含羞带怯地轻夹着，想将成熟美妇那从未曾红杏出墙暴露人前的玉门掩着，半透光的纱衣、白里透红的肌肤，将那一小丛莹然生光的乌黑冶媚地衬托出来，诱人玉腿含羞的轻夹，更教看着的人魂为之销，却不知道在这轻薄纱衣之中，成熟美妇姑妈的身子更是如此的巧夺天工，竟如此娇媚的令人发狂？

“小坏蛋，眼睛往哪里看呢？”

宣月媛嘴里娇嗔，心里窃喜，年过不惑的玉体还能够吸引大男孩的注意力，将这个准侄子迷得神魂颠倒的，她也不禁有些虚荣心的满足感，羞赧妩媚地娇嗔道，“姑妈哪里算什么当今第一美人了？你见过欧阳夏丹了吗？”

“欧阳夏丹？”

大宝诧异道，“没有见过，是姑父的姐姐吗？”

“是的，就是欧阳家族的大姐大。”

宣月媛问道，“那你总见过慕容芳琼了吧？你认为她和姑妈那个更美呢？”

女人越是过了三四十岁，越是有着强烈的虚荣心作怪，越是要和其他女人比美。

“芳琼阿姨我倒是见过了。”

大宝点了点头说道，“你们俩应该是不同的美，芳琼阿姨美艳动人，更多一些温柔之美，更加平易近人一些；姑妈丰腴圆润，更多一些冷艳之美，气质高傲更加超凡脱俗一些！不过，我感觉我的妈妈更美一些，可是……”

“宝儿，是不是想妈妈了？”

宣月媛怜惜大宝自小就父母失踪，见到她这个姑妈难免要想念生死不明的妈妈，而她刚才却又那样怀疑他的身份，不禁也十分愧疚地轻轻搂住他的虎躯柔声说道，“姑妈会帮你找到你爸爸妈妈的，会关心爱护你的！”

“月媛姑妈，吐出你甜美滑腻的香舌，让我给你补血吧！”

大宝这才勉强放过宣月媛的圣女峰，柔声说道，“只有让你尽快复原，才能帮我寻找父母呀！”

“小坏蛋，为什么又要用这种稀奇古怪的方法？是不是故意欺负姑妈？是不是想要吃姑妈的豆腐啊？”

宣月媛羞赧无比地娇嗔道。

“姑妈耳目众多，亲信密布，难道不知道我是怎么让杨子猴子起死回生的吗？”

大宝坏笑道，“秀云干妈可是说我的龙津龙液都是灵丹妙药的哦！”

“呸！我才不稀罕呢！你要是敢那样捉弄姑妈，姑妈剥了你的皮！”

宣月媛当然知道大宝和薛秀云马艳丽的风流韵事，想到他的所谓龙津龙液不由得粉面绯红，可是，眼下却只有他可以帮她恢复元气，却也有条件地许可他治疗了。

“姑妈，姑父是不是好久没有湿吻你了？现在用我的龙津口水补充你的失血吧！”

大宝温柔地亲吻住宣月媛的樱唇，宣月媛娇喘咻咻的任由大宝的舌头在自己的檀口里放肆的搅动，舔舐着樱桃小嘴里的每一个角落，没多久，她已逐渐抱掉矜持羞涩，沈溺在男女热吻的爱恋缠绵中，香舌再不受自己的控制，主动伸出和大宝的舌头紧紧的缠在一起，这久旷的成熟美妇在大男孩的激情拥吻中开放了，玉手主动缠上大宝粗壮的脖子，身体瘫痪乏力，却又是灼热无比。

大宝的口水源源不断地渡了过来，宣月媛情不自禁地吞咽着大男孩的口水，她那甜美滑腻的香舌更是被他硕大的舌头紧紧纠缠，吮吸咂摸，她感觉体内真气在迅速的复原，粉面开始绯红发热起来，慢慢地突破了治疗伤势的范围，宣月媛的脑海开始晕眩了，只觉得整个世界彷佛都已远去，仅剩下这个强行占据了自己唇舌的大男孩，这个有可能是她侄子的大男孩，正把无上的快乐和幸福，源源不断的输送进了她滚烫的娇躯。敏感的酥胸，紧贴在大宝结实的胸前，理智逐渐模糊，心中仅存的礼教束缚被持久的深吻逐分逐寸地瓦解，大宝的阳刚气息夹杂着男女刚刚交欢过残留的淫靡霏霏的味道阵阵袭来，那么熟悉那么刺激，是羞，是喜，已分不清楚；湿吻美妙的感觉再次让她激动得全身发颤，熊熊欲火已成燎原之势，她情不自禁的发出一阵心荡神摇的呻吟。这一瞬间，阔别许久的销魂滋味重新泛上了心头，却又生疏得不知如何响应，只得任由大宝继续轻薄，为所欲为！

突然，外面传来一声惊叫，宣月媛才猛然惊醒慌忙推开大宝的搂抱。

“妈妈！妈妈！”

欧阳诗诗在门外叫道。

“诗诗，进来吧！怎么了？又出什么事了？”

宣月媛关切地问道。

欧阳诗诗推门进来看见妈妈宣月媛面色红润容光焕发，不禁惊喜道：“妈妈，你真的好了，大宝表弟真的很厉害啊！”

“怎么样了？”

欧阳龙也跟随进来，见妻子宣月媛神采如昔，不禁心里竟然有些失望，脸上却装出一副高兴的样子讪笑道，“看来你妈妈还是功底深厚啊！这么快就恢复了，难得难得啊！”

“姑妈只是稳定了，等我查看完了小萱妹妹的伤情再来帮助姑妈提升真气吧！”

大宝对于欧阳龙的冷淡不以为然。

“小萱妹妹倒是没有生命危险，可能舅舅运功太猛了，害得素娥舅妈吐血了，你快去看看吧！”

欧阳诗诗急急地说道。

“大姑妈，那我先去看看婶婶伤情了，你先让诗诗表姐陪着你羞喜一会，待会儿我再来帮你提升真气，好吗？”

大宝故意恭恭敬敬地说道，大手偷偷在宣月媛丰腴绵软的柳腰上爱抚一把。

“去吧！好孩子！”

宣月媛被他当着丈夫欧阳龙的面这样偷偷摸摸超乎禁忌的爱抚，弄得娇躯轻颤，芳心狂跳，不动声色地说道，颇有些依依不舍地目送他出去，心底对大宝这个孩子竟然有些莫名其妙的依恋感，要说轩辕家族里面真正的支柱就是她的弟弟轩辕军了，当年她何尝不是超乎寻常地疼爱这个弟弟，直到轩辕军不顾全家的反对娶了袁雪妃为妻，然后就发生了炎都池事件，给了全家一个沉重的打击，更是彻底伤了宣月媛的心，这些年她拼死拼活地发展轩辕家族欧阳家族，还不是希望有朝一日可以统领十大家族，揭开炎都池之谜，找到弟弟轩辕军的下落，对弟弟的怨恨转移到了准侄子大宝的身上，直到他刚刚那样撒娇耍赖近乎挑逗撩拨地治好了她的伤势，宣月媛才知道自己还是怜惜疼爱大宝的，就像心底一直在挂念爱护着弟弟轩辕军一样。

“妈妈，你承认大宝是我的表弟了吗？”

欧阳诗诗搂着妈妈的柔肩撒娇呢喃道。

“小妮子，事情哪里有那么简单？我就是想承认他的身份，还要过你二舅舅妈那一关呢！”

宣月媛娇嗔着女儿，她看出来宝贝女儿有些喜欢大宝，她也知道元月兵和元素娥绝对不会轻易让大宝认祖归宗的，还有大宝的舅舅舅妈十八年来在乡村里面忍辱负重装模作样，葫芦里面卖的什么药，更是不得而知了。

第368章 元素娥（一）

元月兵此时神情狼狈不堪，元素娥已经昏死在床上，樱唇嘴角还流淌着血迹，大宝急忙将手按在了她的柔肩上，运动真气振动她的心脏。

“嘤咛”一声，当她睁开眼睛时不禁大吃一惊，原来大宝正站在床前、表情有点怪异地看着她。

“二叔……”

大宝刚要说话，却被元月兵无情地打断。

“对不起，这位小兄弟，你可以援手救治她的伤势，但是，这并不意味着我们会承认你的身份。”

元月兵冷笑道。

“公公，都什么时候了？你还是让大宝先救治婆婆的伤势吧！”

方芸急忙说道。

“就是啊！二哥，你怎么这个时候还说什么身份不身份的？”

宣月娇也不满地嗔怪道，生气地拉着元月兵拽出了卧室，“赶快跟我去看看小萱吧！”

“你们承认不承认对我来说根本就无所谓，你们承认我也是轩辕军和袁雪妃的儿子，你们不承认，我还是轩辕军和袁雪妃的儿子！”

大宝傲气横生地还以冷笑道，“你们可以守护在小萱身旁，但是最好不要再逞强出手救治了，免得给我添乱！”

一句话噎得元月兵咯喽咯喽的，可是眼下又要大宝出手救治妻子元素娥还有女儿宣萱的伤势，只好压下心头的怒火，忍气吞声装作没听见。

刚醒过来的元素娥衣衫不整，素雅的连衣裙凌乱，如蝉衣纸薄的内衣轻纱根本遮掩不了她那巧夺天工、鬼哭神泣、美得让所有男人欲火沸腾的胴体：她的酥胸半露，淡红色的葡萄几乎全抖了出来，一对修长亳无半点瑕疵的光滑美腿包裹在黑色透明丝袜里全露在外、叫人忍不住要冲上前去吻过痛快、摸过够本。高挽云髻，丰腴成熟的身材，扑面一丝淡淡的熏衣草的香味，衬托得一付美艳绝伦的面孔，柳眉凤目，瑶鼻桃腮，露出修长雪白的玉颈，美丽地如同天鹅，性感诱惑，丰满高耸的酥胸，把裙子撑的鼓鼓腾腾，深深的乳沟惹人遐思，纤细的腰肢，丰腴的美臀，凸凹有致，玲珑剔透，应该四十多岁了，却保养的白嫩娇美，好象花信少妇，眼角的隐约可见的鱼尾纹，不仅没有影响她的美丽，反而更显成熟美妇的风韵。

“婶婶，刚才叔叔怎么给你治疗的？本来并不严重的伤情怎么会突然恶化吐血的呢？”

大宝看见元素娥衣裙凌乱粉面绯红的样子就有点怀疑。

“没……没怎么……”

元素娥难为情地低声呢喃道。

“婶婶如果不如实相告的话，恐怕我不好对症下药治疗你的伤势哦！”

大宝恐吓道。

“你叔叔说我这是内伤……他……想要用双修……治疗我的伤势……”

元素娥羞得眼睛都不敢看大宝了，声音小的如同蚊蚋哼哼一样。

她不舒服地扭动着娇躯，半透明雪白薄纱连衣裙领口很低，露出胸口一大片雪白娇嫩的肌肤与深邃的乳沟，黑色雕花蕾丝胸罩若隐若现。胸前那一对诱人的乳峰丰硕高耸，在白色的内衬薄纱衣的掩盖下，朦胧的只看到两块黑色且几近透明的胸罩紧紧的包住她那丰满的山峰，乳晕在衣上顶出两个小点。黑色半罩式胸罩似乎还不能完全掩盖丰硕的乳峰，淡红色的乳晕从蕾丝刺绣的高级乳罩罩杯边缘微露，露出一条雪白深邃的乳沟，稍一扭动腰肢，白嫩的乳房即半露出来。膝上十五公分连衣裙摆，露出两条白嫩诱人的美腿，黑色透明丝袜紧紧包住元素娥丰腴滚圆的美臀和修长浑圆的玉腿，熟美动人，性感诱惑。

元月兵几天没见老婆，刚才见到她那粉嫩雪白、浑圆微翘起的玉臀，不迅速勃起欲火高涨才怪呢！

“婶婶这么妩媚动人，叔叔一时控制不住也难怪了，那刚才到底有没有那个呢？”

大宝笑问道。

“不是的……他说那样可以治疗内伤的……没有了……”

元素娥娇喘一声呢喃道，“他才一吻我……我就气血上涌好像走火入魔一样吐血了……”

说着愈发羞不自胜不敢看大宝一眼。

“其实，叔叔说得没错，夫妻双修本来就是可以治疗内伤的，不过，可能叔叔有些操之过急了吧！婶婶不要进展，我先给你脱掉高跟鞋再说吧！”

大宝说着单膝跪地，脱下元素娥脚上的乳白色皮鞋，捧起来她的丝袜美脚，透过水晶透明肉色长筒丝袜依稀可以看到她白皙皮肤下面几根纤细的静脉，光滑圆润的脚踝洁白无暇，脚趾很匀称，趾甲都修的很整齐，从鞋尖露出来，白白的脚趾上涂了红色的指甲油，闪闪发亮，像十片小小的花瓣，显得非常的性感。

“你叔叔刚才让我穿上的……”

元素娥她们今天打扮的花枝招展，本来就是诱杀鬼脸恶魔的，都穿的性感迷人，却都没有传高跟鞋，现在脚上的高跟鞋却是儿媳妇方芸的，正是刚才丈夫元月兵让她穿上的，他喜欢妻子穿上高跟鞋让他欣赏，此时被大宝发现不禁令她更加不好意思起来。

“没关系的，很多男人都喜欢高跟丝袜的！”

大宝坏笑着，却从旁边拿过来方芸的另外一款高跟鞋，轻轻给元素娥穿上红色高根，不大不小正好合脚，一边由衷地赞美道，“不过，我更喜欢女人穿上红色高跟！”

然后又肆无忌惮地捧起元素娥的右脚，却不由自主地顺着她那黑色透明丝袜包裹的光洁小腿看上去，纤细的小腿匀称结实，透过黑色透明丝袜发出诱人的光泽。再向上看她的大腿，浑圆饱满，柔嫩修长。

“大宝，不是你叔叔不肯承认你的身份，他也是为了咱们轩辕家族的利益。不管怎么说，你亚伦哥哥一直是被你爷爷叔叔姑妈他们当作轩辕家族接班人来培养的哦！”

元素娥呢喃解释道。

大宝这才恍然大悟元月兵对他敌视的真正原因，就在于他威胁到了他们的宝贝儿子原亚伦成为轩辕家族的继承人和接班人了。

利益财产家族纷争兄弟反目萧墙之祸古今中外莫不如此，看看侯耀文遗产案，再看看赌王病重何家四房儿女的钩心斗角，大宝此时此刻真是有些哭笑不得。

这时元素娥的大腿竟然有意无意地微微分开了，卖糕的！黑色透明丝袜紧紧包住她圆翘的臀部和修长细致的玉腿，那粉红蕾丝半透明的三角内裤下隐隐透露出胯下深处禁忌游戏的深渊。大宝居然更加清晰地看到了婶婶元素娥穿着一条粉红蕾丝半透明的三角内裤，内裤中央黑乎乎的一片郁郁葱葱，粉红蕾丝半透明的三角内裤下边的长筒丝袜带蕾丝细边花纹的袜口卷起，露出了大腿根部白晰的皮肤，他的心快要跳出来了。大宝给她穿上红色高根的时候，不禁邪心顿起，双手轻轻地爱抚着婶婶元素娥的那双裹着黑色透明丝袜的修长美腿，太滑腻了！太柔嫩了！

“大宝！你干什么呢？”

元素娥娇羞难为情地呢喃问道，她感觉到大宝的目光和色手都开始不对劲了，可是她并没有推开大宝几乎压在她玉体上的身躯，两个人的脸颊贴近，面对面地目光交接，她清晰地闻到他口鼻呼出的男人气息，闻到他身躯浓郁的男子汉的阳刚气息，熏得她心神迷醉，浑身酥软无力推开大宝已经顺势压在她玉体上面的强壮身躯。

“素娥婶婶，我来给婶婶治疗伤势啊！”

大宝邪笑道，欣赏着婶婶元素娥娇羞妩媚的动人模样，只见她体态丰满，充满成熟美妇丰韵，很够女人味的酥胸丰硕高耸，臀部丰满浑圆，匀称修长的双腿，极其漂亮，真是美妙绝伦，腰肢纤细，乳峰高耸，背部高傲地挺直着，光洁、平滑的肌肤上略施粉黛，相映生辉，璀灿夺目，肌肤似雪如玉，这哪里像一个40多岁的妇人啊！大宝欲火高涨，坏笑着顺势压在元素娥的玉体上，亲吻住她白皙柔软的耳垂挑逗着，高高搭起的帐篷硬邦邦地顶撞摩擦着她柔软的小腹。

“宝儿！不要啊！”

元素娥蛇一样地扭动着玉体，娇喘吁吁，嘤咛声声，感受到侄子大宝下面硬邦邦地顶住她的小腹，几乎隔着连衣裙就要顶进她的玉腿之间，耳垂的敏感被大宝亲吻舔弄得痒痒的难以忍耐，此时脑中一片空白，身体只是不停的颤栗，即将来临未知的侵袭，使她产生一种莫名的惶恐期待和渴望。忽地大宝的脸铺天盖地地压了下来，一张火热的嘴唇，亲吻上了她的樱桃小口。元素娥先是惊诧地瞪大了美目，她扭动着头，樱桃小口想要躲避开他的嘴唇，却被大宝狂热地亲吻住，她起先还嘤咛着紧闭牙关强作矜持地不让他的舌头进入，被他娴熟地在她丰硕饱满的乳峰上使劲揉捏了一把，揉捏得她呻吟一声，贝齿已经被他的硕大舌头顺势突破。迅即被大宝灵活有力的舌尖，撬开她紧闭的牙关，侵入了她的口腔，亲吻带来的感觉是那么的温馨舒服，她只觉得整个身体缓缓放松了下来，整个人也逐渐陶醉在愉悦的梦幻之中。大宝勾引着元素娥甜美滑腻的香舌，纠缠在一起，恣意吮吸着她唇舌上面的琼浆玉液，狂野而娴熟的吮吸，咬啮得她的舌根发疼，在大宝娴熟持续的热吻湿吻之下，元素娥渐渐玉体酥软身心迷醉，被大宝的大手隔着长裙在后背绸缎般光滑的肌肤上抚弄，真是说不出的快活，她压抑多年的春心情不自禁地萌发起来，一面乘着接吻的空隙不断呼出丝丝诱人的嘤咛：“嗯……”

一面把白嫩的手臂环上大宝粗壮的颈脖，她不由自主的卷动甜美滑腻的香舌，与大宝侵入的硕大舌头相互吮吸。大宝的强吻渐渐变成两人间亲密胶合的互吻，舌头在互相追逐缠绵，津液在互相吞吐吮吸……暧昧禁忌的气氛顿时迷漫整个室内……

第369章 元素娥（二）

“大宝，不可以的……”

元素娥勉强推开大宝的嘴唇，已然娇喘吁吁，玉体酥软。她一身的冰肌雪肤和胴体散发出的成熟女人肉香，耐力不足者早就难忍其引诱、阳精射尽落荒而逃了！

被大宝如此湿吻抚摩挑逗撩拨一番，元素娥胯下蜜穴湿得让人欲火沸腾，而且连床铺都有一大片是湿淋淋的……这些窘境全落入大宝眼里。

元素娥满脸酡红如喝醉了酒一般手足无措。

大宝兀自不管不顾地搂抱住元素娥丰腴圆润的娇躯柔声问道：“婶婶，感觉还好吧？这是我给婶婶治疗内伤的一种办法，从我嘴里渡过真气可以压下婶婶的气血上涌，惹得婶婶误会真是不好意思。”

话声未完、一双色迷迷的眼珠贪婪地在元素娥全身上下流连忘返，显出一副唾涎欲滴的色狼相。未待元素娥回答，他突然来个先斩后奏。

只见他趋向前坐到元素娥床边，一手轻拥她半裸的香肩，另一手轻摸她额头作探热状，口里假意问候关怀：“婶婶脸颊这么红是不是发热了呢？”

“我好多了，看来是婶婶误会你了……”

元素娥正在支吾以对，不知如何启齿之际，大宝已有所行动了。

“其实，亚伦哥哥当轩辕家族的接班人，我是没有什么异议的，不管怎么样，现在还是要治好婶婶的伤势才对。我看婶婶还有些气血上涌，还要再接再厉帮着婶婶治疗一下哦！”

大宝坏笑道，因他靠近美艳绝伦的元素娥时，扑鼻而至全是她诱人肉欲的体香，他手触摸到的是细致滑腻、香喷喷又如羊脂般娇嫩的香肤，元素娥稍急的呼吸形造了她胸前两个粉嫩雪白诱人的玉乳上下跌宕，还有，她吐气如兰的檀口喷出来的热气……他两眼通红欲火狂升登时兽性大发，双手一紧把娇慵冶艳的元素娥抱得喘不气来，然后对着她湿润香滑的红唇吻过正着。

大宝再次侥幸得逞的吻着元素娥气息芬芳的红唇，他如饥渴的沙漠游民喜获甘霖般狂吸猛吮元素娥檀口里的甘露津液、啧啧之声彼起此落，而且呼吸变得急促粗重起来……

对元素娥来讲这一刻来得太突然了。当她仍在丈夫元月兵亲热未遂的动情当中，这大男孩竟然接续她丈夫的性挑逗，亳无顾忌、铺天盖地的热吻她，浓烈的男子汉阳刚气息夹杂着男女刚刚欢好过的淫靡霏霏的味道熏得元素娥心神迷醉起来，一时心痒难搔。

她，堂堂轩辕家族二奶奶，竟然使不出半分气力来抗拒，只有纤腰往上弯曲，玉臀摇摆、黑色透明丝袜包裹的修长美腿和红色高跟美脚伸得毕直猛蹬，红润小嘴发出诱人犯罪的娇啼：“唔唔……不要啊唔唔……唔唔……”

狂吻元素娥香唇的大宝见到怀中美妇如此美艳媚荡，他的手开始解掉元素娥胴体上的薄纱连衣裙，粗暴扯去那件有等于无的乳罩。元素娥那对骄人、香滑、饱满、圆润、坚挺不坠、雪白细腻的乳房欣然弹了出来，大宝看得目瞪口呆，一时之间怔住了。

不过，元素娥胴体轻微的扭动让他悚然一惊重返现实。他的大手竟然不能全部掌握元素娥细腻的玉乳，他珍惜仔细地抚摸、揉捏、打圈、挤压着天下男人皆爱之若狂的乳房；并且还用嘴和舌去吸吮又舔舐着那红滟滟的乳头，连淡淡的乳汁都吸了出来，他品尝着世间千金难买的成熟美妇元素娥的乳汁是何等一大乐事。

元素娥终于明白过来了，她企图奋力挣扎，希望能逃脱被奸淫。但，胴体被抚摸，乳房和乳头被吸吮、揉捏、带给元素娥全身酥麻软绵绵的快感，即使想运功挣脱也力不从心了。

“呜呜……大宝，不要……这样……啊……”

元素娥一声浪啼，因为大宝已把头伏在她黑色透明丝袜包裹的两腿之间狂吸她蜜穴汹涌而出的乳白色淫汁。同时，将粗糙的舌头当作巨龙伸进那花瓣间粉红色的裂缝深处去，他的舌头即时被层层嫩肉包围吸吮。

但，这人可真有点儿玩女人的本事，他的舌头竟能随意伸缩，或长或短，有时卷起成一小团，有时则左右摆弄，况且亦能伸直作类似巨龙抽插之用。

对元素娥来说这又是一种新的尝试和挑衅。因为丈夫元月兵从来未用舌头这样子的挑逗过她，如今虎狼年纪的她怎会不心猿意马呢？同时，却又让她很为难，元素娥虽然欲望强烈，但偏偏是个遵守妇道、爱丈夫、疼子女、爱家庭的传统女子。更何况她在轩辕家族地位崇高，人人屈指称赞的轩辕夫人呢！

就在艳如桃李的元素娥举棋不定、心中忐忑不安时，大宝已展开他毕生挑逗美艳女人的舌技。他先用那宽大粗糙的舌头去狂扫元素娥粉红潮湿的两片花瓣，又对着她充血变硬的小肉芽用舌尖拍打、顶撞和打圈，跟着把舌头伸长几乎触及花芯，来一阵疯狂的深入浅出，插入抽出之际还前后左右不停打圈搅弄……

“啊……唔唔唔……宝儿快停止啊……啊……呜呜……真要命……”

元素娥娇喘吁吁，嘤咛声声，呻吟连连，完全失去了主动地位，因从胯下蜜穴传遍全身的那阵阵酥酥、麻麻、软软的要命快感简直击溃了她的理智。她大口大口气地呼吸着，胸前两个粉嫩雪白、饱满又膨胀的雪峰抖动得银光闪闪、乳香四溢。元素娥两条粉嫩雪白的藕臂张开，纤细修长的青葱玉指紧抓住两边床单。

一双黑色透明丝袜包裹的亳无半点赘肉的修长粉腿不停地伸直又张开，洁白似玉琢般的纤长脚趾蠕曲僵直。欲火狂升的成熟美妇、贤妻良母元素娥此时正忘形地上下起伏挺动着撩人情欲的雪臀，似是去配合大宝的夺命舌耕，又像是催促她的对手赶紧加快动作，她需要更激烈更疯狂的插刺抠撞。

“啊……要升……天……啦……快……快……动……唔唔……太深入……哦！呜呜……不要……再撩……那里啦……啊……”

全身赤裸、身裁雪白饱满、肌肤胜过羊脂般滑腻的元素娥、被大宝一手猛力搓揉狂捏着两颗香软柔腻、高耸不坠的玉乳和花生米般大的乳头，另一手则在她胴体每吋冰肌玉肤上留下印记。在她两腿之间、他全力狂插与揽旋摆弄元素娥胯下那个正流着香喷喷蜜汁的夺命蜜穴。

“啊……我……不行了……啊……呜……”

元素娥那销魂蚀骨的叫床声响遍整个房间。之后，只见她胴体弯曲成拱桥模样，雪臀猛烈地与大宝的口撞击、挤压和抖动，一股乳白色透明的炽热阴精喷射而出，溅得大宝一头一脸皆是。

元素娥这位成熟透的成熟美妇、胴体上浓浓的香气随即散布整个房间，大宝似是着魔一般忙于鲸饮狼吮这些玉露，不但把蜜穴涌出的蜜汁春水舔得点滴不漏，还将溅在他脸上的照单全收。

泄身后的元素娥呼吸仍非常急促，她俏脸酡红，媚眸半闭，樱唇微张，芬芳热气从性感的檀口呼出，胸前那雪白、饱美、膨胀、高耸入云的乳房正有规律地随着她急促的呼吸声起伏着，魔鬼般娇嫩雪白的胴体亦因性高潮的余韵而一下下抖动……

大宝见此良机不可错过，赶紧来开裤子拉链，轻轻分开尚沉醉于性高潮余韵的元素娥一双雪白诱人的美腿，一手拿着那根异于常人粗大的巨龙，用那紫红色还喷着热气的大龙头，轻刮撩拨着元素娥那两片肥美粉嫩又湿润的花唇，和那浅红色的珍珠。

过了那么二十多秒而已，整个大龙头立即被元素娥香喷喷、乳白色的花蜜沾湿透。大宝拿着大龙头掀开了她两片滴着蜜汁的花唇，即时感到小穴内传来一阵阵吸力，似是欢迎有贵容到访。

这么大的诱惑，多淫浪艳情的美妇，那是个百年不遇的美穴呵，大宝已忘了一切后果，耸动屁股，腰间一沉，巨炮似的巨龙“滋……”

的一声破穴而入，小穴仅吞噬到一半罢了。

“啊……”

元素娥一声娇吟，感到胯下蜜穴被一根烫滚炽热的东西插入，塞得胀鼓豉的。

她如从梦游中清醒过来般，见到大宝正压在自己娇艳诱人的胴体上，一手在抚摸玉臀，另一手则揉捏那突起的珍珠，蜜汁早已沾湿他的手指，而他正缓缓抽插自己的沟壑幽谷，企图让全根巨龙没入小穴里直达花芯……

“唔唔……不可以啊唔唔……”

小穴传来股难以抗拒的酥麻和快感，让元素娥几乎要放弃抵抗，甘愿往情欲的深渊里跳。但，良知告诉她，她不是个淫荡的女人，她爱自己的丈夫，疼惜自己的儿女，和自己的身份地位是绝对不容许这种事情发生的！

于是，被欲火冲击得差点崩溃的元素娥、强忍着小穴被大宝的巨龙抽插，大龙头肉冠上摩擦、刮撩所带来的快感，运起内功要将入侵蜜穴的巨龙迫出去。

而正在享受着奸淫成熟美妇元素娥、抽插百年难得的美穴的大宝、突然觉得成熟美妇元素娥、又湿又紧箍的小穴里的吸吮力消失了，相反一股若有若无的力量正把自己的巨龙迫出小穴。

他偏不信邪，压股沉腰再用力狂插入小穴，但，奇怪了，巨龙只进去半截后似遇到一道无形的墙，拉扯了一回又慢慢“自动”滑出小穴。大宝心有不甘，一试再试，结果仍是一样，他的巨龙照样被拒于元素娥那香喷喷、湿漉漉的美穴外。

这个巨龙进进出出小穴的过程中，元素娥亦抓到不少快感。

第370章 元素娥（三）

大宝粗壮的巨龙每次插入元素娥天生紧窄、易湿、多汁和敏感的幽谷甬道时，他那有如初生婴儿小拳头般大的龙头和龙头上的肉冠、刮弄与摩擦着元素娥蜜穴里粉嫩的肉壁，那种酥麻软软的快感让她的春水如缺堤般氾滥，两个性器官不停的交接造成“噗哧，噗哧，噗哧……”

之声传遍整个房间，天生敏感又性欲极强的元素娥几乎又泄一次阴精！

不过，元素娥还是坚拒不让大宝粗壮的巨龙迫近花芯，最多只到半截就立刻被“推”出小穴外。

大宝怎么甘心已到口的美食飞走呢，何况元素娥那粉红色的美穴实在是百年难得的呢，以后可不知能否有此机会享受？他开始明白，成熟美妇贤妻良母元素娥其实并未完全被欲火冲昏理智，她似乎正暗地里运功抗拒。

他到底是花丛老手，性爱专家，不想与胯下佳人针锋相对。于是，他把那坚硬如铁、冒着热气的大龙头退回蜜穴门口，不停撩拨摩擦着元素娥那两片滴着花蜜的花瓣，与充血变硬的小肉芽，他那双粗糙硕大的手有规则的抚摸、揉捏、把玩着元素娥那高耸、膨胀、滑腻、粉嫩的酥胸，和蒙上层薄汗的美艳胴体，还有那双黑色透明丝袜包裹的修长浑圆亳无瑕疵的美腿，他更用嘴唇湿吻，用舌头仔细舔舐每吋肌肤，有时他甚至含着元素娥黑色透明丝袜包裹下每根晶莹剔透的脚趾轮流一一吸吮过够本……

“唔……老……天！啊……宝儿停止啊……不要再舔……那里……喔唔……要到了……啊……”

正在运功抗拒的元素娥、被一波波突然而来的酥麻舒适快感搅乱了心神，檀口不禁娇啼浪叫起来，撩人如粉雕玉琢般的胴体不由自主轻摇摆动着，小穴狂涌而出的香喷喷花蜜已沾满了整根巨龙，元素娥特有的女人肉香顿时扑面掩至，大宝的情欲更加高亢不已，再度强力试闯玉门关，“滋……”

的一声果然成功直达元素娥那肥美柔嫩惹人唾涎三尺的花芯！

一圈圈、一层层粉嫩的肉壁包围、吸吮、紧紧箍住了整根巨龙，尤其那大龙头被元素娥的子宫口似婴儿吸奶般死死的吸住。大宝只有压在元素娥那柔若无骨的香喷喷胴体上、大口气的喘着、动弹不得，否则从巨龙传遍全身的那种酥麻快感会让他精关失守、一射如注的。

同时大宝见到元素娥星眸半闭，红唇微张，性感的檀口不断喷出如兰般的香气，那种销魂蚀骨的神情真是勾魂摄魄。他待胯下巨龙已适应了小穴的吸吮后，迅速吻住了元素娥的香唇，一面疯狂吸吮她口腔里的唾液玉津，更用舌头与她的香滑舌头纠缠扭卷。

同时，防止元素娥运功抗拒、他抵压住花芯的巨龙猛地狂力抽插起来，一下比一下重，一下比一下快，每一下都重重的击着花芯，“噗哧，噗哧，噗哧……”

的水声，与“啪啪，啪啪，啪啪……”

的两个肉体交媾声奇妙地形成了一曲交响乐章。

“唔唔……宝儿太深了……啊……轻……轻……些……嘛！呜呜……婶婶要泄……身……了……婶婶不……行……啦……”

成熟艳丽的贤妻良母元素娥的销魂叫床声果然是世间一绝。她轻启檀口娇呻浪啼，粉臀猛烈摇摆起伏，凶悍绝伦的大巨龙进进出出地撞击着蜜穴，香喷喷的花蜜被一波波的带出小穴，水花四溅，沾湿了元素娥的大腿内侧、雪臀和床铺，那根忙过不可开交的大巨龙亦变成水淋淋的肉柱，而且看似还威风八面哩。

这时的元素娥她被大宝湿吻着红唇，丁香美舌也让他纠缠到快要断掉，檀口内的唾液被他吸吮过够；胸前两个玉乳亦被他力度适中的搓揉、捏抚过不亦乐乎，两颗似花生米般大的乳头更让他细捏、撩拨，又用嘴狂吸、用舌头舔舐、打圈，更用牙齿轻咬或拉长；胯下蜜穴却被大宝巨大的巨龙猛烈狠狠冲刺撞击……啊，上中下三路合攻下，艳光四射、似熟透苹果般香甜的成熟美妇元素娥早已忘了运功抗拒。

她的一双雪白藕臂紧抓住大宝的腰围，两条黑色透明丝袜包裹的美不胜收的玉腿张成M 字型，浑圆的美臀挺得好高，又放下，再往上挺去……；小穴里的粉嫩肉壁正逐渐收缩紧箍着插进来的大巨龙……

大宝知道胯下的成熟美妇性高潮要到了，于是，他耸动着屁股疯狂猛抽猛插，尽管元素娥娇啼连连，浪叫不已，他一面欣赏，同时更刺激他的英雄成就感。他挺入抽出的动作不但未见放缓，反而比前更快更狠更沉重，每一下都击中花芯……

“啊……宝儿轻……些……呜呜……太深了……哦唔……唔唔……太……重……了……不要……我不……要……啊……”

好一个艳如桃李、热情如火的美妇，元素娥一声绕梁三日的娇吟浪叫，子宫口紧啜住插进来的大龙头，即时喷出一大股黏黏的、乳白色的炽熟阴精，完全浇到紫红色的大龙头上。元素娥诱人的娇躯像八爪鱼般手脚紧箍着大宝，玉臀上下起伏疯狂猛摇过不停。

即使大宝性爱技术高深，玩女人经验老到，但碰上元月兵夫人美艳不可方物的成熟美妇元素娥、经她美穴狂吸、玉臀猛摇之下、阳精已守不住如火炮似的狂射“卜，卜，卜……”

点滴不漏地灌入元素娥深奥的子宫深处。

大龙头与子宫口紧紧的互吸互吻得天衣无缝。元素娥的美穴适时喷出股温柔滑润的液体，让大龙头浸淫其中得到调息，因此，She精后的巨龙竟然能保持坚硬如铁的硬度，而无软化迹象，这为何要称元素娥的美穴是百年不遇的宝贝了！

俗话说：“女人三十如狼，四十如虎，五十还坐地吸土。三四十岁是女人性欲最旺盛的时候，就好像男人在二十岁到三十岁是性欲最强的时候一样，只不过女人来得比较迟一点儿而已。

说来也奇怪，在孩童时代，女孩子一般都比男孩子早发育，比较早成熟，可是在性欲这方面却反而来得迟一些，真是猜不透造物主的安排。

元素娥今年四十多岁，正处在狼虎之年，应该是性欲最旺盛的时候，可是这么多年来元月兵双修她就以为是男女最大的乐事了，却不知道天外有天人外有人，还有比丈夫元月兵更精通性事更强悍勇猛的，此时食髓知味欲罢不能，也不知道这二十多年是怎么过来的，也许正是因为封闭了这么多年，现在一旦被大宝打开她的性欲之门，她的性欲就像洪水一样一发不可收拾，有夫之妇贤妻良母的伦理道德早就烟消云散抛到脑后了。

“小坏蛋，你可是害了婶婶了，你让婶婶以后还怎么见人呢？”

元素娥嘴里娇嗔，却趴在爱郎大宝宽阔强壮充满着青春活力的胸膛上娇喘嘤咛软语温存。

“婶婶真是太美了，亚伦哥哥和小萱妹妹都这么大了，婶婶还保养的丰腴圆润美艳动人，尤其是这里居然还是那么紧，真是奇迹啊！”

大宝爱抚着元素娥丰满雪白的圣女峰调笑道，“真不知道叔叔平日里怎么和婶婶双修的？是不是有点浅尝辄止隔靴搔痒啊？”

“他那个没有你的粗……也没有你的长嘛……”

元素娥羞赧妩媚地娇嗔道，“小坏蛋，不要得了便宜还卖乖了，你答应婶婶的事情可不要说话不算话哦！”

“我答应婶婶的什么事情啊？”

大宝纳闷道。

“你……过河拆桥！”

元素娥生气地娇嗔道，“你刚才明明答应了不和亚伦争轩辕家族的接班人的……”

“看来还是谁的儿子谁疼爱啊！”

大宝叹息一声说道，“原来婶婶是为了亚伦哥哥设下的美人计啊！”

“你……”

元素娥无比委屈地瞪着大宝，美目之中泪光盈盈，哽咽着呢喃道，“你居然说出来这样的话来羞辱婶婶……”

“婶婶，是我不好，我随口开个玩笑，谁知道就惹婶婶生气了？”

大宝最是见不得女人落泪，慌忙赔不是道，“都是我的错，婶婶不要和我一般见识！”

“人家被你趁着治疗伤势这样欺负了，还说人家是美人计。”

元素娥哽咽着呢喃娇嗔道，“婶婶要不是看你从小没有父母可怜，刚才难道我不会喊叫吗？偏偏让你这个小坏蛋这样随心所欲地欺负婶婶吗？”

“好婶婶，别哭了，别生气了。”

大宝柔声哄着元素娥，轻轻擦拭去她眼角的泪痕，色手更是在她玉体上下其手抚摩揉搓，“婶婶既然可怜我，以后就要多多可怜我哦！多给我一些婶婶的疼爱，也让我安心不和亚伦哥哥争夺接班人呀！”

“小坏蛋，以后才不让你碰呢！”

元素娥嘴里娇嗔，却媚眼如丝地瞪了大宝一眼，勉强推开他的色手说道，“不要毛手毛脚的了，赶快起来去看看小萱怎么样了！”

“好素娥好婶婶，千万穿着黑色丝袜和红色高跟，我喜欢哦！”

大宝坏笑道，“婶婶陪我一起去给小萱妹妹治疗内伤去吧！”

“小坏蛋，我当然要盯着了，防止你浑水摸鱼欺负小萱！她可还是圣女呢！”

元素娥穿好连衣裙，低头触摸着漂亮的红色高根，不知道是有意还是无意，低领处裸露出来雪白的乳峰春光，的确丰硕饱满地低垂着颤颤巍巍的，乳波荡漾，成熟性感，大宝看得要流鼻血，恨不得再推倒床上咬上一口。

元素娥发现了大宝色咪咪的眼光直往她的胸口里面钻去，不禁含羞带怨地娇嗔一声，芊芊玉手遮掩住连衣裙低领胸口，这个动作不亚于梦露按住飞扬的裙子的媚惑诱人，然后她才慢慢直身端坐，手忙脚乱地整理好床上的污渍。

第371章 母女双飞（一）

“婆婆，大宝，快快快……”

方芸一见大宝和元素娥出来，满面焦急地说道，“公公他……小萱她……”

“小萱怎么了？阿兵又怎么了？”

元素娥现在就怕有事，脑袋嗡的一声就大了。

“我们说等大宝表弟出来再给小萱治疗，舅舅非要亲自出手运功疗伤，结果，小萱大叫一声，吐了一口血就昏死过去了。”

欧阳诗诗抱怨道。

“啊？”

元素娥娇躯一晃，差点摔倒，幸亏大宝伸手搀扶住了。

“婶婶，别着急，还有我们呢！你陪我过去给小萱妹妹看一看吧！”

大宝胸有成竹地笑道，色手偷偷在元素娥丰腴滚圆的美臀上抚摩揉搓一把。

“嗯！好吧！”

元素娥当着儿媳妇方芸和外甥女欧阳诗诗的面，内心颤抖却也不敢表露出来，扭动一下丰腴滚圆的美臀摆脱一下大宝的色手，慌忙走进小萱的房间。

大宝在心里感叹：原来三室一厅还有这个好处，宣月媛元素娥和宣萱各占一间卧室，元素婉和方芸欧阳龙欧阳诗诗等就在客厅守候，今天真是把其空间充分利用到了。

元月兵束手无策地站在女儿宣萱床前，满脑门都是冷汗，看见妻子和大宝一起进来，他更是羞愧不已无地自容，本来想充人，结果却丢人，他从小到大都被大哥轩辕军压得抬不起头来，包括父亲在内都公认轩辕军比他有天赋，后来轩辕军擅自公开家族姓氏，擅自做主娶袁雪妃为妻，都和父亲发生了矛盾，直到发生了炎都池事件，轩辕军失踪之后，元月兵才咸鱼翻身，这些年生儿育女称心如意要风得风要雨得雨，宝贝女儿宣萱接过元素婉的衣钵继任圣女，儿子原亚伦成为轩辕家族接班人更是指日可待，没想到半路杀出个轩辕大宝，短短几天内成了炎都县中原市乃至整个古老土地的红人，连北方市政治局和军队高层首长都知道这个身世特殊能力非凡的小英雄，今天更是一下子抢尽了轩辕家族的风头。此时此刻，心底的那层阴影再度袭来，元月兵意识到轩辕军的压力再次降临在他们父子头上，只不过这次是由大宝带来的罢了！

元月兵怨毒地看了大宝一眼，甩手走了出去。

“小萱……”

元素娥扑到女儿面前握着她的小手轻声叫道，“妈妈在你身边呢！好孩子，你没事的……”

大宝这才仔细观看宣萱，只见她躺在床上显得小巧玲珑，两条柳叶弯眉，黑黑的眼睫毛微微颤动，笔直秀丽的鼻子，鼻翼仿佛在微微煽动，秀挺的鼻子下面，是樱桃小口，轮廓分明的嘴唇丰满红润，仿佛成熟随时可以采摘的樱桃，谁见了都有一种想亲吻的欲望，雪白的脖子下漂亮的连衣裙里耸立着两座挺拔的玉女峰，再往下是浑圆的香臀，裙下完全显露的修长双腿，晶莹洁白、光泽动人得如同皎月一般，直瞧得大宝魂不守舍，真是一位秀丽清雅的绝色少女！

宣萱的全身散发出迷人的香味，大宝见过的美女也算不少，可从没像今天这样感到震撼，不愧是轩辕家族的圣女。宣萱有着十分出众的身材和容貌，浑身上下都闪动着诱人的美丽，让人情不自禁的产生出一种九天仙子染足凡尘的感觉；那种超凡出世的惊艳足以让任何一个正常的男人在一瞬间颠倒迷醉，更何况大宝这样坏坏的色色的大男孩了。

“小萱妹妹真美啊！”

大宝由衷地赞叹道。

贴身而合体的下裙将宣萱青春的胴体那玲珑浮凸、结实优美的起伏线条完全地显现出来，羞涩的她柔美娇媚的一面暴露得更加彻底，让一旁的大宝产生扑上去将她温软绵绵的娇躯压在身下的极度渴望。

大宝凝视着她的脸，眼角的余光却注视着她饱满的胸部，她的胸前是那么的挺拔，双峰盈盈，让他憧憬手枕在这雪峰上那种温暖柔软的感觉，幻想着自己抱着这个玉雪一般的宣萱尽情抚摸的情形。

她的阴阜一定饱满，紧闭的双腿中藏着的神秘三角洲又是那么的诱人，如果能摸一摸、舔一舔该有多么美妙！

“大宝，怎么办啊？”

元素娥摸了摸女儿宣萱的脉搏，扒了扒她的眼皮看了看，焦急万分地问道。

“没事的，婶婶，有我在，小萱妹妹没事的！”

大宝坏笑着在元素娥丰腴滚圆的美臀上揉捏一把，“不过，婶婶可要配合我哦！”

“大宝，你快看看小萱怎么不醒过来呢？”

元素娥急得都快哭出来了。

“小萱妹妹中毒最深，需要逐步治疗，我先要给她一些刺激使她苏醒过来哦！”

大宝说着伸手将宣萱连衣裙的纽扣一粒粒解开，连衣裙已被扯开，宣萱一具美妙绝伦的躯体显露出来，凸凹有致的侗体舒展着，雪白的臂膀和修长的双腿就是那么随意的放着，但绝找不出更合适的放法。

“大宝，你可不要欺负她哦！小萱还小呢！”

元素娥慌忙叮嘱道，她也不知道是应该伸手去协助大宝为女儿宣萱宽衣解带还是应该制止他的进一步行动。

“婶婶，放心吧！我只是给小萱妹妹一些刺激，不会真的伤害她的！”

大宝笑着安慰元素娥，他怀着一种说不出的感觉，觉得任何人都不能亵渎这么完美的身体，他不转睛地看着美少女宣萱那张秀美绝伦的脸，但见眉挑双目，腮凝新荔，鼻腻鹅脂，樱唇微启，贝齿细露，细黑秀发分披在肩后，双眸闭合睫毛乌黑，泛着纯洁优雅的气质。

宣萱那薄薄的半透明抹胸露了出来，似有若无的，更衬出了宣萱娇巧纤细的美妙曲线、柔若无骨的仙肌玉体。

尤其最惹人注目的，是那对微微颤动的少女香峰，此刻正在胸兜里毫无掩饰地高挺着，翘挺娇嫩，丰纤合度地融入那完美的娇躯，峰顶的两颗蓓蕾粉嫩粉嫩的，似绽未绽、欲凸未凸，彷彿在胸兜里正等待着异性的采摘一般。

解开了她的抹胸，一双雪白晶莹、娇嫩柔软的玉乳脱盈而出，纯情圣洁的椒乳是如此娇挺柔滑，堪称是女人当中的极品……只见宣萱处女椒乳的顶部两粒流光溢彩、嫩无比、嫣红玉润、娇小可爱的美丽乳头像一对娇傲高贵的美丽“公主”一样含苞欲放。一双欺霜赛雪、挺拔高耸的玲珑玉钟含羞微颤着；两点精巧稚嫩、细圆如珠的相思红豆在一圈淡淡的嫣红玉晕中傲然翘立起来；一道光滑的浅沟横亘于挺立的双峰间。

“大宝，你到底要干什么？”

元素娥关切地问道。

“别出声，婶婶，你见过这么美的玉女峰吗？”

大宝搂住了元素娥丰腴圆润的胴体，眼睛却盯着宣萱的圣女峰一眨不眨，直瞧得两眼发亮，宣萱一双玉桃般娇滴滴、水灵灵的雪乳，在微微的颤抖中无所遁形了，半球形的雪峰十分硕大，线条格外的柔和，肤色格外的洁白，光滑细嫩的肌肤闪动着白莹莹的光泽。

尖尖的乳头微微的向上翘起，那乳尖顶上小巧浑圆的嫣红两点，犹如漫天白雪中的两朵怒放的红梅傲然屹立在大宝面前。大宝望着那晶莹雪白的滑嫩玉肤上两朵娇羞初绽的“花苞幼蕾”心跳加快，他低下头，张嘴含住宣萱一颗饱满柔软、娇嫩坚挺的玉乳，伸出舌头在那粒从末有异性碰触过的稚嫩而娇傲的少女乳尖上轻轻地舔、擦一个冰清玉洁的神圣处女最敏感的“花蕾”一只手也握住了宣萱另一只饱满坚挺、充满弹性的娇软椒乳，并用大拇指轻拨着那粒令人目眩神迷、嫣红娇嫩、楚楚含羞的少女草莓。当那一波又一波从玉乳的乳头尖上传来的如电麻般的刺激流遍了全身，从上身传向下体，直透进下身深处，刺激得那敏感而稚嫩的羞涩“花宫”深处的“花蕊”处女阴核一阵阵痉挛，宣萱乌黑的睫毛颤抖着娇喘嘤咛呻吟出声：“嗯嗯……”

“小萱……小萱……”

元素娥握着女儿的小手，惊喜地轻声呼唤，“小萱有反应了……”

“她还会继续有反应的呢！”

大宝坏笑着手伸到裙子一侧的拉链，“哧……”

拉链被拉开，裙子被松开后从裙脚一直向上被掀起，宣萱粉红色的内裤逐渐地出现在大宝视野中。

内裤边缘所缀的花边，在雪玉也似的洁白肌肤衬托下格外的显眼。大宝一点一点的将短裙自下而上地褪了下来。于是，当裙子离开身体的瞬间，她的身上就只剩下了内裤了，除了下身的内裤，她象牙一般光滑洁白的肌肤已历历在目，曼妙的曲线更是裸无遗。

粉红色的内裤是如此的通透，以至他似乎能看到微微隆起的阴阜和黑亮的芳草。白皙如玉的肤色、圆锥状耸立的双峰、圆滑柔美的线条、两粒鲜嫩诱人的小樱桃，呈现出少女的丰腴，内下隆起的阴阜和黑亮的芳草，这女性最隐秘、最宝贵的部位若隐若现隐约可见，这简直是人间的极品！

大宝的双眼又开始发红了，放肆的盯着宣萱雪白半裸，玲珑浮凸的躯体。匀称优美的身体上，大部份的肌肤都已经裸露了，粉红色的内裤紧贴在同样高耸臀部上，反而比一丝不挂更煽动欲火。

那柔和曲张的线条不自觉的流露出诱惑和性感来，洁白耀眼的肌肤展示给大宝，透着少女的羞涩。

原来宣萱妹妹都是穿着粉红色的卡通内裤啊，沿着股沟内裤上印着一只可爱的企鹅。大宝沿着宣萱的美腿，一寸一寸的抚摸而上，就像在对待一件宝物般的细腻，当大宝的手掌到达其沟壑幽谷时，大宝把整个手掌紧贴其沟壑幽谷，像是在宣告大宝是此处的拥有者一般。

大宝以右手的食指及中指，隔着内裤在其尚未开启的沟壑幽谷大肆虐动，只见大宝的手指沿着那紧闭的蜜穴肉缝来回的抚弄，然后大宝摸到了一颗小突起物，大宝用手指轻轻的揉了一下，再重重的压了一下。

第372章 大宝感觉到了宣萱的身体动了一下，而且从她那已昏迷状态中的嘴，也轻逸出一声微弱的呻吟声，似乎是得到了很强烈的快感。大宝的另外一只手，当然不堪寂寞的在宣萱的屁股上搓揉，那绝佳的弹性、绝妙的触感，真是令大宝爱不释手。

“大宝，不要这样欺负小萱了，她可是咱们轩辕家族的圣女，才十六岁呢！”

元素娥看见大宝抚摩女儿宣萱的胴体，她的芳心都情不自禁地颤动，禁不住出声哀求道。

阿飞肆意欣赏着成熟美妇婶婶元素娥下身是及膝的柔丝白裙，露出膝下那双圆润白晰的小腿，足下是一双粉红色的细高跟鞋，身材更显得丰腴圆润，半截浑圆的大腿从她柔丝白裙的两片下摆之间钻出来，从束腰的下摆处伸出四根儿吊带儿，吊袜带夹着肉色的超薄长筒透明丝袜，连丝袜袜口那精致的蕾丝都露在了外面，两条丝袜中的玉腿修长浑圆，诱人心魄，阿飞忍不住吞咽一口口水，她的那条黑色透明丝袜已经湿透了沾满了春水和岩浆，刚才依大宝的要求更换的这套吊带丝袜更加充满诱惑。

“我只是给小萱妹妹一些必要的刺激罢了，真正的需要还要婶婶来满足哦！婶婶给我最大的满足，我就会给小萱妹妹最好的治疗的哦！”

大宝微微一笑，牵着婶婶元素娥的小手，移到自己胯下，元素娥觉得自己的手忽然接触到一根热气腾腾，粗大坚挺的巨龙，顿时如遭电殛，急忙将手抽回，粉脸刹时浮上一层红晕。元素娥虽然已经红杏出墙失去了贤妻良母的贞洁，可是想到丈夫元月兵和儿媳妇方芸就在外面客厅，宝贝女儿小萱正在眼前人事不省，她心里惴惴仍是一副不胜娇羞之态，更叫大宝兴奋莫名，一双不规矩的手又开始在元素娥完美无瑕的胴体到处游走，同时凑到元素娥的耳边轻声的说：“好婶婶，你给我服务，我给她治疗，这闺房之乐乃是人伦大事，公平交易童叟无欺，有什么好害臊的？看看刚才叔叔瞪我的眼神，要不是看在婶婶的面子上，我是无论如何不肯出手救治小萱妹妹的哦！”

话一说完，又将手伸到元素娥的秘处就是一阵轻柔挑逗。

此刻的元素娥，在历经大宝长时间的调情之下，早就欲火大动了，可是要她在宝贝女儿跟前去做这等羞人的事，却是无论如何也做不来。正在犹豫之际，大宝忽地一把将元素娥搂了过来，轻轻的吻着她的樱唇，一手在她光滑的背脊轻轻的抚摸，坏笑道：“好婶婶，再接再厉可是救治小萱妹妹的关键时刻哦！”

还未说完，再次将嘴凑上元素娥的樱唇，一阵绵密的轻吻，同时拉着元素娥的玉手，再度让她握住自己的巨龙，只觉一只柔软如绵的玉手握在自己的巨龙上，一阵温暖滑润的触感刺激得巨龙一阵的跳动，真有说不出的舒服，不由得再度把手指探住元素娥的桃源花蕊，轻轻的搓揉起来。

元素娥玉颊羞红如火，媚眼如丝、眉黛含春地玉手把握住大宝的庞然大物抚摩套动爱不释手，所有的羞耻羞辱感都被身心强烈的欲望和快感所取代，眼里手里心里此时此刻只有这个英俊强壮气势逼人的大男孩和他的庞然大物，是那么的无与伦比，是那么的惊心动魄！强忍着欲火的元素娥，这次没再把手拿开，但觉握在手中的巨龙一阵一阵的跳动着，想到刚才在她幽谷甬道之中的强悍律动，不由心中一阵迷乱，开始在大宝的巨龙上缓缓的套弄起来，那笨拙的动作令大宝更加兴奋，口上、手上的动作也更加狂乱。这时大宝慢慢坐起身来，轻轻按着元素娥的头，伏到自己的胯下，示意要元素娥为自己进行口交。此刻的元素娥，对眼前的这根怒气腾腾、青筋突起的粗大巨龙感到既十分渴望又十分畏怯，元素娥抬头媚眼如丝含羞带怨地瞪了他一眼，然后低下头去张开鲜艳亮泽的樱桃小口含了进去。

元素娥由于蹲下，在她丰润健美的俏臀下露出的那双雪白修长的大腿近在眼前，肉色透明水晶丝袜吊带丝袜的包裹下肌肤更加细白光滑毫无瑕疵，玉腿浑圆迷人，大腿至小腿的线条如丝缎般的光滑匀称。

由玉腿根部的丝袜尽头可以清楚的看见成熟美妇胯间嫩白细致的肌肤，一条粉红色蕾丝内裤由她嫩白的两股束过，向前包住了她贲起的阴阜，清楚的看到她几根浓黑芳草渗出了裤缘。大宝看到高傲冷艳的婶婶元素娥终于肯为自己口交，而且还是在女儿宣萱床前，不禁得意万分，轻按着元素娥的头发，要她上下的套弄，口中还不停的说着：“对了，婶婶，就是这样，不要只是用嘴含，舌头也要动一下，对了，好舒服，就是这样……好婶婶……对……你真会……”

同时一手在元素娥的如云秀发上轻轻梳动，偶尔还滑到元素娥那如绸缎般的粉背，轻柔的抚弄着，不时还用指甲轻轻刮弄着元素娥的背脊骨，另一手则在胸前玉乳轻揉缓搓，不时还溜到秘洞处，逗弄那颗晶莹的肥美豆蔻。大宝的这些手法，顿时又将元素娥挑逗得鼻息咻咻，欲火如炽，对含在口中的巨龙，不但不觉羞怯，甚至好像所含的是什么美味般，越发卖力的吸吮舔舐。这一切看在大宝眼里，强忍着胯下巨龙的酥麻，只见宣萱躺在床上仍然不省人事，她的玉乳看上去感觉非常的幼滑，形状便刚好如切开一半的蜜瓜般呈完整的半球形，而两个顶点上各有一颗樱色的奶尖，玉峰整体有着绝美的曲线和形态，带给大宝的视觉神经绝大的刺激！

大宝望着那晶莹雪白的滑嫩玉肤上两朵娇羞初绽的“花苞幼蕾”享受着元素娥的香口甜舌服务，不由得心跳加快，他低下头，张嘴含住宣萱一颗饱满柔软、娇嫩坚挺的玉乳，伸出舌头在那粒从末有异性碰触过的稚嫩而娇傲的少女乳尖上轻轻地舔、擦一个冰清玉洁的神圣处女最敏感的“花蕾”、乳头。

一只手也握住了宣萱另一只饱满坚挺、充满弹性的娇软椒乳，并用大拇指轻拨着那粒令人目眩神迷、嫣红娇嫩、楚楚含羞的少女乳头。随着小萱昏迷之中一声声娇柔婉转、哀婉淒艳，时而短促时而清晰的娇呻柔啼，一股温热淫滑的羞人的淫液秽物又从处女圣洁深遽的子宫深处流出宣萱的下身，纯洁美丽的处女的下身内裤又湿濡一片。

而与此同时，大宝的脚尖也没有闲着，居然顶在元素娥丰满浑圆的大腿之间，大拇脚指隔着粉红色蕾丝内裤几乎顶进她的幽谷甬道。

元素娥娇喘吁吁，嘤咛声声，媚眼如丝，芊芊玉手爱抚着他的囊袋，含弄吞吐套动几下，又伸出甜美滑腻的香舌舔弄着大宝的庞然大物，甜美滑腻的舌尖舔弄着大宝的蘑菇头和极度敏感的马眼，大宝忍不住急促地喘息两声，熟美贵妇元素娥不再逗弄撩拨，双手抱住大宝的后臀，张开猩红的樱桃小口将爱郎的庞然大物吞吃进去用力吮吸，眼看着大宝的庞然大物膨胀到了极点，血脉喷张，青筋暴起，面目狰狞，粗如儿臂，硬似铁棒。看着婶婶元素娥如此秀发飘逸心甘情愿地为他口交，大宝不禁感到阵阵瘙痒混杂着强烈的酥爽传来，不由得粗重喘息，呻吟出声，身躯轻轻颤抖。大宝按住她的螓首，猿腰摆动，大力拉动，挺送律动，进进出出，连续深喉，熟美贵妇元素娥紧紧含着，喉间发出朦胧的娇哼，大宝只觉得又痒又麻，片刻间庞然大物上面粘满了她的口水，亮晶晶的甚是让人激荡。

同时，大宝也没有放松对小萱娇嫩胴体的品尝，他含住宣萱的玉乳蓓蕾挑逗不久，就感觉到了身下这娇美如花、秀丽清纯的绝色处女那柔若无骨的玉体传来的痉挛般的轻颤。大宝舌尖一路向下，在宣萱小巧的肚脐留连片刻，便直滑小腹下的禁地，拨弄着花瓣，用牙齿在花瓣上轻轻摩擦，诱引宣萱释放体内的热情和欲火。大宝埋首宣萱双腿间，嗅着芬芳的气息，手指在细缝上轻轻揉弄，感受着桃园的温热湿润，伸手拨开粉红的洞口，看见繁复重叠的幽远香径。在那一片并不太稠密的萋萋芳草中，两片粉红莹润的花瓣微微向外张开着，含苞欲放的娇花细蕾正向第一个也是唯一的一个有缘者骄傲地展示着它的美丽与圣洁！

而晶莹滋润，艳光四射的娇嫩阴核已悄悄探出幽谷并渐渐充血膨胀，红润欲滴！就像一颗粉红的珍珠般诱人，偏又晶莹剔透。兰香雨露般的蜜液不断地从桃源玉溪内渤渤溢出，星星点点地飞溅散步到花瓣草丛中，如清新的朝花雨露。同时散发出惹人迷醉，煽情诱人的靡靡气息！

大宝再将宣萱的粉臀移到自己面前，张开大口，对准宣萱那蜜汁淋漓的桃源秘洞，就是一阵狂吸猛舔，偶尔还移到后庭的花蕾，轻轻的舔舐那嫣红的菊花洞，两手在宣萱那浑圆的美臀及细腻的股沟间，轻柔的游走爱抚，也不时的在那坚实柔嫩的大腿内侧轻轻刮动。

与此同时，脚尖大拇指隔着粉红色蕾丝内裤在元素娥肥美柔嫩的花瓣幽谷上用力研磨。

今天连续遭受侵袭，如今再度受到脚趾的踩踏，元素娥也性感呻吟起来。花房内湿热而高温，因为红杏出墙食髓知味的关系，所以光是大宝的脚趾插入而已，花道内的蜜汁就疯狂向外喷洒出来。溢出的蜜汁量多到难以想像，慢慢形成一潭浓浓的蜜汁浆，浓到让大宝的脚趾几乎要动弹不了，好像身陷泥沼之中举步为难的感觉。

第373章 终于碰到的极品猎物，让蜜穴的软肉欢呼地舞动着，大宝的脚趾瞬间就可以感受到那软肉中皱褶特殊的挤压力道。他旋转着手腕同时弯曲起脚趾，来回在元素娥蜜穴中括动着。

“不要啊啊啊啊……住手住手……”

应该是住脚才对，元素娥哪里顾得上想这些，她不断前后左右扭动着腰身，如孤舟在狂风巨浪中，她拼命挣扎着。当然大宝不会在这样的肢体活动中败下阵来，他的脚趾紧贴在元素娥大腿根。

来回括动蜜穴有一小段时间后，大宝幻化出新的脚法，这次是快速抽动起脚趾来。当脚趾向外抽出的时候，果然就跟他想像一样，从花瓣里拖引而出一股浓烈的耻垢香气，他猛力的吸气着，将所有的花香深深吸进鼻腔中。

脚趾抽送的摩擦里，美穴璧激起快乐的浪花，让软肉珍惜地紧紧扣住脚趾。

“不要啊！大宝！”

元素娥瞥见大宝亲吻舔弄女儿宣萱的沟壑幽谷花瓣嫩穴，仿佛感觉到他在舔弄她一样，被他的脚趾这样猥亵顶弄，更是身心迷醉，春情荡漾，禁不住呻吟一声，她再次高潮了，从蜜穴里喷出透明的未知液体，喷出的阴精如浪潮般打在大宝的脚面，也弄湿了她自己的吊带丝袜和蕾丝内裤，好像泼洒上汽油，让他原本高胀的欲火，轰地一声，火苗轰上天际，他再也无法忍耐了……

“素娥婶婶又一个人独自高潮，这真是坏习惯……啊……这是什么？啊哈哈，是潮吹吗？这次居然还加上潮吹呢！你真是淫荡啊！”

“……”

还处在绝顶余韵当中的元素娥，身体整个瘫坐在地板上，娇喘吁吁，根本无法做出回答。

“素娥婶婶，你也不想一个人高潮吧……其实你是在诱惑我吧？”

大宝坏笑道暂时放开了小萱妹妹。

“小坏蛋……羞辱婶婶还这样笑话人家……”

元素娥娇喘着啐骂娇嗔道，幽怨地瞪了他一眼。

大宝站在元素娥的面前，胯下的巨龙高高指向天花板，是早已兴奋到不断跳动着，就像是鸡蛋般大小的龙头也大量充血着，发出火红的光芒。

“婶婶，你是想要我的龙液救治小萱妹妹，对吧？”

大宝一手握住巨龙，来回的从龙头到根部套弄着，手上尽是小萱妹妹蜜穴中喷出的蜜汁，湿淋淋的蜜汁这时恰好形成绝佳的润滑液。香菇头般的龙头，从马眼中忍不住喷射而出透明前列腺液体，强力地打在元素娥雪白丰润的胸口上。

大宝弯下腰，整个人扑在元素娥的身上。

“不……不要……”

“婶婶，你想要了吧？”

“没有……”

元素娥嘴里坚持，身体却已背叛了她的内心。

大宝将龙头顶在元素娥蜜穴的入口上。

“不要……不要……在小萱跟前呀！”

饥饿的肉体绽放着花朵，正等待着入侵者，但她的主人还不肯松口，犹自抗拒着。

“刚才叔叔还瞪我，好！现在让我来教教婶婶，什么才是真正的男人！哈哈！又进来了！”

大宝眼睛再度通红起来，狂笑着杀入进去。噗嗤，龙头消失在花瓣中。

“不要啊啊啊啊……”

元素娥娇喘吁吁，嘤咛声声，呻吟连连。

大宝本来是打算慢慢插进去，但巨龙却好像受到强大的吸引，破开花瓣后，就立即飞进了淫靡的肉穴当中，刺进了婶婶元素娥肥美柔嫩的花径中。

蜜穴中的肉璧马上舞动着软肉将入侵的巨龙给紧实地缠绕起来。元素娥的浪穴真是一个宝器，尝起来的滋味特别鲜美。带给大宝一种不亚于刺破处女穴的插入快感。吃到了元月兵用过的残花败柳，贤妻良母的幽谷甬道，却有这样鲜美的快感，与刚才软硬兼施的诱奸感觉又不相同。

元素娥淫荡的肉璧软肉充满着大量的爱液，欢迎食髓知味的猎物再度到来，软肉不断脉动着想要扒住巨龙不放。

巨龙刺进浪穴的最深处，从他们两结合部位所溢出来的蜜汁四下飞散着。龙头已经顶进花心，直到撞进子宫的入口。

“哎呀好深好大好粗呀呀呀……”

元素娥喊出像少女般的悲鸣。

巨龙冲击进贤妻良母最深层的花心，元素娥不断由口中呻吟出从心里深层所爆发的欢喜喘气声。

蜜穴中蠕动的软肉按摩着玉棒，龙头的雁颈嵌进子宫里，子宫里又传来阵阵强大的吸吮力道，像似催促着She精般刺激着大男孩的弱点。

成熟的肉体怎么可能长久没有受到男人的滋养呢。但元素娥的淫穴却历经过多年的空白岁月，因此今天是非常渴望男人，一旦红杏出墙突破了伦理禁忌之后，就会食髓知味欲罢不能到达了贪婪无比而欲壑难填的地步。

“好婶婶，爽快了吧，爽快了吧……来吧…来吧！”

大宝腰身挺动，抽送着，强力的抽插带动乳房也随之晃动。看见元素娥的乳波在眼前如巨浪般晃动着，大宝忍不住伸出手一把掐住，制止晃动。手指埋藏进充满着汗水的一双乳球中，胡乱搓揉着乳球，细细品味着其中的软棉滋味。

“好婶婶，感觉怎么样？说清楚讲明白吧！比起来叔叔怎么样啊？这一会的功夫可是梅开二度三阳开泰啦！”

可以听见从结合部位传出噗嗤噗嗤的淫靡抽插声。从花瓣中溢流出来的蜜汁弄湿了沙发，形成了一大片的污渍。好像期盼着大宝的凌辱似的，元素娥的樱桃拼命勃起着。

“不要啊！”

樱桃被大宝一手掐住，像似被电流电到一样，元素娥的身体整个跳了起来。乳球被搓揉着，樱桃被掐搓着，元素娥不断扭动着，口中虽然说不要，但肉体却老实地显示出无比的喜悦。

大概是花心有快感了吧。每一次的刺入，元素娥的小嘴就会泄出喘气的甜美声音，蜜穴的软肉爆出强大的几压力道，更为猛力地夹紧巨龙。而抽出巨龙的时候，可以看见两片被大大撑开的小花瓣紧紧缠绕着巨龙，被带了出来，就好像吃饵的鱼，随着钓线被脱出了水面，形成一副羞人的画面。

“婶婶感觉怎样？被侄子在女儿的身边侵犯着，有什么感想呢？哈哈哈小萱妹妹的爱液滋味也是很甜美的喔！”

大宝坏笑道。

“你……太……太残忍了！”

元素娥娇喘吁吁地怨恨道。

“你放心好了，我还没有插进去小萱妹妹的蜜穴里，只不过是像女同志一样磨磨豆腐而已。和婶婶不一样的是小萱妹妹可是有漂亮的处女膜。所以不可以轻易的弄破，怎样？吸收小萱妹妹蜜汁的巨龙滋味如何？”

大宝愈发邪异地淫笑道。

“畜生……你是一个畜生……啊啊……”

元素娥啐骂着，可是还是忍不住快活地娇喘吁吁呻吟连连。

“哈哈哈……你老公和儿媳妇就在外面，你却在里间在宝贝女儿身边尝到一个畜生的巨龙，你感到很刺激很满意很欢喜很有成就感，对吧……是这样的吧！婶婶！”

大宝用力掐了一下乳球。

这时床上宣萱的呼吸声变得粗重起来。

“快点饶了我吧……大宝，小萱……啊啊……小萱快要醒来了……啊啊嗯……嗯嗯……”

元素娥急声娇喘呻吟道。

大宝的耳朵已经听不见任何声音，一心只想着让巨龙一次狠过一下的刺进元素娥肥美柔嫩的浪穴中。贯穿浪穴的时候，元素娥丰满的乳房也随之晃荡。乳房变形了，带给人一种淫荡的感觉，就好像有其他的生物附着在乳球上一样。樱桃受到大宝的掐压，变形又复原，如此反覆着。当一双乳房彼此撞击在一起的时候，汗珠就飞散开来，弄湿了大宝和元素娥的脸庞。

“小萱……小萱……啊啊啊！”

在这个瞬间里，元素娥呻吟的音量突然间急速窜升。

巨龙猛力的一刺，深深贯穿过元素娥的花心。大宝六块肌肉的强壮小腹压在元素娥软绵绵的身体上，下身抽送着，巨龙在浪穴中进进出出。肌肤和肌肤紧密黏和在一起，将两人的身体黏成了一体，他们俩早已汗水淋漓、呼吸慌乱、全身赤红、身体发热，是有了这样甜蜜蜜的感觉。

对于大宝的压迫，元素娥用丰满的乳房做出反击。两颗坚硬起来的樱桃刺激着大宝的胸板。像似不认输般的，乳房增加出压力，连带也让他们俩间的亲密度更加提高。

一对雪白丰满的乳球如炸弹轰炸着大宝的胸膛，彩绘出一副淫猥的景象。大量的汗水从成熟美妇的肌肤上喷发出来，饥饿的肉体飘散开来阵阵浓厚久旷熟女的性爱贺尔蒙气味，好像是在说：“只有这样程度的凌辱是不够的！”

大宝亲吻住元素娥华丽的双唇。这一来，他们的股间、身体以及嘴唇，每一个角落都紧密结合在一起。渡过一口口水到元素娥的口腔中，然后用舌头搅动着。从缝隙中冒出的口水将元素娥的嘴巴四周弄的是湿答答的。虽是这样，大宝还是继续不断的将口水送进元素娥的嘴巴里。

虽然元素娥甜美滑腻的香舌拼命地想要逃开，但大宝却非常愉悦地四处追逐。两根舌头蠢动着，纠缠在一起，将他们俩的口水充分地混合在一起。

大宝要让元素娥身体的每一个角落都强烈感受到他这个强壮的大男孩。让这个好久以来重新体验到男人滋味的肉体，能够再一次烙印进什么是男人，调教这具肉体，让这句肉体彻底以追求高潮的为奋斗的目标。

从元素娥的蜜穴中软肉的蠕动就像似向大宝传达一个讯息，她想要接受大宝的调教！

大宝抽出了巨龙。“啵”的一声，巨龙抽出发出了淫靡下流的声响。大花瓣犹如追逐即将离去的爱人，淫荡地紧紧攀附在巨龙上，好似强力胶的花蜜让花瓣可以牢牢套住了火热的巨棒。

第374章 虽是轩辕家族有口皆碑的贤妻良母，但这久旷的成熟肉体却是极端渴望着男人的疼爱，肉穴不住喷发出蜜汁。蜜唇展开双臂四周围紧紧围住即将退出的龙头，像似对于巨龙的撤离感到可惜，而做出极力的挽留一样。

“啊啊……”

元素娥泄出了羁押已久的叹息。在这声叹息下，蜜穴完全绽放开来，那是对于逃离快要到来的绝顶浪潮所伴随而来的冲击和危险，所产生的一种安心的感叹吧，大概是含有这样的意味吧。

他们俩的股间牵引着许多淫猥淫丝，一丝一丝的映照出炫人的光芒，每一丝都证明了他们俩坚贞的爱。

大宝从后面抱住元素娥丰腴圆润的胴体。

“宝儿，你要干……干什么？”

她惊恐地叫着。

大宝坐在沙发上，然后抱起元素娥肉色透明水晶丝袜包裹的丰满浑圆的大腿，让黏答答湿淋淋的花瓣精准地顶在他那指向天花板斗志昂扬的巨龙。

“哈哈哈！婶婶，这样才爽啊！”

大宝一边说着一边慢慢放掉手上的力量。因为重力的关系，所以元素娥丰腴圆润的胴体慢慢的下沉。

坚硬的巨龙再度破开淫靡的花瓣，贯进了浪穴当中，只不过这次大宝是从后面贯穿过元素娥。

“不！不可以的！放……放过我吧……”

元素娥娇喘吁吁，软语哀求道，耳边再度传来宣萱粗重的呼吸声，她抬头看见女儿小萱乌黑的眼睫毛正在轻轻的抖动，随时都有醒转的可能。

巨龙刺入女人的幽谷甬道中，让原本已经离元素娥而去的淫欲又瞬间返转回来。

宣萱悠然醒转过来，美目睁开就受到巨大惊吓，她整个人呆住了，眼前的景象吓傻了她，她的两颗圆滚滚的眼睛瞪的大大的，她娇羞地惊叫一声，不由得娇靥羞红，亲眼目睹这样的激情场面，居然还是堂哥大宝和她妈妈共同演绎，芳心又是惊慌又是羞怯更加娇羞不禁，身体整个僵硬起来。

只见她玉鼻挺直，明亮的双眼好象也迷蒙着，一层湿润的雾气，她那绝世的身材，她那高雅的气质，特别是那双眼睛，象秋水，象望不见底的深潭。

“小萱妹妹，你妈妈可是为了救你啊！”

大宝淫笑道，“小萱妹妹，你在旁边等一下吧，现在先让我在你妈妈的浪穴中射上一炮再说。”

大宝激烈的抽动起来，巨龙在蜜穴中穿刺着，元素娥上下飞舞着，一双豪乳也随着旋转，带出一阵又一阵的乳波，好一副淫靡的景象。

“不要啊！住手啊啊……喔喔……”

元素娥哀求的声音也跟着变调。

“请……住……住手！请不……要对……对妈妈……做出残……残忍……的事！”

宣萱颤抖地娇羞无比地呢喃道。

“要认真说起来，这一切可都是小萱妹妹你被鬼脸恶魔打败中毒所引爆出来的，不是吗？你妈妈现在是用身体在救你，来弥补女儿也就是小萱妹妹你在关键时刻不能保护轩辕家族的过失。素娥婶婶，你说是吗？”

元素娥幽谷甬道中的软肉这时更加紧密缠绕着侵入蜜穴的滚烫铁棒。受到大宝高超技巧的急速开发，浪穴重新认识着服侍男人的方法。于是就在连元素娥也没有意识到的情况下，在巨龙插入的当中，腰身不自主地扭动着，将自己性感带送到龙头地方来摩擦着。

大宝和元素娥紧密的结合在一起，快乐的曲线也不断向上攀升。在巨龙刺入的时候，黏着在肉璧上的耻垢也随之脱落。在抽出巨龙的时候，巨大的龙头就将耻垢给括动出来。

凝缩着女人长年性欲的耻垢受到巨龙的清洗，在巨龙又重重刺入的时候，变得干净的肉璧重新的涂抹上大宝的体液。

在浪穴中，大宝的体液和耻垢互相混合着，前列腺和蜜汁也混合在一起。坚硬的巨龙均匀搅拌着分不清是谁的液体，如果可以看见的话，那幽谷甬道中一定是烟雾弥漫，那是因为巨龙的火烫瞬间蒸发了淫靡的混合液体。烟雾再度凝结成滋味鲜美的蜜汁，量多到让其中一部份从大宝和元素娥结合的部位中，向外溢了出来。

每一次的抽送，搾出了蜜汁，飞散在空中，蜜之中特有的淫靡气味跟着布满了整个房间。

闻到这股淫靡的气味，有如喝下浓烈的春酒，他们俩的情绪更为高涨。

就连躺在床上的宣萱大概也可以闻到吧，她的脸更为娇羞无比粉面绯红。

“素娥婶婶，快射了，我要射了……”

大宝坏笑道。

听见大宝预告快要She精的时候，元素娥是更加紧绷起来，浪穴中的压力也更为宏大。她娇喘吁吁软语哀求道：“不可以的，你不可以射在里面！啊……请你拔出去吧！啊……”

蜜穴里的压力越来越庞大了，幽谷甬道的紧锁力道也随之增强，让元素娥所感受到的快感也加倍了。

“啊啊！不可以的！拜托你了……请不要在里面……啊啊啊！”

“婶婶你要是这样说，我反而想让你的美穴吞下我的精华！好吧，如果你让我射在里面的话，那我就可以考虑放过小萱妹妹的！”

“真……真的吗……真的吗？……啊啊啊……”

沙发的坐垫和腰的活动方向相反，贯穿过元素娥浪穴的噗嗤噗嗤声响回荡在房间里。

躺在床上还不能动弹的宣萱呆然地看着大宝在妈妈身体内进进出出的巨龙，十六岁的少女禁不住芳心如同鹿撞狂跳起来，芳心娇羞万般，丽靥桃腮晕红无伦……

“大丈夫一言既出驷马难追，好婶婶，我会认真救治小萱妹妹的！但是如果没有乖乖让我在你美穴中射上一发的话，那情况就不一样了。”

大宝趁火打劫地坏笑道。

“这……这个……嗯嗯……”

元素娥犹豫不决地娇喘呻吟道。

“不能快点决定吗？在你下定决定以前，要是我射了，那我等下就要收下小萱妹妹啰！好婶婶，快点决定！”

巨龙的硬度拉高，大宝已经接近爆发点。

“请你不要这样！婶婶现在说……现在说了……”

元素娥娇喘吁吁嘤咛声声呻吟连连。

“那么就快一点说吧……喔喔……我快要出来了……”

大宝坏笑道步步紧逼，巨龙已经开始准备喷射了。

“宝儿，请你……在婶婶的美穴……美穴里……射……射吧……”

元素娥娇羞无比地呢喃道。

“好婶婶，这样的声音我听不清楚。这可关系到小萱妹妹的身心健康，关系到轩辕家族的圣女尊严哦！如果婶婶不答应的话，我可以轻易插破小萱妹妹那层薄膜射出来的哦！桀桀！”

大宝狂笑道。

元素娥犹豫了一下，顾不得羞涩，顾不得难为情，顾不得在女儿面前丢人现眼，然后跟着一口气全都呻吟着喊了出来：“宝儿，请在婶婶的里面喷射吧！请把你的精华全部都射进来吧！”

呻吟着喊出声的时候脸儿羞得通红不敢看向女儿小萱一眼。

“妈……妈妈……”

看来就连宣萱也懂得什么是内射中出的这件事吧。虽然是这样说，但因为根本就不知道该如何应对，所以只能眼巴巴躺在床上看着他们。

“哈……哈哈哈……婶婶你那么想要吗？那么想要我的精华吗？”

大宝狂笑道，正慢慢跨进极限边缘的大宝感觉囊袋正收缩起来了，那是发射的前兆。

“是的，婶婶想要你的精华爱液……宝儿请尽量的在婶婶的里面射出来吧！”

元素娥娇羞无比地声音哀求道，这句话如无情的法官宣判着贞德的贤妻无边的淫靡地狱悄悄地开启大门……仿佛可以看见地板瞬间爆裂，母女快速地掉往淫靡的地狱，同时也是飞往欲望的天堂……

天堂与地狱之间只在一念之间，巨龙终于要开始发射了。

“好吧，那就按照你的希望好了！我赐予你生命的种子！”

在狂野如兽般嘶吼中，大宝终于释放出来，滚烫的岩浆从囊袋中喷射而出，通过输精管，冲出马眼，奔向浪穴里去。永无止尽的欲望精华冲过尿道，一口气爆发出去。

“好烫啊啊啊啊啊……”

滚烫浓稠的岩浆精华终于向元素娥的蜜穴发动攻击……元素娥的蜜穴快速蠕动着，仿佛在催促着喷射一般，“不要啊啊啊……小萱不要看了呀……”

虽然妈妈说不要看，但宣萱却早已惊吓傻了似的，她放大的瞳孔释放出不可置信的眼神，紧紧盯在他们俩结合的部位看着，妈妈的话根本传不尽她的耳朵里。

从宣萱的眼神中可以看出，她大概还不是很清楚知道现在到底发生了什么事。但是，极度兴奋的大宝不断抽送的腰身，肉体淫靡的撞击声，以及暧昧的呻吟和蜜穴喷出的大量蜜汁，却确确实实传送出在她妈妈的蜜穴正发生着什么事，最关键的是妈妈好像十分性福快乐一样，浑身上下尤其是脸上和眼神中散发着欲仙欲死的陶醉和快感，丰腴圆润的胴体都泛起一种美艳绝伦的粉红色，放射出神仙一样圣洁的光芒。

“这可是性教育啊！小萱妹妹，仔细地看清楚！小萱妹妹，你听好了，像这样在妈妈浪穴的最深处喷射的话，那怀孕的机率也会提高不少。所以巨龙要深深刺进花心里去，这样才可以将精华送进最深的地方。如果男人开心的话，心情就会极度的爽快，那精华就可以射进最深的地方，你妈妈的状况还不错，要是运气好的话，那就会给小萱妹妹再生一个弟弟或是妹妹出来哦！”

成熟的蜜穴飞舞着软肉死死地扣住巨龙，有如一台帮浦挤压着，这正是蜜穴贪婪地渴求着精华岩浆所做出的反应。虽然这可是一个使用次数不多的幽谷甬道，但正因为如此，这更能担负起取悦男人和养育小孩的重要责任。丈夫元月兵过多注重双修提升内功，而不是注重她的愉悦快感，而且每月才双修一次，他对于道家养生更是痴迷，对于自己的精华更是珍惜不舍轻易外泄，元素娥今天才在大宝的胯下品尝到了女人真正的性福和快乐！

第375章 “啪啪”肉体的撞击声不曾中断，淫靡的镜头一个换过一个，是大男孩的欲火，是妈妈的悲惨，也是女儿的不解。

元素娥可以清晰感觉出阳精喷射在幽谷甬道里的灼热感。“住手！不可以在阴沪里面！这样会怀孕的！哎呀……”

元素娥说出拒绝幽谷甬道内射的理由，但光是只有会怀孕的恐怖而已吗？嘿嘿，大概不只吧。让丈夫以外的男人。而且还是十八岁的大男孩，更有可能是丈夫的侄子，在幽谷甬道里射出精华爱液，来迎接着高潮，对一个像似元素娥这般的贤妻良母来说，这才是最为可怕的。更何况最宝贝的女儿还在一旁全程的看着呢！

大宝必须把她丈夫元月兵的味道从这个浪穴中，全部清除！她的幽谷甬道从今往后是他一个人的专属品！这样的望欲让大宝不断喷出新鲜的阳精，一次又一次灌满着悲情的蜜穴。

“宝儿……婶婶不……不行了……请拔……拔出去吧……好热……啊啊……”

“是吗？婶婶很敏感吗？”

大宝继续捏弄着元素娥的耻豆。

“不……不要……要挖了……住手……”

蜜穴内外都受到大宝的攻击，在炮火猛烈的光芒中，大宝迅速地将元素娥带往极乐的天堂，仅存的理性招架不住，但也勉强地鼓舞着她，拼命对抗着这往上升的快乐浪波。

如深谷幽潭投下了一颗猛雷，欲海闪过最为璀璨的烟火，溅起锐不可档的浪花，元素娥大大睁开空洞的眼睛，被大宝仅仅搂抱住的丰腴圆润的胴体向后又向前的扭动着。雪白丰腴的乳房剧烈波动着，从樱桃上飞出一颗又一颗汗水形成的水珠，深深吃进雪白的肉体中，一抹又一抹鲜红的勒痕耀眼地浮上似雪的肌肤。

“婶婶要飞了……要死了啊！”

在浊热的阳精冲击到子宫口的当口，元素娥终于迎接到第三次的高潮。

今天是第一次和丈夫以外的男人激情缠绵，现在是第一次在女儿面前红杏出墙，而且还是在大宝软硬兼施威逼利诱地半强迫半引诱下，自己历经着身心灵的煎熬，最后大男孩滚烫的阳精还射进自己的幽谷甬道……

然而，在承受这样屈辱自己的过程中，自己竟然有了高潮。她心理很清楚，在高潮的瞬间，肉欲的大门已经敞开，自己跟着慢慢陷进这会带来高潮的性茭泥沼中，剩下的只是时间早晚的问题。

宣萱看着自己母亲的痴态，双眼更是瞪的大大，透露着无法理解和不敢置信，还有春心萌动莫名其妙渴望的目光。

“啊啊……请放过婶婶了吧……呜呜……拜托你宝儿……快点拔出去吧……”

像似巨大浪潮冲击过后，绝顶掀起的巨浪慢慢退去了，高潮余韵过后的元素娥拼命地想要保持着最后的尊严，所以做出了这样的要求。

这大概是因为宝贝女儿宣萱在一旁观看的关系吧，所以残存理性才会这样的奋斗着。

“大坏蛋，可以放手了吧！不要再对妈妈做出残忍的事了！”

突然间宣萱高声大叫起来。

“那么小萱妹妹是打算代替婶婶喽？”

大宝坏笑道。

大宝这样的说法让元素娥僵硬起来，幽谷甬道瞬间紧缩起来，软语哀求道：“请放……放过宣萱……呜呜……婶婶是没有关系的……你可以做任何事……但请放过小萱吧……”

“真是一位慈母啊！心地真好，好吧，看在贤妻良母的份上，我就放过宣萱好了。这也是我们内射中出前的约定不是吗？”

大宝亲吻住元素娥的嘴唇，将口水度了过去，伸出舌头探进她红润的樱桃小口搅动着，追逐着她想要逃跑的甜美滑腻的香舌。

元素娥虽然已经接吻过好几回，但在女儿面前的亲吻，除了表达出爱情的浓情外，这种画面最容易破坏女人的精神力，这是另一个作用。现在唯一支撑住元素娥的心理防线大概就剩下守护着眼前的宝贝女儿宣萱吧。

“婶婶又要我救治小萱妹妹，又要我放过小萱妹妹，到底婶婶想要我怎么办呢？”

大宝欲擒故纵地坏笑道。

“我是轩辕家族的圣女，崇高无比，才不要你这个大坏蛋来救呢！就像爸爸说过的一样，你根本就不是我们轩辕家族的人，不配拥有我们轩辕家族的高贵血统！”

宣萱从小受到的家族教育，传统伦理，都在刚才亲眼目睹大宝和她妈妈激情缠绵的过程中摧毁，少女的欲望和伦理道德在内心剧烈的碰撞，柳眉倒竖地娇叱道。

“小萱，乖，不要乱说话！你大宝哥哥也是为了救你呀！”

元素娥慌忙说道，“宝儿，求求你救救小萱吧！需要怎么救她呢？”

“真的要我救吗？那我有个条件，你们母女俩听好了！”

大宝坏笑道，“现在我就将巨龙给拔出来，但是小萱妹妹需要品尝我的龙液才可以解毒哦！你应该知道杨子猴子都是依靠我的龙津龙液才起死回生的，鬼脸恶魔的毒可不容小觑哦！”

大宝慢慢抬起元素娥的身体，将巨龙给拔了出来。随着巨大铁棒的抽出，紧紧缠绕着巨龙的小花瓣也连带地被拖了出来。贪婪的幽谷甬道也因为巨龙的离去而发出叹息。一声如雷的淫靡声中，大宝终于抽出了巨龙。

令人钦佩的是，大宝看见元素娥的脸上涨红着，她还真的将幽谷甬道给紧紧锁了起来。除了附着在巨龙上的阳精随着拔出而脱出蜜穴以外，其余的就完全被锁在了花径之间。

大宝色手在元素娥的丰乳肥臀上扭动着，她终于忍不住发出呻吟。

大宝上了床跨坐在宣萱象牙雕刻的颈项上面，笑盈盈地说着：“不要多说了，小萱妹妹，快来弄干净吧！同时也是解毒的最好方法，你手脚再不快点的话，你妈妈可是会受到我可怕的惩罚，你不想这样吧？哈哈！但是如果你想看看妈妈淫乱的模样，那就另当别论……”

在大宝的威胁下，宣萱别无选择，黏糊糊亮晶晶的巨龙摆在她的面前，她娇喘一声，不得不下定决心了。

“快点，你看看上面沾满你妈妈黏滑滑的爱液，弄得龙身都湿答答的，你有看见的对吧？那是被你妈妈弄脏了。弄脏的东西，要想尽办法弄干净，这才是做人的道理，对吧？快点用你可爱的嘴巴，来舔干净！”

大宝坏笑道。

大概是因为沾粘在巨龙上的蜜汁发出腥臭的气味钻入鼻孔，所以宣萱微微皱起眉头。

“小萱，你不可以舔的！啊啊啊……”

元素娥跟随着站立着床前，被大宝的色手在她肉色透明水晶吊带丝袜包裹的美腿丰臀上下其手尽情抚摩。

“没有关系的，妈妈……像这种事……我可以办到，不会向他低头认输的……”

小萱倔强地呢喃道，脸儿飞起来红晕。

“小萱妹妹，要好好仔细地把被弄脏的地方给哥哥舔干净哦！”

大宝坏笑道。

宣萱胆怯地伸出舌头，舔到了，小小的舌头触碰到巨龙。舌尖笨拙地转动着，从巨龙上一滴一滴地舔起阳精。宣萱将舌头缩进口中，慢慢闭起嘴巴，眼睛微微颤抖着，跟着大宝看见了她的喉咙上下滑动起来。混合着妈妈爱液的阳精已经侵噬进宣萱的身体里。

在享受着宣萱拙劣爱抚的同时，巨龙开始回复起原先的硬度。脱离宣萱手部的支撑，向着天花板凶恶地耸立着，发出阵阵噬人的气势。龙头已经完全爆发出来，冲出包皮的包覆，寻求着可爱的猎物。

充血的龙头完全显露出来。解脱束缚的雁颈也完全露出凶恶面容。气势沸腾的血红龙头大小有如鸡蛋那样大。因为雁颈上冒出万千的气势，让丑陋巨大的巨龙看起来是更加吓人。

看见女儿的口唇沾满淫秽的白浊液体，这叫一位母亲如何受得了，情何以堪啊！更何况这污秽肮脏的东西白浊液体，里面的其中一部份还是自己的耻垢。

但妈妈的期望还是落空了，宣萱依然默默清洗着丑陋的巨龙。

这样的个性和还未成熟的肉体形成一种强烈的对比，而这样的对比却让大宝非常兴奋，强奸到一个浪荡的少女当然是一件喜悦的事情，但征服一位坚强的少女也令大宝爽快。

大宝现在心里慢慢受到这样欲念的支配。

“现在把龙头给含进嘴巴里去，要含到喉头最深的地方去，知道了吗？”

大宝抬起宣萱的小脑袋，勃起的巨龙马上刺进大开的口中，坚硬的巨龙划破两片清纯的嘴唇。

“嗯嗯……”

宣萱的口中满满的都是清静的口水，轻易地就将大宝的巨龙给包围进去。

“小萱妹妹，小心你的牙齿……”

宣萱前后的滑动起来，开始套弄着巨龙。虽然一开始是生涩而和缓的速度，但美少女的樱桃小口慢慢把巨龙越含越深，速度也越来越快。

“甜美滑腻的香舌也要使劲摩擦龙头上的雁颈……”

宣萱不想妈妈再为自己遭受侮辱，她拼命取悦着大宝，细嫩滑腻的香舌在龙头的四周围拼命挑弄着，这带给大宝一股无比喜悦的快感。

见这小姑娘学得如此迅速，这么快就抓到了要领，在大宝身下扭得如此欢悦，大宝大为享受，双手早不用扶着她的纤腰作为辅助了。他一边舒舒服服地躺着，享受着肉棒被摩掌吮吸的刺激，一边看着随着纤腰扭摇，那不住舞动弹跳的美峰，峰顶的蓓蕾早已骄傲地顶立起来，艳红如玉，舞动出波光片片，那美态令大宝忍不住双手齐出，托住了一对高挺的峰峦，轻轻地揉弄起来，只觉手上捧了两颗软玉温香，触感说不出的美妙，揉弄之间酥入掌心，宣萱忍不住低声呻吟起来。

“小萱妹妹虽然是第一次，但技巧还算不坏。很好，现在大宝要给婶婶一些奖励！”

说完后这句话，大宝自己撅起屁股，把菊花对准身旁的元素娥，然后继续说道，“好了，只有婶婶才有这特别的奖品，让你舔舔我的菊花吧！好好尝一尝十八岁大男孩菊花的滋味。”

第376章 元素娥非常惊恐地听着大宝的提案，脸上满满都是绝望的神情，娇躯颤抖着。

“还不快一点！”

“我……办……办不到……”

元素娥羞耻无比地呢喃道。

“抛弃女儿的处女身和舔吮菊花，你要选哪一个？你就这样成为一个舍弃女儿的贤妻良母吗？是这样吗？”

大宝坏笑道。

听见大宝的威胁，元素娥不自主地间歇颤抖着，但最后还是下定决心，她慢慢蹲在大宝的屁股后面，樱桃小口靠近大男孩的菊花。

元素娥的舌头碰触到大宝的菊花。

“很好，就是这样。现在用大量的口水把菊花上的皱褶一条一条给我舔过一遍！”

大宝命令道。

“这……这种事……啊啊……啊啊……”

自己竟然被迫地要舔吮起大男孩肮脏的菊花，心中生起无限绝望的元素娥呻吟着。

元素娥无可奈何地仔细地舔吮着菊花上每一条的皱褶。肮脏的大男孩菊花现在正有贤妻良母甜美滑腻的香舌在清洗着，涂抹着温暖的口水，让菊花舒服地慢慢放松下紧绷的肌肉。

“就连菊花里也要全部舔干净。用大量的口水来清洗，从后面来舔干净！”

元素娥甜美滑腻的香舌缓缓潜进大宝的菊花里。让一个美少女舔吮着巨龙，让一个贤妻良母舔弄着菊花，这让大宝获得到最大的征服感，他感到深深地满足。

更何况这还是发生在母女俩的面前，这真是太爽了。因此让大宝的龙棒更加坚硬起来，这次坚硬的程度是过去所从来没有过，简直要比钢铁还要坚硬。

口水大量灌进肛门中，元素娥还是不断舔吮着，大宝的菊花已经高兴到完全松弛。松弛的菊花让舌头更加向里面侵入。形成一种美好又激情的循环。

小萱惊异地看着妈妈在舔弄着大宝的菊花，一时间忘了自己的任务，突地，一股奇特的味道贴到了鼻尖，湿湿热热的滋味熨到了唇上，当中虽带着一丝腥气，可更多的却是充满肉欲的滋味，已被玩弄的身心俱陷，一心只剩欲望的圣女宣萱美目如丝，只见一根巨龙就贴在眼前，盈盈欲泪地仰望了跨坐在她颈项上的大男孩一眼，她驯服地张开了樱桃小口，小心翼翼地再度将巨龙吞入口中，舔吮吞吐之间，快意的呻吟渐渐从缝隙里头流了出来，纤腰扭摇的动作也愈来愈大、愈来愈投入，显而易见她已陷入了焚身欲火之中，美的再也不愿清醒过来。虽然宣萱的口技是相当笨拙和青涩，但小舌头还是很敏感地察觉到大宝剧烈的反应。大概是为了带给大宝更加强烈的快感，舌头发出更为猛烈的攻击。

她一边亲密地吻吮着口中的巨龙，香舌不住勾挑，施展才刚刚学会的口舌技巧，一边舐净上头的秽渍，一边将它品尝得愈来愈硬、愈来愈热，同时她的娇躯上下挺动的频率也愈来愈大，美得宣萱一张樱桃小口可真忙个不停，一边要服侍着口中愈来愈硬挺的巨龙，一边还不忘漏出几声销魂的呻吟。

龙头马眼中释放出透明的液体，这滋味真是太美好了，但大宝的潜意识中立刻做出制止的反应。

“很好，现在可以停下来了。”

大宝让元素娥暂时从菊花的异味中解脱出来。

虽是才刚硬挺起来，但在小姑娘的口舌服侍之下，整根巨龙仿佛陷进了一股温暖的潮水之中，敏感的部位不住被波浪洗礼，种种酥麻直透骨髓，他竟也忍不住了，双手捧住小姑娘火热的脸蛋儿，竟将她的小嘴当成了幽谷一般抽插。

心想这一切终于结束的元素娥露出放心的表情，她轻轻擦试着嘴巴。这情境真是令人兴奋，亢奋的大宝一点也不怜香惜玉，一把就将宣萱推倒在床上，整个人往前一扑，压在她的身上……

“住手！嗯嗯……放开宣萱……嗯嗯啊啊！”

看来大宝色手在她沟壑幽谷之中烙下的封印功力是有很大的效果。元素娥的脸上处处是火红的一片，嘴唇上放射的醉人的光芒。看来，就算是色手封印单调的扭动，不光是将快感直接印入脑海中，还让元素娥相当苦闷的样子，站在那里都娇躯颤抖，玉体酥软，根本没有力量阻止大宝对宣萱的侵犯。

大宝的嘴唇慢慢逼近到宣萱的脸蛋上，但他却没有马上和宣萱接吻。大宝的口中满满都是口水，从离地二三十公分高，一滴又一滴地将口中垂滴进宣萱的口中。

“哎呀……”

宣萱恶心地悲鸣着，她迅速紧闭起嘴巴，小小的脸蛋左右摇晃，想要逃跑。但因为被大宝庞大的身躯给紧紧固定着，所以口水还是准准确确地滴进她的口中。

滴落成一小溪流的口水终于到达宣萱桃红色的柔软嘴唇，含有泡沫的口水堆积在宣萱的樱桃小口周围。

“小萱妹妹，快把可爱的小嘴给哥哥张开吧！这样你就可以解毒了！”

大宝说道。

“不……不可以的……啊……啊啊！”

宣萱扭动着象牙雕刻的颈项呢喃嘤咛道。

“小萱还没有接过吻，如果不想让我夺走宝贵的初吻的话，那乖乖听我的话吧。喝下我这口口水的话，那我就不强夺你的初吻，你也可以解毒成功了！”

大宝继续循循善诱道。

对像宣萱这般年纪的女孩来说，初吻可是比性茭还要具有现实的象征意义。性茭只不过是黄色小说或同学间谣传的事情，没有人有亲身的体验过，但如果有勇气的话，是很容易有初吻！

宣萱的同学中就有人曾过那样的体验，而骄傲的述说着其中的美妙。因此她的脑海中不知道幻想过千百次的初吻画面，那可是非常浪漫的事情。

虽然心中是有着被强暴的那种未知的恐怖，但那却是模糊的，可是初吻要被夺走这件事却有着近身的恐怖，如果不答应，那就会马上发生。

大宝再度将口中的口水往宣萱的嘴巴中滴去。这次宣萱娇躯颤抖着，但可爱的樱桃小口却慢慢打开了。

口水终于流进宣萱的樱桃小口中。一丝接着一丝的口水不断流进口中之后，大宝暂停口水的输出，开口笑道：“现在活动一下口中的舌头吧，搅动口水，尽力品尝味道看看，有助于解毒的。”

宣萱流出伤心的泪水，但却只能乖乖顺从着大宝，她发觉大男孩的口水有着一种乖乖的味道，弄得她的心里暖暖的麻麻的。

“很好，现在再把嘴巴打开吧！”

大宝坏笑道。

宣萱打开嘴巴，大宝确定过后，慢慢靠近宣萱的可爱脸蛋，再次往她的嘴巴滴入口水。

宣萱眼中羞怯的眼神慢慢变浓。

脸跟脸间的距离拉近了，现在大宝们两彼此都可以感受到对方的鼻息，距离已经变得这么近了，大概连十公分都不到吧。

大宝先暂时闭起嘴巴，大量囤积了口水，然后打开嘴巴，吐出舌头，让口水从沿着舌头滴落了下去。大宝巧妙地飞舞着舌头，脸跟着扑下。宣萱张大嘴巴，但却想回避着舌头的接触。她奋力地转动小小的脑袋。但这一切努力都变成泡影。

大宝的舌头很快就穿刺过宣萱的嘴唇，口水黏糊糊地往下滴去。就在两根舌头似有若无地接触的距离下，大宝停止动作，时间约有二秒钟。嘿嘿，现在该是慢慢享受宣萱初吻的时候了。

这次大宝毫不迟延，嘴唇立即盖上了小萱的粉嫩的小嘴上，痛快的亲吻着，发出阵阵淫猥的亲吻声。宣萱的初吻就这样被大宝轻松夺走了。

“住手！”

元素娥大叫着。女儿最重要的初吻，她的对像竟然是像大宝这样的小坏蛋，这带给元素娥巨大的打击，她预感到初吻之后恐怕有着更危险的事情发生。

大宝在宣萱小小的口腔中，四处追击着她的小丁香。宣萱扭动着娇躯想要逃避大宝的追逐。但她余毒未消，玉体酥软无力，更被大宝强壮的身躯给重重压住，所以根本没有办法跑掉。

大宝慢慢亲吻着宣萱的小嘴，凌辱着她的初吻。两只滑溜溜的舌头终于纠缠在一起，搅动着一池的春水。

这是十六岁轩辕家族圣女宣萱的初吻啊！

大宝俯下身躯，用双手撑住佳人秀颈下睡枕两头，一低头，双唇紧紧吻上了宣萱娇艳的樱唇，不愧是绝色佳人，双唇形状优美且不说，单就那清凉润滑、凝脂兰香的感觉，就足以让大宝留连忘返。

迫不及待地，大宝将自己的嘴唇压在宣萱两片柔软的香唇上，用力地亲吻、吮吸、舔弄、轻咬着。

同时，腾出一只手摸上宣萱的秀发，轻挑抚弄良久，才解开束发的玉簪，让宣萱的青丝流瀑飞垂，衬着天仙般的玉容，更添出尘仙姿。

“唔！”

宣萱圣洁不染尘俗的面容已经满是羞红，被情欲焚身，无力自拔，当然也就任由得大宝任意妄为。

大宝有力的嘴唇吸住宣萱象花一般柔软的香唇，灵活的舌头无处不到的游遍了宣萱的小嘴。

这种巧妙的挑逗轻薄手法别说是孤傲圣洁、未经人事的宣萱，就是熟悉床第之能事的妇人恐怕也无法抗拒，更何况挑逗自己的又是小坏蛋大色狼猎艳百花谱的轩辕大宝呢。

此时宣萱好似有所回应，樱唇微张，大宝自然不肯错过如此良机，舌头轻轻一顶，就将舌尖顺势伸入了佳人的樱桃小嘴里，更霸道地要将佳人亮如编贝微微暗咬的银牙顶开，呓咿唔唔中，圣女宣萱的香齿果不其然开启。

大宝赶紧把握机会，进一步将伊人的丁香小舌吸入嘴里，并用舌尖不住地添弄，宣萱也开始有了下意识地反应，细小香醇的粉红舌尖试探性地微微迎上，两条舌头一接触，就开始缠绕吸吮起来。

香软温滑的丁香小舌入口，立即将大宝的情欲引发了。宣萱口中特有的香泽，丝丝地沁入他的肺腑，流向他的四肢，使他感到了一种原始的需要。

第377章 大宝湿吻技巧非凡，恣意吮吸着美少女的丁香，拚命地吮吸着，舔弄着，吞噬着宣萱舌尖中散发异香的玉露琼浆，并用双唇使劲摩擦圣女娇嫩的樱唇。

终于宣萱的樱唇红润欲滴，玉颜烧热，一双秋水星哞轻眨两下。美哞中尽是如海的深情及满眼的娇羞。

大宝侧身压住宣萱因轻微抗议而稍稍扭动的娇躯，更感受那份惊心动魄的肌肤弹跳力和因两人躯体摩擦而带来的销魂蚀骨的感觉。

“小萱妹妹，你好美，我会温柔对你的！”

大宝已一把搂住绝色宣萱的秀颈，伸出左手抚摩着她流瀑轻扬的丝质润滑的青丝，右手却轻轻爱抚着小萱雪白翘挺的酥胸，寻上美少女的樱唇，痛吻起来。

热烈的唇舌交缠终于告一段落，大宝火热的嘴唇在宣萱吹弹得破的粉颊，晶莹的小耳，粉嫩的玉颈上一一印下痕迹。口腔中那清纯的味道，就是大宝小小的战利品，这感觉真是太棒了。

大宝一双带着热力的魔手在美少女腰腹间四处肆虐，嘴唇更是逐渐下移，从她秀美的下巴，莹润的玉颈，雪白的胸肌，一路爬上了绝色圣女的雪山玉峰，轻轻用牙齿咬住玉峰上鲜美的樱桃，虽然温柔无比，仍惹来宣萱若有若无的娇声低呤，这无疑助长了大宝的气焰。

同时再次用力吻上宣萱的香唇，展开更加热烈的情挑。而已经占据雪山玉峰的五指大军则轻柔地搓揉着柔嫩丰润的玉乳，更不时地用温热的掌心摩挲着宣萱圣洁玉峰，未曾缘客采摘的雪山仙桃。让那玉峰在指间跳跃，樱桃在掌心成熟，樱红突起。

大宝心满意足地肆意游览着宣萱那凝脂白玉般的酥胸嫩乳，迷失在激情之中的宣萱除了声声的娇吟外，全身酥软，再无别的力气阻挠，任由自己的冰肌玉肤，圣洁仙体慢慢出现在大宝的眼中。

宣萱的气质固然是风华绝代、天下无双，此时让大宝心动的却是她的肌肤，真个是温润腻滑，滑不留手。一身少见的白嫩肌肤，纤细的腰肢，光滑平坦的小腹，颤动不休的高耸挺拔的乳峰上面，两颗娇红色的乳头在凉风中骄傲地挺立着。

大宝此刻全副心神都集中在那双近在眼前、不断跌宕起伏的抖颤娇乳上，只见双峰雪白丰腻，凝脂如膏，十分硕大，紧凑饱满，看来尖挺挺的弹性十足，使人忍不住想摸上一把。

乳肉洁白异常，恍是凝脂洗玉一般，而酡红的乳尖上，淡红化开的乳晕想两朵衬在雪峰上的红梅，美极艳极，两粒娇小的乳头呈现粉红色，仅有绿豆般大小，衬着铜钱大小的乳晕，煞是惹人怜爱。

宣萱的整个娇躯在大宝的怀中轻轻颤抖着，洁白无瑕晶莹如玉的胴体更是因为娇羞不已而染上了一层美丽的粉红，那种绝色少女的含羞待放，欲拒还迎醉人风情，更让大宝兴奋莫名，蠢蠢欲动。

大宝压在宣萱柔弱无骨的玉体上，只见宣萱娇靥晕红、丽色无伦，鼻中闻到一阵阵冰清玉洁的处子特有的体香，不由得欲焰高燃。

他一双手在宣萱的玉体上游走，先轻抚着宣萱的玉颊桃腮，只觉触手的玉肌雪肤柔嫩滑腻……

双手渐渐下移，经过宣萱挺直白皙的优美玉颈、浑圆玉润的细削香肩，握住了宣萱那饱满翘挺、娇软柔润，盈盈不堪一握的处女椒乳。

大宝盯着宣萱洁白娇嫩的肌肤上又挺又圆、不断弹跳的诱人双峰，无知无觉地挺立着，随着他胸膛的挤压，微微的跃动着。

大宝俯下脸去，把整个头埋入了那深深的乳沟，入鼻是浓烈的乳香，嘴唇不住摸挲着那光滑的肌肤，吻着小萱妹妹她柔软坚挺的硕乳，细细舔丰胸上每寸肌肤，就好似寻宝般，可他偏偏漏过了那红葡萄般的乳粒和周围一圈鲜红乳晕的方寸之地，只是绕着它打圈。

突然他一张嘴，将她右乳蓓蕾噙入嘴中，牙齿忽轻忽重的磨啮那茁壮的乳粒，同时用手挤捏的捻着另一边那颗樱桃。

大宝将她的玉腿分到最开，脸凑近了她的蜜洞，大宝的呼吸不由得沉重起来，目光顺着她光洁的大腿内侧往上望去，宣萱雪白无瑕。

那白得令人目眩的玉肌雪肤滑腻如丝，玲珑浮凸、优美起伏的流畅线条使得全身胴体柔若无骨、娇软如绵，那圣女般圣洁完美的玉体犹如一具粉雕玉琢的雪莲花，是那样的美艳、娇嫩。

大腿两侧是隆起的丰满的大花瓣，像两扇玉门紧紧关闭，只留下一条小小的深红色的缝隙，缝隙的中间还隐隐可见一个小小的圆孔。

缝隙的上缘是粉红的珍珠，乌黑的芳草只分佈在珍珠的周围和大花瓣的上缘，大部份的大花瓣原本的粉红色都暴露无遗，显得很鲜嫩的样子。

大花瓣的下缘会合后变成一条细细的系带，一直连续到菊花轮一样同样紧闭的菊蕾口，这里是一条险要的峡谷，皮肤的颜色恢复了晶莹的白色，两侧是圆浑丰腴的小山一样的臀部，洁白柔软如凝乳一般。

从缝隙看到红色的粘膜，那是还没有让任何东西碰过的处女粘膜。

大宝轻轻抚摸着宣萱的雪峰，只留下乳峰顶端那两粒艳红柔嫩的花蕾，用嘴含住乳尖上稚嫩可爱的乳头，熟练地舔吮咬吸起来。

大宝一边含着宣萱鲜嫩粉红的乳头“滋滋”的吮吸着，一边抚弄着她挺拔高耸的雪峰。双手伸到身下，抚摸着宣萱浑圆柔软的臀部和雪白修长的大腿，粗大的巨龙按捺不住摩擦着宣萱微隆的阴阜和柔软乌黑的芳草。

宣萱柔软而乌黑的芳草下两片丰满的大花瓣紧紧关闭着，娇嫩的黏膜呈现可爱的粉红色。她的芳草不算特别的浓密，大宝轻易找到了宣萱的珍珠，然后一下一下的揉捏起来，同时也开始抚弄起两片娇嫩的大花瓣。

敏感区域受到这样的触摸，宣萱的身体很快有了变化，粉红的大花瓣渐渐充血张开，露出了粉红色的花蕊和娇嫩的果肉，花园里也慢慢湿润，流出了透明的爱液。

大宝索性埋下头，用舌头舔吸宣萱的玉门。

紧闭的玉门在不断的挑逗下再也抵挡不住，打开了它宝库的大门。

“不要啊！大宝哥哥……”

在大宝的逗弄下，宣萱口中娇喘吁吁，还不时还伸出那小巧的香舌舔舐着微张的樱唇，彷佛十分饥渴一般，泛红的肌肤布满了细细的汗珠，更显得晶莹如玉。

纤细的柳腰如蛇般款款摆动，正在迎合着大宝的爱抚，浑圆笔直的修长美腿，一张一合的缓缓夹缠，似乎还在享受情欲的快感。

大宝再次温柔地吻上了她微呶的樱唇。宣萱温柔驯服地献上了自己的红唇，完全没有一点矜持和抗拒，大宝的技巧却是格外的高，她只觉得才只是一吻上而已，大宝的舌头已迅快地溜了进来，勾出了她的小香舌，带着她在唇间甜美地舞动着，口中的汁液不住交流，那滋味简直就比得上被迷情眼挑逗的味道，弄得宣萱登时芳心迷醉、咿唔连声。

迷醉在深吻中的宣萱浑然忘大宝地任由大宝火热的舌在口中恣意舞弄，香舌也美妙地配合回舞，虽说不断有汁水被她勾吸过来，但不知怎么回事，她的喉中反而愈发焦躁了。

好不容易等到大宝松了口，从长吻中透过气来的宣萱却只有娇声急喘的份儿，两人的嘴儿离的不远，香唾犹如牵了条线般连起两人，那美妙无比的滋味儿，让宣萱采取主动，把方才给大宝教晓的口舌技巧全搬出来。

被他这么吻着摸着，只一会儿，宣萱便觉得身子越来越热，越来的越麻、越来的越痒。

尤其当他的嘴巴离开了她的小嘴，改吻向自己的粉颈和酥胸时，她只觉得浑身的酥痒变得十分难受，而下体的麻痒，更令她直希望大宝用手去揩、去挠、甚至去扣、去挖……

宣萱神智越见不清，她的娇靥似火、娇躯炽热得如烙铁似的。

那雪白的肌肤，渗出了一层细细的、晶莹的汗珠，最不寻常的，是她桃源洞里的春水，从开始始时缓缓莹集的点滴甘露，逐渐变成不断流涌的涓涓细流……

她娇喘嘘嘘的，凤腰出于本能地摇摆着、玉腿不由自主地迭着，只为了想要触碰那火辣辣的巨龙，追寻那相遇一刻的快感……

渐渐地，他攻击的重点转向了宣萱的下身：虽然他仍留下他的左手，继续挑逗她那双嫩美的椒乳，但他的嘴巴，己经开始轻吻她那娇小的肚脐眼，而他的右手，却在她的玉腿和香臀上的敏感部位上、在那神秘娇嫩的敏感花蕾上来回扫掠、逗得她浑身发抖、酥痒难耐……

当大宝的手沿着宣萱那玉滑细削、纤美雪嫩的玉腿轻抚着插进宣萱的玉胯“花溪”手指分开紧闭的滑嫩花瓣，并在她那圣洁神密的嫩穴甬道口沿着处女娇嫩而敏感万分的“花瓣”花瓣上轻擦揉抚时，宣萱更是娇啼不断：“唔……啊……啊……啊……啊……唔……哎……”

隔着粉红色企鹅卡通内裤，大宝轻轻地抚摸着可爱的花瓣。手指不断挤压着花瓣，内裤很快的就就冒出热热的蒸汽，渗透出女人黏滑滑的蜜汁。这令大宝大为惊讶，外表上看起来还是非常稚嫩的宣萱，她的身体却已经发育到不输成熟的女人。

不，或许是承受来自于她妈妈的遗传，所以有这样的反应也是很自然的。

“住手大宝！不可以做那种事！小萱不过是一个十六岁的小女孩啊！”

元素娥叫道。

完全无视于婶婶的哀求，大宝继续挑逗小萱花瓣密合处的四周，那里有着一颗小小红宝石，当然是少女最敏感的珍珠。

第378章 “哎呀……”

蜜核受到猥亵，宣萱的身体整个向上弓起来。大宝继续不断攻击着樱桃和蜜核。大宝又轻轻的把她大花瓣往两边拨开，玉门缓缓的打开，大宝惊异于这女体的结构。粉红色的门内还有一道小门，那是一双小花瓣，再深入，圆圆的嫩穴甬道开口终于显露，这迷人的小蜜壶，将要迎来第一位客人。

大宝只觉得下身的巨棒已坚硬异常，跃跃欲试的想钻进这小小的洞口，直捣子宫。

宣萱一丝不挂、娇柔无骨、凝脂白雪般的晶莹玉体在大宝的淫邪轻薄下一阵阵的僵直、绷紧，特别是那粗大火热的棍壮物体在她无不敏感的玉肌雪肤上一碰一撞、一弹一顶，更令宣萱心儿狂跳、桃腮晕红无伦……

此时的大宝已是欲焰高炽，忍不住将那在无比娇软滑嫩的温热花唇旁轻挑细抹的手指向宣萱未缘客扫的花径深处寻幽探秘……

“唔……”

宣萱嫩滑娇软的花唇蓦地夹紧意欲再行深入的手指……

大宝小心翼翼、一寸寸地探索着神秘幽深的火热腔壁上滑腻无比的粘膜嫩肉……

暗暗体昧着身下一丝不挂的娇柔玉体一阵阵难言的轻颤，感受着手指尖传来的紧夹、缠绕，大宝的手指终抵达绝色美貌的清纯玉女那冰清玉洁的童贞之源…

无论玉腿怎样的紧夹，无论花径内的粘膜嫩肉怎样地死死缠绕阻碍，清纯处女的神圣贞洁终落入大宝的邪手，宣萱芳心欲泣、娇羞万分，桃腮晕红无伦更显娇媚……

大宝用手指细细地体昧着胯下这高贵端庄的圣洁玉女那神秘诱人的处女膜特有的轻薄、稚嫩……

大宝的指尖不时地沿着宣萱的处女膜边上那嫩滑无比的媚肉转着圈……

清纯可人的宣萱桃腮娇艳晕红，美眸紧闭、檀口微张、秀眉紧蹙，让人分不清她是感受到羞耻难捺的痛苦还是亨受着新奇诱人、销魂无比的刺激……

“不要……不要啊……住手吧……不可以的！”

元素娥娇喘吁吁地哀求道，“住手吧，不要再往下做了！”

母亲拼命地哀求着，但十六岁花季的嫩穴还是一点一点地露出她那诱人的身影……

舔吮的舌头拨动到蜜汁，发出啾啾的淫靡声音。元素娥的蜜穴浸染过香甜的蜜汁，品尝起来是有着不可思议的美味，但处女的蜜汁却有另一种不同的甜美。

大宝固执玩弄着小萱妹妹晶莹剔透的珍珠。

“啊啊啊啊！”

宣萱发出高亢的鸣叫，胴体向后翻仰着，看来这小小的红宝石却有着超乎寻常的性敏感度，为了更可望的梦想，大宝更要彻底玩弄这稚嫩的珍珠不可了。

已经分不清楚宣萱倒底要说什么，大宝心中的渴望催促大宝拉高玩弄的速度。处女的蜜汁一波跟着一波向外奔涌出来，大宝吐出舌头掏取过蜜汁涂向蜜豆。

“哎呀！大宝，啊嗯啊……不要……唔唔……快住手……小萱已经……”

元素娥在一旁看得心慌意乱，大宝的色手封印更是在她粉胯之间肆意挑逗撩拨，她不由得娇喘吁吁焦急地呢喃叫道，“小萱……不可……以！要坚……强的……忍……耐住啊！”

元素娥发出一声急似一声的哀求。刚刚已经被这样玩弄过很多次，这当中自己会堕落到那边，她非常清楚，因为已经用自己的胴体经历过，元素娥大概不能忍受着看见心爱的女儿也遭遇当同样的折磨吧，毕竟轩辕家族的圣女潮喷还是第一次哦。

但一切早已经太迟了。只差一小步！宣萱就要堕落到同样的地狱，或者说是飞到同样的天堂了。

大宝的舌头强力的吸吮着蜜豆，发出阵阵淫靡的声响。

“大宝哥哥，不要啊！不可以的……”

宣萱雪白娇嫩的大腿紧夹住大宝的脑袋，背弯得像一把弓一样，十六岁女孩的她已经到达了她无法想像到的错乱程度。

大宝又用大拇指轻轻拨开柔柔紧闭的娇嫩花唇顶端那滑润无比的珍珠，犹如羽毛轻拂般轻轻一揉……

“啊……”

宣萱如遭雷噬，一丝不挂的赤裸玉体猛地一阵痉挛、僵直，白皙纤秀的一双素手不由地深深抓进洁白柔软的床褥里……

晶莹剔透的花蜜春水潮水一样喷射出来，轩辕家族的圣女享受到了第一次的快感高潮。

大宝将巨龙顶住宣萱郁闷嫩肉，就是一阵磨转，两手更在小萱高耸坚实的玉峰上不停的搓揉，阵阵酥麻的充实快感，令宣萱不由自主的嗯了一声，整个人再度瘫软，那里还能够抵抗半分，可是内心却是感到羞惭万分，“大宝哥哥，好大好怕啊。”

大宝一口含住宣萱香扇玉坠般的耳垂，一阵轻轻啜咬，胯下巨龙更是不停在小萱伊甸园动口的磨转，双手手指紧捏住玉峰蓓蕾，在那不紧不慢的玩弄着。

“妈妈真坏，教了大宝哥哥下流功夫，小萱受不了……”

宣萱聪明一世，但万万没想到现在侍侯她的是武功比她爹妈还强百倍的小淫魔。

大宝不急于将巨龙插入处子花房，将宣萱整个臀部高高抬起，感觉圣女原本紧闭的桃源洞口。

如今已经微微翻了开来，露出淡红色的嫩肉和那颗娇艳欲滴的粉红色豆蔻，随着宣萱的扭动。

幽谷甬道嫩肉一张一合缓缓吞吐，仿佛在期待着什么似的，一缕清泉汩汩流出，顺着股沟流下背脊，一股说不出的淫糜之色，刺激得大宝混身直抖，连口水都不由自主的流了出来。

大宝用双手扳过宣萱的大腿压在雪白的小腹上，双手压住小萱的大腿使她不能活动。宣萱一点也没有抗拒，让大宝可以好好品味着稚嫩少女甜蜜小嘴的滋味。

“啊啊……我的小萱可是圣女啊……”

元素娥的脸上流出一条条痛苦又哀伤的眼泪。

大宝握着坚硬的巨龙，让龙头在花瓣上摩擦着，流出的前列腺液和少女的蜜汁混合在一起，龙头慢慢挑逗着小小的蜜豆。

珍珠受到龙头的摩擦，宣萱不由得扭动着小巧玲珑的玉体，双腿使力着想要紧闭起渐渐发浪的宝蛤仙贝，但稚嫩的蜜穴却背叛本人的意志，因为太过期待初体验而焦急地颤抖着。

蜜穴中滚滚冒出甜美的处女蜜汁，量多到形成一条小溪，流向雪白翘挺的少女美臀，这景象真是淫靡。

未曾开封的处女蜜穴正等待大宝的入侵！大宝用龙头轻轻顶在蜜汁泉眼的中心。

“呜呜……不要……太大了……呜呜……”

宣萱又是期冀又是渴望更是紧张，羞羞怯怯地小声哭了出来。

“大宝，住手！只有这件事……不可以的……啊啊……请放过小萱吧……拜托你了！她可是咱们轩辕家族的圣女啊！”

元素娥拼命地哀求着。

“哈哈哈，不可以！你们母女俩通通都要受到我的疼爱才可以。到小萱妹妹破瓜成人的那一瞬间来临，圣女才会成为真正的女人，婶婶你就好好忍耐着，静静观看吧！”

大宝坏笑道。

巨龙上大量涂抹着散发出阵阵浓烈异香的稚嫩春水，藉着灯光打在蜜汁上的反射，龙头亮出阵阵又黏又滑的噬人光芒。

暂时停止对于珍珠的挑逗，大宝看见宣萱微微颤抖着身体。就算是奋力做出强烈的抵抗吧，但到最后还是避免不了宝贵处女被夺走的厄运，这次身体做出明确的判断，再加上美少女的春心萌动春情荡漾，所以没有出现反抗。兴奋的大宝伸出手爱抚着嫩穴花瓣的周围。大概是爱抚到敏感部位的关系吧，宣萱紧张到身体几乎僵硬起来。龙头轻轻转动着，如同毛毛虫般，缓缓向前钻动，没有多久大宝感觉到龙头前端顶到了一层软软的薄膜。

那是少女神圣的处女膜。

大宝大为兴奋，他艰难地调正了姿势，腰间慢慢用力，顿时间，那硬得像根铁棍似的巨龙在小萱两片娇嫩的股肉缓慢地磨动了起来……

巨龙对准他那待开的花苞，腰际发力一沉，荫茎已随着动作挤开佳人的嫩穴甬道，刺进小萱的处女花房内。

一会儿，大宝习惯了姿势，抽动的动作变得顺畅起来。

虽然龙头的嫩肉被小萱紧夹的股肉磨得有点发痛，但随着巨龙内淫液的流出，那轻微的痛楚渐渐消失，取而代之的，是巨龙滑过嫩肉时产生强劲快感……

快感一浪一浪地狂袭下，他出乎自然地把双手转回小萱身前，再一次把她柔嫩的双乳控在手中搓揉。

虽然小萱还是个青涩的处女，但这时，在大宝纯熟的前奏技巧剌激下，她的玉洞内己充满了晶莹滑润的蜜水，所以他的龙头在揉开她鲜嫩的花瓣后，己沾上了滑滑的蜜水的粗大巨龙，并不算十分困难地，便己塞进了她紧致的玉宫中，才一下子，便踫到了那道令他雀跃不己的、坚韧的障碍。

看着小萱羞得通红的小脸，海棠一般可爱，大宝忍不住端着小萱结实的雪臀上下抽插起来，大宝抽插水平颇高，就是不捅破小萱的处女膜。

开始时佳人挺直了身子，脸上全是痛苦的神色，只是一会的工夫，她体内的快感就被大男孩的巨龙唤醒，随着大宝的巨龙不断的进入、抽出，小萱的身体达到了不能控制的地步。

“小萱妹妹，我会温柔一些的！”

大宝柔情安抚，硕大的尖端撑开敏感娇艳的肉唇，滚烫酥麻的感觉让她心儿都酥了起来，一时间动弹不得。

敏感的龙头被两片丰厚湿润的滑肉紧紧含住，微微粘腻的感觉销魂蚀骨，大宝闭上眼睛细细的品味。

汩汩花蜜从翕开的宝蛤口流到玉茎，晶莹雪亮。

小萱顿了一刻，咬牙缓缓将玉茎吞入体内。熟悉的温暖湿润逐寸包裹棒身，下身仿佛回到了温馨的老家。

小萱蛾眉微锁，美目紧闭，樱唇微启，喉间吐出娇弱的一声长哼，终于将龙头顶到柔软的处女膜。

第379章 如此佳人，百年难逢，大宝打定主意一定要好好的享用，他不急于突入她的幽径，伸出一指到两人相贴的胯间，轻轻揉弄着她花瓣上方已经膨胀得硬如肉球的细嫩肉芽，受此致命的挑逗触摸，小萱与大宝蜜实相贴的大腿根部立即反射性的开始抽搐。

大宝低头审视，只见粗壮的棒身无情地撑开绯红的宝蛤口，淫靡的湿润蜜唇被大大的分开，蜜唇顶端俏然挺立的蚌珠显露出来，体外却尚有一小截玉茎。

“小萱妹妹，好些了吗？”

大宝吞了一口口水，调整了一下姿势后，试着向小萱最后的防线加强压力，顿时，那片薄薄的瓣膜被撑得紧胀欲破……

“唔……”

媚眼迷离的小萱皱起了凤眉，发出了一声痛苦的轻哼……

但这时大宝的大箭概己在弦，又试出了小萱最后防线的虚实，怎可能再忍而不发？他一挪膝盖、腰眼用力，巨龙狠狠地往前便挺……

“小萱妹妹，你永远是我大宝的女人。”

大宝自豪地喊道。

“小萱妹妹的第一次，让我来拜领了……”

大宝深情款款地说道。

龙头继续深入，宣萱狭窄的神圣入口传来阵阵的撕裂般疼痛，由浅由轻进而迅速转变为强烈的痛苦，向胴体深处散播出去。

巨龙搓破处女膜，进入到蜜穴的裂缝中。

“噗！”

随着一下令大宝喜极万分的暗响，小萱那片可怜的薄膜终于抵受不了那强猛急劲的突剌，才一下子，便被那无情的力量所撕破、割裂、……

失去了它的防卫，那粗大大的巨龙挟着余势急剌而入，深深地没入了她冰清玉洁的玉宫之中。

“呀……”

小萱只觉得下身一阵裂痛，双手本能地抵住了大宝的胸膛……

大宝感觉到龙头一瞬间便刺穿了小萱体内的柔软女膜，配合着佳人下阴流出的阵阵处女破瓜落红，令他知道自己已得到了这位只得十六岁的美丽圣女最宝贵的第一次。

伴随着小萱大腿间的处女落红，更进一步的刺激着大宝的摧残欲望。

“哎呀！痛……好痛……好痛啊……”

宣萱禁不住娇喘吁吁，柳眉颦颦，呻吟出声。

“不可以的！不可以的！小萱……小萱啊……”

元素娥皱着眉头叫道。

“哈哈哈！素娥婶婶，浸泡过你爱液的巨龙可是小萱妹妹初体验的探路者喔！”

大宝突破了圣女小萱妹妹的处女薄膜，双眼越发通红，志得意满地笑道，“小萱妹妹，刚刚那一刻看见了吗？你妈妈让我巨龙贯穿的时候，是非常舒服欲仙欲死的，不是吗？你妈妈刚才容光焕发风采照人，这很漂亮美丽吧？如果小萱妹妹也让我贯穿的话，那你也会变成像妈妈那样美丽娇艳的女人喔！”

大宝尽一切可能地用着温柔的语气说着，但这也是发自于他内心的话。大宝会这样卖力地疼爱女人，然后教导出一切属于女人该有的礼仪，也就是好好教育她什么才是女人正确服侍爱郎的心。如果可以这样办到的话，宣萱应该会变成一位比他妈妈更像女性的女人吧。为了这个因素，在破瓜的第一次性茭过程中，大宝就必须牢牢地将服从爱郎的性奴信念重重烙印在少女的内心深处。

“不要啊……好痛啊……呜呜……呜呜……”

小萱娇喘吁吁，嘤咛声声，呻吟连连。

“为了变成真正的女人，这是隆重的开苞仪式……你妈妈也已经体验过了……”

“太……太残忍了……我没有这样的体验……”

元素娥娇喘呻吟着叫道，大宝的色手封印挖弄得她几乎站立不住，玉体酥软无力地趴在大宝的后背上面娇喘吁吁。

“你过去没有这样过，所以我不是用让你知道什么是女人的幸福快乐来代替吗，不是这样吗？素娥婶婶？”

“什么……女人的幸福快乐……我只感到恶心下流！啊啊……”

元素娥娇嗔道，可是玉体还是忍不住一阵痉挛。

“在性感喘气中的你却做出这样的辩解，那是没有一点说服力。素娥婶婶，你女儿都已经十六岁了，早就知道男欢女爱的妙事了吧。歌德说，哪个少女不怀春？哪个少年不多情？你这样胡说难道不会感到惭愧吗？我想你大概是嫉妒女儿吧？自己都已经四十好几了，才知道什么是幸福快乐和高潮。这比不上你的女儿，她十六岁就知道了！”

“你胡说……”

元素娥啐骂娇嗔道，可是内心知道大宝说的句句在理，她的确是白活了四十多年，今天在大宝接二连三的诱奸猥亵侵犯之下才真正体会到了什么是性福，什么是快乐，什么是快感，什么是高潮。

大宝抬起宣萱纤细的腰身，抓起她两边的脚裸，压向床沿上，然后重新调整好正常插入的体位。此刻，大宝就压在宣萱的正上方，靠着身体的重量，开始插入。正常位的抽插姿势虽然普通，但却有一个好处，那就是让元素娥可以从她那边清处地看见整个插入的过程。这可是为了让她一目了然所采取的姿势。

一个让妈妈心碎不已而又有些嫉妒的姿势。

娇嫩的蜜穴被大宝的巨龙冲击着，结合的部位中发出噗嗤噗嗤的抽插声。娇嫩的入口倾全力地抗拒着巨龙的侵入。

但一个这样稚嫩的少女，她的小蜜穴怎么可能和大宝的大巨龙相抗衡呢？

大宝透过他们俩的股间缝隙，偷偷看向元素娥。她已经是泪流满面，而同时粉面通红，正痴痴不已地呆看着大宝和宣萱结合的部位。

“小萱！不行！不能再往下做了！……”

“妈妈……妈妈……好痛啊……好痛啊啊……妈妈，救命啊……好痛……救我啊……”

宣萱最后的抵抗就剩下嫩穴里的压力了，花道紧紧紧闭着，守护着少女最深的花心。

但是，这样的抵抗根本没有办法阻挡住大宝这个发狂的大男孩。

既然已经开了苞，辣手摧花的时间到了，他不进反退的缓缓抽出着巨龙，感受着小萱体内处女膜的位置，用他那火热硕大的龙头磨擦着佳人的处女膜残骸。

每一次触及小萱的处女膜裂处，她都痛出了豆大的泪水，直到他反反覆覆来回抽送了十多次，才将佳人的处女膜残骸刮过一干二净，彻底开发了小萱嫩穴甬道的处女膜地段。

粗大浑圆的滚烫龙头已刺破女神般美貌圣洁的小萱那冰清玉洁的处子之身的证明——处女膜，他已深深进入美貌如仙的绝色佳人小萱那尚是处子之躯的玉体内。

小萱的处女膜被刺破，一丝疼痛夹着一丝酥痒的充实感传遍全身，小萱丽靥羞红，柳眉微皱，两粒晶莹的泪珠因破瓜时的疼痛涌出含羞轻合的美眸，一个冰清玉洁、美貌绝色的圣洁处女已失去宝贵的处女童贞，小萱雪白的玉股下落红片片。

“唔……”

一声娇喘，小萱娇靥晕红，星眸欲醉，娇羞万般，玉体娇躯犹如身在云端，一双修长柔美的玉腿一阵僵直，轻轻地一夹那“蓬门”中的“採花郎”一条又粗又长又硬的大巨龙已把小萱天生狭窄紧小的嫩滑嫩穴甬道塞得又满又紧。

由于受到佳人爱液蜜津的浸泡，那插在小萱嫩穴甬道中的巨龙越来越粗大，越来越充实、胀满着处女那初开的娇小紧窄的“花径”肉壁。

大宝开始轻抽缓插，轻轻把巨龙拨出小萱的嫩穴甬道，又缓缓地顶入圣洁处女那火热幽深、娇小紧窄的嫩滑嫩穴甬道。

他已深深地插入小萱体内，巨大的龙头一直顶到佳人嫩穴甬道底部，顶触到了佳人娇嫩的“花蕊”才停了下来，当小萱女娇羞而不安地开始蠕动时，他就开始奋勇叩关，直捣黄龙了。

划破软肉，龙头这次是直达到子宫的入口。女人的最深层花心受到刺激，宣萱的身体整个弓了起来。

大宝继续不断进行着一连串凶猛一刺的抽送。

“住……住手……会坏掉了……啊啊……”

元素娥娇喘呻吟道。

大宝毫不容情地凌辱着宣萱的小蜜穴，一刺又一刺冲撞着子宫口。

“请不要再继续了！小萱还是一个女孩子啊！”

元素娥突然大叫起来。

“婶婶，你在胡说什么！刚刚小萱妹妹的处女膜不是让我的大巨龙给刺破了吗？她早已经变成一位娇艳的大美人了。更何况，她的小蜜穴有很紧很紧的力道，真是一个宝器，难能可贵啊！”

这次大宝把宣萱的双脚挂在了他的肩膀上，腰身断断续续地抽动着。

尽管宣萱哭诉呻吟着，但吞噬掉巨大巨龙的蜜穴，在滚烫的抽插中，随着女人天生的本能，竟然分泌出新的蜜汁。因为有了新鲜蜜汁的分泌，肉道璧变得光滑无比，非常淫猥又饥渴地套弄着大宝的巨龙。

大宝抱起宣萱，摆出一幅莲花座的插入性茭体位。腰身狠狠向上跳插着，受到巨棒大力抽送的关系，如炮弹般将宣萱狂野地向上炸飞开来，然后在下一个瞬间，受到重力的影响，身体又被往下拉扯下来。

蜜穴张开鲜嫩的小嘴，嘴唇上更是蜜汁满布，对着巨龙直飞而来。顺着这个力道，气势沸腾的巨龙喷出鲜走的汁液，如饿狼般划破花瓣，刺入蜜穴之中。当龙头撞击到花心深处的时候，大宝的腰身用力向上跳动起来，巨龙又是猛力地再往前一刺。按着莲花性茭的性茭体位，反覆进行抽送的过程中，为了减低插入的冲击，宣萱整个人紧抱住了大宝。

大宝面向元素娥，让她更清楚看见女儿蜜器被大宝粗大巨龙贯穿过的淫靡景象。

令大宝惊讶的是，看见女儿被强奸的画面，元素娥竟然有了快感。声音开始妖媚起来，喘气也越来越大，似乎正慢慢迈向绝顶的高峰。说不定，能在看着女儿第一次开苞欢爱过程下，迎接到母亲的情欲高潮。

第380章 母女双飞（十）

“小萱妹妹，目睹了身为女儿的你处女丧失的场面，看起来妈妈是非常感动的样子。你最宝贵的处女被我夺走了，所以妈妈的屁股才会这样的湿，对吗？”

大宝在宣萱的耳边轻轻的坏笑道。大宝轻轻地在她耳边吹风着，将耳垂吸进了口中，慢慢舔吮着，巨龙肆无忌惮狂野冲刺着，宣萱的口中不由得苦闷地呻吟着。

“不……不可以的！你不可以这样……”

元素娥娇喘呻吟道。

“婶婶，被你听见了吗？哈哈，小萱妹妹，怎样，要不要就这样在蜜穴中She精呢？”

“不要啊！”

宣萱看了大宝一眼后，移开视线，但身体却微微颤抖着，“不！不可以……会……怀……怀孕的……”

宣萱轻轻回答着。

“那么好吧，开始做最后的准备吧……”

大宝一边说着一边抽出巨龙。巨龙缓缓退出来，冠状沟的雁颈部份却被蜜穴口给攀附着，就像情人离别依依般紧抓住不放好一阵子。

巨龙终于整根拔出了，但藕断丝连，在蜜穴和巨龙间却牵连着一条条鲜艳血红的淫丝。扩张到极限的蜜穴又慢慢封闭起来。如晨露般，巨龙上掺有稚嫩蜜汁的粉红水珠缓缓流动着。

大宝将宣萱倒转身过来，让她面对着元素娥，然后把宣萱的脚打开成M字型，就像抱小孩尿尿一样地抱起宣萱。

娇嫩的花瓣冒出红色的血珠，大量的血珠汇聚成一条条红色的溪流，沿着股间流向雪白翘挺的美臀，滴往地板上。这样的景象清晰地印入元素娥的眼睛里。

“来吧，素娥婶婶，好好看清楚吧……”

撑天勃起的雄壮巨龙指向天际，耸立在大宝的胯下，不停兴奋地窜动着，大概是因为再一次贯穿过猎物的处女蜜穴。龙头顶在已经完全封闭的花瓣。

“不……不要……可以住手了吧……”

大宝放掉手上的力气，宣萱的身体慢慢往下沈，受龙头顶到的蜜穴再一次承受着专门夺取处女纯洁的野兽侵袭。

宣萱拼命忍受着住下体所传来的痛苦。

龙头划开封闭的花瓣，巨龙随之侵入，过不久终于连根部都刺进花瓣中。

“感觉怎样？素娥婶婶，已经全部刺进去了……刚刚你也是这样的被我贯穿过，小萱妹妹也仔细看清楚了的。”

雄伟的巨龙完全撑开娇嫩的蜜唇，淫兽和猎物结合的部位全都飞奔进元素娥的眼睛中。

抱着宣萱，大宝站了起来，慢慢走向元素娥，每走一步，巨龙便狠狠刺进嫩穴当中一次。巨龙已经深深撞击到蜜穴的花心，每一次狠刺都让宣萱的身体晃动着。

大宝走到脸色苍白的元素娥面前，就在她的眼睛前，开始猛力抽送起来。在妈妈面前，像棍棒般粗大巨龙在女儿小小蜜穴当中进进出出的抽送着。大宝双手交相互握着抱起宣萱，她小巧玲珑的身体紧紧攀附在大宝的身体上。

宣萱就这样上下摇摆着，承受着大宝猛力地抽送撞击。

“小萱……”

元素娥无力嘟哝着，泪水不受控制地从眼睛中冒出来，脸颊上流满着一条条的泪痕。

在元素娥全程观看中，巨龙不断凶猛撞击着稚嫩的幽谷甬道。混合着破瓜鲜血和爱液的蜜汁四下飞舞着，更有一些直接飞溅婶婶的脸上，如疯子般的脸孔搭配上点点的猩红，这情境真是叫人爽快无比。

“跪下吧！婶婶！”

大宝坏笑道，可是，他的声音仿佛催眠曲一样令元素娥无从抗拒。

因为站立在她面前的大宝雄伟的好像天神一般，她身心迷乱，玉体酥软，肉色透明水晶吊带丝袜包裹的美腿一软跪倒在大宝和小萱的胯下，情不自禁伸出甜美滑腻的香舌去亲吻舔弄他们俩结合之处，舔弄着大宝那湿漉漉亮晶晶的巨龙龙根。

“好婶婶，很会锦上添花嘛！”

大宝舒服到了极点，当巨龙到达子宫时，小萱的青春的身体由花芯开始麻痹，烧了又烧。身体内感受到那充满年轻生命力的大巨龙正在无礼地抽动，全身一分一秒的在燃烧，小萱高声叫床。

大宝用手包住小萱乳峰，指尖轻轻捏弄小萱柔嫩的乳尖。

“啊……”

两个玉乳在不知不觉之中，好像要爆开似的涨着。

被大宝粗糙的手指抚弄，快感就由乳峰的山麓一直传到山顶。

“喔喔……”

无意识地发出陶醉的声音，小萱苗条的身体摇摇晃晃，花谷里充盈的蜜液已经使小蜜壶彻底湿润。

当最快乐笼罩时，女人的这种反应，小萱虽然知道，但过去从未经验过。

当被大宝深深的插入的同时，两个玉乳又被揉，那三个性感带，就同时发生一种无法抵抗的欢愉，贞洁的圣女小萱已经深深堕入色情性欲的深谷。

小萱觉得有些口渴，当胸部和花房愈是受刺激的话，那口渴就愈严重，小萱好像被什么引诱似地轻舔娇嫩性感的焦渴红唇。

要淹溺在快感的波涛中，小萱将唇送上去。

大概是太强了吧，甚至觉得脑髓的中心，有一点甘美的麻痹状态。小萱过去跟本不知道自己对情欲居然如此贪心。

小萱伸出小巧的香舌。以自己的舌去舔男人则是第一次。

唇和唇相接后，舌头就伸了进去，而大宝的舌也急急地出来回礼。

小萱意识早已飞离身体，晕旋的脑海中一片空白。

世界似乎已不存在，只有紧窄的小蜜壶中火烫粗挺的巨龙不断抽动，一波又一波的快感在全身爆炸。小萱两支娇挺的乳峰被大力的捏握，粗糙的手指用力搓捏柔嫩的乳尖。修长秀美的双腿被大大地分开，娇挺的臀峰被压挤变形。

粗挺热的巨龙开始加速抽送，滚烫的龙头每一下都粗暴地戳进小萱娇嫩的子宫深处，被蜜汁充份滋润的花肉死死地紧紧箍夹住巨龙。

“啊……”

像要挤进小萱的身体一般，大宝的唇紧紧堵住小萱性感的樱唇，两手紧捏小萱丰盈弹性的乳峰，死死压挤她苗条肉感的背臀，粗大的龙头深深插入小萱的子宫了。

蓦地，小萱觉得他的那个插进自己身体深处的“大傢伙”顶触到了自己嫩穴甬道深处那最神密、最娇嫩、最敏感的“花芯阴蕊”——少女嫩穴甬道最深处的珍珠，小萱的珍珠被触，更是娇羞万般，娇啼婉转：“唔……唔……”

大宝用滚烫梆硬的龙头连连轻顶那娇滑稚嫩、含羞带怯的处女珍珠，佳人娇羞的粉脸胀得通红，被他这样连连顶触得欲仙欲死。

射出宝贵的处女阴精后，小萱花靥羞得绯红，玉体娇酥麻软，滑嫩粉脸娇羞含春，秀美玉颊生晕。小萱美丽的胴体一阵痉挛，幽深火热的嫩穴甬道内温滑紧窄的娇嫩膣壁一阵收缩。

随着大宝越来越重地在小萱窄小的花房内抽动、顶入，小萱那天生娇小紧窄的嫩穴甬道花径也越来越火热滚烫、淫滑湿濡万分，嫩滑的嫩穴甬道肉壁在粗壮的大巨龙的反覆摩擦下，不由自主地开始用力夹紧，敏感万分、娇嫩无比的嫩穴甬道黏膜火热地紧紧缠绕在抽动、顶入的粗壮巨龙上。

大概是宣萱的幽谷甬道已经察觉到亲自缠绕住的男性巨龙已经快要爆炸了吧，幽谷甬道这时居然开始剧烈蠕动着，雁颈的四周全被幽谷甬道上的皱褶给紧紧的束缚着挤压着。这样的紧压带来无比的快感，大宝整个人陷入疯狂，几乎要麻痺了。

随着腰身的摆动，已经完全可以看清楚从结合部位中所溢流出来的阳精，就连阳精里淫猥的泡沫都可以看的清清楚楚。

娇嫩的幽谷甬道里冒出破瓜后的处女鲜血以及男人邪恶的阳精，稚嫩的少女像小狗一样，从后面被男人抽送着，这样的光景真是非常淫猥。

就在这时，他猛地搂紧小萱纤滑娇软的细腰，下身紧紧地抵住佳人贞洁细嫩的下体，“巨龙”狠狠地刺入小萱那娇小紧窄、湿滑不堪正火热地收缩、紧夹的处女嫩穴甬道内……

小萱高翘的隆臀突然拼命的向上翘起，不断起伏的娇躯像被雷电击中一般，剧烈的颤抖起来，俏脸上浮现出销魂至极的迷人表情，享受在泻身的绝顶欢愉正如同旋风一般席卷着她迷茫的心灵。滚烫浑圆的硕大龙头紧紧顶着小萱的子宫口……

“……啊……喔……”

小萱一声狂啼，银牙紧咬，黛眉轻皱，两粒晶莹的珠泪从紧闭的秀眸中夺眶而出这是狂喜的甜美至极的泪水，全身仙肌玉骨一阵极度的痉挛、哆嗦，当大宝的巨龙狠狠插进她紧窄的娇小嫩穴甬道内时，她总是又羞赧万般又火热无比地挺起洁白柔软的平滑小腹，迎接大宝的奸淫，迎接“它”的进入，而且雪嫩娇滑、修长优美的玉腿还羞羞答答地尽量分开，以便“它”能进入得更深。

当大宝抽出巨龙时，她又不安地、娇羞怯怯地紧夹玉腿，将我紧紧夹住，似在恳求“它”别离她而去，请求“它”重新进入，快快“直捣黄龙”紧紧交媾着的两个人终于又一齐迈上了性茭的肉欲之巅，小萱小蜜壶内的娇嫩膣肉不断收缩、紧夹住深入她嫩穴甬道最深处的巨大巨龙一阵阵无序地律动、抽搐……

而膣内黏膜死死缠绕在棒身上，一波一波地痉挛。

大宝将龙头深深顶入小萱的嫩穴甬道最幽深处，死死顶住少女的子宫，直到将硕大的龙头抵进子宫口。

水，是一个女人到达了男女合体交欢的极乐之巅、在“啊……”

随着一声娇羞轻呼，一股乳白粘稠的处女阴精从黄蕾嫩穴甬道深处的子宫内流射而出，顺着浸透在嫩穴甬道中的巨龙，流出嫩穴甬道，流出臀沟，沿着玉股，浸湿白洁中沾染着片片处女落红的床单。

“巨龙”一阵痉挛般地勃动，大宝的龙头深深顶入小萱紧小的嫩穴甬道深处，也在她紧紧含住龙头的子宫口的痉挛中。

大宝亦不能再坚持，只觉后腰一麻，滚滚浓精如同溃水决堤般喷洒而出，点滴不剩的浇灌在小萱酥烂娇嫩的花芯上，顷刻灌入了小萱藏于深闺的处子花房中，把已然神智昏蒙的小萱烫得再度失声大呼。

本已无力的修长双腿不由自主地柔顺地抬起圆臀，迎接大宝汹涌澎湃的冲击，红热的小蜜壶含夹裹吸，将那含蕴着生命种子的阳精一股脑儿地吸入了花芯深处……

这股阳精烫得小萱心神俱醉，玉体娇酥，真的是欲仙欲死，魂游巫山……

大宝从宣萱的蜜穴里慢慢抽出巨龙来，也连带牵引出来一条又一条的红白淫丝。

巨龙完全抽出发出一声极为淫靡的响声。还呈现半勃起状态的松软巨龙顺从着重力慢慢低垂下去。幽谷甬道和巨龙间，牵引着无数条的淫丝。逆流而出的阳精从蜜穴里喷发而出，飞溅到元素娥的小腹上面。

粉红色的花瓣里不断冒出阳精，流向屁股，滴垂到元素娥的小腹。牵引成丝的花蜜里，处处混合着破瓜的鲜血，映照出动人的红色光芒，显示出大宝这次处女狩猎的丰厚成果。

这样的景象真是令大宝心醉不已。

大宝跨过元素娥，站在沙发上。为了能让元素娥看的更仔细，大宝将宣萱的蜜穴贴向元素娥的脸上。

一滴滴的阳精滴到元素娥的脸上和湿润性感的樱桃小口里……

第381章 雪晴小姨（一）

大宝对婶婶元素娥和妹妹宣萱做足了事后工作，软语温存，柔情蜜意，一碗一碗的米汤灌得母女两人心儿软软的，既然是一个失身一个失贞，没奈何只得接受了这个事实，不管怎么说，她们母女俩的性命到底还是大宝救回来的。

大宝起身去宣月媛那里，元月兵急忙冲进去看望女儿，见宣萱粉面绯红，脸生霞云，眉目含春。

“小萱，你怎么样了？”

元月兵伸手去给女儿把脉，却“哎呀”一声被宣萱的内力震了开去。

“小萱，你的功力大有提升了！”

元素娥惊喜道。

原来大宝的真气输入小萱的体内，由于她高潮迭起，真气兀自在体内游动，元月兵自然碰她不得。

宣萱目送大宝哥哥出房，美目之中满是娇羞爱意，女孩子对于自己的第一个男人总是爱慕和依恋的，更何况还是这样另类的母女羞辱折磨，可是却给她带来了无尽的快感，在她的生命中将留下永难忘记的深刻记忆。

“宝儿，小萱没事了吧？”

宣月媛柔声说道，“今天实在是多亏了你了！姑妈婶婶我们都要多谢你呢！”

她开始的时候对大宝态度冷傲，经过香艳的救治过程，身心悸动之下已经对他喜爱有加，前倨后恭，由冷转热，反而更加显得温柔亲切。

“我可还不一定是不是我爸爸妈妈的儿子呢！”

大宝故意板着脸调笑道，“姑妈还是验一验我的DNA再说吧！说不定我真是个冒牌货呢！”

“臭小子，还记仇呢！”

宣月媛在大宝胳膊上狠狠扭了一把娇嗔道，“还生姑妈的气呢？快点把脉看看姑妈是不是彻底排除毒素痊愈了？”

“姑妈的手劲这么大，肯定是痊愈了。”

大宝顺势靠在宣月媛的怀里撒娇笑道。

“臭小子，姑妈哪里用劲扭你了？”

宣月媛娇嗔道，被他这样投怀送抱撒娇耍赖，鼻子里顿时闻到他身上那股浓烈的男子汉阳刚气息，现在已经夹杂着男女刚刚欢好残存的淫靡霏霏的味道，熏得她心如鹿撞，粉面绯红地嗔怪道，“小坏蛋，你身上什么味道啊？是不是刚才给小萱疗伤的时候做了什么坏事了？你要是敢欺负小萱看我怎么收拾你？”

“不是我要欺负小萱妹妹，实在是情势危急，不得已而为之啊！”

大宝色手偷偷在宣月媛丰腴滚圆的美臀上抚摩揉搓坏笑道，“我拼着用我的小银龙才排除了小萱妹妹体内的毒素，虽然破了她的圣女处子之身，可是却使得她的功力突飞猛进。不过，我确确实实欺负了小萱妹妹，任凭姑妈惩处，不知道姑妈打算怎么收拾我呢？”

“你真的……那素婉是不是也……”

宣月媛虽然有了预感，可是大宝如此坦白地承认，反而令她有点失落，故作生气地娇嗔道，“没大没小的小坏蛋，我……我慢慢再收拾你！”

“姑妈不舍得收拾我吧？其实，我倒是心甘情愿地被姑妈收拾呢！”

大宝摸了摸宣月媛洁白的手腕正色说道，“由于刚才情势危急，我只是帮姑妈暂时压制住了毒素罢了，想要彻底排除毒素的话，恐怕……”

“恐怕什么？怎么才能彻底排除毒素？”

宣月媛今天见识到了大宝这个神奇小子的厉害，对他已经是言听计从百倍信任了。

“以毒攻毒！”

大宝却不说明，坏笑着冲着宣月媛眨了眨眼睛。

“才不呢！”

宣月媛立刻明白了小坏蛋的意思，粉面更加红晕起来，刚要啐骂娇嗔一番，这是欧阳诗诗正好进来了。

“大宝，你好棒哦！不仅打跑了鬼脸恶魔，还治好了舅妈姨妈还有小萱的伤。”

欧阳诗诗大大方方地径直搂着大宝的胳膊问道，“我妈妈的伤怎么样了？好弟弟，等你治好了我妈妈的伤，姐姐我请客谢你怎么样？”

“我既要表姐请客，还要表姐答应我一件事。”

大宝调皮地坏笑道。

“什么事情？”

欧阳诗诗笑问道。

“我要诗诗表姐答应我。”

大宝凑过去在欧阳诗诗耳畔低声调笑道，“诗诗表姐以后让我做你的小男朋友，怎么样？”

“死大宝，说什么呢？”

欧阳诗诗羞红了脸啐骂娇嗔道，抬手去掐大宝的胳膊，大宝笑着跑了出去。

“外面有人！”

元素婉叫了一声，众人急忙凭窗观望，果然两个人影发觉被人发现，立刻转身逃窜，身形一闪即逝逃向远方。

“姑妈，你们在这里守护，我追上去看一看！”

大宝说着就从窗口跳了下去。

“爸爸，你和舅舅去帮帮大宝吧！”

欧阳诗诗看着大宝远去的背影，担心地说道。

“他厉害的很，还用得着我们去帮吗？”

欧阳龙冷笑道。

“我还要照顾你舅妈和小萱呢！”

元月兵面无表情地说道。

元素婉方芸宣月娇和欧阳诗诗听了都不禁感到心寒。

大宝飞身追了上去，可是，刚才那两个人影已经踪迹皆无。十大家族齐聚炎都县，各怀鬼胎，却又殊途同归，目标不约而同地齐刷刷瞄准了炎都池。秦守仁和刘云飞以及其幕后黑手又在兴风作浪，谁知道接下来还有什么事情发生？是去回去看一看苏雅琴和婷婷雪梅是否帮他填饱了高考志愿呢？还是去教育局问一问杨玉茹呢？

大宝正在考虑之中，一双白色露趾高跟凉鞋出现在他的眼前，细细的带子在鞋跟上划出美丽的曲线，高跟凉鞋上踏着一双精致的美脚，白嫩的脚指头、纤细的脚掌、粉红色的脚后跟，高高隆起的脚弓和纤细的脚踝形成了一个优美的弧线，那双脚上穿着趾尖透明的肉色透明水晶丝袜，轻薄无比，细巧的脚趾上涂着红色的趾甲油，透过丝袜看起来越发迷人。

大宝猜想这双脚的主人顶多只有三十岁，不禁抬起头慢慢地一路顺着这双美丽的脚踝看了上去，那细滑如丝的小腿曲线无法掩饰地柔美，那修长的大腿上被肉色透明水晶丝袜紧紧包住，大宝看到了一条白色的超短连衣裙，那女子似乎穿着裤袜，但大腿根部却未见裤袜的分界线，她站在店面的台阶上，以他从下而上的视线抬眼望去，在昏暗的路灯下，见到了裤袜里紧贴在大腿根的两旁有蝴蝶结的白色三角裤，三角裤很透且有中空，黑色纠结的草丛清楚的印在透明的薄纱底裤中。

大宝不禁多看了一会裙下风光，正着迷时，突然，那女子用酥酥软软的声音发话问道：“臭小子，看什么看？不认识了吗？”

这个声音有点耳熟，大宝抬起头望向她，而她正好也看向大宝。

“雪晴姨妈，怎么是您？”

大宝突然发现站在面前的原来是妈妈和舅舅的堂妹袁雪晴，算是他的表姨了，他上初中的时候她还曾经是他们的美术老师，后来上了高中连美术课都没有了，这几年都没有见面了，此时邂逅相逢不禁很惊讶地问道。

“怎么了？才三年不见，小宝宝连姨妈都不认识了？”

袁雪晴娇笑着揶揄道，“你舅舅没告诉你我在这里开了个服装公司吗？”

她指着不远处那个拐角果然是一家“雪晴制衣”“你见到舅舅舅妈了吗？”

雪晴小姨问道。

“他们不是在家吗？”

大宝纳闷道。

“他们来县城不是找你和芳芳萍萍吗？”

雪晴小姨纳闷道。

“没有啊！”

大宝有些诧异。

“哦，你没和芳芳萍萍在一起吗？”

雪晴故作随意地问道，促狭地向大宝挤了挤眼，一副捉弄他的样子，看来她十有八九知道他和芳芳萍萍表姐的事情了。

“这几天我有事没有和芳表姐萍表姐在一起。”

大宝不好意思地说道。

“呵呵！提到芳芳萍萍你怎么还脸红呢？我们的小宝长大成人了啊！”

雪晴小姨娇笑道，“以后舅舅舅妈也要改口了吧！”

“小姨……”

大宝越发不好意思，尤其是当着雪晴小姨的面，他心目中的大美女，记得小时候他没有少在梦里拿她意淫呢！

原来雪晴小姨从去年就从学校停菥留职自已开了家服装设计公司，雪晴小姨年约三十岁，已结婚生子，但是因为保养的关系，看起来不过像二十四五岁，如画的眉毛，小巧的鼻子，性感的红唇，娇美的脸蛋儿。全身肌肤白嫩细腻如滑，身段匀称修长，细细的腰肢，浑圆的屁股，胸前挺著一对大奶子，可以说女人的美她全有了。在教美术课的时候她穿着艳丽，体态轻盈，性感迷人，那雪白细嫩的大腿来，不知勾去了多少乡村男生的灵魂。

当年雪晴小姨将披肩的长发拢在脑后。她那一头有如黑色珍珠般的乌溜溜秀发，一直为大宝所喜爱着。

记得那年麦忙假的一天，雪晴小姨在舅舅家里小住，大宝并没有去注意她的头发和她露出的雪白颈项。从刚刚开始，他的目光便集中在雪晴小姨所穿的白色衬衫上，那一对隆起的胸部像磁铁般的吸引着他。

桌上的宽度不过才一公尺，一伸手便可触及她那神秘的高耸部位。在他的脑海里经常幻想着自己握着那对乳房的感觉。

五月的骄阳，热得人直冒汗。

十三岁了，还是头一次见到如此形体鲜明的乳房。那该是个既浑圆又柔软的胸部吧！

衬衫的前襟敞开着，露出了一部分的乳沟，仿佛要将人吸进去似的。直想一头埋到那里面去噢……

这样的意念已经存在很久了。好几次都想剥开雪晴小姨的衣服，慢慢舔着、吸着那对乳头。大宝脑里经常浮现出雪晴小姨的乳房，甚至还曾将它画在笔记本上。

不但如此，他还在乳头涂上像草莓般的颜色，然后亲吻着。接着在心里呐喊……

“雪晴小姨，好好吃噢！”

大宝一边吃着西红柿，一边享受着少年维特之幸福的烦恼，每当看到了年轻女孩的裸照，大宝便不由得的想起了雪晴小姨。她的乳房不同于她们，那是形状更美、更丰硕且柔软的乳房，除此之外，还有十分可爱的乳头……

第382章 雪晴小姨（二）

念头这么一转，那些裸体照片在他的眼里便着实的褪色不少。

然而，曾经是清纯派的女演员-李丽珍，她的乳房算是例外了。

印象中，她和雪晴小姨的乳房不分上下。初中生了，他开始沉醉在李丽珍的裸体写真集中，藉此获得满足。

做为清纯派女演员的她，最近推出了写真集，非常受到大男孩的喜爱，被誉为少男杀手。

那时候才二十多岁，但已渐渐展现出成熟女性的妩媚了。她丰满且玲珑有致的身材，像极了雪晴小姨。

若是将照片中李丽珍的头换成是雪晴小姨的，那简直就成了雪晴小姨的裸体写真集了。

一想到雪晴小姨，大宝底下便不由得坚硬起来……这样想着、想着，大宝好像已经进入桃源乡了。

“今天好热啊。”

她突然冒出这句话来，倒把大宝吓了一跳，他忙着回答说：“哎，是、是啊……”

然后慌慌张张的扒着饭。雪晴小姨的脸上浮现出了笑容。她一定全都知道了，阳光下他的脸变得这么红。

大宝很想逃跑。但是，这样子反而暴露了自己的狼狈像。

“这颗蕃茄，好红啊。”

雪晴小姨用筷子挟了一粒小蕃茄住口里送进去，漂亮的嘴唇张开着，露出了整齐洁白的牙齿。

大宝一面看着咬着蕃茄的雪晴小姨，一面禁不住的吞着口水。桌子底下，股间的巨龙也随着起了脉动。现在一看到雪晴小姨湿润的嘴唇，股间更加激动了。

就在这时候，从她的唇间突然喷出了蕃茄汁，直接射到坐在对面的大宝的脸上。

“啊，小宝，对不起。”

雪晴小姨惊慌的站起身子，她衬衫的下摆打着结，雪白的腹部中央，露出了小小的肚脐。

“唉呀，小姨，没关系啦。”

大宝用手擦了一下额头，附着在上面的汁水便沾在手上。

“你等一下，我去拿毛巾。”

雪晴小姨往房间的方向跑去，紧身的牛仔裤底下丰满的臀部也跟着摇摆。

大宝这时心里觉得好兴奋，没想到雪晴小姨口里喷出的蕃茄汁会落在他脸上。趁着她不在，连忙把沾着汁水的手拿到嘴巴去舔。平常不喜欢的蕃茄青臭味，此刻第一次感觉到它竟是如此甜美。嘴里舔着手，就好像自己正在亲吻雪晴小姨的嘴唇一样，大宝不禁自我陶醉起来。

啊啊啊，雪晴小姨……雪晴小姨……大宝的手背沾满了口水，一面痴心妄想着。

不久，脚步声移近了，他才立刻回复到现实。

“小宝，真是不好意思啊。”

雪晴小姨挨身靠了过去，大宝感觉到她的乳房也似乎起了波动。

大宝伸出手要去接毛巾，却被雪晴小姨轻轻挡住。

“小宝，小姨来帮你擦嘛。”

于是，雪晴小姨将毛巾往他脸上抹去。而此刻在衬衫底下的那对乳房也渐渐往他身上逼近。

“我自己擦就好。”

大宝的头本能的往后仰，手也试着去抓那毛巾。然而，他心里真正还是希望雪晴小姨能替他擦。

“没关系啦，让小姨来。”

雪晴小姨坚持的伸出了手来，大宝于是抬起了脸。此刻他的肩膀接触到她柔软的肌肤，哇！那对乳房……

一股热气贯穿着他的全身，不知道雪晴小姨是有意或无意，两人如此的接近，她居然浑然无知觉。而大宝的心里直希望时间就此停止，他的股间之物已起了激烈的脉动。

“哇！我们的小宝还是个美男子胚子呢，和你爸爸一模一样的美男子哦！好了，可以啦。”

雪晴小姨赞叹道。

多柔美的胸部啊！在刚刚那短暂的时间里，大宝已感受到小姨温和、柔美的一面。在雪晴小姨的身体离开他的一瞬间，大宝突然感觉到一丝的寂寞。

封于“性”这件事来说，大宝是属于较早熟的，对它产生了兴趣从初中就开始了。

他有着像母亲一样的漂亮脸孔，父亲一样的健壮体魄，功课又好，再加上运动方面的成绩也相当出色，因此从小就很受女孩欢迎。但是，因为性格有点内向，所以一直都跟女孩子保持着距离。

大宝初次对女性的肉体有了敏感的反应是在初中一年级这次与雪晴小姨接触的时候。从那开始他就注意女性的美臀跟美腿，只要看到性感的女郎，生理便会起了变化。

隔了这几年再看到雪晴小姨，大宝竟有种说不出的喜悦。

经过了这几年结婚生子的婚姻生活，让雪晴小姨变得益发娇艳动人，有如一朵盛开的玫瑰花。

长期沉浸在考试压力下的大宝，见到如此魅力四射的小姨，心里似乎舒坦不少。好像被注射了麻药般的大宝，此时感觉昏昏沉沈，他已被雪晴小姨的娇媚姿态所掳。

她的表情、身材，所有关于她的一切，常使大宝沉醉在里面。特别是雪晴小姨那优雅的身材，她的四肢修长，而每当她在说话同时伸出纤细的手指梳头的时候，露出已剃过毛的洁白腋下，更容易引人遐思。

再加上她那件薄薄的连衣裙，几近透明的连里面的胸罩也看得见，成为大宝幻想的源头。

两人正在亲切交淡中，天空出现一道闪电，霹雳一声，突然砸下了黄豆大小的雨点，初时稀疏，不一瞬间如瀑布倾下，大宝急急地和雪晴小姨奔到了附近商场的门口避雨。这段路有二三百米长，跑到避雨地，大宝却已淋成了落汤鸡。

待大宝站定之后，低声骂着这大雨，回头一看，雪晴小姨也同样湿成一片，而且由于她的穿着很轻薄，致使她的裙子内裤被水沾湿变成半透明状，贴在玲珑的屁股上，那质地良好的包蕊丝肉色透明水晶裤袜也湿成了一片。

商场门口躲雨的人有好几个，不少男人以那种异样的眼光瞄着她的屁股，雪晴小姨很羞急，低着头，脸色有些娇艳红潮，双臂紧抱在胸前。

大宝忙走上前，挡在她身前，柔声说道：“小姨，把我的T 恤围着吧！”

说着脱下了T 恤给她，她稍稍擦了擦裙子，围在身上勉强遮挡住前胸和小腹。

大宝赤着上身抬起头看雨越下越大，看来一时不会停了。过了一刻，雪晴小姨已把裙子擦干了一些，不再紧贴在屁股上，但内裤已浸湿了大半，可能让雪晴小姨感到湿湿不大方便，她微微地撅起了屁股，把T 恤围在腰间。

她掠了下头发，微笑着说：“小宝，谢谢你了，你这样赤着身子冷么？”

她还是喜欢叫他小宝。

“不冷，我常年都洗冷水澡，你看一点鸡皮疙瘩都不起。”

大宝挺起胸伸过手臂让她看。

“嗯，果然很强壮。”

雪晴小姨笑着欣赏大男孩那发达的胸肌和健壮的体魄。

“不过，小姨，你看这雨越来越大，今晚好像不会停了，这可怎么办？”

大宝想走，但想想不可以，她一个女人，在这样的夜里，可是不大安全。

雪晴小姨也想到了这里，有些发愁地说：“是啊，你看别人都冒雨走了，只有我们二人了，但我这样穿着在雨中可不大好。”

说完雪晴小姨看了看周围正冒雨奔走最后离开的人。

“是啊，再待一下，雨小些就可以走了”大宝不再挡在她身前，走到了一边。

等待，雨夜有些冷，雪晴小姨身子微微发抖，她把双臂交叉抱在胸前。过了两小时后，雨更大了，地上全是水流，哗哗声不绝，一条繁华的商业街上除了闪耀的灯光好像就剩下他们了。

“要不，我们也逃一下算了！我的服装公司就在附近，大约十分钟。先到我公司去吧！”

雪晴小姨终于下了决心，说着她伸手挽起大宝的手臂，身子紧靠大宝，鼻子里逐渐呼出的热气，喷在大宝的脸上。

大宝第一次与异性如此接近，身子不禁有些僵硬，雪晴小姨倒是很大方，一拉大宝，娇声笑着，“来呀，小宝，冲吧！”

先身冲向了那攫不断的雨帘，大宝不禁被她感染，也大叫着冲出去，他们俩拼命逃着……

很快他们就跑到了雪晴小姨公司所在写字楼大厦门口，停下后俩人还紧紧地握着对方的手，一望之下不禁都有些尴尬，大雨把雪晴小姨的发型全弄没了，一头齐肩的短发被水贴在项后，大宝的T 恤没围在她的腰间，不知何时被她弄没了。

她那件很薄的裙子，被水淋湿后变得几乎是透明，胸前那一对诱人的尖挺乳房高耸着，在白色的薄纱衣的掩盖下，朦胧的只看到两块肤色且几近透明的胸罩紧紧的包住她那丰满的奶子，乳晕在衣上顶出两小个点。

肤色半罩式胸罩似乎还不能完全掩盖丰乳。淡红色的乳晕从蕾丝刺绣的高级乳罩罩杯边缘微露，露出一条很深的乳沟。稍一扭动腰肢，白嫩的乳房即半露出来。肉色透明水晶丝袜紧紧包住雪晴小姨圆翘的臀部和修长细致的玉腿，在水流的作用之下，更是如全裸无异，那全透明的丝质性感内裤下隐隐透露出的胯下深处禁忌游戏的深渊，鼓出的沟壑幽谷是完全熟透了的蜜桃，可爱的粉红花瓣，黑色萋萋的芳草舒坦的附满在她的女性圣域，清晰可见。

大宝目不转睛的看着雪晴小姨美妙的下体。看到了这里，下体不禁有些发胀，巨龙不由自主的硬了起来，很明显的挺立着，雨水淋湿的裤子被顶出了一个大包凸现着。

而雪晴小姨却也低着头看大宝的下体，发现大宝的反应之后，娇脸不由绽开了笑，她偷笑着说：“小坏蛋，你干什么呀？怎么会这样？”

“我也不知道，对不起，小姨。”

大宝红着脸忙用手护着他的裆部帐篷。

“没事，我们先上去吧，这样站着不大好，先擦干了。”

她一按电梯。

在电梯里他们也没开口说话，气氛有些冷场。

“小宝，你的身材很不错，最近我公司想拍一组内衣的广告，小姨想请你作男模，你看好不好？”

雪晴小姨打破沉寂娇笑道。

第383章 雪晴小姨（三）

“好啊，能帮小姨是大宝的福气。”

大宝求之不得。

“不过，这组广告需要和小姨一起合作，要全裸出镜，不知你会不会介意？”

雪晴小姨有些调戏的味道。

“这样啊，可是我从来没在镜头前接触过女人，我怕那时我会出丑的。”

大宝有些脸红。

雪晴小姨有些疑问笑问道：“你还敢说你没见过女人么？那我明天要去问问芳芳萍萍喽！”

“小姨，我是说从来没在镜头前见过，尤其是和小姨在一起，今天和小姨这样相处就有些受不了。”

大宝羞涩地实话实说嗫嚅道。

“小坏蛋，老实告诉小姨，和芳芳萍萍那个了吗？”

雪晴小姨突然用异样的目光看着大宝赤着的健壮上身，表现地有些兴奋，美目之中又羞又喜。

“我们……”

大宝无言以对。

“小坏蛋，都不是处男了，怎么还那么容易起反应呢？”

雪晴小姨笑问道。

“因为是和小姨在一起啊！”

大宝故作不好意思地说道，“从小到大，小姨对我都比较有吸引力的哦！”

“小坏蛋，怪不得芳芳萍萍都对你神魂颠倒的，原来也学会了花言巧语了。”

雪晴小姨看着大宝从小长大的，眼见得眼前大男孩已经长成英俊帅气强壮魁梧的男子汉，尤其是他的那份男孩羞涩最是讨她的喜欢，闻到他身上那股浓烈的阳刚气息，仿佛还夹杂着一丝男女欢好残留的淫靡霏霏的味道，熏得她心慌意乱心猿意马，浮想联翩地沉呤着，“小宝，这样吧，已经那么晚了，我看你今晚就睡这儿好了。”

大宝听着窗外的雨，看来今天是回不去了，满心欢喜地点了点头。

雪晴小姨微笑着，突然有些妖娆地靠近大宝，在大宝的耳边说道：“你看小姨身材还行么？”

她把丰满高耸的胸脯顶着大宝的身体。

大宝见多了温柔阵式，不过，面多昔日梦中情人的主动诱惑，他也不由有点晕头转向“小姨身材，好的很，很性感啊！”

“小姨也是女人，要不先让你见识小姨的身体看一看比不比得上你的芳芳萍萍？”

雪晴小姨美目之中闪过一丝异色，继续引诱道。

她的奶子又软又香，大宝不禁使劲点头，他没有觉察到自己的眼睛开始有点发红，体内的鬼脸恶魔元神蠢蠢欲动起来。

“小宝，待一下小姨就让你见识一下什么是真正的女人，这样可以帮你适应一下对女人的敏感度，那在拍片时候就好些了，免得乱动乱起的让人笑话。”

雪晴小姨娇笑着用手打了大宝一下。

大宝有些不知所措，含糊其辞的嘟了几声，胡乱的点点头。

过了一会，到了十楼，她的公司，这是一个复式公寓写字楼，既是办公室也是住室，也就是雪晴小姨临时的住所，雪晴小姨的卧室在最里面。

一进入卧室门，雪晴小姨就坐在椅子上，她掳了下裙子坐下，双腿并扰斜斜地放着，双手摆在膝头上，优美的动作及姿态迷人无比……她笑着叫道：“真是太有意思了，今天的大雨倒把我的小宝宝，未来的男模给送来了。”

“哪有呢，我还不知道行不行呢！”

大宝笑着做了一个POSE。

“现在试一下吧，主要是看你的身体和其他一些情绪控制力。哦，小姨得把鞋给脱了！”

雪晴小姨把两只脚提了起来勾了勾脚尖。

雪晴小姨脱鞋的动作果然是无比美妙。那双细细的高跟碰在地板上发出一声轻响，漂亮的脚后跟便顺从地从高跟鞋里爬了出来，接着两条小腿轻巧地向后略略一收，两只美脚的后半截便从高跟鞋里脱了出来。

脚弓处的弧线更是妙不可言。把右腿往左膝上一跷，伸出左手接下右脚那只摇摇欲坠的高跟鞋放到了椅子下面，提起还趿拉着高跟鞋的左脚，脚脖子甩了几下，高跟鞋“啪嗒”一声踢掉了高跟鞋，掉落在面前有尺把远的地板上，雪晴小姨伸腿把高跟鞋够回面前，穿着肉色透明水晶丝袜的玉脚一拨拉，把这只鞋也拨到了座位下面。

“小宝，你可看好了，小姨现在想看看你的反应。所以你得把裤子全脱了，要脱光了哦。”

她妖媚的说道。

这时大宝缓过神来，也不知道怎么回事，已经算是见多识广不是菜鸟的大宝在雪晴小姨面前竟然一点办法都使用不上，虽然体格强壮，经历了风月阵仗，此时却血流加速，呼吸有些难度，对她的提问只能点了点头。

大宝一下把湿湿的长裤脱了下来，用毛巾擦干了身上的雨水，但内裤却不好意思脱下，虽然还是湿的但只好将就穿着了。

“真是的，小宝，你还是很湿，要擦干身子，不然要着凉的，听小姨话，把内裤也脱下吧。”

她嫣然一笑给大宝了条干毛巾。

“可我不大习惯面对小姨这样光着下身。”

大宝护着他的下体有些害羞地说道，居然全然没有了刚才在元素娥和小萱面前的暴戾，又恢复了羞赧大男孩的故态。

“小姨就是要测试你的生理反应，不然到时候拍片的时候怎么办？真的，不要有其他想法，没什么的，快点了，小姨看着你从小长大的，小宝宝，对小姨还有什么难为情的？”

雪晴小姨娇笑道。

大宝只好一咬牙脱下了内裤，露出了那湿湿的下身，快速地三两下就擦干了。儿臂般粗细的巨龙早已胀得发麻，如同一座小钢炮般竖着，龙头红红的，有如鸭蛋般。

雪晴小姨目光不离大宝下体的左右扫视着，露出惊讶的眼神，伸出舌头舔了舔樱唇，咽了咽口水。她以惊叹的眼光盯住大宝的巨龙不放，只见巨龙赤红赤红，硕大无朋天赋异禀，柔软的小手围不住一圈，十分粗壮有力，昂然挺立，不时一翘一翘的往上举起，像一个雄纠纠出征的战士，气宇轩昂，勃勃岸然。

雪晴小姨被这大男孩雄伟的巨龙惊呆赞叹起来，心里油然兴奋高胀起来，全身噪热不宁，一股欲火从沟壑幽谷内部闯出。

“怪不得芳芳萍萍对你那么死心塌地的呢！想不到我们小宝身材挺好的，好，现在你看着小姨的动作，注意控制情绪哦！”

随后，雪晴小姨就开始了她的测试实验。

她缓缓地地拉下了裙子，露出良好的身段，一刹那，如同维纳斯的白玉般无可挑剔的身体呈现在大宝眼前，高耸的乳房还戴着胸罩，不过除了更显娇艳外已不起多大的掩护作用了，她解开透明的胸罩，随手丢在床上，摸了摸奶头，让束缚良久的柔软雪峰轻松一下。

在皓白如雪的肌肤衬托之下，双峰显得艳丽无比；随着她身子的转动，没有乳罩束缚的柔软乳房在跳动着，两粒尖挺诱人的粉红色乳头一抖一颤的弹动着，鲜活、夺目极了。恻头一看雪晴小姨下半身还穿着透明肉色的裤袜，浑圆臀丘和很深的股沟美丽无比，细长的美腿，令人产生无限的暇想，那粉红的荫部，黑色的芳草……大好风光一览无遗。

那层薄薄的细致光滑的肉色丝袜，把雪晴小姨原本白皙丰满的玉腿，衬托得更性感更迷人，雪晴小姨绷了绷脚尖，丝袜之中的几个迷人脚趾勾动了几下，接下来，她又出人意料地把左脚高高举了起来，端庄妩媚的脚底板舒展地展现在大宝眼前，真是让人大饱眼福。

“小姨，你的裤袜真好看！”

大宝低声叫着身体有了很大的反应。

她看着大宝，微微地、款款地摆动着身躯，娇媚地扭动圆滚滚的二片玉臀，那双线条优美的白嫩玉腿并在一起挪动着，张开双手探到腰际，找到裤袜口，慢慢的将裤袜卷下到膝盖。

雪晴小姨抬起一条腿，轻快地把润湿掉的裤袜的一脚从大腿膝盖脱下到脚趾，然后轻轻地用手指拉住裤袜的透明脚尖褪下，那只白里透红的脚完完全全地暴露在空气中了。她又抬起另外一只脚，脱去了丝袜，脱完后还把裤袜揉成一团放倒床头的柜子上。

大宝不禁一声呻呤，长这么大，头一次看到雪晴小姨的身体，而且结婚生子之后还是这么美艳。

雪晴小姨走到大宝面前，扳住大宝的手臂，娇媚动人地柔声问道：“小宝，你看小姨的身材比起来你的芳芳萍萍怎么样啊？”

由于太近了，她那雪白丰润的美乳几乎堵住了大宝的嘴。

“我……你……”

大宝吃吃地说不出话来，只觉得热血沸腾。

“难道小姨的身材不好么？”

看到大宝的反应，雪晴小姨好像很高兴，故意抖了抖丰满浑圆的乳房，然后又手托了一下。

“好…你…我…”

大宝通红着脸，闭上了眼，感觉自己像极了唐僧，而雪晴小姨好像是女儿国国王。

雪晴小姨微笑着拉起了大宝道：“小宝你真少见多怪了，听说你是猎杀百花谱的小银龙，也得到了不少美女了，应该对裸体不会这么敏感的。”

拍拍大宝的手用妖媚的声音说道，“没有什么关系，现在你也是成年人了，放松一点，小姨会让你成熟起来的。”

大宝在雪晴小姨面前居然一点办法都使用不上，虽然体格强壮，可是感觉血流加速，呼吸急促，对她的提问只好又点了点头。

雪晴小姨注意着大宝的巨龙，若有所悟地娇笑道：“小宝，你好像对小姨穿的裤袜很感兴趣，我看你的下面刚才很大，现在我把袜子脱了反而没有刚才那么雄伟了。”

大宝被她看穿，不由点点头，她倒挺高兴的娇笑道：“你要是喜欢，小姨就再穿上裤袜给你看，这样可以更有利于测试”她嫣然一笑给大宝了条干毛巾，随后她也用毛巾擦了她的身体去了洗手间，一会儿门开了。

雪晴小姨如仙女般从里面出来，原来的内裤也脱下了，换上了一条白色的雕花裤袜，裤袜档部有块巴掌大小的丝布绣了一朵花，大宝知道这是一条免穿内裤的袜子，雪晴小姨这么开放，竟没有穿内裤。

白色的丝袜包裹着修长的玉腿，在小腹部位半透明丝袜衬托下隐约可以看到黑色的芳草，透过裤袜还看到雪晴小姨的沟壑幽谷如同一只蜜桃般形状，大宝这次看得心神激动不已。

第384章 雪晴小姨（四）

她那修长的大腿和玲珑的肉足上透明的天鹅绒连裤丝袜，令人产生无限的暇想，那柔纤合度的美腿衬着透明丝袜，在灯光的照射下使得性感的大腿处于一股神奇的光泽的笼罩下。光滑背脊和丰满的臀部、蜂腰一般蛮腰扭动着更加性感迷人，衬托出玲珑浮凸的曲线。优美的小腹光滑洁白，下腹中心可爱的肚脐，如樱唇一样迷人。

雪晴小姨套着半透明的薄纱睡衣，由于没穿胸罩，胸前一对丰满尖挺的乳房半露出来。她缓缓向大宝走来，每个动作无不衬托出她玲珑浮凸的曲线。

大宝的下体不由地又胀大了几倍。

“你先坐下来嘛！”

小姨指了指身旁的席梦思床。

大宝依言坐了下来。

雪晴小姨走到大宝身前，按住了大宝，一屁股坐到大宝的大腿上，搂住大宝的颈说：“了解女人的身体，可以减缓你的冲动。待一下小姨要来测试你的性能力。看一看芳芳萍萍是不是真的那么性福？”

“小姨，我……”

大宝话还没说出口，雪晴小姨早已把丁香小舌伸进大宝的嘴里了。

她和大宝的唾液互相交流着，小姨的舌头有种说不出的甜蜜感，只觉得很柔软，很滑腻，很舒服。她身子一重把大宝压在床上，穿着透明裤袜的修长玉腿如蛇一般地缠着大宝的身子，大宝空有大力却无能为力，只好任由她亲吻着他。刚才还在元素娥宣萱母女面前生龙活虎暴虐强悍的大宝，此刻在雪晴小姨胯下好像变了一个人似的，又回复到了昔日里羞赧的大男孩。

一会儿大宝冲动起来，大宝用力吸她的红唇，然么把舌尖用力送入充满湿润唾液的雪晴小姨嘴里。

这时候，雪晴小姨甜美滑腻的香舌缠住大宝的舌尖吸吮，大宝收回舌尖时，她的舌头追入大宝的嘴中。大宝舔她甜美滑腻的香舌，雪晴小姨喜悦颤抖，更用力的和大宝的舌头纠缠，追求无比的快感，嘴对嘴的吸吮对方的唾液大宝用一只手紧抱雪晴小姨的肉体，用另一只手抚摸她的身体。大宝的手指因兴奋而颤抖，轻轻拉开她睡衣的前摆，手指在腰和穿着裤袜的屁股徘徊，享受肉体带来的感触。

更高涨的情欲，使大宝摸到芳草，然么向下移动，当大宝找到小姨柔软的阴肉缝沟时，兴奋的感觉几乎使他无法呼吸。

过了很长时间，她终于让大宝缓口气，低低地说：“小宝，把小姨的睡衣脱了！”

大宝早已血脉如铁，把她那透明的睡衣一下子脱下了，大大的奶子跳脱而出，似乎还发出“波”的一声，顶在他的胸前。

她翻过身子，倒骑在大宝的下身，俯下头，将他的大腿拔到一边，持起大宝红胀的巨龙，伸出玉手握住玩弄，小姨不禁一阵高兴，心想：“太可爱太伟大了！”

手不停地抚弄，上下搓摩着，一条条纵横交错肿胀的凸起，肉头圆圆膨大，每当用手上下套弄时，巨龙就粗大坚挺一下。

紫红色的巨龙的跳着，喜得小姨心里也砰砰地跳着，她的嘴唇吻了过去，吻着那粗壮有力的圆弧形的头部，用舌尖舔吻，那话儿有感情的点点头，姨品尝着甘甜的香蕉似的，用舌尖卷着圆弧的头，浅浅的张开湿润的嘴唇含着，一口一口往口中吞没下去，几乎塞满她小巧的嘴，把两腮胀得鼓鼓的，一进一出，有力的吻着。

雪晴小姨甜美滑腻的舌尖在大宝的龙头上来回游动，牙齿在巨龙上轻轻咬着，吐出一些唾液滴在龙头上，用舌尖挑开龙头上的眼子，用力顶着。

她的唾液沾满了巨龙，闪闪发出淫糜的光泽，湿润温柔的嘴唇一张一合，舌头一伸一卷，吞噬着大宝的巨龙，吞噬着他的灵魂。小姨那高贵的肉体和强烈的情欲集中在无法抗拒的唇上，乳房随着嘴唇的摇摆晃荡了起来，小姨用唾液湿润着巨龙，像催欲剂似的更强烈地刺激着他，使大宝眼前散射出五彩缤纷的幻觉，阵阵欢快使他全身兴奋不已，阵阵颤抖。

小姨也因舔吻大宝的巨龙，这生命，这火焰，使她极度兴奋了，花瓣由于兴奋肿胀开，变得更加嫣红，红豆一伸一缩，激动的情欲一次比一次高胀。爱液涌出来，流满了肥嫩的大腿内侧，恨不得把一条巨龙吞下去，龙头抵住了她的喉，又快速的吐出来，吞进去……

大宝几乎又快泄出来了，身体轻轻的抽蓄着，她似乎感觉到了，于是吐出了大宝的巨龙。回过头对大宝妖喘着腻声呢喃道：“小宝，你也吸吸我吧，小姨的下面很香的！”

她把她的大腿张开，那穿着裤袜的屁股用力住大宝的头上塞去，看来她也已经兴奋多时了，她那美丽的花瓣随着呼吸一张一合，小穴里不时流出甜美的花露，那天鹅绒裤袜湿了一大片，花瓣红肿突出，而且很迷人。

大宝心中激荡，用舌头用力吸着她的裤袜，那裤袜果然有些香气，散发出一股淡淡的香水味。隔着丝袜亲吻，感觉很滑很柔，穿着丝袜的沟壑幽谷显得是那么的光滑和细嫩，大宝深深地被吸引住了。

此时的大宝兴奋已极，心跳突突，巨龙一个劲的往起窜。不自觉地一股浓精扑地一声直射到雪晴小姨的樱嘴里，雪晴小姨惊啼一声，张开小口，把岩浆全部吸到了嘴里。然后左吸左舔地把大宝快软下去的巨龙又弄大了。

在雪晴小姨的骑压之下大宝用牙咬着她迷人裤袜的档部，不知不觉，突然一下把她的裤袜幽谷部分咬开一个洞。舌头正好伸了进去，拨开她的花瓣，舌尖抵着那小花蕊，舔的小姨大腿乱动，屁股使劲地发浪。

左手食指和中指剥开沟壑幽谷两旁的花瓣，这时候，清楚看到雪晴小姨的秀美绝伦的秘处尽是光滑如婴儿一般，两片薄薄的粉红唇夹在两片肥厚的大唇中，渗出点点晶莹的液体，大宝卷起舌头伸了进去用舌尖在两片薄唇中挑逗，特别是顶端的一颗小肉球。她本能地又开始蠕动臀部。大宝把舌尖伸进暖暖的肉壁内撩弄，吞吞吐吐，雪晴小姨的下身液体不停涌出，身体不断震动“嗯嗯，呀……啊……舒服……好……宝儿……啊，啊……小姨好舒服啊……不行了……小姨要……”

雪晴小姨突然叫了出来。这是大宝第一次听雪晴小姨叫春的声音，原来是那么浪。

她在用力吸大宝的巨龙，大宝身体轻轻的抽搐着，她感觉到了，于是吐出了大宝的巨龙，转而用手很技巧地轻摸，把大宝的一股烈火暂压下去。

大宝用手指捅了捅，雪晴小姨娇啼起来：“呀……啊……小坏蛋你干什么？”

大宝忍耐不住了，坐起身子一把抱住雪晴小姨，坏笑道：“小姨不是要检验我的能力吗？不是想知道芳芳萍萍表姐是不是真的性福吗？现在我就让小姨亲身感受一下呀！”

大宝凑上嘴巴，用舌尖舔转圈似地舔着小姨的逐渐坚硬的乳晕及乳头，同时也不忘热情的吸吮。

“嗯……就是这样！啊……”

也许是从乳头传去的感觉，小姨发出如呓语般糊的呻吟，同时把丝袜大腿弓起夹住大宝的身体，屁股不安地上下摆动，只求能有多一点刺激。

查觉到小姨心神荡漾的大宝，就用舌尖从胸部开始往肚脐舔去。

“啊……”

小姨的身体有如触电般抖了起来，下腹部不自主地抬了起来。

大宝趁势捧起小姨圆润的臀部，只见白色的液体不断从她的幽谷甬道口涌出，床上已经有些湿润。

雪晴小姨的裤袜还吊在小腿上，大宝一把扯掉，劈开她的大腿，粉红的花瓣及深黑的草原就毫不保留地呈现在眼前，那如诗美景令人喷血。

大宝俯身下去，吸取着甜美的汁液。

“啊……”

小姨的双手紧抓床单，发出了呻吟。

良久之后，大宝有些累了，反而雪晴小姨进入了高潮。

雪晴小姨反了过来把大宝又压住了，把蠕动的情欲移到大腿上，她把丝袜美腿举到大宝胸上，然后压在大宝身上，好像在要求更多强烈的爱抚。

大宝让她的肉体放在大宝身上，享受肉体重量带来的压迫感，用左手抱紧雪晴小姨的身体，右手抬起屁股，欣赏那里的肉感。手指又沿着两个肉丘间的缝沟摸下去，摸到湿淋淋的裂缝。

现在雪晴小姨的春水都淋湿了大宝的下体，大宝抱住她的脖子，把一切神经集中在她唇火热的吻。

“宝儿，求求你插进来……”

雪晴小姨妖媚地叫道。

大宝用一只手握住又热又硬的巨龙，另一只手寻找她的幽谷甬道口，猛烈插进去，雪晴小姨屁股从上面落下回应。

“好宝儿好大好粗啊！”

雪晴小姨娇喘吁吁，一面用手指抓住大宝的巨龙，扭动屁股对准龙头猛然吞吃下去。

大宝也在腰上用力从下向上挺起，随着滑溜的感觉，拨开两片肉，龙头有些进去了。

但大宝的巨龙实在太大，“呀！好痛，停！”

在大宝正准备将整个巨龙插入进，雪晴小姨大叫着，抬起美臀准备将大宝的巨龙拔出。

谁知，大宝的龙头一旦进入雪晴小姨的幽谷甬道，好像磁铁相吸，再也脱下开来。雪晴小姨想站起，而大宝的龙头也随她而起，根本脱离不了她的幽谷甬道。

“小宝，快一点拔出来，小姨痛死了！”

雪晴小姨一脸痛苦。

大宝看到雪晴小姨的神情也想拔出来，但偏偏心中越是兴奋，巨龙被雪晴小姨圣水一滋润反而越发胀大，直径比刚才还要大了一半。雪晴小姨的幽谷甬道口似乎有些撕开了。

“呜…呀…”

雪晴小姨痛得哭出声了。

整个人抽动着，大宝深深地感到她的花瓣内幽谷甬道口有麻颤感。大宝没想到第一次和雪晴小姨作爱竟是如此，而雪晴小姨也是生产过的人，幽谷甬道应该不会如此发痛。

第385章 雪晴小姨（五）

大宝紧抱着她，亲着她安慰道：“小姨别急，让我慢慢软化后出去可能会好些。”

“不要，你先慢慢进去试一下，小姨幽谷甬道内壁还是大的，只是没想到你这么粗大！”

雪晴小姨娇喘吁吁不同意大宝拔出。

她把丰满肉体的重量压在大宝身上，又紧紧的抱着大宝，将巨龙深深吸入，二人的肉体像作战一样的攻击对方，使荫部与荫部彼此互相磨擦。

大宝一手扶住小姨的纤腰，一手握住充血膨胀许久的巨龙，对准湿润的花瓣中央，倾全力顶了进去。

“扑”的一声，大宝粗大的巨龙终于插入充满春水的美穴深处。美穴的深处好像获得期待已久的巨龙，高兴的蠕动。

“啊……”

小姨不禁仰头大声的呻吟，“好…好…总算…算…进去了…”

同时，她满身香汗也像珍珠似地流了下来！

雪晴小姨轻轻地抖动着下身，无力地在大宝的耳边轻轻说：“宝儿，你骑到小姨上面来吧！”

说完，身体就向侧方移动。

大宝的巨龙紧连着她的幽谷甬道，慢慢转动着身子，将身体放入雪晴小姨的丝袜双腿间，丰满的雪白大腿在摇动，然么夹住大宝的腰，她的穴肉迫不亟待的抽动。但由于两人的生殖器交合得很紧，根本无法抽动。

大宝在屁股上用力，像要把子宫也刺穿似的插入时，但只能动得了一点点，而雪晴小姨又痉痛又兴奋地哼哼唧唧……“宝儿，你不要在小姨幽谷甬道里射，如果一时拔不出，就忍耐住。”

雪晴小姨亲着大宝。

“小姨，放心吧！以我轩辕大宝的能力，离射出来还早着呢！”

大宝紧紧的抱着她，在雪晴小姨乳房上又吸又吻，又压又舔，把脸埋在柔软的肉峰里，就这样不停的吸舔。

就在这段时间里，雪晴小姨绝对主动地对付大宝的身体，她自己摇动屁股，用穴里的嫩肉磨擦巨龙，吐出火热的呼吸，慢慢的增加动作的强度。

大宝的巨龙在雪晴小姨的美穴里膨胀，欲火高涨的疯狂的她，淫洞里流出大量的春水，但被大宝的巨龙堵得死死的，没有一些没出，大宝的龙头感到她的内壁都饱含着圣水，烫烫的。

“真想不到，你的巨龙连小姨都受不了，可想而之芳芳萍萍是多么的性福了！”

雪晴小姨用沙哑兴奋的声音说，一边她的身体像巨蛇般扭动缠绕，抬起她丰满浑圆的美臀，并同时夹紧大宝的巨龙搓揉。

麻痹般的快感越来越多，两个人的欲火也更炽热，淫洞也流出更多的春水。

雪晴小姨抱紧大宝的身体，把双腿分开到快要裂开的程度，以迎合大宝的巨大巨龙，双脚伸在垫被上也不安份的抽畜，同时上身向么仰发出呜咽声。

大宝的全身都兴奋了起来，于是大宝更加用力，努力想做些抽插动作，虽然每次都差不多动不多少，但给雪晴小姨的刺激是巨大的。

“啊…… 好啊…… 亲爱的…… 好舒服啊……”

“啊……来了……喔喔喔喔……喔喔，啊啊…啊啊啊……”

雪晴小姨继续着她的诱人啼叫，她的下半身已经支撑不住，只得用手肘支撑住身体，来承受大宝的冲击。

“再……再用力点！”

在雪晴小姨对高潮的渴望夹杂在杂乱的呼吸及喘息声中，大宝再也没有怜香惜玉的想法，大宝抓起小姨的腰，也让小姨硬撑住身体，大宝努力地把巨龙打进小姨的花蕊深处来回应她的呼喊。小姨的全身在颤抖着，用最大的力气来接受大宝。

“啊……我……我快不行了！要……要受不了！啊……”

雪晴小姨突然的高亢呻吟，伴随着一股从花心深处射出的热流，冲击着挺硬的欲望之根。

雪晴小姨仰着头，紧皱的眉头及收缩的小腹，丝袜包裹的修长双腿越来越紧地盘住大宝的腰，都像在竭力的忍耐着快控制不住的高潮，近乎虚脱的雪晴小姨再也支持不住，双手无力地伸直，在床上直喘息。

不知何故，刚才看雪晴小姨穿裤袜时会不由地She精，但现在大宝的巨龙被雪晴小姨的圣水泡着反而仍越发坚硬着，大宝继续着大宝的冲击，更顺畅的进入花径深处。过了一会儿，雪晴小姨好像又被大宝冲了回来，她雪白的屁股像一盘磨似的旋转不停，银牙咬紧，秀发散乱，嘴里又不住的哎唷哎唷的叫了起来。

“喔喔…喔为，喂…看来…你不射…掉…是不…会…出来的，”

雪晴小姨呻吟着，“宝儿…小姨高…潮…又快了，我们…一起…射吧……哦……哦哦……哦……哦哦喔…喔喔喔…”

大宝举起小姨的丝袜双腿，推往她的胸部，这姿态能让大宝的巨龙可以更顺畅的进入雪晴小姨的花径深处，雪晴小姨下体已经绽放出一朵诱人的花朵。

“喔……God ！再……用力！插…进去吧！”

雪晴小姨发出了可爱的呻吟声。

大宝笔直地突刺，全力的深入小姨的花径，小姨果然承受不住这样强的刺激，“啊……不……不要……小姨快……快受不了！啊……”

雪晴小姨用力的甩着头，上气不接下气的告饶！修长的手指紧抓着大宝的手臂，想要忍受着快感对子宫的冲击。但在大宝持续的攻击下，小姨再一次的屈服了。

雪晴小姨的爱液又一次有如喷泉一般涌出，随着小姨这次的高潮，大宝的忍耐也达到了极限，不久在龙头上感到异常的刺激，快感越来越大，然么扩大，变成无以形容的喜悦。

小姨察觉了巨龙在体内脉动的变化，“宝儿，好孩子，不要射在里面……”

她想抽离出，但紧紧的交合使她不能出去，“噢！别这么快，等一等！”

但进入了终点冲刺状态的大宝，已如离弦的箭支那样发射出来，她的叫嚷完全无济于事！有一股火热的感觉从身体深处喷出，随着麻痹般的强烈快感，经过龙头向美穴深处射进去。大宝的身体的抽搐却是一下慢似一阵了。最后，大宝完全平静下来。

“喔！宝儿，好烫啊！”

雪晴小姨被精液一烫，紧搂着大宝。大宝也紧紧的拥抱她，细细领略刚刚的滋味，巨龙也还放在雪晴小姨的美穴甬道里面，舍不得拔出来。

好半响，两人才回复过来。

大宝有巨龙渐渐变小，有一半可以从雪晴小姨的幽谷甬道中拔出了。雪晴小姨下体幽谷甬道内还贮着大量圣水与精水的混和物，她伸出玉手摸了一下，媚眼如丝地呢喃道：“这里面的液体很有营养的，小姨丢了这多，要用它补补，你喂小姨一下吧。”

大宝依言将半硬的巨龙抽出来顶进她的樱桃小口里面，雪晴小姨吮吸着巨龙上面的精华爱液，喝得很有味。

“小姨。”

大宝无限感激的叫了一声。

“小宝，你真棒！”

雪晴小姨赞叹道。

“小姨，你真漂亮。”

大宝赞美着雪晴小姨。

“今天是小姨今生最性福快乐的日子了。”

雪晴小姨由于性的满足更显得娇媚迷人，“啊，真是太爽了，小宝，你真是好样的，怪不得芳芳萍萍对你那么死心塌地的呢！原来你这么棒呢！”

雪晴小姨不住用手摸着大宝的下体，高兴地说着。

“雪晴小姨，你刚才好骚啊！”

大宝轻轻的揉着她的两个乳房说。

“谁骚了？都是你这根东西，插得人家快死掉了。”

雪晴小姨说着，用手拍打大宝那根还肿胀着的巨龙。

“你真是的！喔，遇到你这大巨龙真倒霉。人家的美穴口都开了，痛死了，明天不知能不能走路？”

雪晴小姨用四个手指并拢塞了塞她的幽谷甬道，有点松，很容易就进去了。

大宝亲了亲雪晴小姨笑道：“雪晴小姨你真好！”

她听了大宝的话后，用手摸着大宝的龙头，躺在大宝怀中，撒娇着说：“什么呀，叫人家雪晴姐。”

“雪晴姐！”

大宝笑道，“我在干你的时候还是喜欢叫你小姨！”

“呀，小坏蛋，都半夜了，快睡吧，人家明天还有事呢！”

雪晴小姨说道。

“没想到这么长时间。”

大宝笑道。

但下体被雪晴小姨不断的摸着，不由地冲动起来，一转身又压到雪晴小姨身上去了。

雪晴小姨有些不愿意，娇嗔道：“不要嘛，人家下面都痛死了，明天不知能不能走路。”

大宝却不管这些，一个抄手，把雪晴小姨弄成一个狗爬式，雪晴小姨尽管不大愿意，但在大宝大力调动以及她自己欲火未熄状况，让大宝从她的后面插向她的幽谷甬道。

“哦哦哦……噢……喔噢…噢呜，哦哦哦喔喔！”

她不断地叫着，身体扭曲着，屁股肌肉紧缩。

大宝大力的抽动着，不一会儿，雪晴小姨高潮来了好几次，一会又来了，她整个人软了下去。大宝情绪越来越高涨不肯让她就此为止。把她反了过来，她此时已经没有任何自主的意念，眯着纵欲过度而失神的双眼随大宝乱弄。

大宝打开她雪白的大腿，架在他的肩上，一个冲步顶向她的沟壑幽谷，使出大力插她。

“好心肝，不要了，人家受不了…哦哦哦……喔……喔喔…噢……噢噢。”

雪晴小姨呻吟着。

“你喜欢被我插么？”

不知为何大宝突然冲口而出。

“好的，小姨爱大宝插…”

雪晴小姨低声呻吟，表情极度受用。

随着大宝的动作越来越粗猛，不停地运动着，雪晴小姨有些脱力了，她双手握着大宝的巨龙，想止住大宝的动作，过了一会，她突然一声低低地苦痛叫着，雪晴小姨晕死了过去。

大宝不知她怎么了，仍然插着她，突然感到有个人出现在他和雪晴小姨的身旁。

“臭小子，居然和雪晴小姨胡天胡帝？”

好像是舅妈的声音。

第386章 雪晴小姨（六）

“舅妈！”

大宝闻到了一股扑鼻的香气，全身有股如潮的抖动，火山轰然爆发，一股岩浆射向雪晴小姨幽谷甬道深处。大宝大吸几口气，一个虎扑，瘫倒在雪晴小姨羊脂白玉一般的赤裸肉体上，昏睡过去，他在迷迷糊糊之中仿佛听见舅妈焦急地叫喊着他的名字，仿佛还有一个元神脱离了他的控制，离体而去……

“好美的早晨。”

伸了伸懒腰后，大宝轻松地呵出一口气，望了望犹在独眠的美女，心里充满了征服者的快乐，腰也已经不酸了，昨天的荒唐却仍然在记忆之中，真是难以想象他会在那种情况下应该可以算是诱奸了他的素娥姑妈小萱妹妹，更在随后的时间里邂逅相逢他的雪晴小姨，一夜缱绻缠绵竟然在最后出现了意外，真是世事奇妙，实在令人难以想象。

大宝俯身下去，轻轻的吻了一下她鲜红的樱唇，顿时把雪晴小姨惊醒了过来，俏脸上仍然带着满足的风情，那种慷懒的神态，立时让大宝看呆了眼。

“啊，你……”

雪晴小姨余下的话却没有说出来，脸上也满是吃惊的神色，眼神随即转移到大宝的下体上去，更是吃了一惊。

“小姨还是觉得大么？以后还是不要叫我小宝了哦！”

大宝调笑道。疲极而眠的他当然是不会有任何衣服，而基于男性在早上天然的冲动，那昨夜令雪晴小姨难舍难分的粗长巨龙又高高地举了起来，示威似的在她眼前晃着，像个献宝的家伙。

“你，昨夜都是真的？”

原来是为了这个而惊讶，大宝心里顿时涌上一股说不出的滋味，原来在雪晴小姨的心里，昨夜的事，竟然只是一场春梦而已吗？

“小姨是不是和舅妈合伙算计我呢？”

大宝仿佛抓住了狐狸尾巴似的坏笑着揶揄道。

“小宝，没有啊！只是最后你舅妈不知道怎么就闯了进来了？”

雪晴小姨有点心虚地呢喃道。

“哦，是的吗？小姨最后不是昏死过去了吗？怎么知道的这么清楚呢？”

说到这里，大宝故意停了一下。

一直注意着他的回答的雪晴小姨连忙解释道：“你可能受到了惊吓，一下子昏睡过去了，你舅妈吓坏了急忙叫你，就把我也吵醒了，我们还以为你是中了马上风呢！都吓坏了，后来看你呼吸渐渐平稳下来，脉搏也正常，我们才放下心来。你舅妈本来过来找我有事的，没想到撞到咱们这样的事情，真是丢死人了！”

说到最后雪晴小姨竟然有些娇羞难为情起来，就好像昨晚都是大宝在勾引她犯错似的。

“舅妈怎么象幽灵似的闯进来的？”

大宝诧异道，“连我都没有发觉到，她什么时候变得这么神不知鬼不觉的了？”

“还不是你正在人家身上胡闹到了紧要关头？害得我也迷迷糊糊的，也不知道都说了什么做了什么？”

雪晴小姨一脸无辜地娇嗔道。

大宝感觉自己身体并没有受到什么伤害，也没有受到什么暗算，昨天连续吸收圣女处子元阴和熟女春水花蜜，功力飞速提升，可是，早晨醒来却感到心里有点空落落的，好像什么东西从身体里面跑了出去似的。

“小姨你还能说什么？也就是啊啊呀之类的，好像还有点什么，你的什么好大，或者好舒服之类的。”

大宝故作随意地调笑道。他决定暂时不去追究事实的真相，不知是基于什么理由，他对于昨晚舅妈幽灵般闯入进来这个意外突然有了一丝莫明的恐惧。难道雪晴小姨和他的邂逅相逢是有预谋的？难道舅妈突然出现也是有预谋的？那么她们到底是有什么图谋呢？

“你好坏啊，我是你的小姨，你怎么可以这样对我呢？”

雪晴小姨虽然这样说着，但从她的脸上却可以清楚感受到她很享受这样的交合，也许是因为在她的心里并没有这种伦理的规范，毕竟她并不是大宝的亲姨妈。

“都这样了，你还说什么怎样对你，你自己看看吧。”

说着，大宝一把掀掉了床单，露出了她那洁白如玉的雪白胴体，还有点红肿的小穴里面还有着干了的精液的痕迹。

“哎呀，算你了，昨天弄得人家那么疼，不过，也蛮舒服的。哼，这次就不追究你的罪过了，小坏蛋！”

雪晴小姨一边媚笑道，一边整个人躺往床上把她玲珑的曲线强调的无比夸张。

天啊，这哪是生气啊，分明就是诱惑他么，顿时，大宝本来就已经昂首挺拔的大巨龙不由得一阵暴跳，涨得更加硕大。

“不要这样，我会受不了的。”

大宝呻吟道，在这样下去，他肯定会受不了，毕竟在她心里，应该认为他不知道她和舅妈有预谋的事实，如果就这么扑上去，虽然他拫想就这么扑上去，说不定她会看出他其实已经怀疑事情的真相了。他一定要忍耐，要忍耐，最好是由她主动，就什么关系也没有了。

“小坏蛋，谁要你忍了？”

雪晴小姨笑得更加妩媚了，一双水汪汪的大眼睛更是不停的扫视着大宝强壮的身体，最后停留在那根擎天玉柱上，娇嫩的面容不由得浮上一层淡淡的红晕。

“天啊，小姨你若是仍然这个样子的话，我真的要受不了。”

大宝不仅是一个正常的大男孩，更是一个超常的猛男子，这可以从昨天的表现看出来，她这个样子的诱惑他，立时使他全身的血液分往脑中和下体流去，不仅是他的头有点晕，也使他巨龙涨得疼起来。

“小坏蛋，不用忍了，小姨就替你妈妈好好疼爱你给你母爱好了！”

雪晴小姨一边说，一边从床上起来，似要炫耀她那象牙般精致的身体般，慢慢地来到他身边，突然一低头，一把含住了大宝那令人心颤不已的硕大巨龙。

一阵阵的酥麻从龙头处不断地传向脑中，大宝不由兴奋得呻吟出了声。

低头再看时，雪晴小姨用她那鲜红的樱唇轻轻地磨擦着粗大的巨龙，小巧灵活的舌头一圈又一圈的旋着敏感的龙头，还用大眼睛俏皮的向他眨眼呢。

大宝高兴得几乎要跳了起来，这种滋味确实非常舒坦，丝毫不亚于抽插小穴的感觉，而精神上的感觉比那强多了，简直是视觉与感觉的双重享受。

雪晴小姨这时抬起头来，深深地呼吸了几口气，又把那根大香肠吞了下去。大宝的巨龙实在是太硕大了，她在吮吸的时候，根本没有办法呼吸，只好吸几口气之后，再接着来。

舒服的感觉更加强烈了，大宝忍不住就在她温润的小嘴中轻轻地抽动起来。

雪晴小姨嗔怪的望了他一眼，上下摇动臻首，配合着他的运动以便增大对巨龙的摩擦。

大宝呻吟出了声：“小姨哪，真是太舒服了，以后我们经常这样好不好。”

这确实是他的心声，这种男女间的事实在是人生中最美妙的事情，恐怕只有在篮球场上的美妙飞翔感觉才能和它相媲美。

雪晴小姨仍然埋首在大宝的胯间，努力的用她灵巧的香舌以及温润的口腔带给他快感，闻言只是嗯了一下。

看着她一上一下的吞吐大香肠，大宝心中的快美实在是难以形容，悠闲地倒往床上，闭目全神感受那异样的快感。

“嗯嗯嗯嗯。”

雪晴小姨发现那种程度的刺激虽然带给大宝很大的快感，却完全不能让他有She精的感觉，略略一停，开始用牙齿轻轻的咬大宝的巨龙，顿时让他不由自主的嗯哼起来。

看着她带着点胜利感的眼神，大宝不由失笑出声。虽然昨晚他昏睡过去了，但他的天赋异禀让他知道自己可以让任何女人享受到高的离谱的高潮，而即使在昏睡过去之后小银龙也会保护他不受到邪恶势力的伤害。

既然你已经发出了挑战，就让你再次享受一下吧。

大宝一个翻身，把雪晴小姨压在身下，同时抽出巨龙，用一双有力的臂膀扶起她柔若无骨的身躯，一个翻转，让她雪白的隆臀对着他，一声大喝，找准小穴，一下子就刺入了最深处。

“唔。”

充实的感觉从雪晴小姨花心处传遍全身，让她本就无力的身躯更加无力。

由于巨龙太过粗大，即使已经有了充分的润滑，还是没能一下就尽根而入，反而挤出一些空气泡泡，然后破裂开来，发出一声声“波波”的响声。

“轻点，死相。那么大力，不知道会死人的么？你的太大了。”

雪晴小姨娇喘吁吁，嘤咛声声，呻吟连连，一脸妩媚地娇嗔道。

大宝不由一呆：是么？原来像我这样的，还会干死人的？

“唔，好舒服。你应该试着挑逗一下女人，这样会更舒服的。对双方都有好处。”

雪晴小姨抬起小穴摇晃了几下，却被大巨龙顶在花心处一阵研磨后，再次无力地躺下了。

大宝听了她的话。却不想抽出来，用双臂抱起她，叉开她的腿，让她翻个身变成正面对着我，这一下刺激顿时让她两眼有些翻白，嘴中更是娇喘吁吁，嘤咛声声，呻吟连连，无意识呢喃不止。

确实，大宝是后来才知道的，这一下旋转，是用力顶着花心磨了个半圈，不要说她这个人妻少妇，即使是身经百战的妓女，也要受不了。而大宝以后也根据这招发明了他战无不胜的床上功夫的三绝之一，龙之吻花心，堪称天下第一。

大宝慢慢的把嘴伸了过去，吻在雪晴小姨的樱唇上，轻轻地把舌头渡了过去。而她也主动迎合着，两条舌头你来我往，立刻纠缠不休。

“真香。”

大宝口齿不清的赞道。

那条芳香如兰的香舌顿时让他满颊生香，淫欲大涨。

大宝的舌头在雪晴小姨的口中肆无忌惮的翻搅了一会儿，对雪晴小姨的反应十分满意，同时胯下的巨龙也暴涨欲裂，撑得她两眼有些发白。

第387章 警花美妇（一）

于是大宝将两只手都伸向雪晴小姨丰满浑圆的美臀，双手托起美臀，就这样抱起雪晴小姨柔嫩的娇躯，此时的雪晴小姨正被他的挑逗刺激得全身酥麻酸软，忽然觉得身体一阵摇晃，不自觉的把手勾在他的颈上，双腿更是紧紧的盘在大宝的腰臀处，一颗螓首无力的靠在他的肩膀，形成一副香艳迷人的绮丽风光。

此时的大宝又在她香坠般耳垂上一阵轻轻啜咬，坏笑道：“小姨，春宵一刻值千金，别再浪费时间了，我们再来个梅开三度吧！”

仍就停留在秘洞中的巨龙更是毫不停歇的轻摇慢刺，顿时将雪晴小姨杀得频临崩溃，彷佛溺水的人抱住浮木般无力的紧抱着他的身体，口中轻喘着说着：“啊……不……不要……求求你……要了我吧……”

在大宝三管齐下的挑逗下，雪晴小姨感到从幽谷甬道内深处渐渐传来一股酥痒感，不自觉柳腰款摆，玉手轻摇，口中一阵无意识的娇吟。

于是大宝将嘴移到雪晴小姨的耳边，一口含住小巧玲珑的耳珠，轻轻啮咬舔舐，然后将玉茎缓缓抽出，只留龙头在美穴口缓缓转动，被挑动的欲火高涨的雪晴小姨，忽觉秘洞再度传来一阵空虚感，忙将粉臀向后急抬，这时他顺势一顶，“啪”的一声直达穴心，插得雪晴小姨忍不住啊的一声高叫。

大宝这才开始缓缓抽送了起来，不时用龙头在美穴口处轻轻抽送，直到雪晴小姨受不了秘洞深处那股空虚，急得玉臀猛摇，淫声高叫时，这才猛地深深一顶，插得雪晴小姨哼啊直叫，待三、四下深深的抽插后，又复回到桃源美穴口轻轻佻逗。

不多时，她已被大宝插弄得春情勃发，一颗嫀首不住的摇动，玉体轻颤，椒乳乱晃，两只手死命的抓着床单，口中忘情娇呼：“啊……啊……好舒服……嗯……又来了……啊……不行了……嗯……啊……”

到最后，居然忍不住呜呜的哭泣起来。

看着再度泄身的雪晴小姨，瘫软如泥的趴在床上，大宝心中有着无限的骄傲，拉着雪晴小姨的娇躯缓缓坐下，再度将她翻过身来分开双腿跨坐在自己怀中，用手扶住玉茎对准那春水淋漓的秘美穴口，再度将玉茎给塞了进去，两手抱住雪晴小姨坚实的美臀，开始缓缓推送。

雪晴小姨樱唇一张想在呻吟出声，却被大宝顺势吻住，舌尖伸入口内一阵搅动，再也说不出话来，只急得鼻中哼哼急喘，却被他深深一顶，将龙头顶住穴心一阵磨转，一股强烈的酥麻感袭上心头，再度无力地瘫在他的身上，任凭他肆意的玩弄，只剩口中无意识的传出阵阵令人销魂蚀骨的娇吟声。

大宝用力抬起她雪白的大腿，将她的小穴暴露在他的眼前，昨天晚上由于头有点昏，所以看得不是很清楚，现在注意一看，真是不得了，雪白在大腿根部一丛茂密的丛林蔫儿了般被花露蹋湿在大腿上，其中一点红润的美穴口还在不停的向外冒着春水。

“小姨好美！”

大宝赞叹道，用力一顶，巨龙毫无阻碍地再次滑进它梦想的地方。

将粗硬的玉茎顶着秘洞深处，用两手捧着雪晴小姨的美臀如推磨般缓缓转动，大宝只觉玉茎前端被一块柔软如绵的嫩肉紧紧包围吸吮，一股说不出的快意美感袭上心头，阵阵如兰似麝的幽香扑鼻袭来，耳中传来雪晴小姨如歌似泣的娇吟，压抑良久的欲火有如山洪决堤般汹涌而来，猛地将雪晴小姨掀倒在床，抬起两条粉嫩的玉腿架到肩上，就是一阵狂风暴雨般的狂抽猛送，插得雪晴小姨全身乱颤，口中不停狂呼浪叫：“啊……不行了……好舒服……啊……啊……我死了……”

随着大宝愈挺愈有力，那快意也愈来愈强猛炽烈，令她不觉自动地挺着纤腰，迎合那难以想象的强烈冲击，他的大巨龙一下一下都似乎插进了她的芳心里，使她得到了无比的欢愉快意。

大宝放开了手，让她自己挺腰抬臀、恣意迎送，窄紧的小穴紧紧地包住他的巨龙，像是体内有张小嘴似的，将他的炽热又吸又咬，说不出的愉快，而空出来的手，自然而然地溜上了她那硕美的乳房，不忍释手地爱抚把玩着，让她发出了一声又一声，愈来愈扣人心弦的淫叫声。

很快的，没顶于性爱愉悦的她便达到了高潮，销魂蚀骨的快感笼罩着她全身上下，让她拚命地喘息着，呻吟娇喘声中包含着无尽的感谢。但他抽插的动作却没有停下来。

大约过了盏茶时间，只见雪晴小姨再次全身一阵抽搐抖动，两脚紧紧的夹住他的腰部，口中一声长长的尖叫：“啊……啊……不行了……我泄了……”

柳腰往上一顶，差点把大宝给翻了下来。

大宝只觉胯下玉茎被周围嫩肉强力的收缩绞紧，真有说不出的舒服，龙头一阵阵酥酸麻痒，忍不住那股酥麻快感，急忙抱起雪晴小姨的粉臀，在一阵急速的抽插下，将一道热滚滚的精液直射入雪晴小姨的秘洞深处，射得雪晴小姨全身急抖，一张口，再度咬上了大宝的肩头，双手双脚死命地搂住他的身体，美穴蜜汁急涌而出，热烫烫的浇在他的龙头上，再次魂飞天外。

大宝全身汗下如雨，整个人瘫软无力，就这样伏在雪晴小姨身上不住大口喘气，整个脑海中一片茫茫然有如登临仙境一般。

好不容易才回过气来，定了定神，才发觉双肩上及背上一阵火辣辣的疼痛，不禁摇头苦笑，慢慢撑起双手想要起身，整个人却是丝毫动弹不得，原来高潮后的雪晴小姨，虽然早已昏睡过去，可是双手双脚却仍旧紧紧地搂住他的身体，丝毫不曾放松。苦笑一声，不管了，趴在她娇好的胴体上又迷糊了过去。

迷迷糊糊间，那可恶的闹钟响了，大宝翻了个身，使劲把它按下去，制止了它继续的吵闹。

“大宝，该起来了！”

袁雪晴挣扎着起来买了豆浆油条麻团煎包，大宝心里有事，也急忙起来洗了澡吃饭。两个人亲亲热热卿卿我我，正是你侬我侬情人情热的时候。

“小姨，我走了！”

大宝故作毫无心机地说道，说着起身在雪晴小姨脸颊上亲吻一口。

“宝贝……”

雪晴小姨看着大宝欲言又止，想说什么却没有说出来，只是用芊芊玉手拍了拍大宝的脸颊，温柔关心地呢喃叮嘱道，“听说最近咱们这里来了不少外地人，还有外国人，挺乱的，你自己要小心一点哦！”

“小姨，我知道了。”

大宝心里叹了一口气说道。

“宝贝……”

雪晴小姨叫住大宝，张了张嘴还是没有说出来，只是关心地问道，“听说你考上大学了，小姨给你准备了一张卡呢！四年大学学费和生活费小姨都包了……”

“小姨，谢谢你……”

大宝还是感激地搂着雪晴小姨丰满成熟的娇躯，此时真的有点母爱的感觉了，雪晴小姨虽然还没有妈妈袁雪妃那样的国色天香，却也让大宝此时有了一种亲情的关爱感，虽然现在对他来说并不差钱。

“宝贝，你还想要什么尽管跟小姨说，小姨只要有的都可以给你！”

袁雪晴自觉昨晚无论是出于什么目的，即使是一种善意，到底还是和嫂子柳琴勤一起欺瞒了大宝，心底不免有点愧疚。

“我还真的想要你的一样东西呢！”

大宝眼睛一亮笑道，“昨晚我看见了你这里有不少款式的呢……”

“什么？”

雪晴小姨纳闷道。

大宝咬着雪晴小姨白皙娇嫩的耳朵低声坏笑着说了一句话，雪晴小姨酸溜溜地娇嗔道：“小坏蛋，大色狼，你拿小姨的好东西讨谁的欢心呢？那可是我好不容易买到的法国名牌哦！”……

马艳丽接受刑警队干警的祝贺后回到办公室里。

有点疲倦的她一屁股拍在柔软的宽背办公椅中，轻轻的叹了口气，终于可以安静一下了。把玉足从黑色半高跟皮鞋中抽出来，隔着肉色连裤袜揉了揉有点发酸的小脚丫，“要是大宝在就好了，可以帮我好好揉揉，还有……”

想着想着红晕已经爬上粉嫩美艳的脸颊。

早晨的炎都县政法委改组会议中，马艳丽没有任何悬念的被任命为炎都县公安局刑警队长！就像县委书记杨宏宇在会议上说的那样，这次会议创造了三个记录，周洁的当选县政法委书记是炎都县最年轻的政法委书记；而马艳丽则是最年轻的刑警队长；而且还都是担任政法委书记和刑警队长的女性！

现在的周洁马艳丽可以说是如日中天！在炎都县真的是数一数二的风云人物！尤其是在前一阶段的扫黄打黑风暴中，马艳丽连续在指挥部工作７２小时，一举端掉炎都县里４０多家大丶中型涉嫌色情行业的浴场丶歌舞厅丶夜总会等娱乐场所，一时间炎都县真的是谈黑色而色变！更加让人佩服的是，风暴过后周洁硬是替马艳丽顶住压力，把那些前来说情的各级官员的要求丶请求丶哀求全部扔出办公室！这一来，使周洁马艳丽两女赢得了女青天的称号，在炎都县名声远播引起轰动。

不过，她们这次扫黄打黑风暴的真正目的是什么？估计知道内幕的就寥寥无几了。

马艳丽正闭目养神，敲门声响了起来，她扭了扭酸软的细腰，马艳丽坐正身子说道：“请进……”

办公室秘书梁静推门走了进来，手里还拿着一个精美的礼品包装盒。

梁静是马艳丽非常欣赏的助手，２３岁的梁静刚从警校毕业没半年，是中原高等警察学院的前校花，１米７５的个子，体重约有５５公斤，精致水嫩的脸庞好像一轮满月，水灵灵的大眼睛看上去可爱又精神，说她又张天使得面孔一点也不夸张。可她偏偏同时又拥有一副魔鬼的身材！

第388章 警花美妇（二）

高耸的酥胸，纤细的柳腰，翘挺的美臀，配上她健美修长的身躯让谁看了都会鼻子发痒！但是你千万别去靠近这朵含苞欲放的玫瑰，因为她的刺可不是一般的厉害！她是中原市上届运动会的散打冠军，是警校毕业考试科目格斗项目的第一名！被她碰一下的感觉可不是销魂那么简单的啊！

梁静刚毕业分配就碰上马艳丽组织的那次风暴行动，她自告奋勇的站出来接受去娱乐场所卧底侦查的任务，那段时间她每天晚上穿上性感妖媚的衣服游荡在市里几家大的夜总会里，利用她惊人的美貌和性感得到了至关重要的证据，当然她也利用她惊人的身手几次逃脱那些色狼得狼爪，真是因为她的存在，使得风暴行动异常顺利的提前结束！

当然，梁静的名字也在警界上升到一个令人瞩目的高度，马艳丽更是对她欣赏有加，直接把她从基层掉到自己身边，作了自己的左右手！

梁静一身标准的警用常服，上身浅蓝色警用衬衫被一对饱满高高撑起，下身是藏青一步裙，露出粉白结实的小腿，虽然是一身在平常不过的警服，但是仍然掩饰不住梁静身上那往外散发的淡淡的性感。

梁静一进房间就对马艳丽娇笑道：“马队，是不是七夕情人节礼物啊……”

说着将礼品盒放到马艳丽的办公桌上。

马艳丽娇媚的白了她一眼娇嗔道：“死丫头，就你会说话，你每天收到的玫瑰好像够你开花店了吧？我都人老珠黄的老太婆了，哪里还有什么情人呢？”

“马队，你又笑人家，我也不想嘛！别说我了，看看谁给你送的礼物？”

马艳丽拿过礼品盒将上面的纸片抽下来，上面写着：送给我最最崇拜的马队长，祝贺你心胸远大青春永葆！你最忠实的粉丝DB。

一看到那个藏头句和后面那两个字母，马艳丽心底似乎轻轻呻吟了下，粉嫩的脸颊一时红晕微生，只觉下身一热，似乎有什么东西似出未出……不觉呆了一下！

见马艳丽呆着不动，梁静催了起来：“马队，怎么不拆啊？打开看看啊？”

说着已经把雪白的小手伸了过来！

马艳丽心中一惊，连忙抢过礼品盒：“死丫头，抢什么抢？没大没小的，快出去干你的活儿！”

看着马艳丽的反常举动，惊讶的梁静坏坏的轻声道：“马队，你不会在外面真的有……”

“死丫头，再乱说撕烂你的小嘴，不许胡说！”

说着小手已经向梁静的樱桃小嘴袭来。

梁静早已灵巧的转身跑到门口，开门的时候，回头暧昧的眨眨眼：“放心吧马队，我什么都不会说的……”

说完飞快的闪出门去！她可不想被马艳丽那特大号的白眼给杀死！

看见梁静出门后乖巧的带上她的房门，马艳丽微笑着摇摇头，低头看着面前那让她脸红心跳的礼品盒，心中一片涟漪“这个小坏蛋，又玩的什么花样儿？”

终于伸手解开包装带，打开纸盒，里面却还是包装盒！但是马艳丽从包装盒上的标志已经看出这里面装的是什么了！ｃｈａｎｔｅｌｌｅ！

法国第一内衣品牌的标志，也就是国内常说的仙黛尔！这可是内衣中的极品啊？

马艳丽轻笑着，一脸幸福，伸出芊芊玉指将再一层的包装打开！

终于里面最后的答案露了出来，那是一件浅绿色的系带式比基尼丝质内裤，镶嵌着一圈白色蕾丝花边，虽然布料不少，但是在胯间却开了一条约十厘米的开口。原来是一条开裆裤！

马艳丽又羞又气，这个小混蛋……从哪里买到这样的羞人东西的？

其实，马艳丽现在身上穿的是一条开裆裤袜，那天在中医院查看绑架案现场的时候大宝亲口命令她以后要穿着制服丝袜高跟在刑警队长办公室等着他来宠幸呢！此时，马艳丽感觉到沟壑幽谷之中已经开始慢慢的向外溢出丝丝春水，她不自觉的夹紧双腿，深呼吸了一下，平静一下狂乱的心跳，把内裤旁边的小卡片拿出来，上面的字迹俊秀有力：“艳丽姨妈：首先祝贺你荣登县刑警队长的宝座！你现在可是炎都县著名女强人啊！我真的好崇拜你啊！再来恭喜你终于超越伊莉岳母，现在你已经是科局级啦，伊莉岳母的人民医院总护士长还只是副科级，这回你在她面前又能挺起你鼓胀坚挺的胸膛啦！哈哈……”

看到这，马艳丽连脖子都已经红透了：“小坏蛋，有这样形容人的吗？”

“……乖姨妈，喜欢我给你的礼物吗？这可是我在网上搜遍了国内仙黛尔专卖店才买到的哦！晚上要穿给我看哦！嘻嘻……”

马艳丽已经有点控制不住自己，娇喘着暗骂：“小坏蛋，要害死我啊……”

“……好了，乖姨妈，不逗你啦！祝你开心！DB！”

马艳丽只觉的这时粉胯间已经湿漉漉的一片，浑身都热了起来，娇艳的红唇不停轻喘着，咬牙切齿的暗骂着：“小坏蛋，这样修理我，看我怎么收拾你……”

伸手到裙底一摸，早已粘湿一片，她把开裆裤和小卡片拿出放到随身的小包中，将包装盒扔进垃圾桶，然后拿起电话拨出一串号码……嘟嘟嘟……

“喂，姨妈？”

话筒中传来熟悉的声音。

马艳丽又羞又气的道：“小王八蛋，你要害死姨妈啊？把这个东西送到刑警队里来，被人家知道还要不要姨妈见人了？”

大宝的声音又传了过来：“谁敢拆刑警队长的东西？不想活了啊？乖姨妈你怕什么？上次我们不是还在你派出所长办公室里……”

“坏蛋别说了，姨妈要被你逗死了……大宝，你在哪？”

马艳丽媚眼如丝地柔声问道。

“嘻嘻，乖姨妈，想我了？还是想我的大……”

大宝坏笑道。

马艳丽有点恼羞成怒娇嗔道：“还说，当心我的刑警队不帮着你侦破绑架案了！”

电话里面立即传来哀求的声音：“别别别，我的好姨妈，我不说了，你说怎样就怎样！”

噗哧一笑，马艳丽娇媚的说道：“你还知道我是你姨妈啊？”

顿了顿……低声问道，“乖情郎……你现在……能……来吗？……我……”

电话那头大宝又故态复萌：“嘿嘿，姨妈，你是不是有点熬不住啦！这么急，还有一个多小时就下班啦……你就不能等回来去马洁家里……”

马艳丽打断他，恨声娇嗔道：“小王八蛋，我给你三十分钟的时间，如果你不出现在我面前，你就一个月别想碰我！”

说完啪嗒一声挂断了电话，接着，马艳丽又作了个深呼吸，稍稍平息下体内熊熊的烈火！

谁知道一分钟都没到，就响起了敲门声，马艳丽以为又是梁静，整了整自己的装束说道：“进来！”

当看清进来的人后，马艳丽张大着小嘴目瞪口呆的盯着他满脸得意地邪笑，来人将门关上，顺手按上门锁，向马艳丽走了过来！

他正是马艳丽的情郎轩辕大宝。此时穿着雪晴小姨送的一身白色阿迪达斯运动Ｔ恤和运动短裤，脚上一双耐克最新款科比战靴运动鞋，显得非常的青春精神！

看着邪笑得大宝，马艳丽回过神来，结巴着说道：“大宝，你……怎么……这么……快……就……”

大宝绕到母亲身后，双手放到母亲圆润的双肩上，一边轻轻的为她按摩，一边装作委屈的坏笑道：“马队长，我敢不快吗？如果慢吞吞的，那往后的一个月我不是要直接去出家当和尚去了！”

马艳丽娇笑着抬手在情郎大男孩的腰眼上拧了一把娇嗔道：“讨厌，谁让你欺负姨妈的？还不快说，怎么来的这么快？”

大宝这时已经伏下身子，将嘴巴凑到艳丽姨妈白皙柔嫩的耳边，轻轻伸出舌尖，舔了一下姨妈马艳丽那珍珠般柔嫩粉白的耳垂坏笑道：“乖姨妈，我就在楼下你们刑警队接待大厅里等着呢，我知道乖姨妈马上就会需要我，当然要随叫随到了！”

说着双手已经滑到姨妈马艳丽被警服包裹着的怒胀饱满的双峰上轻轻的搓揉，而他的舌头也在姨妈香气宜人，粉白娇嫩的脖子上来回游动！

马艳丽舒服的呻吟了一声，一手反过来爱抚着情郎的头发，一边轻吟着：“小坏蛋……你就吃定……姨妈……啊……别用力吸……会被人家看见的……乖……”

大宝在姨妈的香颈间舔吻几遍，移到姨妈娇小饱满的小嘴上，舌尖仔细的舔了一遍，然后伸入微张唇瓣与姨妈的香舌缠在一起，双手一边揉弄那一对丰乳，一边解开衬衫的纽扣，露出里面薄薄的白色半透明蕾丝奶罩，大宝把禄山之爪伸了进去，隔着奶罩在鼓涨涨的美乳上用力搓揉！

“嗯……唔……乖情郎……”

马艳丽感觉一阵阵麻痒从胸口弥漫到全身，一波波快感让她的喘息更加明显。她的小手一只爱抚着情郎的脸蛋，一手反过来伸到情郎的胯间，隔着短裤触摸到情郎早已坚挺立正的巨龙，她很明显的感觉到情郎的小宝贝高兴的点了点头，兴奋的她一把将情郎粗壮的巨龙抓在手里！

“噢……”

大宝感觉电流一瞬间传遍全身，他挑住姨妈奶罩的下沿，掀了上来，一对雪白柔润鼓胀坚挺的乳房展现在他面前，上面隐隐显出一道道静脉的痕迹，尖上一对坚挺的葡萄虽然已经不在是嫩嫩的粉红色，但也不是难看的黑红，而是草莓般的鲜红，让人一看见就会忍不住地流出口水！

大宝也不例外，他更加的伸长脖子低下头，贪婪的含住姨妈马艳丽的一颗葡萄，舔吸不已。一只手在另一颗雪白柔润的丰乳上用力的揉搓，时而将姨妈的乳房变化成各种形状，时而轻轻捏转着那颗迷人的葡萄。而他的另一只手已经迫不及待的攀上姨妈丝缎般光滑丰满的大腿，隔着薄薄的肉色透明水晶丝袜在上面来回抚摸。

第389章 警花美妇（三）

强烈的刺激使马艳丽娇喘吁吁，兴奋的芊芊玉手已经插入情郎的短裤，将情郎巨大的巨龙紧紧地握在手心里，越来越快的套弄着，小嘴中不时溢出令人销魂的呻吟：“嗯……嗯……哦……大宝……乖情郎……轻点啊……姨妈的奶子……要被你咬化了……嗯……啊……宝贝……别……”

她感觉到情郎的手已经转移到自己的警察制服短裙里面，将要碰到自己最隐秘的所在，一把抓住情郎的手呢喃道：“啊……乖宝贝……别……别在这……抱姨妈……到里间休息……室里……”

大宝温柔的拿开姨妈马艳丽的手，绕到姨妈与办公桌之间，蹲在姨妈双腿之间，抬头看着姨妈马艳丽的一脸春情荡漾坏笑道：“乖姨妈，上次不是也在你的派出所长办公室做的吗？那多刺激啊？宝贝乖，让老公好好孝顺你……”

他将姨妈马艳丽的套裙撩起向上推去，马艳丽无奈的轻抬起丰腴滚圆的美臀，让情郎把自己的短裙顺利的推到腰间，露出早已水漫金山的私处！

那双腿根处熟悉的宝贝又裸露在大宝面前，肉色透明丝袜根本遮不住那一丛浓密乌黑的芳草，更何况中间的开裆将饱满腻滑的沟壑幽谷整个暴露在大宝面前。两片肥嫩多汁的大花瓣紧紧地闭合在一起，颜色稍微有些暗，两片俏皮的小花瓣露出少少的一截，随着马艳丽得颤抖，时不时从中间溢出丝丝的透明粘液！

大宝抱着姨妈马艳丽的肥臀，低头在滑腻的花瓣上轻舔一下。

“啊……”

马艳丽猛地一抖，花瓣紧紧地闭了一下，又放松开，一股含着性香的液体流了出来。

大宝张嘴贪婪的将姨妈的性液吸进嘴里，咕咚一声吞了下去，舔了下嘴唇坏笑道：“真甜，乖姨妈，你的春水真香啊！”

说完低下头在姨妈整个荫部舔吸不停，发出淫荡的吸吮声！

“啊……啊……宝贝……乖情郎……啊……嗯……好美……啊……姨妈美死了……”

马艳丽从开始的强烈快感中缓过来，双腿分开让情郎能更加贴近自己的下身，双手按在情郎的后脑上，有一下没一下的往自己的荫部按。

“嗯……乖宝贝……舔的姨妈小穴好舒服……嗯……啊……亲……情郎……姨妈爱死你了……啊……”

大宝的手穿过姨妈马艳丽的大腿绕到上面，捏住姨妈的两片滑腻的大花瓣，向两边扒开，里面是鲜红的嫩肉，随着马艳丽的抽搐不时的颤动，一股股甜香的性液从里面不停的溢出，大宝虽然吞吸的很快，仍然有不少顺着会阴股沟滴落到真皮靠椅上。

“姨妈，你的水太多了……我喝不完了……”

大宝坏笑道。

马艳丽娇羞的轻打下情郎娇嗔道：“小坏蛋……嗯……还不是……都……啊……是你害的……嗯……你个……小坏蛋……玩死姨妈了……啊……”

大宝拨开花瓣上面连接处的包皮，露出珍珠般可爱的小豆豆，张嘴含住用力吮吸。

“啊……”

马艳丽被强烈的快感刺激的差点从椅子上掉了下来，幸亏大宝的双手紧紧地缠住她那肉色透明水晶丝袜包裹的浑圆大腿。但强烈的刺激仍然让她高高挺起多汁的私处，双手用力的把情郎的头向自己的荫部猛按。

“啊……宝贝……轻点……你要了姨妈的……命……了……啊……你要把……姨妈的……豆豆吃了啊？……嗯……”

大宝一边用灵巧的大舌头在马艳丽的裂缝中大力的上下舔吸，一边用手指轻轻揉弄马艳丽的珍珠。

“乖宝贝……快喊老公，老公让你更舒服……”

“老公……亲老公……姨妈爱死你了……好老公……嗯……快把……舌头放到里面……嗯……快……宝贝里面……好痒……”

大宝把舌尖移到姨妈马艳丽可爱的美穴甬道口，一边舔吃旁边的花蜜，一边逗弄自己的姨妈坏笑道：“乖老婆乖姨妈……你要老公把舌头放到什么里面啊？……你不说清楚我怎么知道啊？……”

马艳丽羞红的脸此时好像熟透的苹果，喘息中不时轻咬自己的红唇，娇嗔道：“小坏蛋……坏老公……啊……又要姨妈……说脏话……啊……你要折磨……死姨妈了……啊……轻点……轻……好……好……姨妈说……不管了……啊……好老公……亲……情郎……快把舌头……放到……放到……姨妈穴里……啊……羞死了坏蛋……”

听到马艳丽的口中说出那么淫荡的字眼，兴奋的大宝伸出长长的舌头挑开人妻美妇姨妈马艳丽的美穴甬道口，头一沉，舌头全部插入姨妈的美穴甬道，接着就在里面翻山蹈海起来！

稍微解痒的马艳丽美美的呼出一口香气，张开双腿大大的放在靠椅的扶手上，将张开的大腿根部尽量的贴近情郎的嘴巴，享受情郎时而温柔时而强烈的口交。

“啊……乖情郎……亲老公……用力……嗯……姨妈……的美穴……好美……啊……姨妈小穴要融化了……嗯……宝贝……真好……啊……爽死姨妈了……”

原本轻声慢语的呻吟，此时早已变成高分贝的浪叫，虽然马艳丽仍然压低着自己的声音，但若非刑警队长办公室的隔音不是一般的好，现在全对乃至全局的人恐怕都已经听到马队这让人销魂蚀骨的浪叫了！

越来越多的快感开始聚集到马艳丽得双腿之间，火热的子宫好像要爆炸一般。

“啊……老公……姨妈不行了……啊……姨妈的美穴要化了……啊……啊……要来了……啊……老公……人家要来了……啊……”

马艳丽突然将屁股猛地挺起，悬在半空双手紧紧地抱住情郎的头，小嘴大张，从口角流出唾液，静止不动了……

良久，大宝终于憋不住了……他的嘴和马艳丽的美穴甬道口紧紧相贴，不漏一丝空隙，使得姨妈排泄出来的春水花蜜全部被他吞进口中，咕噜咕噜的吞咽着，而他的鼻子也被姨妈马艳丽因为兴奋而肿胀的大花瓣夹在深深的裂缝中。

这样使得大宝根本不能呼吸，为了让姨妈享受高潮的快感，他足足憋了一分多钟，此时他难过得摆动脑袋，想要从姨妈马艳丽紧抱的双手中逃脱！

渐渐缓过气来的马艳丽也意识到了这一点，连忙松开手，屁股也沉到椅子上。

看着情郎憋得通红的脸上满是自己粘滑的春水花蜜，马艳丽坐起来一把将情郎搂在怀里，伸出香舌舔吸情郎脸上的粘液：“对不起宝贝……姨妈只顾自己舒服……把你给忘了……”

喘息稍定的大宝反手也抱住姨妈马艳丽，与她缠绵热吻：“乖姨妈，你差点憋死我了……你要补偿我……”

马艳丽贪婪的吮吸情郎深入自己口中的舌头：“嗯……乖宝贝……你要人家怎么补偿……”

大宝拉过姨妈马艳丽的一只玉手放到自己早已青筋暴怒的巨龙上，双手也在姨妈一对饱满的乳房上不停的揉捏：“我要你今晚和伊莉岳母还有马洁一起陪我睡……”

马艳丽爱怜的抚摸着情郎粗壮的巨龙，娇媚的白了情郎一眼娇嗔道：“小坏蛋，吃着碗里瞧着锅里的，有马洁那么一个绝色美少女还不够，连岳母和姨妈都不放过！”

“男人不坏，女人不爱，人不风流枉少年。”

大宝笑道，“你扫黄打黑有没有什么收获呢？”

“净是捉了一些混账王八蛋！”

马艳丽正色说道，“我们发现最近炎都县突然来了许多外地人甚至外国人，有头有脸的人物不少，暗中活动的人物更多，十大家族的人都是以各种名义过来的，或者是招商引资，或者是开发矿产，或者是游山玩水，或者是工作调动，还有日本美国英国法国的人员，总之是不约而同齐聚炎都县，连炎都池附近都布下了不少方面的眼线。看来咱们这里真够热闹的了，不知道炎都池到底有什么宝贝，值得国内国外各种势力如此大费周章闻风而动的？我们在富豪商业楼没有发现柳苍龙苏婆婆东方木和梅可卿几个人的踪迹，不过，我已经派人二十四小时不间断布控盯住秦守仁和刘云飞的一举一动了。再狡猾的狐狸早晚也会露出尾巴来的！”

说到这里，马艳丽酸溜溜地娇嗔道：“小坏蛋，我的眼线可告诉我，那天晚上你在美加乐夜总会很疯狂哦！居然连慕容主任的美女秘书都搞上手了，是不是？还有两个小美女在一起玩三英战吕布，哼！要不是碍着秦筱萸的面子，我早就把美加乐夜总会给查封了！”

“哈哈！艳丽姨妈吃醋了吗？我那也是工作需要嘛！”

大宝坏笑道，“要是姨妈那天晚上也跟着我去美加乐夜总会的话，我也会让你尝尝三英战吕布的美妙滋味的！”

“才不呢！”

马艳丽故作生气地娇嗔道，“上次让你连吃了我和姐姐，你休想再连吃我们和小洁洁了！”

“不吃就不吃！”

大宝也故作生气地说道，“反正你已经提升到刑警队长了，过河拆桥卸磨杀驴原是再正常不过的了。”

看着情郎故作失望的俊脸，马艳丽淫荡的把大腿岔开，用玉足勾住情郎的屁股，将情郎的巨龙拽到自己的丝袜大腿根处，用情郎鸭蛋般的龙头摩擦着自己水帘洞般的裂缝，抬头淫荡的看着大宝娇嗔道：“老公……你不要生气嘛……老婆现在先让你爽一下好了……改天老婆穿着老公买的开裆裤在马洁家等你回家好不好？嗯……老公……不要生气了……好嘛……改天人家和姐姐马伊莉还有小洁洁三个人让你……干……一夜……好了吧？”

那个“干”字马艳丽说的特别重！

听着姨妈马艳丽软语的撒娇，和那让人兴奋的字眼，大宝的巨龙猛翘了一下坏笑道：“好吧，看老婆这么乖，这次就答应你，现在……你还不把情郎的巨龙请回家？”

“讨厌……”

马艳丽淫荡的白了情郎一眼，将情郎的龙头移到自己湿漉漉的美穴甬道口，大宝双手抓住姨妈嫩白饱胀的奶子，腰身一挺，巨龙没入姨妈滚烫滑腻的美穴甬道中。

“啊……”

“嗯……”

两人同声舒服的叹了口气……

第390章 警花美妇（四）

已经憋了半天的大宝此时已经兴奋的不得了，刚进入姨妈的身体就快速的前后抽动起来，似乎想用巨龙与姨妈美穴甬道内壁的快速摩擦来降低体内的高温！

突然袭来得猛烈动作让马艳丽有点不太适应，一双嫩手巾抓住两边的皮椅扶手，大张着雪白的大腿将自己的沼泽湿地暴露在情郎大炮的射程内，由于已经达到一次高潮，美穴甬道内的丰富性液将情郎的巨龙涂上一层乳白色，而美穴甬道口更是因为剧烈的碰撞产生了一圈白色的泡沫！

从情郎快速的抽插中缓过气来的马艳丽，开始享受情郎强壮的身体丶巨大的巨龙和快速的冲撞带了的一波又一波的快感。一双粉腿俏皮的攀上情郎强壮的胳膊，而双手也爬上自己诱人的双峰，一边揉搓着自己，一边淫声浪语已经止不住的从樱桃小嘴里冒了出来：“嗯……啊……宝贝……乖情郎……哦……干的姨妈……美死了……啊……用力……亲情郎用力……啊……爽死姨妈了……啊……慢点…插到子宫了……嗯……”

看着人妻美妇姨妈马艳丽妖艳淫荡的神情，听着姨妈风骚浪荡的呻吟，强烈的刺激让大宝更加的疯狂的抽插着，每次都将巨龙深深的插入姨妈美穴甬道的最深处！

马艳丽果然没让他失望，伸出一根手指挤压着自己的乳头一只手攀附着情郎强壮的胳膊，雪白的大屁股也开始迎合情郎的动作。

大宝一时性起，索性双手扶在马艳丽丰腴滚圆的雪臀上，加上巨龙挺直，轻松愉快地将她娇躯抬起。

他俯首在马艳丽微垂的额上轻轻一吻，双手托着她轻轻滑动；不堪刺激的马艳丽登时一声莺语轻吟，肉色透明水晶丝袜包裹的修长美腿紧紧缠绕住情郎的腰臀，甜得像是要化了一般，令他心花怒放，胸口都鼓了起来。

贴着那紧黏他胸口的双峰一阵鼓荡，火热的刺激令大宝真有把马艳丽再压到墙上好大快朵颐的冲动。

“好姨妈……好老婆……抱紧老公……唔……好紧的穴……夹的老公好爽……好舒服……来……把脚勾好……老公带你散散步……保证你爱上边走边干的滋味……”

被情郎那勇壮似是犹胜以往的巨龙插入，马艳丽只觉魂都快要飞了。那宝贝插得更深，咬住了她外露的花心再不肯放，光只是表面上轻巧地将脚盘到他腰上的动作，已带动幽谷中连番颤动，也不知花心被他刺激了几下，酥的马艳丽媚眼如丝、香氛轻吐，一副不堪怜爱的娇弱模样。

若非娇躯仍水蛇般缠着他不放，那幽谷夹啜着巨龙时更充满了本能的渴望，光看脸上神情还真会让人想把她放下好好怜惜哩！

被花心裹着巨龙顶端，只觉一股酥意直上心头，他抱着马艳丽，慢慢走了起来。

本来还只心慌意乱于插入时的美妙感觉，马艳丽双手环搂着他颈项，一双玉腿盘夹着他的腰，让警察制服套裙下的幽谷全盘奉献在巨龙的品尝之下，那刺激已令她不住轻哼娇吟，没想到大宝才一举步，马艳丽便感觉到了这一步行的威力：随着他步子迈出，巨龙似是愈探愈深，随他一步一下深挺，重重地顶在花心上头！

尤其他的手只是轻托着马艳丽警察制服套裙下丰腴滚圆的雪臀，让她在自己每一步跨出时，娇躯都随着走动的节奏在他怀中弹跳，一步一刺激、一步一深刻，每寸空虚都被他深刻地填满，敏感的滋味一波波洗刷着马艳丽的身心，令她情怀荡漾，藕臂搂得他愈发紧了；美峰在他胸前不住厮磨，下体却稍稍挪开，好让他举步中更好深入幽谷之内，叩得她欲泄欲茫，醉人的美妙真是言语难以形容。

从休息室到办公室，从办公室到休息室，被他这般且淫且走，马艳丽只觉眼前迷茫，除了他以外什么都看不到，矫躯除了他的触碰外什么都摸不到，每寸肌肤都被那火热熬得毛孔大开，拼命地吸着他身上充满欲望的大男孩阳刚味道，丰硕高挺的酥胸只在他胸前美满饱胀的旋磨，一对蓓蕾早已高高地挺了出来，涨得像要绽开来一般。

尤其是幽谷里的滋味更是难言，马艳丽这才知道什么叫做彻底迷醉的感觉，巨乳警花只觉高潮的滋味在体内不住盘旋积蓄，期待着爆发时的绝顶美妙，人妻美妇芳心里再不管这地方、这体位适不适合交合了，她只想被他这么且淫且行、边走边干，让她迷醉之中身心都被送上仙境，美到再也不愿意醒过来。

大宝刺得深刻，一步一挺刺之间，人妻美妇马艳丽只觉魂飞天外。他每一步走动，都似在她幽谷处狠狠地深插一下，仿佛窄紧的幽谷都被他占得满满的，一丝空隙也没留下。

巨乳警花知道这回自己丢的很厉害，却仍不由自主地在他怀中顶挺旋摇，满腔淫欲化成了一波波的汁液，随着他的走动倾泄而出，往往前面一波还没泄完，后面一波又涌了上来，后来甚至每走一步都令她一次高潮，那舒爽滋味真是难以言喻。

马艳丽轻咬着纤指，美目半启半闭，鼻中咿唔出声，肌肤润艳生光。这种被他深切占有，被他深切需要的感觉真是太棒了，以往的难受茫然似都插了翅膀飞掉，她渴求地在大宝怀中轻扭，这持续的步行，令她快意横生，只希望房间愈来愈大，愈来愈走不完。

本来走进休息室时，大宝还真想直接走上床去，但步行之间巨龙被她夹得好生畅快，尤其当她在怀中扭摇呻吟、状似不堪的模样，更令大宝淫心大悦，他索性绕着休息室和办公室走了起来。

每步跨出巨龙便一下顶戳，直透那娇嫩的花心处，双手更不住小力抛送着姨妈马艳丽丰腴圆润的裸躯，配合步履的节奏，奸得马艳丽不住唔嗯喘叫，到后头虽咬着指头放轻了声音，可眉目之间又是一番强忍着却不能抑制春心大动的风情，整个人亲密地贴在自己身上，对自己的渴望再也无法忍耐。

尤其步行顶挺之间，没有把幽谷时时胀满，那情欲的流泄一开始只是涓滴，愈到后来随着马艳丽的欢悦愈发流得急了，肉色透明水晶丝袜包裹的腿脚处尽是马艳丽高潮泄出的汁液。那湿滑润腻的感觉，虽令他步行间愈来愈不方便，可光是感觉便如此销魂。

大宝实在止不住步子。他一边小心翼翼地走着，感觉巨龙被甜蜜又活力十足地紧夹啜吸，竟不因她的高潮而有丝毫止歇，美的他几次都想射了，强挺着才能忍住一泻如注的冲动。

一边探首在马艳丽耳边，吻着她的香汗，嗅着激情中溢出的体香，轻声地告诉这人妻美妇巨乳警花她的身体是多么诱人、多么可爱，多么令他爱不释手，愈奸愈是快活。

本已难耐肉体厮磨的感觉，欲望的满足还是其次，最重要的是自己被拥抱、被需要的嗜欲被他满足，心下的火热才是最令马艳丽销魂的主因；现在被他耳鬓厮磨间悄语连连，入耳处都是令她心痒难搔的渴望，马艳丽爽得觉得花心也开了、魂也飞了，整个人恍惚间似是正在海涛当中被抛送着，一浮一沉间再难定住自己。

她欢悦地喘息着，搂着他再也不愿分开，只觉幽谷当中火辣舒畅，每一波袭击都令她发热发软，在体内爆炸般的快意无穷无尽，再也不肯止息。

泄得浑身舒畅，仿佛每个毛孔都在欢唱着无止无尽的快乐，马艳丽不知道自己泄了几回、不知道自己丢成了什么样子，当赤裸的粉背终于贴到了办公桌上时，她满足地娇吟出声，如丝媚眼只见大宝笑意盈盈，身上满是汗水，与自己的肌肤正自水乳交融，面上神情虽是满足又带着征服的畅快，却也微见疲意，低喘声中却仍透着男人强烈的欲望。

马艳丽虽觉幽谷在连番的高潮之中有些刺激过度，舒快之中暗含着点点痛楚，竟似错觉自己又回到了二十年前初恋之时破瓜之夜一般，但那无限美妙的肉欲快乐，却将那一点点的不适驱得干干净净。

她知道自己身子虽是轻盈，但要抱着自己在房中走来走去，还且走且淫，对男人而言双重的消耗绝不轻松；大宝虽是强壮，可一直走下来恐怕也吃不消吧！她娇媚地贴上嫩颊，感受着他的汗水，“大宝……姨妈……姨妈好快乐喔……啊……”

虽说这么走下来难免疲累，但看马艳丽美目如丝、媚态横生，嗅她娇喘之间喷吐芝兰香氛。听她透着勾魂媚意的呻吟中不住透出渴望的需求，身体更是尽情感受着暖玉温香，再加上腿脚间满是她甜美蜜滑的流泄，大宝被刺激的欲火更炽，只觉巨龙被幽谷夹啜得酥透骨髓。

人妻美妇巨乳警花虽是娇语呻吟，美得仿佛随时都要断气，和英姿飒爽的警察制服套裙形成了鲜明对比，此时全然是一副娇弱、不堪宠幸的模样，下体收缩之间却透着结实火辣的需求，显是打从心底想要自己射出精来，已将一身香汗的马艳丽压在办公桌上的大宝自不会放过，他压紧了身下的佳人，下身高高提起、重重放下，一下又一下的抽插起来。

这一段走来马艳丽已是连泄数回，舒服得眉花眼笑、眼前一片晕茫，只觉自己身在云端，又被他这般强攻掹打，下体虽是微痛难免，快乐却更是强烈。她喘息着，四肢水蛇一般缠绕着他的身体，勉力旋腰挺臀，好让那强烈的刺激一次次地打在最敏感的部位，求饶一般将最脆弱的要害送上敌手。

花心处被这般强烈的冲击下来，马艳丽只觉浑身火热。他一下接着一下的强力抽送，就好像钻木取火般，从她体内最深处把火熊熊烧起，令她每寸肌肤都在烈火中吟唱着焚尽的快乐；连番的高潮早已将她的身心送上仙境，此刻那美妙无比的最后一击，更将马艳丽送上了三十三天外，美得她娇躯剧颤，口中连呼哥哥老公不已，终于在那无边的畅快当中泄了最深刻最强烈的一波。

此时，已经是马艳丽正在上班的时间，大宝也不敢耽误，把人妻美妇巨乳警花压在办公桌上拼命的快进快出丶猛进猛出，好让自己和姨妈快点达到高潮，眼看着姨妈高潮迫近，大宝更加用力的抽动，次次都将鸭蛋般的龙头挤进姨妈马艳丽的子宫口：“乖姨妈……啊……好艳丽……老公也要来了……啊……啊……要射了……”

知道情郎快要She精，马艳丽更加疯狂的扭动自己警察制服套裙下已经汗湿的肥臀，娇喘吁吁嘤咛声声呻吟连连道：“嗯……嗯…好情郎……快射……快射进姨妈的……子宫……啊……亲情郎……啊……”

马艳丽猛地停止不动，性感的小腹不停的蠕动着，与此同时，大宝也猛挺了几下，把自己的巨龙像木桩一样钉进姨妈的子宫里，阴精到处，酥得大宝也一阵背脊发酸，再难忍高潮地射了出来。一股股滚烫的岩浆精华开始冲击姨妈马艳丽的子宫壁，两人同时攀上性欲的高峰……两人紧紧抱在一起，享受着高潮后的快感！

第391章 节 慕容芳琼（一）

马艳丽抬头看看墙上的挂钟：“哎呀，还有５分钟就要开会了，情郎快起来，姨妈要去准备开会呢！”

大宝腻在姨妈身上不愿起来：“嗯……宝宝……你的美穴里好温暖，让我在泡一会……”

马艳丽被情郎缠得哭笑不得，只好哄道：“好大宝乖啊，快把你的大宝贝抽出去，姨妈还有事，等改天让你泡一夜好不好？乖老公……”

大宝勉为其难的将疲软的巨龙抽出姨妈的美穴甬道坏笑道：“老婆，这可是你说的，不许耍赖……”

马艳丽一边清理两人身上的春水和汗水，一边跟情郎说：“我的小祖宗，你放心好了，他明天一早就要去南方市出差了，姨妈把你当爹伺候成不？”

得到满意答案的大宝，一脸的欢喜，又亲了亲姨妈的小嘴：“那我先走了乖老婆？”

“嗯，老公……”

马艳丽心领神会的满足情郎的心理需要，把情郎送出办公室……

大宝知道他今天还要去慕容芳琼那里报到一下，昨天轩辕家族出了那么大的事，看一看慕容主任会有什么反应？当然他也很想再欣赏一下慕容芳琼的泳衣风情。

不知道怎么回事，今天不仅没有遇到慕容复东方闻樱夫妇，连秦筱岚都没有了人影。

慕容芳琼却已经在总统套房外面的游泳池无忧无虑地逍遥自在呢！

她今天换了一件黑色立体剪裁设计的泳衣，泳衣先在颈上交叉成环，然後逶迤而下覆盖住双峰，最後再交叉包裹住耸翘浑圆的臀部。泳衣用料甚省，丰满白晰的双乳除峰顶外，又大又圆的双峰几乎呼之欲出，小巧玲珑的肚脐眼甚是性感迷人。大宝不可置信的看著这绝色尤物成熟美妇亳不吝啬的把自己美妙至极的胴体大胆的展现在自己眼前，前两日已是大饱眼福，今天这超级大美人更让自己惊艳不已，眼睛几乎要喷出火来。

“芳琼阿姨，只有你的好身段，才能让这件泳装表现出设计的质感，泳装公司应该请你去当产品代言人的。”

大宝笑道。

“臭小子，在炎都池里是不是都不好好的游泳，只会偷看漂亮的女生。”

慕容芳琼娇嗔道，心里对英俊帅气的大男孩的赞美还是暗喜的。

“芳琼阿姨，我们从小在炎都池游泳，有时候真的很无聊，多少会眼睛吃吃冰淇淋的，不过看过芳琼阿姨令人惊艳的脸蛋和身材後，今年夏天的炎都池肯定会变得很没趣，因为再也不会有令人眼睛为之一亮的惊奇了。”

大宝继续大拍马屁地笑道。

“臭小子，还不赶快教阿姨游泳，老是胡言乱语的！”

慕容芳琼以一种似嗔还喜的语气说道。

“芳琼阿姨，如果你穿上比基尼泳装到炎都池游泳，保证所有人都停止动作，男人露出目瞪口呆的眼神，女人则是羡慕嫉妒的表情。到时侯，你就知道我绝不是胡言乱语了。”

大宝笑道。

“才不要咧！那多丢脸啊！”

慕容芳琼调笑道，“你这些甜言蜜语还是留着给你的筱岚姐姐吧！”

“筱岚姐姐虽然也很美，可是和阿姨您一比，那就是好比是……”

大宝思忖着搜肠刮肚地想着。

“好比是什么呀？”

慕容芳琼娇笑着揶揄道，“当着一个女人贬低另一个女人，和当着一个女人赞美另一个女人，很容易两边都不讨好，都是很犯忌讳的事哦！你把她说高了，我会不高兴；把她贬低了，估计她知道了肯定会生气的，而且你故意贬低她，我也不会欣喜的，我会怀疑你是不是也在我的背后这样说我呢？怎么样？小家伙？今天我倒要听听你把我们俩比作什么呢？”

“我怎么会贬低她呢？筱岚姐姐好比是上官婉儿，才貌双全色艺双修，也算得上绝色佳人了，可是和您一比，她不过是一只画眉，而芳琼阿姨您好比是雍容华贵的武媚娘，千娇百媚却又母仪天下，您就是百鸟之王孔雀凤凰啊！”

大宝擦了一把额头嬉皮笑脸道，“这个比喻应该说是让你们俩都不会生气的吧？”

“臭小子，难怪考上了本科呢！”

慕容芳琼也不禁喜欢他的机智，只得笑骂道，“不光是会花言巧语，看来这肚子里面还是有点墨水的，这十二年乡镇学校还没有白上，多少还学了一些东西。”

芳琼阿姨穿着贴身的游泳衣，丰满的乳房都遮不住了，乳房上边一小半都露在外面，颤悠悠的有点下垂，乳沟很深，乳头明显凸起两点，尤其令大宝心猿意马的是大腿根部的沟壑幽谷鼓起像个肉包子，两片花瓣被游泳衣勒显出来，甚至能看到中央的凹陷。

大宝眼睛紧紧的盯着直到芳琼阿姨走近我身旁，见他直盯着她身体，芳琼阿姨脸红了，羞赧无比地娇嗔道：“咳……别这样老盯着阿姨……可以下游泳池了吧？”

大宝抬头笑眯眯的说：“芳琼阿姨，看不出来，您的身材保持的还这么棒，一点不比秦筱岚差呀，说实话，您这样真比秦筱岚好看多啦！”

他没有夸张，秦筱岚的身体瘦了点，穿着泳衣十有八九没有芳琼阿姨丰腴圆润这么惹火。

“呀，回头我就告诉筱岚，看她不生你的气，呵呵！”

芳琼阿姨娇笑着嗔怪道。

“芳琼阿姨，这是事实嘛，告诉她我也不怕。”

大宝站起来扶着芳琼阿姨的腰准备下水，芳琼阿姨的柳腰真有肉感，大宝先下了泳池站着一手抓住芳琼阿姨的胳膊，一手扶着她的柳腰引导她慢慢下来了，芳琼阿姨已经不是第一次下水了，好像还是有点紧张，身体一进入水里，就抓紧他的手，“芳琼阿姨，放松一点，怎么越学越紧张了？这里是浅水区，就当是在浴盆里就行了！”

芳琼阿姨松开手自己活动了一会儿就很自如了，大宝向深水区游了一圈回来，芳琼阿姨看着他，表情很羡慕似的，他就拉着她往更深的水域走。

“芳琼阿姨，来，把我教给你的试一试吧！”

芳琼阿姨跃跃欲试：“阿姨刚才看你游了，你好象很轻松，乱动着就游开了，我先试一下啊！”

说着就学着手脚划了几下，身体却很快失去平衡，差点被水呛到了。

大宝连忙拉住她站好：“芳琼阿姨，不是这样乱动，手脚要有节奏的配合才行，来，我扶着您再试几下看看。”

“哦，是这样，阿姨再试一下，你扶好了，别让阿姨呛到水了。”

慕容芳琼煞有介事地叮嘱道。大宝有些怀疑她是不是在演戏，如果她真的是在装模作样的话，那她真是无可置疑的演技派了，可以和张曼玉去争夺影后宝座了。

大宝心里狐疑，表面却不显露出来，他把芳琼阿姨的身体托了起来，一手托着她平坦柔软的腹部，一手放在芳琼阿姨丰腴滚圆的美臀上，芳琼阿姨划动着没有注意到，大宝一边和她说话一边有意无意摸着她那丰腴滚圆的美臀，芳琼阿姨的臀瓣又大又肥柔软丰满弹力十足，游泳衣只裹着一部分，大半雪白臀瓣露在外面，白花花的诱人犯罪，比秦筱岚的美臀大多了，心想芳琼阿姨的身体这么诱人，又是守寡多年，那芳琼阿姨的性欲岂不是没办法满足，真是浪费了这成熟迷人的肉体。

摸着摸着大宝下身就有了反应，脑子里冒出一个糜乱的淫念，或许可以试探一下芳琼阿姨，弄不好能跟她亲热上尝尝熟女身体的味道，也替父亲满足满足芳琼阿姨多年的身心渴望，了结一下她的暗恋情结，想到这里大宝的巨龙已经完全硬了起来。

一走神芳琼阿姨身体失去依托沉了下去，啊的一声挣扎起来，水一下子灌进嘴里，其实水不深，大宝站着头部都在水面上，芳琼阿姨却更慌张了，扑腾起来手到处乱抓。

大宝清醒过来慌忙抱住慕容芳琼把她的头拉出水面，芳琼阿姨站稳了身体，还是吓的搂紧他的脖子，趴在他肩膀上“呃呃”吐着嘴里的水，大宝抱着芳琼阿姨轻拍着她的后背连声说道：“芳琼阿姨，对不起，我刚才腿上痒伸手抓了一下，没想到让您受惊了。”

“唔……唔……没事，阿姨只是喝了一口水，现在好多了，也怪阿姨不争气，这儿水这么浅是阿姨过分紧张了！”

芳琼阿姨虽然好多了，还在喘着粗气，乳房随着呼吸在大宝胸口磨擦着。

他不禁又心痒痒了，巨龙又勃起了，手从芳琼阿姨背部滑下去抱紧了丰腴滚圆的美臀安慰道：“芳琼阿姨，接下来我会注意的，不会再让您呛水了。”

芳琼阿姨丰腴滚圆的美臀被大宝一抱紧，他们的下身就挤在一起了，他硬挺的巨龙正好顶在芳琼阿姨的沟壑幽谷部位，芳琼阿姨明显感觉到了，哦的嘤咛了一声，娇躯微微颤动了一下仍抱着他，娇羞呢喃道：“嗯，阿姨不学了，下次吧，歇会儿我们去晒晒太阳吧！”

大宝见她和他这样抵着下身没躲开，胆子更大了，按紧她丰腴滚圆的美臀摸了起来时而移到背部抚摸一下，装着不是刻意摸她的美臀。无奈巨龙不争气，居然不自觉的动了两下，磨着芳琼阿姨的沟壑幽谷，芳琼阿姨这下似乎明白他在使坏，脸明显的红了，羞涩的呢喃道：“哦……宝儿你……你怎么……别抱阿姨这么紧……”

大宝已经做的很过分了，芳琼阿姨也没有责怪，他开始怀疑芳琼阿姨也许是身体太久没受到刺激，沟壑幽谷这样被他巨龙顶着有快感，总算得到了一点点安慰，所以纵容他这样放肆。大宝就干脆直接的只摸着芳琼阿姨丰腴滚圆的美臀，巨龙更用力的顶在芳琼阿姨沟壑幽谷中央的凹陷处，柔声安慰道：“芳琼阿姨，您的身体好软，抱着真让我舍不得放开，要是秦筱岚身体有您一半性……性感……就好了。”

第392章 节 慕容芳琼（二）

“哎……”

芳琼阿姨声音都变了像是在呻吟，“我是你阿姨……不要这么说……放开阿姨……我们上去晒太阳说一说你姑妈宣月媛昨天和鬼脸恶魔交手的情况……”

说着却娇喘吁吁没有反抗挣扎的行动。

大宝确信此时的芳琼阿姨身体深处压抑已久的欲望已经被他挑逗出来了，只是碍着辈分关系不好意思放开，于是他的色手陷入芳琼阿姨臀沟里抓住她美臀上软绵绵的臀肉，在她耳边轻声说着：“芳琼阿姨，您告诉我，您是否知道我爸爸妈妈的下落呢？您告诉我您掌握的信息，我就告诉您昨天我月媛姑妈和鬼脸恶魔交手的情况！”

芳琼阿姨粉臀被大宝一抓，整个身体软了下来靠在他身上，娇喘吁吁呢喃道：“宝儿，阿姨调查多年了，也无法确实你爸爸妈妈的生死下落，我们上去再说吧！小坏蛋，不要抓阿姨的屁股呀……”

“芳琼阿姨，炎都县乃至炎都池的整个情况是不是都在您的掌控之中呢？昨天发生的事情那么快就传到您这里来了？”

大宝紧紧搂抱着慕容芳琼丰腴圆润的胴体故作伤心状说道，“这几天我已经对您推心置腹了，您为什么还不肯对我如实相告呢？芳琼阿姨，如果继续这样的话，我对您会失望的哦！”

“宝儿，不是阿姨不肯如实相告，你知道阿姨是组织里面的人，要严格遵守组织纪律的。再说有些事情告诉你也没有用的，对你有帮助的阿姨都会和盘托出的，对你没有什么隐瞒的。”

慕容芳琼不知道想要尽快结束这样搂搂抱抱的局面，还是生怕冷了大宝的心，只好赶紧解释说明，半真半假地佯装生气娇嗔道，“我们上去再说，好吗？小坏蛋，是不是非要吃阿姨的豆腐啊？”

“我可不是有意要吃阿姨的豆腐，主要是我担心房间里面有窃听器摄像头，我思来想去还是觉得在游泳池里面最安全。”

大宝笑道，“温香暖玉抱满怀，水声潺潺，和风习习，其他家族的人无论如何也想不到我们的会谈会在泳池里面亲切友好地进行呢！呵呵！”

“小坏蛋，要吃豆腐，回来去吃筱岚的。”

慕容芳琼羞赧妩媚地娇嗔道，“阿姨都人老珠黄了，哪里有什么温香暖玉的？万一被人看见了，阿姨的这张老脸还怎么见人啊？”

“芳琼阿姨，谁说您老了？您的身体丰腴圆润不知有多诱人呢！我也不知道怎么回事，反正是和你在一起，我就好像是我父亲灵魂附体一样的亢奋。”

大宝装神弄鬼地坏笑道，“芳琼阿姨，你看我都控制不了我的小弟弟了，该怎么办呢？”

说着他摇动腰部巨龙用力左右磨擦着芳琼阿姨的沟壑幽谷，隔着薄薄的游泳衣芳琼阿姨的沟壑幽谷柔软而饱满，甚至能感觉到肥厚的花瓣偶尔也蠕动着，芳琼阿姨的美穴说不定已经湿透了，更直接的刺激令她娇喘吁吁。

这时，房间里面传来慕容复和东方闻樱的声音：“大姐，大姐！”

慕容芳琼慌忙伸手想推开大宝身体娇喘道：“……他们过来了哦……不要……不要这样……好宝儿……先放开阿姨……我们起来再说……让他们看见阿姨真是丢死人了，起来好吗……”

大宝心头狂喜，有机会了。色手往臀沟深处一探摸了一把芳琼阿姨的沟壑幽谷，又飞快在她嘴唇亲了一口笑道：“好的，芳琼阿姨，咱们上去吧！”

芳琼阿姨嘴巴沟壑幽谷两处遭袭，惊叫了一声娇嗔道：“啊……小坏蛋你……你太过分了……”

脸上又羞又气又难为情，大宝坏笑着拉她上了泳池。

大宝见到过妈妈袁雪妃在炎都池底溶洞里面的那个裸体雕塑，眼前的慕容芳琼简直和妈妈袁雪妃就是一个模子刻出来的，只是他心里觉得妈妈袁雪妃的美目之中更显得温柔贤淑，慕容芳琼的美目之中更多一分美艳，如此暧昧挑逗撩拨一番，他这才发现芳琼阿姨的眉目之间别有一种妩媚，他时不时地扮演父亲轩辕军的角色拥抱她的时候，只顾着被她的痴情感动，却没有注意到她的那种雍容高贵里深藏的媚态，心思触动之下，他忍不住在慕容芳琼的柳眉凤目瑶鼻樱唇乃至泳衣下的酥胸柳腰玉腿上看了几眼，见她浑身上下洋溢着成熟美妇的迷人丰韵，令男人心甘情愿拜倒在她的脚下！

“原来是大宝来了！”

慕容复看起来长相俊美，说话和气，文质彬彬的，丝毫没有柳云飞那样富二代的轻狂无知骄横跋扈，频频向大宝点头致意，他好像知道姐姐慕容芳琼在一步一步控制大宝的意图似的，看着大宝的眼神仿佛看见一个进入了牢笼甚至陷阱的虎豹一样，而这头虎豹直接与炎都池的炎黄宝藏有着重要的联系。

“大姐，还是没有发现……”

东方闻樱却满面愁容地摇着头，父亲东方木被绑架失踪已经三天了，搜遍炎都县城依然没有父亲的下落，她怎么能不忧心忡忡呢？

“你不必着急，或许宝儿可以让你放宽心的。”

慕容芳琼掩饰着自己满脸的娇羞，故作镇定地娇笑着说道，“宝儿，告诉你闻樱婶婶，你是不是确信她父亲安然无恙啊？”

“这个这个……”

大宝一时有点无法接受，如果称呼东方闻樱婶婶的话，那岂不是要叫东方木爷爷了吗？只好含混其词地说道，“反正据我所知，柳爷爷苏婆婆他们四个人现在都还好。”

“大宝，你找到他们的下落了吗？你带我去找我父亲，好吗？”

东方闻樱听大宝这样说，她不禁激动地抓住了大宝的手摇晃着。

“那个那个……”

大宝慌忙解释道，“闻樱婶婶你别着急，我也没有真正找到柳爷爷苏婆婆他们的下落，不过，我当时确实听到了他们的呼吸，他们都安然无恙，至少没有受伤，目前来说应该还是没有危险的。至于营救他们应该不是什么难事，不过，我想芳琼阿姨可能还有通盘考虑的计划和安排，您也不必这么担心，他们不会出什么事的！”

“就是的，闻樱，我早就告诉过你了，岳父大人不会有事的。”

慕容复和颜悦色地安慰娇妻道，“大宝都已经感知到他们安然无恙了，也没有受伤，我想岳父大人和柳叔叔苏婆婆可卿他们四个人很可能有别的打算，以他们四个人的本领，哪里会那么轻而易举被秦守仁和柳云飞他们绑架呢？”

“是呀！闻樱，我和宝儿会有统筹考虑的。”

慕容芳琼看了大宝一眼笑道，“保证东方叔叔不会有什么危险的，我和宝儿正商量何时如何营救东方叔叔他们呢！”

“我还是有点放心不下……”

东方闻樱好像在慕容芳琼和慕容复姐弟俩面前不敢多说话，真是用芊芊玉手在大宝的手上暗示性地握了握，美目眨了眨示意有机会想和他单独谈一谈。

“闻樱婶婶，您放心好了！”

大宝也在东方闻樱芊芊玉手手心里挠了挠，意味深长地笑道，“有芳琼阿姨统筹全局，您就高枕无忧吧！”

慕容复和东方闻樱一时无语，大宝顿时明白夫妻俩可能还有秘密的事情要和慕容芳琼汇报商议，他夹在当中，他们俩自然是不好开口了。

“你们先聊着，我去一下洗手间！”

大宝在松开东方闻樱的芊芊玉手之际，还在她柔软白嫩的手心里调皮地捏了捏，然后借故走进了洗手间。

东方闻樱多少听说了大宝的一些风流韵事，知道这个有点帅气还有点邪气的大男孩喜欢吃美女的豆腐，如果说前面他在她手心里挠了挠是回应她的暗示的话，这次估计十有八九在吃她的豆腐了，而丈夫慕容复就在眼皮子底下，她不由得粉面飞起了红晕。

大宝开闸放水，心里却在急速地转动：慕容芳琼到底是什么打算？慕容复和东方闻樱夫妻俩又在忙乎着什么？还有欧阳龙和他的姐姐欧阳夏丹到底是什么打算？还有昨夜古里古怪的雪晴小姨和形同鬼魅的舅妈，尖刻刁蛮的河东狮什么时候会那样悄无声息地进入房间变得好像特工一样了？好像还有什么秘密人物在暗中盯梢，只是自己还没有发现她们的真正面目罢了！现在，炎都县的浑水是越来越无法分清敌我了，他们的目的到底是什么呢？难道仅仅是什么宝藏吗？而所谓的炎黄宝藏到底是些什么东东？又在哪里呢？

他穿着一条沙滩短裤，赤裸着上身重新回到游泳池旁，慕容复和东方闻樱已经走了，现在没有其他人，慕容芳琼穿着两段式的泳衣正趴在躺椅上晒日光浴。从他现在的角度看过去，雪白的背部，被黑色泳裤紧紧包住大半而鼓起的丰腴滚圆的美臀，还有那双修长的大腿都完美的呈现在眼前。他心中惊叹着，如果只是从眼前的这个背影来推测这个女人，绝对不会认为她已经是过了四十岁的女人。

“叔叔婶婶呢？这么快就又有事出去了吗？”

大宝轻轻地走到慕容芳琼的跟前，目光不由自主地从她的雪白裸露的背部滑到她丰腴滚圆的美臀上。芳琼阿姨的双腿自然的分开，丰满肥嫩的臀肉从黑色的泳裤两侧鼓溢出来，黑白两种颜色形成的强烈对比冲击着他的视线。泳裤中间的那条凹缝顺势往下延续到这个成熟美妇的大腿根部，黑色神秘的三角凹陷地隐约可以看出两瓣微微鼓起的痕迹，那就是他芳琼阿姨的私处！

不过由不得他再欣赏下去了，芳琼阿姨已经发现他的到来，仰头对他说道：“他们还有事，还不是你那个炎都池之谜的事情？不仅仅十大家族，还有各方势力，甚至连日本和欧美都有人过来，到头来竹篮打水一场空，那可就成笑话喽！宝儿，你可还没有告诉阿姨昨天你月媛姑妈和鬼脸恶魔交手的情况呢！”

第393章 节 慕容芳琼（三）

“连日本欧美都有人关注这个事情吗？难道那个炎都池宝藏真的有什么奥秘吗？”

大宝的目光飘过芳琼阿姨胸前那两团高高耸起的乳肉，两粒露出大半的乳房被挤出一道深深的沟壑，白嫩耀眼。他一边在芳琼阿姨身旁坐下一边解释道，“哦，昨天的事情的确有些凶险也有些诡异……”

说着他将昨天在方芸家里家外发生的事情大致讲了一遍，慕容芳琼听说轩辕家族包括两代圣女在内的那么多高手都制服不了鬼脸恶魔，她也不禁有些心惊，而听大宝说后来他再次打败了鬼脸恶魔，慕容芳琼越发证实了心里的猜测，那就是大宝体内的小银龙十有八九是鬼脸恶魔的克星。

“唉，没有想到轩辕家族两代圣女都无法降服鬼脸恶魔，害得月媛也受了伤。其实，我和你大姑妈宣月媛关系还是不错的！”

芳琼阿姨惋惜道，“没想到在炎都县这个小地方还会不约而聚，怎么诗诗也不来陪陪我呢？”

“下次一定让月媛姑妈和诗诗表姐过来好好陪陪您说话聊天。”

大宝随口对芳琼阿姨许诺道，“现在不是还有我在陪你吗？芳琼阿姨，让我帮你涂涂防晒油吧！”

一是想转移芳琼阿姨的注意，二是芳琼阿姨那雪白滑腻的背部实在让他兴奋不已，而且这么好的机会如果浪费岂不可惜。芳琼阿姨只是稍微迟疑了一下，就答应了，经过了刚才那番近距离挑逗骚扰，她已经春心勃发，何尝不想让大宝的禄山之爪再来给自己按摩一番呢！

大宝从一旁的小桌上拿起防晒油坐到芳琼阿姨身边。近距离的观看，更让人对这赤裸的背部垂涎，想到即将发生或可能发生的事，双手不由抖了一下，这不是害怕，而是兴奋！

他利索的将防晒油倒在芳琼阿姨光滑的肩上，开始涂抹。因为经常帮那些美女姐姐妹妹按摩，所以手法已很是娴熟，而且他知道在哪些部位，如何抹按，用多大的力道才会让女方觉得舒服，这一切都已经从苏芳菲苏雅琴她们身上得到验证。

大宝双手在芳琼阿姨光滑的肩部缓慢的揉压着，白腻的皮肤加上防晒油的润滑，手感更是惊人。

“嗯，宝儿，你的手法很不错呢！”

芳琼阿姨称赞着他的手艺，发出一声舒服的声音。果然，女人的敏感点都是大同小异的。

大宝暗自高兴，口上却不慢地赞美道：“芳琼阿姨你的皮肤真是让人吃惊，保养的简直比筱岚姐姐的还好。上次杨书记愣说你是筱岚的姐姐呢！”

“贫嘴。你这孩子没个正经，就会说这些话来哄人，阿姨都这么老了，哪里还像筱岚的姐姐了。”

芳琼阿姨一阵笑骂，话虽是在怪他，可那语气里却全然是一股子高兴的味道。

只要是女人便没有不愿意听甜言蜜语的，越是端庄高贵的女强人越是喜欢年轻男人的赞美。大宝装出着急的样子赶紧分辨着调笑道：“我可没说半点假话，不信现在我们出去，别人肯定不是说你是我的姐姐，就说是我的老婆。”

“你这孩子越说越没边了。”

芳琼阿姨佯怒道。

“是我不对，可我说的都是真的呀。”

大宝装出几分委屈的声音说道，心中却暗喜，刚才故意在后面加上老婆这个词，为的就是一个试探和挑逗，从芳琼阿姨的反应看，她并没有真的在意他的说法，反而接受了他的奉承。

不过他说的也并不夸张，他的双手继续在芳琼阿姨光滑的背上抚动按压，芳琼阿姨保养的极好，精致的五官，细嫩的皮肤，丰满火辣的身材，完全是一副三十出头少妇的样子，绝不会让人想到四十岁的成熟美妇。

“好了，阿姨相信你就是了。”

芳琼阿姨顿了一下，又略微迟疑地问道，“你真的不觉得我老了吗？”

大宝故做惊呼的回答：“老天，知道吗，你的皮肤简直跟筱岚的一样！不，还要更加的滑嫩呢！”

“你这孩子就是嘴甜。”

芳琼阿姨笑骂道，沉浸在他恭维中的芳琼阿姨并没有注意到最后的那个可以算是情侣间调情才会用到的词。

“芳琼阿姨，你一个人过了这么些年，现在慕容叔叔也成家了，有没有想过……”

大宝试探地问道。

芳琼阿姨回过头看着大宝，忽然叹了口气，“你这孩子……阿姨都一个人过了这么多年，我已经习惯了。再说……”

“再说什么？”

大宝笑问道。

“再说，还有谁看得上我这个老太婆啊？”

芳琼阿姨的口气中颇有几分幽怨，她何尝不渴望男人的疼爱呢？可是经过了时光的荏苒，岁月的变迁，感情的交替，她的心里越发思念昔日的轩辕军，这也是这几天她为什么会装作不会游泳而任由大宝借着教她游泳的机会吃豆腐的原因，她也在偷偷享受着这种暧昧禁忌甚至有些不伦的刺激快感。

大宝没有接口，用实际行动回应芳琼阿姨。双手直接从芳琼阿姨的肩膀滑到了背部。由于芳琼阿姨上身只是一件黑色的类似兜肚的泳衣，并没有文胸，整个背部就只有一个黑色的衣结，所以几乎是他的手刚碰到那个黑色的衣结，就立刻将它解开了。

随着那两根衣带向两侧滑落，芳琼阿姨的整个背部已经再无任何遮挡赤裸地呈现在他的眼前，而他的双手还抚在上面，细腻嫩滑的触感从手掌一波波地涌来。长久的愿望得以初步实现，喉咙不禁一阵干渴。

“咦，宝儿，你怎么把……”

芳琼阿姨只是发出了一声惊讶，声音即随之弱了下去，因为他的双手已经开始在芳琼阿姨的整个背部上下不停游走了。

“解开才好涂呀。嗯，像芳琼阿姨这样年轻的身材，只要是男人都会像阿拉斯加发情的棕熊一样冲上来吧！”

大宝由衷地称赞道。

芳琼阿姨不禁笑骂道：“小坏蛋，就知道贫！阿拉斯加棕熊？你当我是什么？”

芳琼阿姨没有阻止他的双手在她背上继续放肆，似乎已经默认，该来的终于要来了，到底是轩辕大宝还是轩辕军在抚摩疼爱她呢？

芳琼阿姨的身材极好，有着一对36D 的乳房（对于有心人，是很容易获知的）而且由于长期锻炼，做瑜伽，不但没有下垂，反而像少妇一般越加坚挺。此时因为背后的衣结被解开，黑色的胸衣散落到躺椅上，再也无法遮挡住那对豪乳，于是由于趴卧的姿势而被挤压在胸部两侧的大团雪白的乳肉便裸露在他的眼前。

全身的血液涌向了两个地方——头顶和老二，大宝死死地盯着那团雪白的乳肉，努力让自己平静下来，反复告诫自己，千万不可急躁。

深吸了几口气，他把注意力集中在双手上，不时略微用力的按揉着，拿出了他全部的技巧，力图使芳琼阿姨满意，如此才能按照他所希望的继续发展下去。这对他来说也是一次全面爱抚芳琼阿姨滑腻肌肤的绝好时机，无形中还可以增加彼此的亲密度。

这时芳琼阿姨忽然护着自己的胸部回过头来问他：“你会不会冲上来？”

说完才仿佛意识到什么，脸颊顿时染上一层红晕，慌忙转过头去。

大宝“嘿嘿”笑了一声，不想芳琼阿姨也会拿言语来作挑逗，脑海里回放着刚才芳琼阿姨的成熟风韵，双手紧贴着她的肌肤从上往下用力的摸了一遍，以此来回答芳琼阿姨的提问。

“嗯……”

芳琼阿姨埋着头发出了一声轻轻的鼻音，连双耳也变红了。

大宝越加卖力地为芳琼阿姨服务，而在众多美女姐姐妹妹身上练就的技巧终于没有让他失望，芳琼阿姨开始发出一阵阵压抑的呻吟，虽然极其轻微，但在他留心细听之下，显得清晰入耳。

可以进入下一步了！大宝双手的活动范围慢慢向芳琼阿姨的背部两侧和胸前扩展，整个过程尽量显得自然。双手的拇指按压在芳琼阿姨的腰部，虎口合着两侧，手掌则包住前面的腹部，手指尽量前探，然后微微用力收拢手掌，由下往上缓慢移动。

芳琼阿姨的呼吸明显变粗，因为她能够清楚的感觉到，如果按照这个姿势，大宝的手指肯定会抚到她乳房。手指传来的感觉，让他知道芳琼阿姨正在犹豫，到底要不要阻止他，知道这样下去不好，可自己的身体又无法舍弃这种感觉，已经多少年没有体会过了？

就在芳琼阿姨犹豫的时候，大宝的手指已经滑上了她身体两侧的那两团雪白粉腻的乳肉！

人类的手指真是奇妙啊，通过手指传来的细腻触感，他在脑海中完美再现了那两团白白腻腻的乳肉。滑嫩而又充满弹性的乳肉仿佛会随时融化在指尖，渗入他的手指。

“宝儿……”

芳琼阿姨低低地发出一声颤抖的惊呼。

“芳琼阿姨，舒服吗？”

大宝不等慕容芳琼反应过来，双手便带着一抹惊人的反弹离开了那两团粉腻，重新回到芳琼阿姨的背上。虽然那只是芳琼阿姨乳房的最外侧，虽然他的手指只是在上面一掠而过，但带给他和芳琼阿姨的感觉却是无比的刺激和兴奋。从芳琼阿姨迟缓的反应看，她已经太久没有被男人碰过了，那颤抖的声音让他知道他的手指给她带来的是怎样的刺激。

“宝儿，不要叫我阿姨了，以后叫我干妈好吗？在我心里早就把你当作自己的孩子看待了。以后干妈会替你爸爸妈妈照顾你疼爱你的……”

慕容芳琼内心里不仅仅想要认轩辕大宝为干儿子，更想把他当作他爸爸轩辕军的替代品，代替他爸爸轩辕军在她芳心深处的位置，哪怕像现在这样，既不算完全逾越，又能稍微满足一下内心的空虚，而她这个干儿子也挺让人满意，能掌握好分寸，芳琼阿姨便沉默下去，默认了她这个干儿子在她赤裸的背上肆意涂抹防晒油了。

第394章 节 芳琼阿姨（一）

“芳琼干妈，我从今往后也会好好孝敬您的，会替我爸爸好好照顾疼爱你的！”

大宝心里狂喜，暗自松了一口气，这一关过去后就由不得她再拒绝了。芳琼阿姨完全没有意识到，人的欲望如果在最初没有被遏制住，以后便不会再被控制了。尤其是被压抑已久的欲望，只要让它露出一角，就会像春天的野草一样在心中疯长，而在这个过程中你会不停的给自己寻理由找接口来放任心中狂野，直至最终被疯狂蔓延的欲望所吞噬，尤其是这种暧昧禁忌的刺激和快意更加充满诱惑。

大宝的双手从芳琼干妈的背上滑落至腰部，手掌像刚才那样紧紧贴着芳琼干妈的腰侧往上移动，然后，再次掠过那两团向四周鼓溢出来的乳房。滑腻的感觉又一次从他的手指清晰传入大脑。

渐渐他的双手越来越往前，变成了紧贴着芳琼干妈的腹部往上抚摸。每次抚动他都会用中指的指腹轻轻按揉芳琼干妈的肚脐，慕容芳琼的娇躯则会随着他的手指轻微地颤动。这已经完全算是情人间的爱抚而不是干儿子给干妈抹防晒油了。可现在慕容芳琼已经无法控制自己身体内的欲望，只能趴在那一边享受他的爱抚一边娇喘了。

现在大宝眼前，芳琼干妈已经可以说是上半身全裸了，只是因为趴着而没有露出全部的乳房。他的双手不停地游动于芳琼干妈光滑细腻的胸腹之间，尽管还没有触摸到芳琼干妈雪白柔润的乳房，可离他的目标是又进了一步。

芳琼干妈虽然是喘着粗气让他肆意地爱抚她的胸腹，但这并不代表她已经完全抛去心中的顾虑，可以分开双腿欢迎他进入了，毕竟十多年的束缚和传统的道德观不是说放就能放的。衣服要一件一件脱，他现在要做的就是尽量挑起她的欲望，挑起她被压抑了十几年的情欲，芳琼干妈现在可正是虎狼之年啊。

握紧着双手，感觉着掌中粉腻的乳肉传来的惊人弹性，尽管只是整个乳房的下缘部分。慕容芳琼顿时从鼻腔中发出一声短促的呻吟：“嗯，宝儿，你别……”

“芳琼干妈，我想问你当年爸爸有没有这样给你亲热按摩呢？”

大宝听到芳琼干妈的呻吟，虽然万分不舍掌中的美肉，还是立刻放开了双手，现在还不是享受的时候。他知道，像这样爽快的松手，反倒会让芳琼干妈不满。女人在亲热时喜欢在嘴上说不要，可如果你真的“不要”了，她们绝对会恼你，即使嘴上不说。

“小坏蛋，不该问的不要问，继续按摩你的……”

果然，芳琼干妈立刻对他这种“爽快”的举动做了回应——放下臀部把他的双手压在了她的胸腹之下。自从他的双手探入芳琼干妈的胸腹间开始爱抚后，芳琼干妈就略微抬起了她的臀部，仅仅只是压住自己的乳房，让整个胸腹悬空好便于他双手的移动，现在她放下丰腴滚圆的美臀压住他的双手，当然是表示她不满了。

大宝不由暗自高兴，如果芳琼干妈什么也没表示，那就真的完了，下面要做的就是安抚芳琼干妈不满的情绪了。他微笑着缓缓将双手移动到芳琼干妈腹部中央，左手中指的指腹摸到了芳琼干妈雪白滑腻的肚脐上，轻轻按压揉动，右手则来到肚脐下，用指腹轻柔地划着圈。

慕容芳琼的呼吸立刻急促起来，全身轻微地颤抖着，大宝甚至能看到她雪白光滑的背上所起的一层细小疙瘩。自然，芳琼干妈的臀部又提了起来，他双手活动的范围也随之恢复。

大宝一边用手指细细地感受着芳琼干妈柔软的腹部，一边开始加剧爱抚挑逗的程度。左手的指尖轻划着芳琼干妈腹部的皮肤一路往上，直至乳房的下缘方停止下来。这时他清楚地听到芳琼干妈松了一口气，不过他接下来的动作又让她开始吸气。

大宝的指尖沿着乳房的下缘仿佛画家作画般轻轻地开始勾划。从慕容芳琼的右乳勾到左乳，再从左乳划至右乳，右手则沿着泳裤的上缘在芳琼干妈的腹部缓慢而又清晰地画着圆圈。他的右手已经很靠下了，如果他把圆圈再加大一点，说不定会摸到芳琼干妈的萋萋芳草，想到这，短裤里的巨龙不由一阵跳动。

在大宝双手地攻击下，芳琼干妈压抑了十几年的情欲已经慢慢苏醒过来，汹涌不可遏制的情欲让芳琼干妈稍作挣扎便放弃了抵抗，原本紧绷的腹部随之放松下来，安心地享受着他的爱抚，好像梦中情人轩辕军在爱抚她一样。

很快大宝便发现芳琼干妈一直护住的胸竟然也渐渐抬了起来，他的左手往上试探了一下，果然，芳琼干妈已经把她那对36D 的挺拔玉乳开放给他了，不过他没有顺着芳琼干妈的意思把手攀上那对让他垂涎已久的玉峰，只是用指尖在那弹性惊人的乳峰上不轻不重地划了一下。

“宝儿……”

一声诱人之至的呻吟从芳琼干妈的喉咙中荡出。浑身的血液仿佛在瞬间被这撩人的呻吟所点燃，大宝几乎要把持不住立刻压到芳琼干妈的身上去。深吸了一口气，平复下心中的躁动。他并不喜欢那种直来直去的性爱，相较而言，他更喜欢在他所掌控下的，对女方的挑逗。这种挑逗的过程更加让他着迷，尤其现在挑逗的对象是雍容高贵丰腴圆润的慕容芳琼，他不希望草草地结束，还有一点考虑就是不能由芳琼干妈来掌握主动，整个过程必须在他控制之下，这也是为了以后的考虑。

在芳琼干妈还没有进一步表示之前，大宝俯身到她的耳边，一口含住她白皙柔嫩珠圆玉润的耳垂，用牙轻轻噬咬住，然后一边吮吸，一边用舌头温柔地舔绕。

“嗯……嗯……”

芳琼干妈发出一阵阵愉悦的呻吟，双手情不自禁伸到后面，抚摸大宝的脸颊和头发。他的牙齿和湿滑的舌头在芳琼干妈欣长白嫩的脖子上好一番舔舐侵犯，留下一排湿湿的牙印后又回到她的耳朵。

将火热的呼吸缓缓吐入芳琼干妈的耳朵，大宝噬咬着她的耳垂，用一种极为暧昧的语调轻声说道：“芳琼干妈，让我给你的大腿也抹上防晒油好么？”

芳琼干妈含糊不清的嗯了一声表示同意，不过他想她可能都没有听清楚他在说什么，他甚至不能肯定刚才那一声是她给他的回答还是她自己的呻吟，可这一切都不是重点。

大宝起身将双手从芳琼干妈雪白光滑的腹下收回，倒了些防晒油在掌中，抚上了芳琼干妈仍然光洁致密的小腿。十根手指仿佛舌头一般仔细地从芳琼干妈的小腿开始往下抚摸，嘴上也没有清闲，满口称赞着：“芳琼干妈，你的腿好漂亮，真是让我不忍释手啊！”

芳琼干妈只是哼哼了几声表示回答，他两眼一番咽了一口唾液不再说话，专心地用自己的手指侵犯芳琼干妈的双腿。

大宝双手最终停留在芳琼干妈肉光致致的双脚上。纤巧粉嫩的脚掌，圆润可爱的脚趾，晶莹光洁一尘不染的脚指甲，让他这个即使没有恋足癖的人也不禁兴奋莫名。

大宝细细把玩着手中的玉足，每一个脚趾缝都要反复的摩挲，确认不遗漏任何一处地方。圆润可爱的脚趾是重点关注对象，凭籍着防晒油的润滑，他把手指插入芳琼干妈肉肉的脚趾缝中，宛如做爱般来回地抽插着。那些肉肉的粉红色脚趾不由全部卷曲起来，紧紧夹着他的手指。

芳琼干妈侧过脸来望着他，已是两颊通红，双目如丝。看着芳琼干妈细细喘息的媚态，他不禁又在那肉肉紧紧的趾缝中狠狠抽插了几下。“喔……喔……”

慕容芳琼闭上双眼咬着下嘴唇又是一阵销魂蚀骨的呻吟，在他停下动作后还喘息了好一会，才斜着柔波荡漾媚眼如丝的双眸骂了他一句，“你这坏小子！”

哦，大宝也忍不住暗自呻吟了一声，感觉到体内四处蔓延灼烧的情欲之火，看来要加快进度了。他把双手放到了芳琼干妈丰满白嫩的大腿上，手掌沿着柔润的曲线直接滑向芳琼干妈丰满浑圆大腿的内侧。掌心满是一手温热的丰腴，润滑中带着阵阵的颤栗，这种感觉是如此的美妙。

大宝的手掌继续缓慢坚定地往上移动，不时用手指轻轻捏着芳琼干妈大腿内侧温软滑嫩而又敏感无比的肌肤。这种肆意爱抚芳琼干妈大腿内侧的行为所带来的刺激远远超过了爱抚女人大腿内侧本身所带来的愉悦。

如果说前面芳琼干妈的呻吟还一直保持刻意压抑的话，那么现在芳琼干妈已经开始用无所顾忌的呻吟来发泄体内一波波如潮的快感了。看着以往高贵典雅的慕容芳琼随着他手指在她大腿内侧的移动而发出一声声勾人的娇吟，内心猥亵传统禁忌的快感让大宝全身的血液在瞬间沸腾起来，简直随时都会从毛孔中喷射出去。

大宝的手指在芳琼干妈温润的大腿内侧上画着一个又一个的圆圈，慢慢接近她大腿根部中央的坟起处，指尖沿着泳裤的边缝轻轻划动，偶尔捏弄一下那里幼嫩的肌肤。“喔……”

芳琼干妈娇软的呻吟已经连成了一片。

大宝再次凑到芳琼干妈的耳边：“干妈，把眼睛闭起来，不准睁开。”

慕容芳琼回头瞟了他一眼，腻声道：“你这坏小子想干什么？我可是你干妈，不要对干妈做出过分的事哦……”

说完这句挑逗大于警告的话便乖乖闭上了双眼。

之所以要让芳琼干妈闭上眼睛，一是他刚才在芳琼干妈身上所做的一切都是打着抹防晒油这个幌子，这只是给芳琼干妈的一个突破自己心理防线的理由，人只要给自己找到了借口，便可以心安理得地堕落。现在如果想要更进一步就需要找出新的理由。二来可以让芳琼干妈闭上眼睛后将她所有的感觉都集中到自己身体所带来的快感中。

第395章 节 芳琼阿姨（二）

在芳琼干妈转回头后，他立刻起身脱掉身上唯一的短裤，早已坚挺如铁的下体马上弹了出来，巨大猩红的龙头在空气中一阵跳动，显露出无比的狰狞。“嗯……”

芳琼干妈似乎察觉了什么，一声若有若无的呻吟仿佛在催促他赶紧行动。

大宝俯身将芳琼干妈的双膝尽量向两侧分开，再将小腿折起，看上去有点像蛙泳的姿势，因为慕容芳琼经常做瑜伽，身体柔韧性很好，所以他不用担心会弄伤芳琼干妈，像这样简单的姿势对芳琼干妈来说毫无困难。

大宝跪坐在后面，握住芳琼干妈两只肉乎乎的粉嫩脚掌一下夹住他狰狞的下体，芳琼干妈的双脚下意识的往回一缩，在他双手的固定下稍微挣扎了一下便不再反抗。芳琼干妈的呼吸明显变得更为急促，虽然可能早已预料到这种情况，可真要接触到自己干儿子大宝那火热滚烫的生殖器，仍然会紧张得难以呼吸。

大宝引导着芳琼干妈肉乎乎白嫩嫩的脚掌在他坚硬火热的巨龙上缓缓移动，防晒油的润滑让他的巨龙可以轻松地在芳琼干妈肉脚之间抽动。不时用硕大的龙头轻轻顶弄芳琼干妈粉嫩的脚心，一个软软硬硬的肉团在脑海中呈现出来，每一次的顶磨都会引出一声让人浑身酥软的娇吟。看着芳琼干妈圆润的脚趾贴在自己巨龙上不停蠕动，快感便一波波直达脑门，在此之前大宝从未想过，原来用巨龙狎玩芳琼干妈的肉脚会如此的爽快。用龙头顶着芳琼干妈脚心的那团软肉，把另一只玉足挪到了他的阴囊下，不等他示意，芳琼干妈便自动开始勾动她那五个可爱的脚趾，在他阴囊上一阵温柔地撩拨，另一只脚掌则用足心粉嫩的肉团配合着他的龙头一阵研磨。

哦，没想到芳琼干妈也是一个妙人儿啊。大宝在心中赞了芳琼干妈一句，把目光转至芳琼干妈因为双腿大开而显得越加圆实丰腴滚圆的美臀上。丰隆的臀瓣把黑色的泳裤撑得饱满无比，而紧绷的泳裤则将芳琼干妈大腿根部的私处展露无疑，宛如一个馒头般隆起的大花瓣被泳裤绷的隐约可见，中间的那条凹缝更是让一小部分泳裤陷入其中。

雪白的臀部衬着黑色泳裤形成了一种致命的诱惑，大宝几乎是立刻用双手狠狠握住了芳琼干妈那两瓣肥美的臀部。“喔……”

芳琼干妈被他这下偷袭弄出了一声高昂的呻吟。

大宝握了一下掌中柔软的臀肉，便马上从两侧收拢泳裤，束成一股，再紧紧勒入芳琼干妈深深的臀沟中，两个高高隆起的雪白肉丘完美的呈现在了他眼前。

“啪！”

一声脆响，夹杂着慕容芳琼的娇喘嘤咛。他几乎是下意识的在雪白的肉丘上拍了一巴掌。

“宝儿啊！你好坏啊！”

慕容芳琼白嫩的肉丘剧烈波动，荡出一股耀眼的臀浪。随即一个红色掌印清晰地浮现在芳琼干妈雪白的臀瓣上。看着芳琼干妈屁股上清晰的红色手印，大宝没由来地感到一阵饥渴。慕容芳琼也有一种莫名其妙的受虐一般的快感。

“谁让干妈不肯告诉我关于我爸爸妈妈的线索呢！”

大宝对芳琼干妈哀怨的眼神视若无睹，“啪——”

另一个臀瓣上也多出了一个红色的掌印。随着他手起手落，频繁清脆的“啪啪”声伴随着芳琼干妈似真似假的腻人惨呼和翻涌的雪白臀浪响彻在午后游泳池的上空。

很快，芳琼干妈两个雪白的臀瓣上便布满了大宝红色的掌印，他停下手来，轻柔地抚摸着芳琼干妈的臀部，两瓣原本细腻温润的雪臀已经微微发烫，在他的抚慰下芳琼干妈又开始满足地呻吟。其实除了第一下，后面的落掌都不重。

但是这种感觉，在自己芳琼干妈的裸臀上扇巴掌的感觉实在是太美妙了，而且看芳琼干妈的样子，感觉也很high，大宝在芳琼干妈大腿的内侧发现了一片晶莹的水渍，慕容芳琼撅起屁股，让赤裸的干儿子抽打自己同样赤裸的肥臀，居然连春水都给打出来了，这是怎样一幅淫荡的画面啊！

大宝把手伸到芳琼干妈的两腿间，沿着大腿内侧往上一刮，那一小片春水便流入了掌中。拉起呻吟着的芳琼干妈，让她靠在他的胸前。胸衣早已脱落，只是此时她居然仍记得用双手护住自己丰硕饱满的乳房，当然，这只是女人下意识的自他保护，对于现在来说便只能算作一个调情的举动了。

将那只沾满花蜜的手伸到芳琼干妈眼前，一边舔舐着她的耳垂轻声说道：“睁开眼睛，芳琼干妈，看看这是什么？”

慕容芳琼似乎已经知道大宝要给她看什么了，紧闭着双眼，满脸羞得通红，反手在他腰上使劲拧了一下娇嗔道：“坏小子，就会欺负人，现在连干妈也欺负……”

“芳琼干妈，我哪里敢欺负您呢？我这是替爸爸在疼爱干妈呢！”

大宝坏笑着猛一挺腰，火热的龙头撞在了芳琼干妈肥腻的臀肉上，往里一陷，充满弹性的臀肉顿时就将他的龙头包裹住。

芳琼干妈惊呼一声，睁开美目，却看到面前一只沾满了自己花蜜的手，“嗯……”

的一声又赶紧闭上了眼睛。

大宝环住芳琼干妈腹部的左手一边固定着她左右晃动的臀部，一边缓慢地在肚皮上画着圆圈。他舔噬着芳琼干妈象牙雕刻一般欣长的颈部，含糊地开口道：“芳琼干妈！你和妈妈那么相像，又和爸爸那么亲密，我决定以后叫你妈了，这样显得更亲热。好吗？妈……”

芳琼干妈没有回答他，只是又在他腰上拧了一下，呼吸也变得更加急促。芳琼干妈很清楚，在这样一种状况下，他改口叫她妈，不是为了显示所谓的亲近，而是要在干妈干儿子乱仑的情欲上再加上一把亲子乱仑的火。他要让芳琼干妈心中构筑了十几年的防线在突破世俗传统禁忌的快感前彻底垮掉。

大宝将沾满芳琼干妈春水的右手放到鼻下，大声地吸入一口气，再轻轻吹入芳琼干妈白皙柔嫩的耳朵：“妈……你的味道好骚哦……”

慕容芳琼浑身颤抖了一下，没有回答，突然转过头来睁开如丝的双眼看着他，娇羞无限红着脸竟一口将沾满自己花蜜的手指含入了口中。大宝微微一愣，看着自己的右手消失在芳琼干妈的红唇间，进入一个温暖的腔室，接着一条柔软湿滑物体蛇一般地缠了上来，沾在手指上的花蜜在一阵吮吸过后消失得一干二净。

芳琼干妈吐出他的手指，立刻吻上了他的嘴唇，一股略带腥味酸酸咸咸的液体从她的口中渡了过来。唇分，芳琼干妈望着他，用一种说不出的媚态喘息着娇嗔道：“妈的味道，好吃么？”

大宝从未想到芳琼干妈竟然会如此主动，以前都是闷骚的，如今已经是春心勃发春情荡漾了。

大宝咽下口中的春水，微笑道：“真是美味，妈的味道又骚又好吃。”

看着芳琼干妈通红的脸颊和满是水雾的双眸，他低声坏笑道，“妈，让儿子帮你把奶子上也抹上防晒油吧！”

“噢……小坏蛋……你这个想摸妈妈奶奶的坏儿子……”

芳琼干妈羞赧娇嗔着又闭上了美目。

大宝的双手从芳琼干妈腋下探出，毫不迟疑一把握住她胸前的两座圆润玉峰。噢，这就是芳琼干妈的两个36D 的奶子，只觉入手一片温润滑腻，稍一用力，手指便深陷其中，柔软幼嫩的乳肉甚至从指缝中溢出。他不停大力地握捏着芳琼干妈的两只软弹弹的玉峰，暖滑软腻的乳房在手掌中肆意变化出各种形状。

当大宝的手指捏住两只玉峰顶端的粉红色肉粒时，芳琼干妈浑身仿似被抽掉了骨头一般，整个人瘫软在他的怀内，娇喘连连。在他的揉搓中芳琼干妈的乳头迅速挺立变硬，大小让他想起了铅笔后面的橡皮擦。

或是捏住乳尖轻轻提起，或是用手掌将乳头压入玉峰中一顿揉按，大宝疯狂地揉搓着芳琼干妈的双乳，几欲将双手溶入其中。以往只能偷窥只能想像芳琼干妈衣服下这对傲挺的奶子，现在，终于握在手中了。他要彻底满足以往积累下来的渴望。

“妈，爸爸当年摸过吃过你的奶子吗？儿子捏得你舒服吗，搓得你的奶子爽不爽？”

大宝低头看着芳琼干妈赤裸在空气中的胸部，两团白嫩挺立的乳峰上覆盖着两只男人的手掌，十根粗硬的手指深深陷入，顶端两粒小巧粉红的肉柱则被挤得拼命向前凸出，显得鲜艳夺目。

“喔，妈好爽……乖儿子，嗯……你搓得妈的奶奶好舒服……”

芳琼干妈一手覆盖在大宝的手背上，随着他的手掌一起揉搓自己的乳房，另一手往后环住他的脖子，眼媚如丝地看着他，“嗯……乖儿子，快亲亲妈……”

大宝看着芳琼干妈微启的红唇，哪里能够拒绝，狠狠吻了上去。舌头滑过芳琼干妈柔软的嘴唇，便与她湿软灵活的香舌纠缠在了一起，反复的在两个口腔里缠绕追逐。激烈的舌战中，他甚至清晰地感觉出芳琼干妈柔软舌面上的那些细小的颗粒。

大宝察觉到芳琼干妈被他吻得快要无法呼吸，他放松了对芳琼干妈香舌的追逐，温柔地舔吮着她的嘴唇，间或将她滑腻的香舌勾入口中，慢慢地吸啜，细细地舔绕，或相互吞咽着对方口中的津液，闻着从对方口中喷出的热气。

大宝引导着芳琼干妈的右手来到她的身后，握住他至今仍顶在她臀部上的巨龙。芳琼干妈芊芊玉手一颤便握紧了，睁开那双迷离的眼睛，不可至信地看着他，“喔……乖儿子，你的……好粗好长啊……”

说完竟将左手也伸到身后，两只手方勉强握全他的巨龙。不知芳琼干妈想到了什么，双手紧紧握着他怒挺的下体，头却软软地靠在了他的肩上，脸颊滚烫，闭着眼睛，火热的呼吸急速地喷在他的脸上。

第396章 节 芳琼阿姨（三）

大宝看着芳琼干妈此刻含羞带媚的娇态，双手不觉在她两个滑腻的奶子上又用力捏了一把。“啊……”

一声柔媚入骨的娇吟。

“妈，觉得儿子的宝贝怎么样，还满意么？”

“嗯……嗯……喔……”

在大宝拉起她两个圆柱般的奶头后，慕容芳琼娇呼了几声当作给他的回答。

“妈，你别握着儿子的宝贝不动啊。来帮儿子的宝贝抹些油吧。”

大宝让芳琼干妈一只手托住阴囊，另一只手握住巨龙，带着几分生涩开始前后套动起来。巨龙在芳琼干妈纤细的手掌中跳动着，生涩却激烈地套动生出一波波的快感，冲击着他的脑神经。喔，这是芳琼干妈，雍容高贵丰腴圆润的慕容芳琼在给他手淫呢！

大宝突然探出右手一下捂住芳琼干妈的大腿根部，手掌紧紧覆盖着她泳裤下的整个沟壑幽谷。芳琼干妈顿时浑身紧绷，大腿夹住入侵的手掌，双手握着他的性器也不再套动。

一股火热从芳琼干妈坟起的沟壑幽谷透入手掌，所触一片滑腻。不出所料，此时芳琼干妈的沟壑幽谷早已湿得一塌糊涂，连泳裤都已浸透。大宝紧贴着芳琼干妈火热柔软的花瓣，顺着中间的凹缝，由下往上一捞，就沾了满满一手的花蜜。

芳琼干妈甜腻地呻吟了一声，身子便软了下来。

“干妈，你好淫荡喔，一手套着儿子的宝贝，握着儿子的蛋蛋，一边美穴却流出这么多骚水！”

大宝将手掌伸到嘴边，吸了一口，“嗯，比刚才的还要多还要骚，而且还是热的呢！”

大宝把手上剩余的花蜜全部抹入芳琼干妈微启的口中，芳琼干妈也配合着吸入自己的春水，之后再渡入他的口中。这次他没有咽下，而是用舌品存了一会，又反哺回芳琼干妈的口中，在他俩的嘴唇之间拉出一条晶莹的丝线。芳琼干妈娇羞无比地微睁着双眼，脸红耳赤地咽下了自己的花蜜。

“妈，让儿子给你的嫩美穴上也抹点油吧！”

说完便一把拽下此时芳琼干妈身上唯一的泳裤。

慕容芳琼终于赤裸着躺在他的怀里了！

大宝的大手顺着芳琼干妈大腿内侧上的春水，一直摸到她的档部，在那滑腻火热的沟壑幽谷上一阵肆意地掏摸。噢！这就是芳琼干妈的下体，这就是慕容芳琼的美穴！

芳琼干妈的沟壑幽谷摸上去十分光滑，仅仅在阴阜的顶部长着一小撮卷曲的芳草。而此时赤裸的沟壑幽谷早已是一片泥泞，他在上面再次掏了一把花蜜，涂抹在巨龙上。

芳琼干妈套弄的技巧越发娴熟，从他巨龙上分泌出的液体混合着刚从她沟壑幽谷上掏过来的花蜜涂满了她的手掌，黏黏糊糊地泛起了泡沫……

暗自挪动了一下龙头的位置，用力向前一顶，便从芳琼干妈嫩滑的臀瓣中挤了进去，硕大的龙头顶在了一个火热的凹陷处。

“呜……不要……”

芳琼干妈扭动着身躯，丰腴滚圆的臀瓣紧紧夹住他的龙头，手却仍在不停地套弄着他的巨龙。

大宝左手用力握着芳琼干妈的一个奶子，右手捂住她湿淋淋的沟壑幽谷，以此固定住她的下体。“妈，不要动噢，儿子，哦，儿子的龙头顶到妈妈的，顶到妈妈的，屁屁了喔！”

顶在芳琼干妈菊花里的龙头又是一阵旋磨搅动。

“呜……喔……不要……慢，慢一点……喔……”

芳琼干妈娇喘吁吁失声嘤咛起来。

龙头四面传来巨大的压力，上面敏感的皮肤甚至能感觉到那些菊花状的纹路，紧缩娇嫩紧紧咬着他龙头的顶端。

其实这样在身体上并没有太大的快感，可心理上的兴奋却是无与伦比。只要一想自己正在用巨龙捅慕容芳琼的菊花，而且还一边扣着她的美穴，大宝就兴奋得浑身发抖。

等芳琼干妈稍微平静一点，大宝亲吻着她的耳朵继续用语言挑逗：“妈，你的菊花好烫，噢！夹得儿子的龙头好紧！妈，这是第一次有男人捅你的菊花心吧？哦，喜欢儿子这样捅你的菊花儿么？妈，儿子的龙头大么？捅得你舒服么？喔，妈，再用你的菊花夹一夹儿子的龙头吧！”

一边说，龙头一边慢慢往里旋转，芳琼干妈果然配合收缩自己的菊眼，一紧一收地吮吸着他的龙头。

“喔，妈，你的菊花好妙，好会夹！儿子好喜欢这样用龙头猥亵妈妈的菊花呀！嗯！”

大宝忍不住哼了一声，芳琼干妈居然将一直握着他阴囊的手伸到会阴处，把中指插入了他的菊眼！

不敢相信！在此之前他甚至无法想象！

刚才芳琼干妈主动吮吸自己春水渡入他口中时就已经大为惊讶了，可没想到芳琼干妈竟能够做到这一步，不但握着干儿子的巨龙捅自己菊花，甚至还主动去扣干儿子的菊眼。到底是发骚的女人都是这样，还是因为压抑了太久？不过这似乎并不重要……

大宝轻柔地抚弄着芳琼干妈黏滑的沟壑幽谷，灵活的手指不停穿梭于软腻腻的大小花瓣之间，靠着手指灵敏的感觉在脑海中描绘芳琼干妈性器的形状。分开肥厚的大花瓣，再轻轻拉出小花瓣，中指便探入那个湿热的世界，由下往上寻到顶端那粒嫩嫩的肉珠，轻轻拨弄。顿时怀中汗津津的女体开始随着他的手指而颤动。

当大宝手指来到芳琼干妈已经微微张启的美穴甬道口时，芳琼干妈的粉胯明显往前送了一下，仿佛在期待他手指地进入，当然他并未马上满足芳琼干妈的渴求，手指不紧不慢的在那个温腻的入口处画着圈。

“妈，刚才有只小虫子跑到这里面去了，要不要儿子用手帮你捉出来呀？”

“嗯，快，快帮妈……捉出来。”

芳琼干妈的臀部不安地往前挺动着。

“用什么捉呀？”

“用，用你的……手指……”

“到哪里去捉呀？”

“到我的……阴……美穴甬道……”

芳琼干妈的声音越来越小，后面的两个字更是几不可闻。

“要说妈妈！而且声音太小的话儿子可听不到哟。”

大宝手掌猛地压住芳琼干妈勃起凸出的珍珠一阵快速震动。

“呜……好儿子，快……快把你的手指插到妈妈的美穴甬道里……喔……快用你的手指狠狠地插妈妈的美穴甬道！呜呜……”

芳琼干妈再也忍受不住强烈的快感，娇喘呻吟出来。

“噗嗤！”

一声轻响，大宝的整根中指尽数插入芳琼干妈的美穴甬道。

“喔……”

一声高亢满足的呻吟，慕容芳琼整个背部强烈地向前弓起，菊眼死死咬住他的龙头，雪腻的乳房仿佛要融入他的手掌。

热、滑、软，这是大宝中指传来的第一感觉。他费力地搅动手指，从芳琼干妈的沟壑幽谷中发出一串“咕叽咕叽”的声音，每一次抽插都会带出大片大片黏滑的蜜汁，溅得手掌和大腿到处都是。

“啊……要……要来了……快……再快一点！”

芳琼干妈头部靠在大宝的肩上死命后仰，如浸了油般滑腻的大腿紧紧夹住他的右手，沟壑幽谷则拼命前顶。

慕容芳琼肥美柔嫩滚烫紧窄的美穴甬道痉挛着，整个膣腔都在剧烈蠕动，满是褶皱的肉壁紧紧裹着大宝的手指，似乎要将中指吸入柔软的更深处。

却是芳琼干妈被他的中指一插，高潮了。

慕容芳琼在脑海中出现这样一幅淫荡的画面。午后的游泳池旁，赤裸的干儿子从背后紧搂着同样赤裸的芳琼干妈，干儿子一手捏着芳琼干妈雪白挺翘的奶子，一手放在她大腿根部，捂着她娇嫩的沟壑幽谷，中指插在美穴甬道中上下地搅动……脸带潮红美眸流春的芳琼干妈则瘫软在干儿子的怀中，两手伸在身后，一手引着干儿子粗大的巨龙插在自己从未有人碰过的菊花里，另一手则玩弄着干儿子的阴囊和肛门！最后竟然在干儿子手指地奸淫下达到高潮！

也许是一分钟，也许是五分钟，芳琼干妈美穴甬道的痉挛终于慢慢消失，身体也松弛下来，无力地靠着他的肩膀，两眼迷离，微张着红唇，大口大口地喘气，宛若离水的鱼儿。

大宝继续缓缓转动中指，探寻着这个火热滑腻的膣腔。指腹勾磨着肉壁上柔嫩的褶皱，这些沟回层层叠叠仿似没有尽头，且敏感异常，稍一碰触，便会如波浪般蠕动不止。

“妈，你的嫩美穴还在动啊，流了这么多水，好淫荡喔，这是妈妈的美穴甬道！妈妈，喜欢儿子扣你的淫美穴么？热热的，软软的，嗯，还在吸我的手指呢！”

“不要……再弄……妈妈了，让妈……歇……喔……”

大宝不让芳琼干妈说完，中指在美穴甬道里猛地一勾，余下的话便又化作一声长长的呻吟。

“妈妈美穴甬道里的小虫子还没有捉出来，怎么可以停下呀？嗯，让儿子用嘴帮你吸出来吧！”

“用……嘴？”

慕容芳琼颤抖的声音中显然带着几分期待。

芳琼干妈顺从地岔开双腿，俯身在躺椅上跪趴好。一个让人喷血的姿势便形成了，两瓣雪腻的臀部高高翘起，上面还残留着一些淡红的掌印。湿漉漉的大腿向两旁敞开着，露出中间鲜红的沟壑幽谷，往下淌着闪亮的春水，空气中荡漾出一丝撩人的膻腥味。

肉色的大花瓣早已分开，露出里面粉红的嫩肉。晶莹的珍珠从包皮中挺立出来，上面流耀着一层莹润的水光。粉嫩嫩的小花瓣微微张开，尿道口隐约可见，花径入口却被遮住。再上面则是一个暗红色有着菊花状放射褶皱的小孔，外面微皱，中心却娇嫩，一缩一缩地动着。

这就是芳琼干妈两腿间最隐秘的私处了！现在一切都毫无保留赤裸裸地呈现在大宝眼前！

大概是怪大宝光看不动，芳琼干妈回过头，咬着嘴唇，娇羞无限幽怨无比地望着他，摇动自己白晃晃丰腴滚圆的美臀，仿佛一只发情的母猫。大宝微微一笑抚上芳琼干妈肥美的臀部。

第397章 节 芳琼干妈（一）

实际上整个臀部都已经被芳琼干妈的春水弄得湿滑无比，看上去水光闪闪。大宝俯下身一口咬在滑嫩的臀肉上，“喔……坏儿子……”

芳琼干妈的鼻腔中发出一声满足的呻吟。

随即“啪”的一声，芳琼干妈丰腴滚圆的美臀上又留下一个鲜红的掌印，不禁眉目含春地娇嗔道：“啊……坏儿子又在打妈妈的屁股了！”

大宝舔噬着臀瓣上刚刚留下的手印，一边用指尖轻轻刮弄芳琼干妈的菊眼，一边说道：“妈，儿子要用舌头插遍你身体上的每一个洞！”

说完便将舌尖刺入了猩红的菊眼中。

“啊……要……要死了……”

慕容芳琼娇喘吁吁嘤咛声声。

大宝双手用力分开芳琼干妈夹紧的臀缝，对准中心的娇嫩之处好一番舔弄，直到芳琼干妈的身体几乎瘫软在躺椅上，才罢了休。看着芳琼干妈浑身娇软无力的媚态，他大力揉捏着两团白腻的臀肉说道：“妈，你的屁股真是漂亮呀。嗯，现在你身上就只剩下一个洞洞了。”

“好儿子，妈把身上所有的……所有的洞都给你……快来……”

慕容芳琼娇喘吁吁嘤咛声声。

“真是一个淫荡的妈妈呀！”

大宝抚弄着眼前娇嫩滑腻的沟壑幽谷，成熟妇人下体特有的腥味直刺入鼻。紧贴在芳琼干妈腿心，他贪婪地嗅着从芳琼干妈沟壑幽谷散发出来的腥骚味，这种女人沟壑幽谷的浓郁体味就是最烈的催情剂。

大宝蛇一般的舌头从芳琼干妈的会阴沿着湿软的凹缝游弋而下，最后停留在那粒软软硬硬的花蒂之上。舌面粗糙的味蕾反复刮磨着娇嫩的蒂肉，花蒂反倒越发挺立。随着他的舔弄，一串串极度销魂的声音从芳琼干妈的口中飞扬出来。把芳琼干妈“折磨”得差不多了，他又换一种方式，两手搂住她的肥臀，嘴唇啜住那粒鲜红的花蒂，轻轻拉起，舌尖在上面或轻或重地抵揉拨弄，甚至将鼻尖顶入芳琼干妈火热湿滑的美穴甬道内，女人美穴甬道内浓郁的气味随着黏滑的花蜜直接灌入鼻中。

“宝儿啊……要……要尿了……快……妈……尿了……”

强烈的快感让芳琼干妈尖声大叫，整个沟壑幽谷珠圆玉润死死压在大宝的脸上。

大宝手中两瓣圆圆的雪股也不住蠕动，时收时舒，感觉到芳琼干妈即将到来的高潮，他立刻用嘴吸住芳琼干妈的美穴甬道口，卷起舌尖刺入花径，在褶皱上滑过，勾动敏感的肉壁，花蒂则改用手指去抚慰。

随即一股软软腻腻的液体冲击在他的舌尖上，涌入口中，一股一股，又从他的嘴角溢出。芳琼干妈居然潮吹了！

“妈，唔，没想到，嗯，你居然会潮吹！快告诉我，被儿子的舌头，搞到潮吹是怎样的感觉？”

大宝坏笑着含糊地问道，舌头继续在芳琼干妈的花瓣间游弋滑动，噬咬着柔嫩的小花瓣，安抚芳琼干妈逐渐从痉挛中回复过来的身躯。

芳琼干妈浑身布满了一层细密的汗珠，两次高潮已是让她手脚酥软，像奶油般化在了躺椅上，只顾迷着双眼无力地喘息，再提不起精神回答他。

大宝爬上躺椅，将身体覆盖在下面那具丰腴的躯体上，血脉喷张坚硬硕大的巨龙贴着火热的沟壑幽谷，带着满嘴花蜜细细舔舐她背上的汗珠，高潮后的爱抚让芳琼干妈感到异常满足。

大宝的舌尖一路游弋，来到芳琼干妈耳下坏笑道：“妈，正餐还没有开始，你可别吃饱了呀。”

他挺了一下腰，怒胀的巨龙在芳琼干妈软腻腻的沟壑幽谷上蹭了一下，强烈的快感让他的声音也带上了几分喘息，“妈，那只小虫子还没有吸出来，所以儿子决定，用这根大宝贝插到妈的美穴甬道里把它捅出来。妈，你可要打起精神。”

大宝起身略一考虑，还是决定跟芳琼干妈的第一次性茭采用正面插入的体位，他要看着芳琼干妈的眼睛插入她的美穴甬道！

大宝将芳琼干妈软绵绵的身子翻转过来，说来刚才跟芳琼干妈狎玩了这么久，却还是第一次看到她正面的裸体。

芳琼干妈有着跟他妈妈袁雪妃一样娇美的容貌，只是妈妈那个白玉雕像仿佛是十八年前妈妈年轻时候的风采，眼下的慕容芳琼却更多了一份成熟妇人的风韵。大宝仔细审视芳琼干妈光溜溜的玉体，只见她双眸水雾迷离，脸颊潮红，小嘴微喘，似乎仍在回味刚才的高潮。往下，掠过欣长的玉颈，是一对坚挺的雪白玉乳，上面两粒鲜红的乳头傲然直立，吸引住世间的一切目光。乳房下的线条急剧收拢，形成一个充满了女人味的曲线。

大宝视线继续下移，柔软的小腹上闪着一片片水渍，两条修长莹白的大腿并拢在一起，大腿根部隆起的阴阜上是一小撮被爱液打湿的卷曲黑发，散乱地帖服在荫部。两片肥腻的大花瓣紧紧闭合着，顶端却露出一颗闪着水光的晶莹肉粒。

大宝一边欣赏着芳琼干妈大腿间的构造，他拿起了她的两只玉足，高高举起向两边分开，肥腴的玉股便完全敞了开来。顺势将自己怒挺的巨龙贴上芳琼干妈大开的沟壑幽谷，龙头顶磨着顶端那粒同样勃起充血的珍珠，温软滑腻的快感直冲脑门。

“喔，干妈，你的美穴滑滑的，好软啊。”

他闭目享受着这个淫荡的姿势跟芳琼干妈两人生殖器的摩擦。

“呜……那里……哦……不要顶……宝儿……呜……”

芳琼干妈蛇一般地扭动着她丰腴滚圆的美臀，娇喘吁吁嘤咛声声呻吟连连。

很快，大宝的巨龙便涂满了从芳琼干妈下体流出的爱液，尤其是圆硕狰狞的龙头，湿漉漉地泛着亮光。芳琼干妈的沟壑幽谷也是一片泥泞不堪，两片小花瓣向两侧舒展，露出里面微微开启、湿滑红嫩的美穴甬道口。

芳琼干妈忍受不住大宝在其下体地挑逗，不断往上挺动自己的肥臀，他有意再逗弄一下芳琼干妈，龙头不是向上顶住她的花蒂，就是往下捅入她肥臀里的菊眼，偏不如她意。

如此数次，芳琼干妈终于不堪折磨，向他恳求道：“宝儿，乖儿子，不要……喔……不要，再逗妈妈了，呜……快点……快点进到妈的身体里来……替你爸爸来疼爱人家吧……”

“妈，儿子现在可没找到妈妈的入口在那里呀！而且，我要你亲眼看着儿子的巨龙是如何插入妈妈美穴甬道的！”

大宝坏笑道，“这样肥美柔嫩的美穴甬道当年爸爸怎么会不动心呢？”

“哼……坏儿子……就知道欺负干妈……”

芳琼干妈羞涩地看了大宝一眼，伸手引导着他的龙头，先在自己娇嫩敏感的珍珠上划了两下，方来到自己的花径入口。

“喔……来吧，好儿子，快往里插，到妈妈里面来……干妈梦寐以求多年未圆的美梦终于成真了……宝儿替你爸爸插进来吧……”

芳琼干妈情欲高涨迫不及待地叫喊道，显得尤其兴奋。

大宝高高举着芳琼干妈大开的双腿，看着她目不转睛地注视着他俩下体连结处，微微用力，龙头缓缓沉入她的美穴甬道，他要与芳琼干妈一同欣赏他巨龙慢慢插入她美穴甬道的整个过程。

大宝刚一进入，就觉一片滑腻娇嫩之物包裹上来，龙头仿佛浸入了滚烫的奶油中，被一圈柔软的嫩肉紧紧箍住。芳琼干妈两条雪白的大腿绷得笔直，湿滑的内测浮现两条白筋，想必这是十多年来芳琼干妈的美穴甬道第一次被男人的龙头侵入。

圆硕的龙头紧紧刮着四周一圈圈柔嫩的褶皱缓慢下沉，粗大的巨龙一点点消失在芳琼干妈的两腿之间，没入她的美穴甬道。这种成就的快感绝对不亚于做爱本身。

巨龙继续深入，两侧柔软的花瓣向外肥起，里面愈觉紧窄，却又滑腻无比，丝毫不阻进入。忽的龙头一滞，碰到一粒滑嫩嫩却又软中带硬的事物，而沟壑幽谷外仍有寸余长的巨龙没有进入。

芳琼干妈“嘤咛”的一声娇吟，闭目失声道：“宝儿碰到了……碰到了……”

龙头插到穴底碰到芳琼干妈的花心了。

“喔，妈，儿子弄到你的花心了！”

大宝尽情体会着被芳琼干妈下体紧紧握住的感觉，臀部慢慢后退，粗大油亮的巨龙缓缓从芳琼干妈的美穴甬道中退出，带动美穴甬道内的嫩肉也同样地翻出，只见软软腻腻的与巨龙黏成一片，直到被龙头勾出了老长一块，待缓缓缩回时，才发觉那是里边的东西。

大宝心中顿时一热，臀部猛沉，“咕唧……”

一声，粗长黑亮的巨龙消失在芳琼干妈的沟壑幽谷中，龙头狠狠地撞击在那粒软弹弹的花心上，同时将大量的爱液挤了出来，飞溅到他的蛋蛋上，飞溅到芳琼干妈的大腿根上……

“呜……”

芳琼干妈被大宝这下操得身体往前一耸，胸前带起一阵雪白的乳浪，咬着毛巾娇哼道：“宝贝儿子，妈妈下面……都给你弄坏了，哎哟……”

大宝只是不语，再次将饱浸芳琼干妈花蜜的巨龙慢慢退出，硕大的龙头被芳琼干妈的美穴甬道口紧紧含住，粉红的入口处竟然泛起一圈白筋！多么淫荡的场景，“妈，你看啊，你真是个淫荡的妈妈呀……”

芳琼干妈偷偷往下瞟了一眼，不禁看得面红耳赤，“嘤……讨厌！我不看！”

美穴甬道内又是一阵悸动，大量白浊的花蜜涌了出来，顺着她的会阴缓缓流淌下去。

大宝暗自一笑，俯身将芳琼干妈的大腿压至胸前，使臀部腾空，让她的沟壑幽谷更加凸起敞开，然后慢慢挺动，享受着巨龙在芳琼干妈火热的美穴甬道内与一圈圈褶皱地摩擦。

大宝继续用言语刺激芳琼干妈，“妈，让儿子的巨龙在自己的美穴甬道内抽插是什么样的感觉啊？”

第398章 节 芳琼干妈（二）

芳琼干妈搂着他的脖子，喘着热气道：“嗯……乖儿子，把……喔……把自己……自己的巨龙放在妈妈的美穴甬道……喔……美穴甬道里，抽插，是什么感觉……”

“嗯，感觉好兴奋，可以随便插妈妈的美穴甬道……噢……妈的美穴甬道好紧，而且，又热又滑，插起来好爽……”

“妈也被你插得……好舒服……啊……你的巨龙又粗又长，妈下面好胀，嗯……你顶到妈妈的花心了……烫烫的……呜……宝儿，让妈夹着你，用力插妈妈吧！”

芳琼干妈火热的呼吸不住喷吐在大宝的耳边，双臂紧紧环住大宝的脖子，大腿则夹住他的臀部，下身拼命向上迎奉，成熟美妇的甜腻呻吟如泉涌出。

“呜……乖儿子，妈这样……这样腿开开的让你，操，喜欢不喜欢？喔……妈被你弄的流了多好水哦……”

听到芳琼干妈如此淫荡的话，大宝心中滔天的淫欲更是无法控制，巨龙像夯桩般在芳琼干妈的下体飞快地抽动着，腹部与她肥腻的玉股间撞击出一片密集的“啪啪”撞击声。

大宝每次插入都会让龙头挤入重重的褶皱中，狠狠撞击在深处的花心上，怀中慕容芳琼的胴体直被撞得酸软无力，娇喘连连。

一番高歌猛进之后，大宝把速度放缓下来，现在仅仅是刚开了个头，他要慢慢用各种姿势好好将芳琼干妈操弄一回，让她食髓知味，下次再找她云雨时，当一拍便合。

大宝抬起上身，使芳琼干妈的大腿仍贴身体两侧，小腿则高高翘起，这个姿势便于他一边操弄芳琼干妈的嫩美穴，一边玩赏她的身子。从芳琼干妈欲仙欲死的表情，到胸前阵阵的乳浪，再到两人下体的结合处，都一一展现在他的眼前。

巨龙在芳琼干妈滑嫩的美穴甬道内不疾不徐地抽插着，当大宝的目光落在芳琼干妈雪白的下腹时，却发现了一个颇为有趣的地方，每次随着他的插入，芳琼干妈阴阜上方的肚皮也会随之隆起一道柱状的痕迹，仿佛龙行于地。将手置于其上，可以感觉到自己的巨龙在芳琼干妈下体内微微鼓起，一进一出往复抽插。

“噢，妈……我把你的肚皮顶起来了……”

大宝愈发用力往上顶动，芳琼干妈的下腹已经可以明显看出被顶起一道凸起。

“啊……啊……插到妈的肚子里了……喔……把妈妈顶到……喔……顶到天了……”

两人的下身紧紧连接在一起，被爱液打湿的芳草一团团散乱地帖服在两人的荫部，黏黏稠稠的泛着淫靡的光芒，芳琼干妈充血的大花瓣四下敞开着，里面粉红的嫩肉滑腻不堪，饱受摩擦而充分勃起的珍珠已经变得紫红，上面粘满了春水，因为悸动而一下一下子地抽动，闪着点点晶莹的光泽。整个荫部彷彿由于高速摩擦，正散发出腥腥的热气……

“妈，他们换个姿势来弄吧！”

“嗯……讨厌，这还来问人家，喔……你想怎么弄……就怎么弄吧……妈是你的！”

芳琼干妈娇嗔地白了他一眼，宛如春情荡漾的少女。

大宝以往每每看到那些搞体操或花样游泳的运动员做劈腿动作时就会兴奋莫名，何不用那种姿势来弄芳琼干妈？想到此处，他迫不及待将芳琼干妈一条高举的大腿放下，使她侧身躺卧，另一条腿朝天竖起紧贴他胸膛，架在肩头，摆出劈腿的姿势。

他的下体则紧密契入芳琼干妈大开的档部，臀部传来她大腿嫩滑的触感，双腿分别前后夹住她柔软的背腹，再将她的肥臀和丰乳握入手中，掌中传来的感觉都是同样的丰挺、同样的软腻。

噢！将成熟美妇身体的每一个私密部位都掌握住随意把玩的感觉真是美妙不可言喻啊。

大宝揉捻着芳琼干妈红嫩的奶头，慢慢加快了抽插频率，硕大的龙头破开层峦叠嶂的褶皱，在芳琼干妈紧密的下体内凶猛地捣磨着。

“呜……要死……了……妈……要飞……飞了……快……”

感觉到芳琼干妈的美穴甬道开始痉挛，双腿夹紧他的身体，大宝便知道芳琼干妈快要高潮了，不过他不但没有加快抽插速度，反而将龙头抽离至穴口，不用他示意，芳琼干妈就开始求饶。

“呜……不要……不要停，妈就要……到了……呜……好儿子，不要逗妈了，哦……宝儿，再插妈妈几下吧！”

芳琼干妈满脸焦急地挺动下体，慌乱地寻找着大宝的巨龙，乞求他的插入。女人即使平时再怎么高贵端庄，到了床上都是一样的放荡。

大宝看着雍容高贵的成熟美妇挺动自己的沟壑幽谷，寻求大男孩巨龙的插入，他也不再折磨她，将架在肩上的大腿放下，让芳琼干妈两腿并拢平趴着，仅臀部微微往上翘起。于是，雪白丰隆的臀瓣、肥腻的阴阜都紧紧合拢在一起，只留下中间一道诱人的凹缝。

拉起芳琼干妈双手分别放置到她自己的臀瓣上，“妈，分开你的屁股，让儿子进去吧！”

“嗯……”

芳琼干妈腻声回应，依言反手抓着自己的臀瓣向两侧用力分开，露出里面腥红的菊眼和粉嫩的穴口。

大宝虚跨在芳琼干妈沟壑幽谷上方，将龙头对准仍在往外鼓着花蜜的美穴甬道口，往前一送，“嗤”的一声，大半截巨龙便插入了她的美穴甬道内。再次回到这个火热的膣腔，他跟芳琼干妈不由同时发出一声满足的叹息。

这个姿势虽然不能让巨龙深入，不过芳琼干妈自己分开臀瓣和那一缩一放的菊眼所带来的视觉享受却足以弥补一切了。手指很自然地插在那个粉嫩嫩的菊眼里，轻轻地扣弄。这里是女人身体上最私密的地方，相对来说，亵玩女人的菊眼更容易让他兴奋。

“噢……宝儿，不要……弄妈……那里……喔……喔……”

芳琼干妈艰难地扭头呻吟道，因为她此时只能靠上半身勉力支起臀部来让大宝操弄撞击。

大宝兀自欣赏着自己粗大的巨龙湿漉漉地泛着亮光，在芳琼干妈花蜜泛滥的美穴甬道中做着活塞运动。紧凑嫩滑的美穴甬道让他舒爽无比，手指不由用力，顿觉往里一陷，一截中指便已没入芳琼干妈的菊花。却是那菊眼早已被花蜜弄得湿滑不堪，才会如此容易就让手指进入其中。

芳琼干妈一声闷哼，整个臀部猛地收缩，不但菊眼咬住了大宝入侵的手指，连带美穴甬道也握紧了大宝正在抽插的巨龙。他被芳琼干妈这突然地一夹，也是打了个冷颤，差点就把持不住，不过马上注意力又转移到插在她菊眼里的手指上了。

只觉一个肉环死死咬住手指，力量之大让人吃惊。其内一片滚烫，火热之处尤胜花房。大宝想到个中妙处，心中一阵躁动，抬起臀部狠狠往下操弄了几把。

大宝搅动中指，隔着一层肉膜，与巨龙在芳琼干妈热乎乎的下体内相互配合弄了没几下，芳琼干妈便支撑不住，浑身瘫软了下去。只好改变姿势，让芳琼干妈采取双足并拢跪趴的体位，分着自己玉股的双手也放到前面去支撑身体了。不过这个姿势倒也使得芳琼干妈的肥臀显得更加挺翘圆润。

“妈，什么时候让儿子的巨龙也插到你的菊花心里去，帮你疏通疏通呀？儿子好想把巨龙插进……妈妈这里……”

大宝坏笑着手指仍插在芳琼干妈的菊眼里不停地搅动着。

“坏儿子，就……喔……就惦记着妈那里……嗯……你想什么时候要……呜……妈就什么时候给你……妈……全身都是你的……噢……”

芳琼干妈已是完全臣服在大宝的胯下了。

“唔，那改天儿子就帮妈的菊花开苞！”

由于芳琼干妈两腿并紧，美穴甬道愈显紧凑，龙头上传来的快感也更加汹涌。大宝想起刚才芳琼干妈美穴甬道突然紧缩带来的强烈刺激，他扬起手，“啪！”

地一下又落在了白嫩柔润的丰臀上，荡出一波臀浪。

“啊——”

芳琼干妈发出一声不知是痛苦还是快乐的叫声，美穴甬道内随之一紧。爽啊！

“妈，儿子就喜欢你这样跪着，蹶起屁股来给我操！”

配合着巨龙在芳琼干妈美穴甬道内越来越快地抽插，大宝的手掌在她翘臀上落下的速度也越加迅疾。每每龙头深入芳琼干妈体内，四周的肉壁总会一紧，加上肥臀惊人的弹性，实在是妙不可言。

芳琼干妈的高潮又开始逐渐涌起，自己努力夹紧双腿腰部下压，丰腴滚圆的美臀向后用力地耸动着配合他地抽插，一边还语无伦次地发出一些莫名的音节。

自己体内的快感亦在一波波累积，很快就将攀上顶峰了。大宝俯下身，使自己身体紧贴芳琼干妈光滑的背臀，一手牢牢握着她温软滑腻的奶子，一手探至两人下体紧密的结合处，覆盖在鼓起的阴阜上，掌心按压着柔嫩的花蒂。

“妈，噢！儿子要把精液射到你的美穴甬道里，好将那只小虫子淹死，你喜欢么？”

“喔……妈喜欢！宝贝儿子，射吧！插到妈妈最里面，用力地射妈妈，妈妈都接着……”

芳琼干妈用力收缩美穴甬道，含握住他的巨龙，又将最敏感的花心吐出与龙头交接。

大宝不再保留，小腹紧抵芳琼干妈肥腻的玉臀，龙头在花心旋转抵揉了片刻，下身用力往前一送，随着芳琼干妈的一声长吟，一直没有进入美穴甬道的那多出的寸余巨龙终于尽跟没入她的体内。

芳琼干妈下边的两片嫩唇终于咬到了大宝巨龙的根部！

大宝抵在芳琼干妈花心上的龙头往里一陷，似乎突破了什么，挤入一个更加紧密、更加火热的地方。

“啊……进……进来了……”

龙头似被一张婴儿的小嘴咬住了，滑腻无齿，软弹弹地四下包过来，软滑柔嫩之物一团团贴着龙头不住蠕动。

第399章 节 芳琼干妈（三）

“噢……丢……丢了……妈要……丢……了！”

汗湿的黑色头发散乱地粘贴在芳琼干妈雪白的背上，他搂着她的身体，吸着空气中弥漫的男女交媾时才会产生的特殊体味，埋首在她的脖颈上低喊道，“妈，快丢吧，快丢给儿子吧！”

“妈丢……给你了——”

芳琼干妈柔软腰肢上的肌肉一下下抽搐起来，两瓣圆圆的雪股也不住蠕动，时收时舒，忽觉龙头上被一片热热软软的液体浇下，整根巨龙都酥麻了起来。

大宝双手探到芳琼干妈胸前大力抓着她两个软腻腻的奶子，腹部死死抵住她的屁股，后腰一紧，一股热流上冲，顿时无数的岩浆精华毫无保留地射入芳琼干妈子宫的最深处！

“妈，我射你了，儿子射给你了！”

芳琼干妈被他滚烫的岩浆精华一烫，紧绷的身子突然软了下来，接着，按在她阴阜上的手掌一热，一股热流源源不绝地激在掌心。

芳琼干妈失禁了！

芳琼干妈被他操得小便失禁了！

芳琼干妈，我要操翻你！大宝虽然火山爆发，巨龙依然雄风不减，丝毫不肯退出慕容芳琼的美穴甬道，意犹未尽地坏笑道：“干妈，我们到游泳池里面翻江倒海一番吧！”

“不要啊！干妈不行了啊！”

慕容芳琼娇喘吁吁呢喃道。

“我们还要到游泳池里说说悄悄话呢！干妈且试一试我这招老汉推车如何？”

大宝坏笑着搂抱着慕容芳琼往游泳池里走去。

“小坏蛋，不要啊！”

慕容芳琼知道只有游泳池里是安全的，嘴里娇嗔着，只是既然诱得自己答应，大宝淫心又起，在池边躺椅上被他挑逗抚爱之下，慕容芳琼想抗拒也无法抗拒，又知大宝意犹未尽仍然坚挺，情迷意乱间也就同意与他且淫且行过去。

原本慕容芳琼还以为要重演刚才的景象，自己要被他抱在怀中，一步一深挺、一步一重插，就这么花枝招展地走过去，但大宝的手段可没这么容易猜测，等到慕容芳琼被他尽情摆布之时，才知又上了当，偏只能含羞带怯地趴在地上，纤手撑住娇躯，雪臀高高挺起，一双玉腿被他分夹胁下，幽谷被他的火热洞穿，在慕容芳琼的纤手爬动之下一步步地走过来，幽谷里被插得不住倾泄的汁液顺着柔滑的曲线流下，走到此处时连慕容芳琼自己都尝到了自己所流出来的汁液。

虽说羞意万千，还夹杂着生怕被别人看到的羞耻，连藕臂都不由酸软了，可那种感觉反而更加深了幽谷之中的渴望，连夹带吸之间，令身后的大宝边走边赞，说她真是一个太令人爱怜的成熟美妇了。

既是这么有感觉，怎忍得住不行云布雨呢？大宝所说这老汉推车的体位，令她又有着更新的体会，明明刚才娇躯已不知被他探勘了多少次，偏偏每次插入都有全新的感觉，各自都有着令她迷醉的快乐，一路走来爽得慕容芳琼淫呻艳吟。

刚才白昼宣淫禁忌不伦的春色无边，让她的矜持早已一点不剩，在大宝的巧妙诱导下，边爽边甜蜜地叫出声来，放纵地配合他的求欢，将那肉欲的火热一下又一下地迎人体内，走到游泳池的短短路径，都令慕容芳琼舒服得像要升天。

见慕容芳琼如此放浪，大宝也不管今天连续作战，至少得休息休息了，就用这个姿势在池沿来回“推”了起来，顶得慕容芳琼不住喘叫，平日羞于启齿的话儿全盘倾出，只觉幽谷被他淫得酥酸麻痒、美不可言，被他推得神魂颠倒。

也幸好池边的石地都是打磨过的，彻成了一整块也没裂缝碎石，不然她纤巧的肌肤只怕就要弄伤。话虽如此，等到两人都已达到高潮，软绵绵地倒在池畔喘息未定之时，慕容芳琼也已觉得浑身酸痛。

新潮的体位不是不好，羞人之中更有百般情调，但男女交欢也是种强烈的动作，新的体位总令初试之人不好承受，事后浑身酸软无力也是真的。

可更羞人的还没来呢！这水池清澈见底，干净的没一点杂质，慕容芳琼虽想极了进去洗浴，却也知得先抹净身子才好下水，何况她才被大宝干了个痛快，汁液甚至流到了唇边，腹上峰间更是一片湿腻。

只是想洗浴的慕容芳琼又落到了大宝的手里，被他以洗浴为名，火热温柔地摩挲着她酥软的肌肤，哪儿敏感手就往哪儿去，尤其才刚被肆虐过的幽谷更是毫不松手，刚才在躺椅上下被他才刚摸过玩过的菊蕾也没逃过。

搓洗之间慕容芳琼只觉身子都酥了，被他粗大的手指在幽谷和菊蕾里头同时玩弄搓洗，那滋味真是难以想像。比起自己自蔚之时，虽没有那般灵巧，可手指的粗大却也有种粗糙却深刻的感觉，等到被他洗完，慕容芳琼差点没主动要跟他在池畔再爽一回呢！

纤手勺着温热的泉水，淋洗在曲线玲珑的娇躯上头，直到现在慕容芳琼才能好好审视自己，这番狂乱无比禁忌不伦的交合下来，自己的身体竟然这么快就有了变化，肌肤愈发娇柔细致、宛若凝脂，曲线也更加玲珑浮凸、充满诱惑；尤其是一对饱满高挺的酥胸，更似又丰腴了少许，就连自己看了都不由遐思，也怪不得此时此刻大宝会像疯了一般索求着自己。难道这就是大宝体内小银龙的龙津龙液滋润的缘故吗？

看着那愈发红润嫣丽的肤色，透出了妍媚的诱惑，慕容芳琼心下也不知是喜是气；喜的自然是愈来愈娇美动人的自己，气的是这个小坏蛋刚才那样肆无忌惮地挞伐玩弄自己，想一想轩辕军真是心底百般感触一起涌上心头。如此掩饰不住的满脸春色自然难以瞒住欧阳夏丹的法眼，要是被她看破当真是丢死人了！

只是心里便知不好，但爱美乃女子天性，眼见自己肌肤日渐嫣润妩媚，慕容芳琼可狠不下心来伤害自己，纤手轻柔细密地抚在肌肤上头，触手只觉软滑娇嫩，想来刚才也被他的龙津龙液滋润的够多了，若不是已开始习惯了奸插之事该可行动自如，而幽谷在连番交欢之下，却因剧烈磨擦难免有些刺痛。只怕慕容芳琼还下不了决心放这个小坏蛋离开这里呢！

自己都过了不惑之年了，才知道男女之事原来还有这般美妙，令人不想也不愿放手。慕容芳琼自知自己再没办法对淫娃荡妇不层一顾了，只有亲身品尝过男女淫事之美，才会知道为什么有那么多女子明知淫乱放荡之名绝惹不得，仍是心甘情愿地放浪形骸，追求男女之事上的极端欢乐。更何况这样的快乐居然是大宝这个大男孩带给她的，这个小坏蛋居然还是她当年梦中情人的儿子又是她的干儿子呢！

“好干妈……在想什么？”

听大宝的声音在耳畔响起，慕容芳琼不由吓了一跳，睁开美目才见他已欺到了近处，虽还没把自己拉入怀中上下其手，可面上的表情却与循规蹈矩极端相反，尤其池水清澈，美目一瞥已见大宝胯下，那巨龙早巳硬挺起来，隔着水面虽不甚清楚，可那飘动的感觉之中却益发显得强大。

芳心犹豫着会否被他抱上池外去再奸上一轮，慕容芳琼心中又喜又怕；若大宝真的想控制自己，把自己留在游泳池中尽情淫乐，她可不知道自己会不会有所反抗呢！

“也……也没什么……只是……只是明儿干妈要上炎都峰了……也不知会不会再回来这里……山上事情不少呢！上山后干妈还有一大堆一大堆的事要做，而且不做不行……比较起来，这几天有宝儿你陪着真是好舒服……好棒的日子……”

慕容芳琼边说边觉身子酥软，却又与云雨欢快后高潮余波荡漾，又或被挑起情欲时的酥软不同，是一种彻底的放松。

慕容芳琼娇躯一软，偎进了大宝怀中，只觉他的肌肉在泡过泉水之后也是尘垢尽去，满溢的肌力似可透肤而出，光只肌肤接触，都有些令她不克自持的感觉，“宝儿放心……干妈上山之后……会想你的……说不定……说不定以后有缘……干妈会再回来看看……”

“这样最好……宝儿会等你回来……再拿干妈在床上狠狠玩个两三天……把刚才没试过的办法试个几遍……”

被慕容芳琼挨在怀里，满脸甜美清纯，好像再自然不过，大宝伸手轻抚着慕容芳琼的秀发，温柔地为她轻梳着，把玩那发际的柔软流泻。

刚才虽说尽情承欢，跨下之间再没半点贵妇风范，浪起来比淫妇还火辣热情，但每次合欢开始时还是被动的，总要自己耐心地先挑起她强烈的生理需求和本能反应，才能对她予取予求，一步步将她送上极乐之巅，令她婉转承欢、欲仙欲死，连一开始时的闷哼呻吟，也转变为甜蜜娇柔的莺声燕语、婉转呢喃，像现在这样主动投怀送抱，可还是头一次呢！可她的神态那般松弛那般丰腴圆润妩媚动人，令大宝一时间竟无法下手。

“嗯……到时候……到时候干妈任宝儿为所欲为就是了……”

听大宝说还有没试过的手段，慕容芳琼芳心微微一羞。当年都没有享受过丈夫的这般疼爱，这些年倒是听到过弟媳东方闻樱全心全意地迎合慕容复的疼爱，那夫唱妇随恩恩爱爱缠缠绵绵的模样让慕容芳琼好生羡慕，偏又知道自己做惯了女强人贵妇人，可能做不到那种程度，今日在大宝身上，才真正早受到彻底放浪的乐趣。想到日后自己若真再见到大宝，在他手下又不知会浪成什么样子，她又羞又怕，偏又有些无法抑制的期待，“干妈必会……必会让宝儿满意……”

“这样最好了……到时候宝儿带干妈四处散散步……用你最爱的方式……保证让干妈更有感觉……”

听慕容芳琼含羞回应，大宝只觉体内欲火剧烈燃烧起来，原本与美共浴，他已有些忍耐不住，现下听她语声细柔，羞怯含蓄却又带着隐隐的媚惑，心知对她还真不用使上什么淫毒蛊惑了。

第400章 节 芳琼干妈（四）

“只是干妈毕竟是你爸爸的密友，咱们这样岂不是乱仑了吗？”

“干妈身为慕容家族的女强人怎么还有这样的封建桎梏呢？”

大宝笑道，慕容芳琼的胴体本身就是最销魂的春药，令人百干不厌，原本想她明日上山，今儿个得好好让她休息的心，也不由动摇起来坏笑道，“先不说这个了……好干妈可知……这样的游泳池洗浴，在古时也是有典故的……”

“是……是吗？”

听大宝说到典故，慕容芳琼不由芳心微乱，不知道这个大男孩会说出历史上的什么典故来为这样近乎禁忌不伦的事情来寻找借口自圆其说。

难道自己真的还在乎什么伦理道德吗？还拘泥于大宝是轩辕军的儿子吗？不过若是那样，自己也不会享受到这几天这般彻底放浪疯狂的乐趣，简直像是发现了平日难以想像的另一个自己，是以听到大宝说出典故二字，慕容芳琼芳心乱跳，或许正因为大宝是轩辕军的儿子，自己才那么春心勃发春情荡漾，有意无意地半推半就地一步步走进这个禁忌不伦的情欲潮水之中了，此时慕容芳琼只觉泉水温热的薰蒸之下，身子舒服到连根手指都不想动一根，便见他胯下欲火高昂，也丝毫没有抗拒之心，差点还想主动去摸那宝贝呢！

“是啊！白居易的长恨歌里有这么一段，‘春寒赐浴华清池，游泳池水滑洗凝脂，侍儿扶起娇无力，始是新承恩泽时。’这可是一直流传到现在的……”

大宝早做好准备要卖弄一番，坏笑道。“干妈可知道，白居易这一段话里，说的是什么意思？该当怎么解释？”

“这个干妈自然知道……”

听他引出白居易的诗来，慕容芳琼心中不由微有嗔意。旁的典故也就罢了，中华传承久矣，文书史册浩若烟海，光一部永乐大典就必须特地建楼收藏，不是学富五车之人自难尽知；可白居易的诗文最是浅显，号称老妪能解，这长恨歌慕容芳琼自然是烂熟于胸，说的是唐玄宗宠爱杨贵妃的故事，这般浅白的事他竟也以为自己不知，不由有气。

听大宝这么一问，慕容芳琼连忙就抢过了话来，“说的是唐明皇与杨贵妃的故事……那时杨贵妃喜食荔枝，唐明皇特地叫人从岭南快马送至京师，杨贵妃喜欢而笑，所以荔枝又名妃子笑，是不是？”

听慕容芳琼也引出了典故，小嘴微呶、神气活现，一副不肯服输的样儿，大宝心下暗笑，伸手轻抚着慕容芳琼软滑细嫩的香肩，逗得她咯咯而笑，想拍掉他的手却又不愿，只能酥软地偎依着他，“没错，长恨歌的故事便是如此……不过刚刚那一段，仙儿干妈可还没解释出来呢？”

“这还不简单？”

听大宝还要追问，慕容芳琼心下不由暗笑；拿这么浅显的诗考我，你也未免把女儿家瞧的太小了，“初春之时天气尚寒，这华清池也和此处一般是游泳池，池水暖热舒适，唐明皇为了爱妃，特地赐她在池中洗浴；杨贵妃既受君王爱宠，肌肤自是软滑纤细、犹若凝脂，游泳池水洗时暖热润滑，舒适已极；因为她是君王爱妃，所以洗来可以不管时间，洗到高兴为止，因此杨贵妃洗够了想要起身之时，泡得身子都酥软了，给侍女扶起来时才会娇弱无力；这最俊一句嘛……便是总结，说的是唐明皇的恩泽，降临在这爱妃身上。大学生，干妈说的对不对？”

见慕容芳琼应答如流，得意洋洋的样儿，大宝心下暗笑。他原本也认为依字面解释是此般意思，但尝到男女之事的味道，尤其是知道男女房事不只房中，无论何时何地，只要两情相悦，便可态意寻欢，这段诗文便令他有了另一个联想。

他轻搂着慕容芳琼，把她紧搂到自己怀里来，大手轻轻地贴上了她小腹，掌心熨处令慕容芳琼娇躯一舒。她早知这样鸳鸯共浴，是让大宝有大逞手足欲望的意味在，是以也没怎么抗拒，不过轻扭几下而已，“其实啊……这段还有另一个意思……”

“哦……干妈……嗯……干妈愿闻其详……”

被他的大手抚上身来，小腹可不像香肩那般可以平静以对，毕竟那处太近要害，只要大宝有意，手指勾挑之间便可钻入幽谷去挑逗她。

慕容芳琼虽觉大宝未免太过急色，即使鸳鸯同浴诱发了他的情欲，奸歹也得等抱自己上去之后再寻欢作乐；池边躺椅稍远处便有张卧床，一看就是要洗暖洗净了身子之后，在上头相拥相抱、颠鸾倒凤用的。

何况她也猜得出来，大宝之所以提到此事，就是要效唐明皇爱宠杨贵妃，在自己尽情浸浴之后，准备带自己上榻寻欢，效唐时君王布施雨露恩泽，不过上山在即，她也真想和他再热情地好上一回，是以大宝虽已抱过自己、虽已大动手脚，慕容芳琼倒也不怎么在意，只等着被抱上床榻去。

“其实啊……这一段是倒装的句法。”

大宝嘻嘻一笑，在慕容芳琼娇软嫩滑的香肌上来回抚爱，还有什么比阳光明媚之下，怀抱美人浸浴游泳池，养眼补身兼具更美妙的呢？

大宝一边在心中感叹，这慕容芳琼实是个诱人无比的尤物，一边开始说文解字起来，“新承恩泽指的就是云雨巫山之事……在初春微寒之时，唐明皇与杨贵妃在华清池鸳鸯共浴，让杨贵圮在池子里头承受君王恩泽；游泳池水滑流凝脂是说两个人在池中交合，游泳池热水在身子上头滑动，冲洗着杨贵妃滑若凝脂的肌肤；唐明皇的肌肤多半没妃子柔软润滑，诗里就不提了；至于侍儿扶起娇无力嘛……杨贵妃在华清池里与唐明皇尽情恩爱、承欢受宠，也不知给唐明皇在身子里头赏了几次恩泽，弄得身子都软了，就好像干妈刚才高潮之后一个模样，自是没办法自己起身，被侍女扶起时软得再没有力气了……”

“小坏…坏蛋……胡说八道……哪有这样子的……”

慕容芳琼被他的手摸得身子也软了，禁不住在他怀中娇瞋轻吟，羞得红热的脸蛋儿仿佛她才是被赏了恩泽的杨贵妃般娇媚无伦。

不过慕容芳琼倒不是真的认为大宝胡说八道，男女云雨一直都是隐僻事儿，古人诗文便是提到此处，用的也多半是暗喻隐匿的说法，绝少直白，所谓的典故成语多半都是自这种暗喻隐匿的说法而来；何况事牵君王，为君者讳为先者讳，更是文人墨客下笔时不能不顾及的要务，否则被冠上不敬君父的大罪也不为过，自居易也是唐人，说到唐明皇与杨贵妃的情爱之事，用上些许暗喻的手法也是理所当然。

不过慕容芳琼也非木石，何况两人这几天的行径，用禁忌不伦来形容绝不为过，她自是知道大宝这大色狼无时无刻不在打着弄自己上床的主意，他之所以提到这个典故，一方面因为这段诗文切合此时此境，一方面也是为了逗引自己的情欲，解开她心底伦理道德的束缚。

被他这么一说，加上游泳池水暖让脑中晕忽忽的，慕容芳琼真错觉自己变成了杨贵妃。正在华清池里等着被唐明皇淫爱宠幸呢！光想到诗文里头提到的情景，脑海里便浮现了画面，她只觉身下若有似无触及的巨龙是那么可爱，那么惹人遐思。

“好干妈，你心里怎么想的我无法左右，但是我今后一定会象对待其他干妈那样疼爱你照顾你的！其实，年龄辈分都不是什么隔阂，更不是什么鸿沟，只要两个人相爱快乐幸福就完全足够了，我向来不在乎那些世俗的禁锢的，更不在乎那些封建的枷锁，皇太极和孝庄皇后是不是不伦？隋炀帝和宣华夫人是不是不伦？唐明皇和杨贵妃是不是不伦？唐高宗和武则天是不是不伦呢？为了芳琼干妈，我宁愿做唐高宗也无妨！……”

见慕容芳琼微微失神，粉颊晕红、眉黛含春、肌理润泽、美若天仙，这几日没日没夜与她床上欢爱，大宝哪看不出来这美女情怀已动？

“呸，小坏蛋，难道你的意思说我是武则天吗？”

慕容芳琼不依地娇嗔道。

“你不是我的妈吗？”

大宝调笑道，“你不肯做武则天，你就来做杨贵妃好了！”

他一边大手来回爱抚，无所不至地挑逗着慕容芳琼每寸惹人怜爱的香肌雪肤，尽情感受她的软嫩娇媚，一边半俯下头，在那娇挺的蓓蕾上头轻吻着。混着池水与香汗，再加上女体幽香缭绕，吮来滋味愈发动人，勾得已然情动的慕容芳琼不住娇喘，娇躯仿佛软成了一滩泥，随着他的大手在池里荡漾飘摇。

“让我们……让我们效法一回明皇贵妃……在这游泳池里头试试新承恩泽如何？宝儿会好好让你舒服……让你爽到娇无力……好干妈放心……这池子里还是活水……无论干妈再怎么浪……事后都水过不留痕……脏不得的……”

“嗯……”

慕容芳琼情欲已动，只觉他的肌肉是那么强壮火热，充满了欲望的刺激，池里的碧水在太阳照射之下暖滑温热，浸润肌肤满是柔情，慕容芳琼只觉周边池里的是火，他的身体也是火，灼得自己也烧了起来。

想到前面刚刚与他热情无比地交合云雨，身子更是无法自制。她娇滴滴地俯下身来，在大宝强壮的胸前温柔地轻咬了一口，柔媚无比的目光轻瞟着他，像是要勾掉他的魂一般，“干妈……干妈想要……还请宝儿……不，还请皇上……赏干妈……嗯……赏奴家几回恩泽吧……就……就在这池里……唔……”

大宝原已不想把她放过，加上慕容芳琼知情识趣，竟是这般合作，连称呼都改了，美眸飘荡万千风情、香肌轻散无边火热，红菱般的樱唇似呶非呶、似笑非笑，诱得他欲火高昂，胯下巨龙更是硬挺，想来华清池中的唐明皇，在面对媚艳诱人的杨贵妃的玉体时，享受也不过如此吧！

第402章 节 少男美妇（二）

话犹未已，一股美妙的颤抖已自花心处袭上身来，慕容芳琼只觉娇躯一阵甜蜜的抽搐，幽谷狠狠地吸了巨龙一把，随即身子酥软，甜蜜的泄精滋味登时从花心火热地冲了上来，转瞬间已袭遍周身，美得她差点连泪水都流出来了。

大宝则是深吸了一口气，稳定精关，只觉巨龙被那酥麻冰凉的阴精一泡，酥意登时整个麻上身来，那美妙的快感无论尝试几次，都没有腻味的感觉；他轻搂着慕容芳琼酥麻的娇躯，张口吸住一边娇挺的美峰，舌头温柔地在那胀硬的蓓蕾上滑溜起来。

刚泄身的当儿本就是女体最脆弱、最敏感的时候，大宝深悉此理，自不会放过这美妙的片刻。慕容芳琼只觉泄身的酥麻松弛当中，又被他一阵吮吸舔舐，酥得整个人都瘫了，幽谷里头更是酥酸麻痒，种种滋味混杂一处，令她虽是酸软无力，却总觉得有种尚未满足的渴望。

她媚眼轻瞟，纤手按着埋头在她胸前的大宝后颈，压着他在自己胸上吻得更深，加上幽谷里头巨龙犹自凛然生威，即便自己泄身了，那巨龙仍是生龙活虎，顶在她的花心处不动如山，娇躯抽搐震颤之间，花心处的酥麻愈发美妙，差点令她有种自己正继续在泄身的错觉。

“哎……宝儿……都是你坏……害得人家成了淫娃荡妇了！”

感觉胸前的大宝微抬起头来，慕容芳琼脸儿微俯，与他对上了眼，微瞋之间充满了浓情蜜意，解不开化不去的甜腻，“哎……干妈……干妈的身子被你弄坏了……这两次都……都这么快就丢了身子……被你弄得愈来愈容易泄了……再这么下去……再这么下去干妈要吃不消了……宝儿你说……该怎么办才好？”

接二连三被他干到丢精泄身，而大宝仍自生龙活虎之时。慕容芳琼总是这么娇甜地嗔怨着，而换来的也总是大宝又一次的威猛强悍，这次也是一样，听到慕容芳琼这般甜腻羞涩的嗔怨，大宝只觉心都酥了一半，浸在麻人阴精里的巨龙更是挺拔壮硕，一点不想失了威风。

大宝抱紧了怀中酥软无力的成熟美妇裸胴，温柔地在她耳边轻咬着，声音低沉软甜，还有强自忍耐的温柔，双手更爱不释手地爱抚着她，“这样不好吗？干妈愈来愈易泄、愈来愈爱泄……宝儿每次干你……都让干妈连泄个几次……舒服个好几回……从里面爽到外面、从下面爽到心里……次次泄得舒服……宝儿真是爱死你了……要再多干干妈几次……让干妈痛痛快快地泄身丢精……爽到骨子里头……从最里面感觉宝儿在爱你……”

本已被高潮时舒服的感觉冲的神魂颠倒，又被他在耳边淫语甜言，勾得芳心愈发酥麻，慕容芳琼千依百顺地任他施为，在他的摆布下变换了姿势，双膝跪在池中，纤手撑在游泳池壁上，雪臀高高翘起，承受着他从后而来的销魂冲击。

雪臀被他撞击的啪啪作响，这体位两人在躺椅上也用过许多次，无论是幽谷或菊蕾均两尽其便，不过在水中又是另一股销魂滋味。俯下身的慕容芳琼只觉每次被他冲击，芳心便一阵阵发着颤，尤其他动作之间，划动了水波如涛，一波又一波浸洗着贴在水面的双峰，加上他的手使劲揉捏间，蓓蕾处的剠激愈发强烈，不由又是一阵甜蜜呻吟。

这姿势对大宝虽不特殊，但在水里用起来感觉却是新鲜省力许多，尤其池水温热，抽插之间仿佛巨龙不是在幽谷里被夹吸吮啜，就是在外头被池水洗润，他索性大放淫威，一手托住慕容芳琼玉腿抬高，令她半侧身子，巨龙抽送之间愈发落力，顶挺之间又让慕容芳琼承受着不同的体会。

慕容芳琼软绵绵地娇吟起来，美峰在他的冲击下舞得愈发美艳，一头乌润的秀发随着螓首扭摆散乱飞翔，娇喘吁吁，嘤咛声声，呻吟连连：“哎……宝儿……好……唔……好羞人……怎么……怎么这样……哎……可是……可是好舒服……啊……干妈要……要被你干……被你奸到丢身子……唔……好美……你怎么……怎么这么会弄……哎……弄得干妈好舒服……从里头……从里头爽到了外面来……哎……干妈好爽……爽到心坎里了……再……再来……插得深一点……用力……干妈……啊……”

狂潮洗礼之下，慕容芳琼只觉自己泄得甚是舒畅，尤其当大宝将她一腿扛在肩上，令她身子整个侧了过来，巨龙却丝毫没有放松的抽插，令她娇颤之间池中水波荡漾，花心仿佛被他换了另一个角度刺激，在水里载浮载沉的滋味更是难得。

这样的姿势比之跪伏着任他为所欲为还要羞人、还要无力抗拒，她咬着一缕散乱的发丝，媚眼不住飘着诱人的秋波，一手情不自禁地抚在自己胸前，只觉那贲挺的美峰此刻的触感如此曼妙。慕容芳琼一边勉力扭挺纤腰，好配合大宝的下下攻插，一边语不成声地呻吟着，“哎……再用力……再用力一点……宝儿……干妈又要……要丢……啊……好美……”

听慕容芳琼口口声声娇弱不堪、要泄要丢的柔媚，见她拼命迎合自己的狂浪，这般姿势大宝也是头一次用上，没想到效果还真是不错。他一边抬头挺胸，肩上扛着慕容芳琼一边玉腿，令她股间更是开放，全然无法阻止自己的下下狂抽掹送；一边伸手扶着慕容芳琼纤腰，免得这成熟美妇放浪间竟滑溜了出去；毕竟男女欢爱本就是极耗体力之事，又是在游泳池里头恣意享乐，彼此身躯均是湿滑，不小心一点还真会乐极生悲呢！

大宝挺腰一阵抽送，次次刺在花心、下下攻略重点，淫得慕容芳琼腰酥骨软，浑身上下没一个毛孔不因他的冲击而开放，每次都直截了当地刺激着花心媚处，每挨上一击时都觉得身子已不堪躁躏，偏生接下来的刺激，又令她奋起余力扭摇迎合，那感觉真是说也说不出的羞人，却又是说也说不出的甜美，爽得慕容芳琼扭摇更疾，口中呻吟更甜。

“哎……啊……宝儿……好棒……你……哎……你好厉害……这么……这么会插……干妈……唔……干妈又要……又要丢了……啊……那么硬的宝贝……哎……你奸得干妈好舒服……好棒……唔……再……再用力……啊……好棒……你……你干得干妈要……要飞天了……怎么……怎么这么美啊……”

被大宝下下攻心、次次充实，花心处似被淫得要破，可那种火辣辣的撩拨，比之文火慢炖，可要更适合她的需要。慕容芳琼彻底迷醉在那种欢快之中，香肌晕红、热情承欢，这几日她已将自己的女强人身分、寡妇矜持全然抛开，此刻被他猛攻之下，澈骨的酥酸欢乐，更令那无用的矜持全然抛到了天外，娇躯如痴如狂地回应着大男孩的抽送，终于情不自禁地又泄了一回，泄得浑身酥软，整个人都似瘫了下来，再无法回应大宝的强悍火热。

见慕容芳琼已然不堪，大宝也不过为己甚，他将慕容芳琼酥软的娇躯又换了个姿势，以正常的体位再次抽送起来，插得慕容芳琼嘤语蜜甜，虽已无力逢迎回应，可随着他的深入浅出，不只面上欲仙欲死的艳丽再无法掩饰，挺动之间美峰在水中荡漾飘摇，时而弹出水面舞动轻盈、时而回到水中颤动水波，当真艳得令人迷乱。

连着令慕容芳琼泄了两回，那酥麻腻人的阴精，浸得大宝身子也酥了，他也已到了尽头，终于在慕容芳琼一双玉腿娇媚无力的轻踢，溅起水花飞舞之下，他压紧了她，在慕容芳琼又一次舒泄之间，元阳也火热地射了进去，两人同时喜翻了心的一阵嘶吟……

“宝儿，干妈明天上炎都峰，一来寻找你父母的下落，二来查看炎都池湖怪的秘密。”

慕容芳琼依偎在大宝的怀里，半真半假地软语呢喃道，“干妈现在已经和你融为一体了，以后你可要协助干妈哦！”

“那自然是毋庸置疑的！”

大宝慨然应允道，“干妈帮我找父母，我还有什么说的，明天我和干妈一起上山吧！”

眼睛却看向慕容芳琼的美目。

“宝儿不必这么着急，明天干妈只是上山打个前站。”

慕容芳琼美目含春地盯着大宝的眼睛，柔声说道，“过几日干妈自然要通知你上山的，不过，这几日你要帮干妈作掩护，拖住欧阳夏丹和黄氏姐妹，三日之后，干妈一定接你上山会师怎么样？干妈对天发誓，就是陪着你上刀山下火海粉身碎骨也要找到你爸爸妈妈的下落，好吗？”

她的美目毫不惊慌闪烁，媚眼如丝地盯着大宝的眼睛，说的话也是一半对一半，除了希望大宝帮她拖住欧阳夏丹和黄氏姐妹之外，当然还有轩辕家族的宣月媛等人，而且只要大宝留在炎都县城，其他十大家族的人都会心无旁骛地盯住他而忽略了她的行动，还有那些身份不明的日本外国间谍，可以说大宝有一个人牵制了众多力量，替她分担了大半负担。

大宝看她美目并不慌乱，听她最后几句说得真挚，心底也不禁感动：“欧阳夏丹？黄氏姐妹？”

“按说欧阳家族与你们轩辕家族是有亲戚关系的，你大姑妈就是欧阳龙的妻子，可是，当年轩辕家族排挤你爸爸轩辕军的时候，欧阳家族也起了推波助澜的作用。”

慕容芳琼说道，“黄氏姐妹就是黄月蓉黄雅蓉姐妹俩，我知道黄雅蓉也是你的干妈，对你一直不错的，可是，她的姐姐黄月蓉可是对你妈妈恨之入骨，对你爸爸也是由爱生恨的，更何况她还是军方人物。所以，你必须帮助干妈拖住她们，干妈先上山打个前站，三日后你再上山和干妈联手探险寻找你爸爸妈妈的下落，干妈相信，苦心人天不负，终究可以查个水落石出的。”

第403章 节 少男美妇（三）

感觉距离炎都池秘密的最终揭晓越来越近，距离爸爸妈妈的行踪谜团也要呼之欲出，越是最后的时刻越是凶险万分，各方势力云集，各国暗潮涌动，大宝别无选择，只好先答应了慕容芳琼的这个提议，而要应付十大家族和日本及外国间谍的压力，他现在只有向轩辕家族求援。

依依惜别地离开了慕容芳琼，大宝只得回到方芸嫂子家，一路上发现十多辆迷彩军车运送荷枪实弹的武警官兵上炎都峰执行任务，街上店门冷冷清清，倍增萧瑟肃杀的紧张气氛。到了方芸家里，却见只有元素娥在家，其他人都不知道哪里去了。

“宝儿，你可巧回来了，婶婶正要找你呢！”

元素娥见了大宝慌忙拉着他的手急切地说道。

元素娥高挽云髻，换了一身大红旗袍，包裹着丰腴成熟的身材，扑面一丝淡淡的熏衣草的香味，衬托得一付美艳绝伦的面孔，柳眉凤目，瑶鼻桃腮，露出修长雪白的玉颈，美丽地如同天鹅，性感诱惑，丰满高耸的酥胸，把旗袍撑的鼓鼓腾腾，深深的乳沟惹人遐思，纤细的腰肢，丰腴的美臀，从旗袍开叉处裸露出来的玉腿包裹着肉色透明丝袜，乳白色的高根鞋，一切都显得那么端庄优雅，凸凹有致，玲珑剔透，应该四十多岁了，却保养的白嫩娇美，好象花信少妇，眼角的隐约可见的鱼尾纹，不仅没有影响她的美丽，反而更显成熟美妇的风韵。

“姑妈还有表姐萱妹妹她们呢？”

大宝纳闷道，“婶婶又有什么事情这么着急找我呀？”

“宝儿，婶婶不瞒你，根据情报据说鬼脸恶魔又在别处作案了。”

元素娥急切的说道。

“什么？”

大宝惊诧道，随即想到昨晚在雪晴小姨那里遇到的奇怪事情，他当时几番云雨之后极为罕见地第一次瘫倒在雪晴小姨羊脂白玉一般的赤裸肉体上，昏睡过去，他在迷迷糊糊之中仿佛听见舅妈焦急地叫喊着他的名字，仿佛还有一个元神脱离了他的控制，离体而去……

难道鬼脸恶魔的元神就是当时脱离了他的控制而逃出生天的吗？

那舅妈柳琴芹和雪晴小姨在其中又扮演了什么绝色？起到了什么作用？有什么企图和阴谋呢？

“宝儿，现在炎都池附近各方势力云集，危险系数越来越高，亚伦却又被那个马艳丽派到炎都峰上去了，你能不能想想办法，救救亚伦，你昨天救了小萱，再把亚伦调回来就是救了婶婶全家，婶婶全家都会报答你的！”

元素娥急切地说道，看来她也得到的相关消息，知道炎都峰炎都池附近的形势的凶险和紧迫性，虽然她们姐妹可以为轩辕家族不畏艰险，可是牵涉到独生子亚伦的安全以及未来的轩辕家族继承人的问题，她还是关心则乱，无论如何也不肯让儿子去冒险的。

“既然婶婶这么说了，那我想想办法，求求马队长看看能不能把亚伦哥哥调回来。”

大宝一眼看透了元素娥的心思，安慰地拍了拍她的芊芊玉手。

“我就知道宝儿一定会有办法的，婶婶真是太感谢你了！不过，这个事情你可不要让你大姑妈她们知道哦！”

元素娥看到有希望，一个劲的道谢，旋即想到了宣月媛等人，万一知道她溺爱儿子不免又要说三道四，尤其是宣月媛眼睛里面不揉沙子的，如果在老爷子面前告上一状恐怕对亚伦的轩辕家族继承人产生直接负面影响。

“原来婶婶既要保护亚伦哥哥，还不想让姑妈她们知道，真是慈母爱心感天动地啊！”

大宝爱抚着婶婶元素娥的芊芊玉手坏笑道，“我昨天救了小萱妹妹，今天又要救亚伦哥哥，不知道婶婶怎么感谢我啊？”

“随便你，你要婶婶做什么都行”“真的吗？婶婶应该知道我想要婶婶做什么哦！”

说着大宝的手已经抚摩上婶婶峰峦起伏的玉乳，丰满高耸，在大宝的手下变换着形状。

“宝儿，不要这样，婶婶已经老了，再说昨天婶婶已经感谢过你了，我们不能再做那种事了……”

婶婶元素娥娇羞挣扎地呢喃道。

“婶婶哪里老了？我看到婶婶第一眼，就喜欢上了婶婶，好想干婶婶，如果婶婶不答应，那亚伦哥哥的事情就难说了。”

大宝坏笑着威胁道，“要不要我给艳丽姨妈打电话安排亚伦哥哥去炎都池腹地执行任务啊？”

元素娥面对大宝的威胁，面色变白。终于承受不住大宝言语之中的巨大恐吓和压力，两腿一软，“扑通”一声跪倒在了大宝的脚下，双手紧紧抓住大宝的裤子脆弱哽咽着哀求道：“宝儿，亚伦毕竟不象你得到了小银龙入体，神功盖世，可以和鬼脸恶魔大战三百回合，他还是凡夫俗子，又是咱们轩辕家族的继承人，老爷子占卜说亚伦今年命犯煞星要有劫难，听说安排他去炎都峰我就心惊肉跳的，宝儿，求求你，你一定要帮帮你亚伦哥哥啊！”

大宝满足地看着雍容华贵的熟妇终于惊慌失措软弱失态地跪倒在他的脚下，旗袍开叉处裸露出来肉色透明水晶丝袜包裹着的雪白丰满浑圆修长的大腿，连粉红色绣花蕾丝内裤都隐约可见，那下面肥美玲珑沟壑幽谷一定更加肥美妩媚，大宝不禁欲火更加高涨，双手将婶婶半是搀扶半是搂抱起来，劝慰安抚说道：“婶婶怎么能够给我下跪呢？婶婶这么一求我，我的心都软了。无论如何，我都会想方设法帮助亚伦哥哥消灾避难，帮助亚伦哥哥逃避这次炎都池之灾的！”

“宝儿，你真的能够帮助亚伦消灾避难吗？”

婶婶惊喜地抓住大宝的大手不放。

“婶婶应该知道，说到底我在炎都县还是有些关系的，有些事情我还是能作主的！”

大宝一边将婶婶丰腴柔软的娇躯搂抱在怀里，一边上下其手抚摸揉捏着她滚圆肉感的臀瓣调笑道，“只要婶婶能够听从我的，答应我一点要求，我一定保证亚伦哥哥平安无事。”

婶婶好像溺水的人看见一块救命的木板，紧紧抓住大宝的衬衣，娇喘吁吁地赶紧说道：“大宝，只要你答应婶婶保证亚伦安全渡过这次危险顺利成为轩辕家族的继承人，不要说一点，就是三点，婶婶也答应！好宝儿，你可以给婶婶一个承诺吗？”

大宝这才知道元素娥的确是为了儿子成为轩辕家族的继承人可以不择一切手段，她明明知道原亚伦根本不是大宝的对手，估计在爷爷那里也不占优势，现在宣月媛宣月娇元素婉等人更是站到了大宝这一边，她想要给儿子争取到轩辕家族继承人的身份，只好出此下策利用大宝的恋母情结大做文章了，她看透了大宝坚强之中还有温柔羞赧的一面，大不了让他占点便宜也要他心生愧疚之意，放弃与亚伦的竞争而确保亚伦成为轩辕家族的唯一继承人。

大宝本来就对这个所谓的继承人并不感兴趣，暗笑叔叔婶婶都是以小人之心度君子之腹了，乐得吃豆腐占便宜逍遥快活，何况他还需要收服轩辕家族的亲人做他的左膀右臂呢！于是趁机紧紧搂抱住婶婶丰腴柔软的娇躯，几乎咬啮着她白皙的耳垂低声挑逗道：“婶婶，承诺不是这个时候说的，要等到舒服快乐的时候自然就会脱口而出了，您这么聪明的人，难道还不知道侄儿想要你怎么做吗？”

说着色手探进熟美贵妇旗袍的开叉抚摸揉搓着她那肉色透明水晶丝袜包裹的丰满浑圆的大腿。

“宝儿！”

婶婶被他色手摸得娇躯轻颤，玉腿紧紧夹住他企图深入的色手，娇羞无比心慌意乱地呢喃道，“小坏蛋，昨天是为了配合你给小萱解毒救命才那样的，我们不能一错再错了，婶婶帮你用手出来行吗？”

“婶婶，吃了满汉全席怎么还吃得下萝卜白菜呢？昨天尝到了婶婶的珠圆玉润，现在仅仅用手恐怕不足以安抚和满足侄儿的需要和渴望吧！”

大宝抓住婶婶的芊芊玉手按在他高高搭起的帐篷上面，淫笑道，“婶婶应该感觉到我的兄弟早就蠢蠢欲动跃跃欲试蓄势待发斗志昂扬了！就请婶婶体谅他对婶婶的一片爱慕之心，就让他再亲芳泽，深入到底，细致周到地好好再孝敬侍候婶婶一回吧！好吗？”

“宝儿！不可以啊！”

元素娥被大宝赤裸裸的求爱言行羞得粉面通红，她难为情而又娇羞无比地喃喃着刚要说话婉言推脱，就被大宝铺天盖地地亲吻住了她的鲜艳润泽的樱桃小口，上下其手抚摸揉搓着她丰腴柔软的娇躯。

元素娥被大宝的口手唇舌侵犯了玉体的每一寸肌肤每一处隐秘，在大宝的威胁下，不敢拒绝，而由于昨天近乎强迫羞辱的诱奸失贞，与女儿宣萱一起被这个小坏蛋折磨凌辱尽情玩弄，虽说内心羞愧，却也情不自禁快乐难当，令她这样一个虎狼年纪的成熟美妇食髓知味欲罢不能，此时此刻被大宝一搂一抱挑逗撩拨之下，隐藏在自己体内的情欲立刻不由自主地上升，已经好多年没有这样的兴奋感了，慢慢感到身心已经失守，知道今天无论如何都逃脱不了这个小坏蛋的魔爪，想到昨天那样母女双欢的羞人场面，今天又在威逼利诱的情况之下被这个小坏蛋羞辱玩弄，可是她又能怎样呢？又能如何呢？不可否认的是她始终都承认大宝比她儿子亚伦优秀，而轩辕军也比她丈夫元月兵优秀，可是作为贤妻良母她只能昧着良心全力支持自己的丈夫和儿子，但是，现在她终于知道芳心并不以人的意志为转移，眼前的侄儿大宝的面庞五官一会儿清晰一会儿模糊，甚至幻化成了轩辕军的面容。

第404章 节 少男美妇（四）

元素娥不知道自己私心里是否也有过暗恋轩辕军的念头，虽然和丈夫元月兵青梅竹马两小无猜，可是相处久了难免缺少新鲜感，只记得当初轩辕军身穿军装回家的时候，第一眼就把她给秒杀了，那份魁梧那份英姿那份男子汉气概强烈震撼了她的芳心，连元素婉宣月娇甚至回娘家的宣月媛都惊喜地拉着轩辕军的大手看个不停笑个不停。

元素娥搞不清现在搂抱着抚摩她的是大宝还是轩辕军，因为此时此刻她的娇躯不堪刺激地强烈抖颤，嘴唇变得灼热柔软，她起初还惊慌羞怯地瞪大了美丽的眼睛，可是，很快她就完全迷失在大宝娴熟的湿吻技巧里面，唇舌交织，吮吸舔动，津液横生，她动情羞怯的吐出甜美滑腻的香舌任由他纠缠吮吸，娇躯颤抖，玉腿酥软，最后她抽出玉手情不自禁地搂上大宝的脖子，天旋地转，沉醉在大宝的热吻湿吻里。

尽管婶婶元素娥可以对儿媳妇方芸高高在上颐指气使，一幅端庄典雅雍容高贵的架势，可是私下里象她这样如狼似虎年纪的成熟美妇，她也一样思念与丈夫元月兵不同的男人。元月兵论阳刚英俊不如哥哥轩辕军，论能力不如姐姐宣月媛，论武功不如元素婉，只不过由于轩辕军的意外失踪才使他顺理成章地成了轩辕家族的接班人，但是里里外外根本没有轩辕家族掌门人的风范和威势，弄得元素娥也生他的气，哀其不行，恨其不争，除了醉心于修身养性，连夫妻敦伦也是为了双修服务，却不能带给元素娥丝毫的乐趣。即使有丈夫相伴，内心的幽怨仍然使得胴体深处充满了空旷，那不是丈夫元月兵的双修修炼可以简单弥补得了的。

所以，元素娥也象其他女人一样需要温柔、需要体贴，需要阳刚之气的男人，需要通晓风情的男人，需要风趣幽默的男人，而不是元月兵那样僵化固执自以为是小肚鸡肠的男人！只是身份使然，让她不敢同时也没有红杏出墙的机会和可能，从昨天失去了贤妻良母的贞洁之后到今天，现在她的身心情感也完全改变了。

“宝儿！不要啊！”

元素娥此时此刻彻底迷失在这爱的甜梦至深之处，体验着紧拥怀内实在而真切、充满血肉的感觉，想到昨天和女儿宣萱一起母女双飞被大宝肆意挞伐羞辱蹂躏时的无比快乐，此时更将密藏压抑多年的幽怨空旷和寂寞，肆意释放出来，心中溢满的颤动感让元素娥不由双手一紧，此时已经心慌意乱，恨不得把自己融入到这个小坏蛋侄儿的身体里面去。

大宝抱紧婶婶元素娥的双手不由自主的在婶婶腰腹间揉捏抚摩，不几时，婶婶娇躯开始火热，玉颜娇红，银牙微咬，樱唇中无意识的吐出几声娇呤。这更助长了大宝的淫心，他一双手开始不安分的上移，解开了旗袍的纽扣，禄山之爪肆无忌惮地捂上了婶婶丰硕饱满的酥胸，同时双唇从婶婶光洁的额头开始渐次而下，经过元素娥的双眼、鼻尖、双颊一路吻到婶婶丰硕高耸的乳峰，虽然隔了肉色抹胸，但大宝仍然能感觉到那对玉峰的惊人的丰满和十足的弹力，不由得又揉又捏，更欲敞开婶婶香怀，入内寻幽探胜一番。而怀中的婶婶食髓知味，也已动情，放松了身体，随着大宝的吻，身体发生了异样的变化，一阵阵酥麻快感油然而生。面上渐渐泛起了醉人的红晕，不住的娇声喘喘，娇躯不停的扭动，有意无意的磨擦着大宝硬邦邦的男性的欲望。

“宝儿！不要啊！”

元素娥感觉到自己的内心深处的骚动和渴望在蠢蠢欲动，胴体深处也开始酸麻酥软，骚痒难捺，粉面绯红，娇喘微微，惊慌失措地想要缩手，却被他紧紧抓住按在他高高搭起的帐篷上面，入手之处，隔着衣裤她也明显感觉到他的硕大坚硬，她不知道什么时候，大宝的拉链洞开，大宝的分身居然已经进入了她的玉手掌握之中，婶婶又是害羞又是娇怯又是动情地欲拒还迎地熟练地抚摩着套弄着，血脉喷张，面目狰狞，比丈夫元月兵强悍许多的男人特征，大男孩伟大的男人图腾。

但是，仅仅如此轻描淡写怎么能够满足大宝高涨的欲火，他的色手已经探进她的旗袍开叉，直捣玉腿之间，近乎狂野地抚摩揉搓着成熟美妇的大腿。元素娥惊慌地弯下腰身，想要摆脱他的色手，可是，她清晰感受到他的色手已经按上了她的粉红色绣花蕾丝内裤，按摩揉捏着她的沟壑幽谷。婶婶扭动着娇躯想要挣扎着推开大宝的怀抱，可是，她清晰地感受到大宝的手指已经从粉红色绣花蕾丝内裤边沿径直进入了她的花瓣禁地。

“啊——宝儿啊！”

元素娥长长地呻吟一声，扭动停止了，挣扎停止了，玉手的套动也停止了，她浑身酥软无力地瘫软在他的怀抱里面，任由他上下其手，肆无忌惮地轻薄羞辱。可怕的是她已经春水潺潺，幽谷泥泞，更可怕的是不知何时，大宝已把她抱起来放在客厅的沙发上，而她玉体酥软无力地躺倒在沙发上，居然分开两条肉色透明水晶丝袜包裹的雪白的玉腿，让大宝更加深入更加方便更加随心所欲更加为所欲为，她居然轻轻蠕动着粉胯，曲意逢迎着他的手指，而她只能无助地喘息着呻吟着：“宝儿，不要啊！不要这样！”

元素娥心神迷醉，感觉胸前一凉，旗袍的腋下和领口的纽扣不知何时已经被全部解开，肉色的抹胸根本不能遮掩她那雪白丰硕圆润的乳峰，连两个樱桃的突起都依稀可见，她犹疑着，迷离着，眼睁睁看着小坏蛋侄儿慢慢地把肉色抹胸推上去，然后，大宝张嘴将雪白高耸的玉乳粗暴地含入口中，亲吻着，吞吐着，吮吸着，近乎粗暴地咬啮着，元素娥猛地将头向后仰去，双手紧紧地搂抱住他的头，仿佛要将大宝融入进自己的酥胸之中，她的漂亮的脸蛋扭曲着，是痛楚，是羞辱，更是无比适意的快感，从乳房传向全身每一个地方，传向胴体的深处。在大宝的逗弄下，元素娥口中娇喘吁吁，还不时还伸出那小巧的香舌舔舐着微张的樱唇，彷佛十分饥渴一般，泛红的肌肤布满了细细的汗珠，更显得晶莹如玉，纤细的柳腰如蛇般款款摆动，正在迎合着大宝的爱抚，浑圆笔直的修长美腿，一张一合的缓缓夹缠，似乎还在享受情欲的快感。

她哀呤一声，却觉大宝的身子已滑了下去，那火热的口舌顺着她的峰峦处由高而低舔舐下来，粗糙的舌头在娇嫩的蓓蕾上滑动着，将那花蕾勾得都硬起来之后才向下滑动，一步步地顺着她的美峰平原向下游走，渐渐地滑过了萋萋芳草，到了不住汨着春泉的幽谷上头。

元素娥本就镇不住体内愈来愈强烈的欲望，那熟悉的欲望饥渴似是化做了一只只虫蚁，在大宝的挑逗撩拨之下在她体内不住攀爬，搔得每寸肌肤部酥痒起来，惊慌失措之下定力更弱，原已敏感的肌肤更个堪刺激，大宝的口舌功夫偏又高明至极，那火辣灵巧的舌头所到之处，无不诱发了一波波的情迷意乱。

内外交煎、此起彼落之间，将元素娥的无力挣扎瞬间打得七零八落，她虽还能撑着不出口哀求，但纤腰却不能自已地挺扭顶摇，好将大宝的舌头诱的更深入一些。那湿漉漉的刺激感，与元素娥体内不住渗出的汁液水波交缠，种种难以想像的酥痒痠麻直透心窝，闭上美目的元素娥一时只有娇喘的份儿，偏偏压着她上半身的大宝也不含糊，一双禄山之爪只在那敏感饱挺的美峰上游走，上下其手口手并用配合得默契十足，诱得元素娥神迷意荡，说不出的飘飘欲仙，那种既渴望又愤恨的滋味，真难以言语道出。

“好……好甜的水……婶婶真是个非凡尤物极品美妇……流的这么多……又这么快……”

大宝坏笑着舐得婶婶元素娥上了高潮，幽谷之中泉水潺潺，娇喘之间透着泄身后的娇弱无力，感觉着她丰腴圆润肉体的颤抖和迷茫，大宝一边出口赞着，一边觉得下身的巨龙已硬到难以自拔。

大宝一把扯掉婶婶的粉红色绣花蕾丝内裤，高举分开她肉色透明水晶丝袜包裹着的雪白丰满浑圆修长的大腿，脚穿乳白色的细高跟鞋，大宝将婶婶压在胯下，顶住她的沟壑幽谷肆意研磨着，闷吼一声淫笑道：“我的婶婶，我的素娥，你看着我就要进入你了啊！”

说完腰身挺动，硬邦邦的庞然大物势不可挡势如破竹地一插到底。

“不要啊——宝儿啊！”

婶婶眼睁睁看着大宝硕大的蘑菇头先是顶撞研磨着她的花瓣蜜唇，借助着她的春水的润滑然后突然发力突破，那么雄伟坚硬的庞然大物，居然齐根没入她的幽谷甬道深入到底，第一次就狂野直接地顶撞在她的花心上，顶撞得她急促喘息了一声，长长呻吟了一声，幽谷甬道饱胀充实，娇躯情不自禁地颤抖起来。

元素娥不只生具异征，又已近狼虎之年，自从丈夫元月兵闭关修炼到今天七七四十九天，许久不曾受到男性滋润的她，对男女性事有着强烈的需求，平日还能压抑，但昨天被大宝借着鬼脸恶魔淫毒强行夺去她的贤妻良母贞洁催发淫欲之后，她当时虽是心里还有抗拒，肉体却在与女儿宣萱一起母女双飞之中一次接着一次的蹂躏之中臣服，淫欲之烈之旺，早巳算不清究竟是鬼脸恶魔淫毒的影响，还是狼虎之年的天生渴求。

第405章 节 少男美妇（五）

婶婶元素娥那幽谷充满了本能的紧啜相吸力，大宝这两天几次干她时的感觉都是酥透人心，抽送之间都美到了骨子里，当到了极处尽兴喷射时的感觉更是愉快，好像所有精力都要被吸出来似的，若不是知晓婶婶元素娥绝不可能练过采补淫术，最多只是本性和体质作怪，或者是和元月兵双修修炼的功力使然，怕他还真要以为自己遇上了传说中的采补魔女了呢！

大宝尽情享受着婶婶元素娥玉腿之间的肥美娇艳爽滑柔腻的蜜穴花心幽谷甬道，硬邦邦的庞然大物恶作剧地向上挑动，挑动得婶婶光滑柔软的雪白小腹和黑白相间的诱人粉胯都颤抖起来，大宝大力拉动身躯，抽出身来，然后又迅猛地挺进到底，春水潺潺摩擦之下发出“咕唧咕唧”淫荡动听的声音。

“宝儿啊！你太大了！不要往上挑了啊！”

婶婶元素娥娇喘吁吁地呻吟呢喃道，她凄怨地发觉，自己的肉体对大男孩的侵犯竟是那般的欢迎，尤其正泡在自己体内的巨龙，那灼烫的感觉似是烧透到了心坎里，即便现在大宝没有动作、即便她心中挣扎未止，丰腴圆润的胴体仍忍不住向小坏蛋厮磨着紧贴着，完全无法压抑地渴望着那充满男性淫欲的侵犯，彻底地贯穿胀满她的幽谷，那本能的蠕动，使得巨龙的火烫愈来愈强烈地感染了她，愈来愈难以忍耐。

“婶婶，我的什么太大了？我的什么不要往上挑动啊？”

大宝淫笑着抚摸揉捏着熟妇丰硕雪白的乳峰，腰身挺动狂野抽送，猛烈律动，恨不得贯穿婶婶元素娥的柔美蜜穴。

“啊！大宝！你不要这样羞辱人家了！你太深入了！已经碰触到人家的子宫了！啊——”

婶婶光滑柔软的小腹都刺激得挺了起来，头发纵情地摇曳，两条肉色透明水晶丝袜包裹着的雪白浑圆的玉腿高举缠绕住大宝的腰臀，娇喘吁吁，呻吟连连。

被大宝几番抽插，婶婶元素娥幽谷中春泉愈涌，却没让大宝抽送的动作方便多少。虽说那幽谷已是水滑润湿，但随着她快意的流泄愈多，幽谷愈似肥美而缩紧，紧缩的感觉美妙至极，仿佛像是有好几张嘴甜蜜地吸吮着巨龙，美得大宝差点要守不住精关。

大宝微微咬紧牙关，只觉这成熟美妇的羊肠小径虽是湿润泥泞、难以狂逞，可抽送之间的滋味，却愈发的令人魂为之销，虽知若不稍稍忍耐，继续狂猛下去只怕是撑不了多久，但那滋味缩得如此美妙，令他再守不住阵脚；大宝呼吸愈发粗浊，双手大力把紧婶婶元素娥纤腰，巨龙勇猛地深入浅出起来，每一次抽出都是退到尽头，好让插入时的力道愈发威掹，带动着每一下深插都是重重插的全根尽没；没点不肯留在外头，虽说没了女子的呻吟迎合难免有写不足，但现在的他只想快意抽插个几十几百下，别的都不管了。

感觉大宝在幽谷山的拙送愈发强烈，婶婶元素娥只觉欲哭无泪，偏生那纯肉欲的快意，随着大宝强抽猛送的刺激愈来愈强烈，美得她仿佛随时都要升上高峰，偏生心中的痛苫，却没被肉体的快意抹灭多少，反而随着肉体的淫兴愈炽，心中的悔恨愈强烈，两种截然不同的感觉交缠之下，交织成了令她自己都难以说明的滋味。

“婶婶的美穴和小萱妹妹的嫩穴一样，昨天就已经属于我的了！今天婶婶的美穴好湿润温暖好爽滑细腻哦！”

大宝淫笑着一边大力拉动身躯猛烈撞击着婶婶元素娥丰腴肉感的玉体，一边低声说着淫词浪语羞辱征服着婶婶元素娥幽怨空旷的春心。

“啊！好宝儿，你太大了！太深了！人家现在属于你了！你要了婶婶的命了！”

婶婶元素娥眉目含春，娇喘吁吁，放荡地呻吟着，一波又一波的情欲潮水一样侵袭冲击着她的身心。

“素娥，我的素娥，舒服吗？婶婶，我的素娥，叫我老公！快！”

大宝淫亵地命令道，他臀部不停快速耸动抽插，两手也揉捏婶婶元素娥白嫩丰满的乳峰，指尖则轻搔樱桃般的乳尖，嘴唇也凑上婶婶洁白的颈项，轻舔那玲珑小巧的耳孔。

然后大宝按住婶婶元素娥一口含住她丰硕雪白的乳峰近乎粗暴地吮吸咬啮，一手抓住饱满高耸的乳峰肆意揉捏变换着各种形状，腰身大幅度拉动，大力抽出又迅速猛烈挺进奋进，对付如狼似虎的熟美怨妇除了甜言蜜语花言巧语之外，最重要的就是要凭借庞大坚硬的实力来彻底征服熟美怨妇的身心，大宝此时此刻就是在挥舞着无与伦比的庞然大物肆无忌惮地蹂躏挞伐着婶婶元素娥空旷幽怨的幽谷甬道。

婶婶元素娥快活的简直要疯了；要知她平日里端庄高贵，而丈夫元月兵醉心于修炼，即使夫妻敦伦也是为了双修而毫无情趣可言，因此她根本未尝真正享受过高潮的销魂滋味，昨天为了解毒救女儿宣萱而近乎强迫羞辱的过程使她没有来得及细心体会其中的乐趣，可是依然在大宝娴熟的技巧和超强的能力挞伐蹂躏下身不由己地达到了高潮，此刻大宝高超的房事技巧，更是替她的人生，开展出另一面新窗。奇怪的是此时此刻自己竟然不觉羞耻，反倒有一种被凌虐羞辱的美妙满足感。元素娥内心潜藏压抑的各式各样淫秽念头，彷佛出闸猛虎一般，狂奔而出。她心中不由暗想：“自己原来竟然是如此淫荡的女人！”

婶婶元素娥彷佛进入愉悦的天堂，时间完全的静止，只剩下无穷的快乐。

“啊！宝儿！老公！你要顶破婶婶的子宫了啊！婶婶要死了啊！”

婶婶元素娥已经春心勃发，春情荡漾，春潮泛滥，浑身酸麻，骚痒难捺，酥软无力，只知道无可奈何地任由他亲吻着抚摩着揉搓着侵袭着她的胴体的每一寸雪白丰腴的肌肤，一股接一股无比畅美的快感纷涌向熟美贵妇的四肢百骸，婶婶欺霜塞雪的娇颜红霞弥漫，媚态横生，春意盎然，美眸眯着，红唇启张急促地喘息，放浪不拘地呻吟不已。

“老公！人家要飞了啊！”

婶婶元素娥舒爽得晶莹如玉的香腮绯红一片，春色撩人，媚眼微启，樱桃小嘴只张，莺声燕语，不绝于耳，她高举两条肉色透明水晶丝袜包裹着的雪白浑圆的玉腿紧紧缠绕住侄儿大宝的腰臀，柳腰款摆，粉胯挺动，纵情逢迎，纵体承欢，她突然浪叫着脚尖绷得笔直，丰腴雪白的胴体急剧颤抖，甬道美穴嫩肉紧缩痉挛，春潮泛滥喷涌而出。

大宝正全力地撞是击冲刺，沉醉于端庄高贵的婶婶此时淫荡风骚的媚态，被熟美贵妇喷射出来的春水这样在蘑菇头上面一激，再也把持不住，腰眼一麻，庞然大物在熟妇婶婶的美穴甬道深处急剧地膨胀剧烈地抖动，然后好像火山爆发一样，滚烫的岩浆猛烈喷射出来浇烫在婶婶的花心嫩肉上，烫得婶婶元素娥再次胴体颤抖痉挛着攀上了情欲的高峰……

“素娥婶婶，特别是高潮以后，更加美丽，你好美啊！以后我要你既做我的婶婶，又做我的素娥姐姐，好吗？”

大宝搂抱着婶婶元素娥雪白丰腴而又泛起诱人粉红色的胴体，爱抚着她丰硕饱满的乳峰软语温存道。

“小坏蛋，你好强悍啊！”

婶婶元素娥玉体横陈依偎在爱郎大宝的胸前，爱抚着他宽阔健壮的胸膛媚眼如丝地娇嗔道。

“素娥婶婶，你喜欢我的强悍吗？”

大宝抓住婶婶元素娥的芊芊玉手按在他的宝贝小龙上面轻声调笑道，“婶婶，我的这个和叔叔的相比怎么样啊？”

婶婶元素娥媚眼如丝地瞪了大宝一眼，温柔抚摸着即使刚刚大战泻身之后，半硬半软仍然比自己的老公元月兵要粗大很多，不失威风地在她芊芊玉手之中抖动，她爱不释手地抚摩揉搓着他的囊袋和蘑菇头，眉目含春地娇嗔道：“小坏蛋！他和你相比是小巫见大巫了。没有想到你是人小鬼大，居然拥有这样的稀世珍宝！怪不得小银龙要进入你的体内呢！真是如鱼得水如虎添翼啊！”

“稀世珍宝？那宝儿能不能把稀世珍宝再放入婶婶的小穴中，让婶婶的春水花蜜再好好的滋润浸泡一番呢！让小银龙再在婶婶肥美柔嫩的泉眼中再畅饮一番呢！”

大宝抚摸揉捏着婶婶元素娥雪白饱满的乳峰，咬啮着她白皙柔软的耳垂坏笑着低声调戏道。

“小坏蛋！婶婶不行了！饶了婶婶吧，婶婶给你另外的满足。”

元素娥娇嗔着啐骂道，只见她爱抚着大宝的胸膛慢慢蠕动胴体趴在了他的大腿上面，抬头媚眼如丝含羞带怨地瞪了他一眼，然后低下头去张开鲜艳亮泽的樱桃小口含了进去，芊芊玉手爱抚着他的囊袋，含弄吞吐套动几下，又伸出甜美滑腻的香舌舔弄着大宝的庞然大物，甜美滑腻的舌尖舔弄着大宝的蘑菇头和极度敏感的马眼，大宝忍不住急促地喘息两声，婶婶元素娥不再逗弄撩拨，双手抱住大宝的后臀，张开猩红的樱桃小口将爱郎的庞然大物吞吃进去用力吮吸，眼看着大宝的庞然大物膨胀到了极点，血脉喷张，青筋暴起，面目狰狞，粗如儿臂，硬似铁棒。看着堂熟美贵妇如此秀发飘逸心甘情愿地为他口交，大宝不禁感到阵阵瘙痒混杂着强烈的酥爽传来，不由得粗重喘息，呻吟出声，身躯轻轻颤抖。大宝按住她的螓首，猿腰摆动，大力拉动，挺送律动，进进出出，连续深喉，熟妇婶婶元素娥紧紧含着，喉间发出朦胧的娇哼，大宝只觉得又痒又麻，片刻间庞然大物上面粘满了她的口水，亮晶晶的甚是让人激荡。

第406章 节 婆媳双飞（一）

让大宝好兴奋，不顾一切地按住熟妇婶婶元素娥的螓首连续深喉。直到大宝在也忍受不了，直接把婶婶元素娥推在沙发上，肉色透明水晶丝袜掩映下丰腴滚圆的美臀高高翘起娇羞无奈地翘起。

大宝肆无忌惮地抚摸揉捏着熟美婶婶元素娥那两个在肉色透明水晶丝袜掩映下的丰满浑圆的臀瓣，雪白柔软而弹力十足，色手挑逗撩拨着她湿润的花瓣幽谷，婶婶元素娥被大宝挑逗撩拨得压抑不住娇喘了连声。

这次大宝抓住婶婶元素娥的臀尖，挺身从后面进入了她的甬道美穴，她几乎猝不及防无法控制地呻吟出声。这种感觉的确是刺激过瘾暧昧禁忌，好像电流一样从交合之处传遍全身上下。

大宝按住熟婶婶元素娥丰腴滚圆的美臀，猛烈抽送撞击着她的甬道幽谷。

婶婶元素娥扭过头来，美目迷离媚眼如丝地看着阿飞，急促地娇喘吁吁地呻吟嗔怪道，“大宝，你好坏啊！又来欺负人家！啊——好深啊！”

大宝抓住婶婶元素娥雪白浑圆的臀尖，挺动腰身，大力耸动，“啪啪”地拍打撞击着她的美臀，每次都深入到底搅拌着她的幽谷甬道里面翻江倒海一般。

两个人正在激情缠绵不可开交的时候，突然响起来开门声。

方芸嫂子打开房门，看到自己的婆婆元素娥竟然淫荡的扒在沙发上，翘起香臀，任大宝抽插，嘴中还无比淫荡的呻吟着。

方芸吃了一惊，手中的菜掉地上还不知，虽觉得羞耻，但是眼睛却舍不得离开一下，紧紧盯着二人的交合处，经过多少天大宝的调教，方芸的身体已经很淫荡，这时亲眼目睹情郎和婆婆的禁忌场面更加火热。

大宝看到方芸嫂子回家，不仅不拔出自己的巨龙，反而抽插更厉害。

“方芸嫂子，婶婶身体已经久旷，我正在安慰婶婶呢，你看婶婶都舒服，你快关门过来，等下我再好好的安慰嫂子你。”

说着，大宝又狠狠的顶了两下。

“嗯……嗯……晓芸……不要看……好羞耻啊……求求你不要看……哦……好舒服……我要泄了……婶婶又要泄了……”

被自己媳妇看到带来的强大羞耻和美穴甬道带来的强大兴奋夹杂在一起，这种爱昧禁忌，让元素娥产生了一种说不清道不明，甬道中刺激莫名，随着婶婶的淫声，大宝巨龙在小穴里面带来的紧缩和吮吸，他知道婶婶又达到了高潮，春潮泛滥，春水流淌。

大宝放下了已经瘫倒在沙发上的婶婶，转身搂住已经不知不觉来到他身边的方芸嫂子。

方芸刚从邮政大厅下班回来，身穿浅绿色邮政制服短袖衬衫套裙，一双玉润浑圆的修长美腿从剪裁考究的短裙露出来，给人一种骨肉匀婷的柔软美感，婀娜纤细的柔软柳腰配上微隆的美臀和翘挺的酥胸，双峰显现，身材玲珑，浑身线条玲珑浮凸，该细的细，该挺的挺，确是一个不可多得的绝色尤物。她线条优美柔滑的秀气桃腮下一段挺直动人的玉颈，靠衬衫低胸领口间胸前那一片白嫩得近似透明的玉肌雪肤，白得令人眩目。领口下一对丰满娇挺的酥胸玉峰随着喘息微微地起伏不定，诱人瑕思。她不但人长得气质高贵典雅，美丽绝色，她细滑的肌肤晶莹雪白，娇嫩无匹。紧身短裙下，修长浑圆的玉腿包裹着亮白色透明水晶丝袜，泛着迷人的光泽，愈发诱人犯罪。

“不要这样，大宝，不要啊！”

方芸当着婆婆的面，无力地挣扎着娇喘着。

“婶婶都不怕了，嫂子还怕什么呢？为了亚伦哥哥的前途着想，今天也算是你们婆媳俩给我纳下的投名状吧！”

大宝快速的脱掉了方芸嫂子的衣服，推倒在沙发的另一边，大宝从上到下又从下往上的审视着方芸嫂子丰满匀称的身体，眼光里充满了饥渴和挑逗。看着乳凸臀翘的方芸嫂子他再也忍不住了，一只手按在方芸嫂子柔软的臀部，大宝的手指似乎不经意的滑到双臀间掩藏的深幽秘谷时，方芸嫂子发出了嘤咛一声。大宝从身后贴住了方芸嫂子的娇躯，低头吻在了她莹白的脖子上，方芸嫂子细腻的肌肤使大宝留下一个又一个湿润的唇印。

“只要你答应不和亚伦争夺轩辕家族的继承人，晓芸就让你占一次便宜又有何妨？”

婶婶元素娥不知道方芸早就已经和大宝暗通款曲了，还自作多情地以此作为力保儿子成为家族继承人的筹码，大宝和方芸眉目传情，大宝心里早就笑开了花，方芸想到能够让丈夫原亚伦成为家族继承人好歹也是对他的一种补偿，她的心里多少也减少了些许愧疚感。

“婆婆，怎么可以这样呢？”

方芸还装模作样地娇嗔道。

“婶婶都发话了，嫂子就不要再拒绝了吧！嫂子，为了亚伦哥哥的前程做出这样的牺牲也是人妻之道的一种体现哦！”

大宝坏笑着从侧方抱住方芸嫂子，嘴巴不由分说的压在她薄薄的双唇上，舌头撬开了她的小嘴，舔着她洁白整齐的皓齿。大宝紧紧的拥吻着方芸嫂子，嘴上和胸部的挤迫几乎没令她窒息过去。方芸嫂子娇躯不堪刺激地强烈抖颤，不片晌嘴唇变得灼热柔软，顾不上婆婆元素娥在旁边看着，不由自主地伸出玉手楼上大宝脖子，沉醉在他的热吻里。

大宝抱紧绝色少妇的双手不由自主的在玉人腰腹间揉捏抚摩，不几时，方芸嫂子娇躯开始火热，玉颜娇红，银牙微咬，樱唇中无意识的吐出几声娇呤。

这更助长了大宝的欲望，他一双手开始不安分的上移，渐渐的捂上了方芸嫂子娇嫩坚挺的酥胸，同时双唇从人妻少妇的光洁的额头开始渐次而下，经过她的双眼、鼻尖、双颊一路吻到她的酥胸，虽然隔了一层罗衫，但大宝仍然能感觉到那对玉峰的惊人的突起和弹跳力，不由得又揉又捏，更欲敞开佳人香怀，入内寻幽探胜一番。

而怀中的人妻少妇早已经动情，放松了身体，随着大宝的热吻，身体发生了异样的变化，一阵阵酥麻快感油然而生。面上渐渐泛起了醉人的红晕，不住的娇声喘喘，娇躯不停的扭动，无意识的磨擦着大宝男性的欲望。终于大宝的一只右手再也耐不住寂寞，顺着人妻少妇娇躯爬行着，抚摸上她丝质润滑的抹胸，留恋忘返之余更两指探入胸衣内直接揉捏那含苞欲放的雪白玉峰，还有那屹立在玉峰上的樱桃，更是上下夹攻，左右逗弄。另外一只左手仍紧捂佳人的柳腰，防止此时已不知天高地低，只懂胡乱发出呓语的方芸嫂子滑下沙发。同时一张大嘴也不甘寂寞，把直接叼着方芸嫂子的乳头的嘴，朝另一边的玉峰进攻，慢慢地将整个樱桃含进嘴里，同时用舌头不住的添弄，用牙齿亲咬……

方芸嫂子呼吸仍非常岸急促，她俏脸酡红，媚眸半闭，樱唇微张，芬芳热气从性感的檀口呼出，胸前那雪白、饱美、膨胀、高耸入云的玉峰正有规律地随着她急促的呼吸声起伏着，魔鬼般娇嫩雪白的胴体亦因性高潮的余韵而一下下抖动……大宝把视线转移到了方芸嫂子高耸挺拔的胸前，他是那么接近的注视着她晶莹剔透的娇嫩双乳，那半球型完美的形状、象牙雕刻般莹白的肤色，细巧浑圆的殷红乳尖和微微颤抖的动人姿态，都让大宝看得神旌心动。他再也按捺不住，一口含住了方芸嫂子的一只雪乳，疯狂的舔拭吮吸着；手上则同时握住了另外的一团美玉馒丘，尽情的搓揉抚弄起来轻轻分开尚沉醉於性高潮的方芸嫂子一双雪白诱人的美腿将她搂住亲吻爱怜，她在他怀里呻吟呢喃，娇喘微微、轻轻颤抖！

大宝看她嫩若凝脂般的粉颊上却留下两朵红霞，水汪汪的眼睛闪耀着朦胧的星光，眼角眉梢尽是诱人的春情，整个人散发着娇慵的媚态。大宝抬起方芸嫂子的一条亮白色透明水晶丝袜雪白玉腿，挺进了她的身子，轻车熟路地刺入她温暖湿润的体内，亲吻着她的脸颊喃喃道：“宝贝儿，好嫂子，我爱死你了！”

“好弟弟，你答应婆婆的承诺可要兑现哦！”

方芸嫂子亮白色透明水晶丝袜包裹的修长结实的双腿缠了上来，一面在他耳边昵声道，“好大宝，好弟弟！你是最好的！嫂子好舒服。”

方芸嫂子已全然忘了自己的婆婆还躺有自己的身边，被大宝九浅一深，猛烈律动抽插撞击，美丽绝色、丰满淫荡的方芸嫂子又羞红了小脸，娇羞怯怯地一声声不由自主地娇啼轻哼。

方芸只觉体内的淫欲犹如长蛇一般又复抬头挺胸，强烈地在体内席卷着她仅存的抗拒，狂风暴雨侵袭之间，她脆弱的防线已是不堪冲击，虽没有马上便败下阵来，但这激烈的搞法，也强烈地激起了她才刚稍泄的淫欲。一来前次的余韵末去，后头的快意又接踵而来，层层叠叠地比前些天的美妙滋味还要强烈，二来大宝丝毫不采取对付婶婶元素娥的轻薄手段，一上阵便是强攻掹打，巨龙下下直捣黄龙、次次直插至尽，使得方芸才刚在云雨中开放的心扉如何合得起来？方芸虽是在婆婆面前咬牙苦忍，却撑不住那渴求的呻吟不住透出，尤其身体更似违背了她的希望，水蛇一般顶挺迎送，与巨龙交合的啪啪有声，次次将巨龙迎人深处，舒爽的泪水不住流出，丝毫看不出刚才舒畅地泄过一回。也不知是回味方才的滋味，还是等着再在自己身上驰骋一回，心中的苦楚真是难以言喻，偏偏愈被抽插，体内快意愈甚，随着身子顶挺迎合，比之方才更加火辣的快乐直透体内深处，高潮之间原已悄悄露头的花心，更似不堪刺激地钻了出来；再加上大宝十下中有七、八下都钻探到花心处，那销魂蚀骨的滋味更令方芸难以抗拒，身子愈发自动地迎合着。

第407章 节 婆媳双飞（二）

方芸不敢抬起头来去看婆婆元素娥，只有把羞红无限的美丽螓首埋在大宝肩上，一对饱满可爱的娇挺丰满椒乳也紧紧贴在他胸前，那双雪白玉润、纤滑修长的优美玉腿更是本能地紧紧盘在他身后，死死夹住他的腰，甬道深处被大宝巨龙制服的酸麻，让方芸嫂子全身发颤，大脑一片空白，只知道拼着全力死死迎合着大宝。

“不行了……嫂子不行了……好热……要死了……要死了！”

随着方芸嫂子的娇喊，大宝滚烫的巨龙将方芸嫂子送上了情欲的颠峰，紧绷娇躯，淫液横流。

只见方芸嫂子星眸半睁半闭，桃腮上娇羞的晕红和极烈交媾高潮后的红韵，令绝色清纯的丽靥美得犹如云中女神，好一副诱人的欲海春情图……玉白的胴体在床单的衬托下显得格外的晶莹美丽，她娇美的躯体此刻斜斜侧卧在沙发上，反而越发的流露出一种温柔娇媚的成熟之美来。

大宝因为还没有发泄，又动情地用胸膛紧贴住方芸嫂子那一对坚挺怒耸、滑软无比的傲人玉乳，感受着那两粒娇小、早已因充血勃起而硬挺的可爱在胸前的碰触，他的嘴一路往下滑，吻住一粒稚嫩玉润、娇小可爱的嫣红，一阵柔舔轻吮，吻了左边，又吻右边，然後一路下滑，直吻进方芸嫂子那温热的大腿根中。

给大宝这样娴熟刺激的撩逗、玩弄，方芸嫂子又羞又痒，她的娇躯在他淫邪的吻吮下阵阵酸软，她那一双修长优美的雪白玉腿分了开来，而且羞答答地越分越开，像是希望大宝吻得更深一点。他一直将方芸嫂子吻吮、挑逗得娇哼细喘，胴体轻颤，美眸迷离，桃腮晕红如火，冰肌雪肤也渐渐开始灼热起来，下身玉沟全是刚刚方芸嫂子高潮流出的爱液，白白的浓浓的，大宝这才抬起头来，吻住美眸轻掩的她那娇哼细喘的香唇一阵火热湿吻。方芸嫂子丁香暗吐，嫩滑的玉舌热烈地与大宝缠绕、翻卷如火如荼地回应着。方芸嫂子同时又感觉到大宝那一根火热滚烫的硬绷绷的巨大又紧紧地顶在了她柔软的小腹上，但是还不敢这么快又进入方芸嫂子的小穴。

大宝又回头仔细欣赏婶婶元素娥这个中年美妇在沙发上淫荡的姿态，肆无忌惮地欣赏这天香国色美妇的胴体。天仙一般的脸蛋儿含羞微偏，眸子里水汪汪的，满溢着似水柔情，尤其平常整整齐齐挽髻的秀发，此刻飘飘然地洒落下来，半遮半掩着那欲语还羞的娇美脸蛋，益增艳媚；那雪白皎洁、完全没有一点儿缺陷的莹白肌肤，早已染上了情欲贲张的娇媚晕红；那经过高潮散发诱人粉红的丰腴圆润的玉体，更衬出了方芸嫂子娇巧纤细的美妙曲线、柔若无骨的仙肌玉体；尤其最惹人注目的，是婶婶元素娥那对微微颤动的丰满玉峰，此刻正毫无掩饰地高挺着，不但丰腴圆润，而且硕大，融入那完美的娇躯，峰顶的两颗樱桃红红地挺立着，似绽未绽、欲凸未凸，彷彿正等待着异性的采摘般，紫红的葡萄在雪白光润肌肤的衬托之下，更显诱人；而方芸嫂子那双丰满浑圆白皙修长的玉腿呢？一双诱人长腿，正含羞带怯地轻夹着，想将美妇已经红杏出墙的玉门掩着，白里透红的肌肤，将那一小丛莹然生光的乌黑冶媚地衬托出来，诱人玉腿含羞的轻夹，更教看着的人魂为之销，人妻少妇的身子也是如此的巧夺天工，竟如此娇媚的令人发狂。

大宝的色眼又回到上面，方芸嫂子藕臂洁白晶莹，香肩柔腻圆滑，玉肌丰盈饱满，雪肤光润如玉，曲线修长优雅。最引人注目的，是挺立在胸前的一对雪白山峰，那巍巍颤颤的乳峰，盈盈可握，饱满胀实，坚挺高耸，显示出绝色美女和成熟美妇才有的成熟丰腴的魅力和韵味。婶婶元素娥峰顶两粒红色微紫的，如同两颗圆大葡萄，顶边乳晕显出一圈粉红色，双峰间一道深似山谷的乳沟，不由心跳口渴！大宝再也按捺不住，一口含住了方芸嫂子的一只雪乳，疯狂的舔拭吮吸着；手上则同时握住了婶婶元素娥的一团美玉馒丘，尽情的搓揉抚弄起来。婶婶元素娥原来紧闭的美目此时却在不由自主地煽动睫毛，白嫩的面颊上不知不觉就染上了两抹艳丽的桃红，显得格外的妩媚和娇艳；平静的呼吸也立刻变得喘息急促起来，丰满挺拔的双乳在心爱的大宝不断的揉弄下，像害羞的少女一样披上了粉红的纱巾；一双小巧玲珑的殷红两点，也因为强烈的刺激成熟挺立起来；娇嫩的幽谷沟壑里面，透明粘稠的爱液更是早已源源涌出了。

大宝更加动情地吮吸揉搓：“好婶婶！好姐姐！你太美了！”

“不要啊！宝儿，婶婶不行了啊！好舒服！”

娇慵的喘息声再也忍耐不住，婶婶元素娥已是娇喘嘘嘘、媚目流火，凝脂般的肌肤酡红娇润，挺立在胸前的一对雪白玉峰巍巍颤颤，正随著她情欲难耐的呼吸起伏不定，饱满胀实，坚挺高耸，显示出无比成熟丰腴的魅力和韵味，峰顶两粒玫瑰红色的粉嫩乳尖，如同两颗圆大葡萄，顶边乳晕显出一圈粉红色，更添娇媚，尤其方芸嫂子一双修长的玉腿，更是情不自禁地揩摩不休，似阻似放，任由幽谷之中的波涛点点溅出，愈发诱人。

她温顺如绵羊的仰起吐气如兰的檀口，大宝毫不犹豫的把嘴盖在那两片香腻的柔唇上，俩人的舌尖轻揉的交缠，彼此都贪婪的吸啜着对方口中的香津玉液。

在大宝又一次爱抚调弄下，方芸嫂子的雪峰在慢慢变得愈加坚挺并伴随着微微的涨热，让她的双乳显得更加丰满圆润之余还有嫣红夺目！她娇嫩欲滴的艳红乳珠也在大宝的揉捏中逐渐膨胀滚烫，微微发硬，充满了玉女情欲勃发的征兆。大宝忍不住将自己的头埋入她高耸挺立的酥胸，口鼻间盈满了清洁温馨的芳香！

大宝压住方芸嫂子，把这千娇百媚的绝色尤物，一丝不挂、娇软雪白的赤裸玉体紧紧压在身下，双手分开方芸嫂子修长雪滑的优美玉腿，再也控制不住自己，还没有发泄过的巨龙，顶着方芸嫂子的小穴朝下一压：“好姐姐！好姐姐！我进来了！……嗯……好紧……好暖……今天我要干死嫂子……”

大宝深深地进入方芸嫂子潮湿幽深的胴体内狂乱的抽动起来。

一向文雅端庄清秀贤淑的人妻少妇正心神迷乱中，感到那紧压着她娇软胴体的那具男性魁伟的身躯突然一轻……蓦地，方芸嫂子鼻息一膣，“啊……”

原来，自己的熟美胴体又被大宝这个小坏蛋破体而入！这个比自己小十二岁的大男孩！在一阵阵强烈至极的刺激中，发现“它”已经深深地进入到她仙体之内，在那令人头晕目眩的强烈快感刺激下，方芸嫂子丰满浑圆的美貌丽人急促地娇喘呻吟，含羞无奈地娇啼婉转：“唔……嗯……嗯……嗯……唔……”

方芸嫂子情难自禁地蠕动、娇喘回应着，一双雪白娇滑、秀美修长的玉腿时而轻举、时而平放……不知不觉中，千娇百媚、风情万种的人妻少妇那双优美修长的雪滑玉腿竟盘在了大宝腰后，并随着大宝的每一下进入、抽出而羞羞答答地紧夹、轻抬。

“哎…嫂子又来了……好爽……大宝干的嫂子好爽……婆婆快来救我，我又泄了……”

貌美如仙的人妻少妇方芸嫂子在大宝那巨龙的刺激下，芳心立是一片晕眩、思维一阵空白，鲜红诱人的柔嫩樱唇一声娇媚婉转的轻啼，终于爬上了男欢女爱的极乐巅峰！泄出了今天不知第几次高潮。

而大宝龙头在方芸嫂子爱液的浇灌下，也控制不做自己，一声虎吼，也达到了高潮，巨龙紧顶方芸嫂子花心，全部岩浆精华灌入方芸嫂子的花心中。

大宝趴在方芸嫂子身上慢慢的回味了一下，眼睛正好对上婶婶，只见婶婶元素娥的双眼竟然盯在大宝和方芸的交合处，而婶婶的玉手不知不觉已经按在自己的小穴上，轻轻搓弄，娇喘着，看到大宝注意了自己，好像一个被发现了秘密的小孩，脸蛋一片娇红。

婶婶元素娥不由伸手轻抚着方芸汗湿的肌肤，只觉着手软滑若绵，也不知是否高潮后的女人都会变成这样，“是婆婆……嗯……是婆婆对不起你……不过……不过婆婆也想你……替亚伦做点事……和婆婆一起让宝儿满足了保证亚伦可以成为咱们轩辕家族的继承人……”

“婆婆，我听你的就是了……”

方芸娇羞妩媚地低声应道。

“好婶婶，是不是又想上马了？”

大宝搂着婶婶元素娥丰腴圆润的胴体笑问道。

“去你的小坏蛋……”

元素娥虽说这些年来没少了武功锻炼，一身功夫比之当年嫁给元月兵时不退反进，但床笫之间动作时使用的肌肉，与武功方面大不相同，加上大宝小银龙入体淫威惊人，不是丈夫元月兵可以相比的，搞得元素娥浑身发软，软到几乎说不出话来。加上终究是这段时间都不曾尝到此间滋味了，却是连暖身都没有便被大宝这两天接二连三地这般强烈地满足了几回，就好像久饥的灾民突地灌了大批粮食入腹，哪里经受得起？到现在元素娥子宫里头犹被那火烫的滋润灼得酥麻，眼里心中都迷乱着，迷迷茫茫之间哪里还有话可说？

见方芸娇躯绵软，虽知大男孩打量着她的眼神仍不怀好意，却是四肢大张，全没遮掩的力气，尤其股间淫渍片片，微黑的肌肤上头水光盈盈，半湿半干的印痕沾染得既浮荡又美丽，不只元素娥看得痴了，连旁边的大宝也移不开目光。

明知大宝最喜赏玩完事之后女方酥软无力的媚态，现在的方芸又是毫无自保之力，只有任他的目光巡游赏玩的份儿，元素娥娇羞无伦：心中却是喜中含妒。喜的自然是久旷的自己终于享到其中美味，大宝又亲口承诺不和亚伦争夺家族继承权，看她自己现在舒服得连话也说不出了，眉目之间透出的尽是春光，显然还沉醉在那曼妙的余韵之中。

至于这妒嘛……方才与方芸相互探索，把这久旷的贞妇诱得春心荡漾，即便是以往最恼恨的有可能和儿子亚伦争夺家族继承权的轩辕大宝，也这般被他轻易地得了手，在她身上大逞淫威，旁观的儿媳妇方芸也是天生媚骨，却是只能眼睁睁地看儿媳妇被大宝搞得神魂颠倒，什么淫言浪语都脱口而出，再没有人妻少妇的贤惠端庄。明知刚才的自己在沙发上也是一般模样，强忍着体内的需求，元素娥眼儿朦胧、身子热烫，心中极是渴望嘴上却不好开口。

第408章 节 婆媳双飞（三）

元素娥凑着脸儿过去，与方芸接了个甜吻，虽不深刻，却觉这儿媳妇樱唇润泽，香甜处真是诱人，她不由香舌轻吐，探了进去，唇舌互相搅在一起，方芸虽已软的身子乏力，可动动舌头的力道可还是有的，被婆婆元素娥这么一逗，两条纤巧的小舌登时缠到了一处，再也分不开来。

“婆婆……你好坏，怎么帮助小坏蛋欺负我呢……”

好不容易舌头恢复了自由，方芸连声音都没了力气，软绵绵地似嗔似骂，撒娇的意味却比娇嗔多了太多，她美目微雾地望着婆婆元素娥，娇喘间身体的感觉渐渐恢复，原本麻痹的感觉也渐渐正常，可第一个传到脑子里的感觉，却是子宫里头那灼热的流窜，火热的淫精仿佛和主人一般顽皮，在里头钻来钻去，丝毫不肯安生，羞得方芸夹紧长腿，将那淫元吸在体内不放，而且愈夹愈感受到方才淫乱的威力，那痕迹还活生生地留在体内，高潮虽已过去，那迷茫混乱的感觉仍然若即若离，令她一面畏羞，一面却又不自禁地回忆着大宝给予那肉欲的滋味。

看得出元素娥虽说已臻不惑，身段健美却一如花信少妇之时，但大宝淫功高明，即便天生媚骨，床笫之间最是妖冶诱人的自己，也难堪几番云雨，元素娥旷了许久，一动情便被大宝连番蹂躏挞伐，那酥爽已透进了骨子里，深深地烙在她的心上，健美的胴体早被吸干了所有力气，即便连自己的口舌轻吐也受之不住，方芸也不敢反过来逗她了，香舌几番轻点便退了开来，见她犹自酥的美目朦胧，暗庆大宝淫威惊人，芳心却不由忐忑。

方芸虽是目光茫然，唇中轻瞋着自己的语气还带着五分迷乱，显然还没从高潮中清醒，可注意力却已被自己引了过来，元素娥含羞一笑：心想接下来还有更坏的。她眼波微扬，似顾似盼的目光挑得方芸口干舌燥，只觉这婆婆的目光竟似也透着令自己心跳加速的意味，可接下来的情景，却让方芸登时目瞪口杲，眼儿都直了，再也无法从元素娥唇上栘开。

只见元素娥娇躯微挪，赤裸的肌肤上透出了红晕，似夹似启的股问透出了薄薄的光晕，显然方才近在咫尺的美妙汪戏，令她也无法自拔。可就算看得淫兴高昂，这样也未免太过分了！眼前情景让方芸张口结舌，吐山的香舌一时间收个回来，元素娥竟伏到大宝胯下，丰润的樱唇吻上那半软的巨龙。那双昨天还握着长剑，恶斗鬼脸恶魔的纤纤五手，此刻却捧着大宝的巨龙，好像那是什么宝物一般，尤其香舌舔舐之间，美目仍媚光流闪地飘向自己，方芸差点连心都要跳出来了。

若只是眼前情景，方芸或许还会以为是自己的错觉，但元素娥不只珍而重之地捧住巨龙舔吻不休，更舐得啧啧有声，一双美口还不住瞟着自己，也不知是不是向自己示威，她竟能这般投入地服侍于他，还是媚骨女体当真已受不住情思诱惑，只想将那巨龙吮得硬了，好将她的空虚满足。

那娇甜柔软，仿佛猫儿舔食时的声响，勾得方芸耳中一时只剩下舔舐的声音，元素娥那美目似有着无限的魔力，吸紧了她的目光不肯放，尤其她正舐得美妙的巨龙上头，所有的汁液都是才刚刚从自己幽谷里头流出来的，一想到此处方芸竟觉幽谷之中又透出了些许空虚，好像连来两回竟还没将她的空虚填满一般，长腿不由自主地轻轻夹了夹，只觉子宫里头那火热的流动，似又更灼人了些，芳心不由娇怯，像方才那样被男人蹂躏玩弄，自己虽然也和大宝试过了，但是像元素娥当着儿媳妇的面这般投入地服侍男人真是难为情，想来大宝刚才必是将元素娥满足得够了，否则怎可能会这样？

看元素娥吻的投入，目光虽仍时有时无地飘向自己，更多的却是吻向那红通通的巨龙，口舌吞吐之间，早将巨龙上头的汁液舐了个干净，也不知是元素娥的口舌功夫比手上长剑还厉害，还是大宝真有连战之术，才刚令自己泄得神魂颠倒的巨龙，竟在元素娥的口中硬挺起来。

看那巨龙昂然勃发，红通通的宛若长蛇，直欲择人而噬，想到自己才刚被那巨龙吃的心花怒放，原本已泄得浑身无力的方芸，竞觉得自己又需要了起来，虽还没胆量像婆婆元素娥那样去公然去抢婆婆口中的猎物，樱唇却不由微启。

婶婶元素娥这样的动作，让大宝心头又一片火热，抽出在元素娥口中的巨龙，来到婶婶元素娥身边，把自己的巨龙放到婶婶元素娥身上，婶婶元素娥感觉到大宝的巨龙在自己身上一路下滑，脖子、乳沟，很快玉峰上的葡萄传来巨龙坚挺压迫的感觉，婶婶元素娥的脑海浮现出昨天那个被他的巨龙蹂躏葡萄的情景，羞不可抑，大宝将她的红葡萄顶在那个沟部，大宝能感受到婶婶元素娥如葡萄勃起的感觉，大宝用巨龙在婶婶元素娥葡萄上来回摩擦，美丽的红葡萄被镇压后又倔强地弹起，令大宝产生强烈的征服欲望，大宝快速来回抽打婶婶元素娥的葡萄，婶婶元素娥被刺激得娇声迭起，她的葡萄是敏感的。阿飞停止了抽打，顶在她的乳沟上用力下压，婶婶元素娥更高地挺起了她的雪峰，迎合着大宝巨龙的挤压，阿飞放弃了对她红葡萄的征服，把巨龙放在她深深的乳沟里，婶婶元素娥悟性很高，也很聪明，懂得了大宝的意思，乖巧地用双手压住自己丰硕高耸的玉峰，婶婶元素娥能明显感受到大宝坚硬的火热。大宝试探性地抽动了几下，她的乳沟很滑，挤压感很强，再加上巨龙上带了元素娥嫂子的爱液，顺利的在婶婶元素娥的乳沟中划动着。

“唔……呵……”

大宝只觉得快爽死了，那是肉体和精神上的双重剌激：婶婶元素娥却是绝对的不同的，是贞洁的熟妇，她的形象她的气质是绝对不可能为人奶交的然而现在，她却为大宝做了，还做得那么甘心情愿、柔顺温婉……这一切一切，叫大宝怎能不剌激莫名、爽快欲死？大宝满意地看着从她的乳隙前端探出头来，开始有慢而快地抽插，只感到在一团软肉里颤擦，其爽无比，被夹得热麻麻的，大宝越来越快，婶婶元素娥闭上双眼呻吟着，乳隙越来越紧，经过一阵子的揉搓滑动，大宝的分身已经弄得青筋怒涨，全根发热，膨胀壮大，面目狰狞。婶婶元素娥的手指动情在大宝的上那种抚弄使他感到温暖滑润，舒服异常，一种从未有过的冲动袭上大宝的神经。婶婶元素娥春情荡漾，眉目含春，张开樱桃小嘴将大宝的分身吞进嘴里，大宝条件反射地挺动一下腰身，一下子捅到婶婶元素娥的喉咙。婶婶元素娥看着大宝如此舒服爽快的模样，心里只觉得说不出的自豪和欢喜，她扶起那东西、伸出了香舌，在那硕大上舔咂了起来……好舒服，这样一来贞洁的熟妇竟然情愿为自己乳交和口交，何况巨龙上还带着方芸嫂子的爱液，让大宝很感动，心头更是火热，在婶婶元素娥的玉口中巨龙更是庞大到了极点。“好婶婶，你对大宝真好，现在让我来满足婶婶吧。”

说着从婶婶嘴中抽出巨龙。

“嗯……宝儿……你好坏……这样逗婶婶……害婶婶身子好热……嗯……那个……素娥又……又热起来了……”

“不会吧？”

似被婆婆元素娥的话勾回了魂，方芸羞答答地也凑过去在手中的硬挺昂然上亲密地吻了一口，这才爱不释手地望向了婆婆元素娥，只见婆婆神态娇羞、媚意无伦，雪白的肌肤上水润润地透起一层薄薄的媚光，光看那样儿哪里还有半分轩辕家族二太太的端庄高贵模样？分明就是个被大男孩彻底征服的美妇人！

虽说仍是一副泄得彻底的柔弱模样，可呼吸间却愈来愈快，那对高挺的美峰火辣辣地跳动着，正如她的欲火一般高昂。似没想到婆婆元素娥竟比天生媚骨的自己还要耐干耐淫，连泄了两回竟这么快就被诱发了欲望，方芸语中微带讶异：“婆婆你……泄得那么舒服……还……还想要吗？怎么这么快……”

“晓芸……晓芸坏……哎……哪壶不开提哪壶……”

本来这等羞人话儿出口，已令元素娥脑子里轰的一声炸了开来，偏偏一双美目被方芸唇畔那耸立的巨物吸住，想到自己方才被他铁蹄驰骋间蹂躏的无力承欢、欲仙欲死，梅开二度间被他尽情攻陷，此刻已是不堪再战，而那宝贝却又在她美乳之间和方芸唇齿之间硬挺起来！

从腹下涌起的需求一时间占了上风，竟是无可遏抑，明知自己若是强撑着再爽一回，今儿个也不知能否下得了床，可身子里的激情却将她的矜持全盘击溃，“都是晓芸……是晓芸坏……还说婆婆呢……”

虽知大宝大开杀戒之下，许久未曾尝此间美味的元素娥必是吃不消的，可方芸也真没想到，一旦打破了禁忌，元素娥竟是如此投入，仿佛一瞬间便从贞节烈女变成了浪女淫娃，想到自己前些天在大宝的胯下，也是这般喜翻芳心，即便知道自己已无力承欢，仍是勉力撑持，渴望着再一回云雨狂乱，方芸不由踌躇羞赧。

她不是不知婆婆元素娥的性子，此间颠狂不过是因为欲火来的太猛太旺，才将她的本性迷失，若不让大宝彻彻底底地将她征服，以后恐怕还有的闹，只是这样搞法，也不知会否伤到久旷的婆婆元素娥。她偷偷地瞄了一眼，只见大宝嘴角泛起轻薄的笑意，显然很想将被叔叔婶婶恶意中伤不是轩辕家族子孙的气再出一回，心想也罢了，若搞得元素娥下不了床，大不了让她多休息几日。

“哎……宝儿……”

芳心又羞又喜，还带三分惧意，深怕自己已被饱足过头的身体，未必吃得消大宝再一次淫玩，偏偏那打从子宫里头浮出的渴望，却让元素娥退让不得。当方芸娇躯挪到自己身边，小心翼翼地扶起她酸软的纤腰时，虽是不由微疼，只觉腰差点直不起来了，再想到接下来那疯狂的滋味，元素娥可是期待有加呢！

她软绵无力地任方芸扶起，看着大宝舒舒服服地躺倒床上，只下身巨龙昂然高挺，只等着自己移樽就教，羞喜之间不由又浮起一丝羞惧之意。

原本当开口要求之时，元素娥虽说心中只有一半期待，却也心想着这回要好生享受一番，可见大宝摆出如此架式，分明是要自己主动献上身心，在他身上套弄扭摇，便不说自己的身子是否还有力气这样主动，光这前所未有的体位，加上扭摇之间女子身躯的妩媚曼妙，将一丝也逃不过他贪婪的目光，元素娥便觉羞耻已极，偏生体内的欲火却与羞耻心一般高昂，退却的想法怎也抵不过主动套上去的渴望。

第410章 节 婆媳双飞（五）

元素娥也不知是哪儿出来的气力，明明前一刻才被大宝奸得死去活来，泄得魂飞天外，软得仿佛再动不了一根手指头，疲惫得像是要死了一般，可此刻幽谷满胀、唇舌交缠、肉峰紧挤之间，元素娥竟是身不由己地泉水滚滚，肉色透明水晶丝袜都湿透了，恨不得再在大宝胯下欲仙欲死上一回才过瘾！

充满活力的腰臀在大宝身上不住扭摇套动，一刻不得安，只觉每下接触都有着更深一层的体会，加上面前的儿媳妇方芸口舌激情难已，饱胀的美峰虽说硕大处稍弱自己一筹，可若论弹性和触感，却是连元素娥都难以割舍，她爱不释胸地与儿媳妇方芸紧紧抵住，感觉着彼此的呼吸，尤其娇躯颤抖之间，磨擦的感觉更是舒畅，若非香舌正自缠卷不休，一时不得自由，元素娥可真不知自己会叫出什么声音来。

只是元素娥这般投入，越让方芸的感受更加复杂。将自己的婆婆拖下淫欲深渊，本就让方芸的心中或喜或忧，而此时元素娥的动作，更令方芸难以自已，加上大宝竟与元素娥配合得恰到好处，一个在她股间狂吸猛吮，舌头滑动时灵巧又猛烈，不住搔得方芸原已渴望的幽谷泉水长流，泄得一发不可收拾，亮白色透明水晶丝袜都湿透了。偏偏大宝的舌头再长，也触不到她最渴望的深处，而他也有自知之明，灵巧的舌头只在幽谷口处游栘，尽情地享用那娇嫩的香肌，刺激着她的敏感，全然不思深入。

虽与丈夫原亚伦成婚好一段时间，但亚伦从来没有这样吮吸过她，自从和大宝暗通款曲以来，这样被他吮吸秘处的经验也是有限，方芸才算是尝到了大宝舌头的厉害，加上体内强烈的空虚，与幽谷门强烈的感觉恰成对比，却都是那样令地渴望，又似喜悦又似难受地扭着身子，恰好与激动难安的婆婆元素娥配到了一处，一时间床上竟是婆媳两女愈吻愈深、愈磨愈激情，肉色透明水晶丝袜和亮白色透明水晶丝袜掩映下两具美妙的裸躯挤成一处，热烈地仿佛想要互相融成一人般，身下的大男孩却是好整以暇地任二女在身上激情扭摇，厮磨之间不只巨龙上头，口舌间的感觉也愈发甜美，虽没怎么动作，可身上婆媳两女的激情，却让他仅只稍有轻动，满心的享受也是一波波冲上极限。

一边舌头舞动，吮吸着方芸不住涌出的蜜泉，大宝一边吐舌探索着幽谷口处那贲张的小蒂，毕竟久经风月的他也看得出来，身上的婆媳二女虽说一般激情难抑，可底子却是大大不同。方芸身具媚骨，又被自己好生宠幸，爱好淫欲的本能早已开发，今天受此情景刺激，体内淫欲早已一发难收，正是最渴求的时候；但元素娥却是不同，她毕竟已旷了许久，这两天虽说被自己隐隐间的手段诱发春情，可今天的销魂蚀骨，却未必是许久未尝此味的她所经受得起，加上为了征服她的身心，大宝下手特别重，交合之间暗下小银龙采补技法，却不是为了夺她元阴，而是将那淫欲的火热深切地烙在她体内，让她再出忍受不了元月兵修炼而她独守空闺的长夜漫漫，只是这样强攻，成熟美妇舒爽后会特别虚弱，别看此时元素娥热情无比，亲身体会的大宝却知道她也已是回光返照而已了。

感觉巨龙被元素娥充满弹性的窄紧幽谷不住缩紧吮吸，知道元素娥也已到了尽头，今夜的她泄得特别畅快，格外需要男性的灌溉调和补身，是以大宝也不再紧守了。

他轻轻咬啮着方芸挺起的小蒂，舌头滑动之间，舐得方芸连声娇吟，舒服得就要泄身，一边挺动腰身，深深探进元素娥花蕊当中，剌得这久旷美妇阴精大泄。

“啊！大宝……太刺激了，不要再弄……我快承受不起了……”

婶婶久旷玉体，春情荡漾，娇喘吁吁，浅叫低吟。

“好婶婶，你可以的……我要令你进入前所未有的境地，用你的膣壁夹紧我，好让你感到更多的舒服。是……是这样了……感觉到我的宝贝在摩擦你的花心吗？”

大宝肆意挞伐，猛烈撞击。

“嗯……”

婶婶不住喘气，放浪呻吟，“感……感觉到，真好……好深好大好舒服……”

大宝继续狂攻猛干，龙头着都撞得婶婶头昏眼花，一浪接住一浪的快感飞奔而来，花露失控地不住地汩汩涌出，一个大浪，终于把她带进第一个高潮，但在大宝热情的强攻下，最后换来的便是高潮不断，她欲仙欲死了不知多少次。

“好婶婶，好姐姐，好老婆，我要干你，我要天天干你小穴，好紧，好暖。”

大宝压在她雪白匀称丰腴圆润的胴体上，嘴里不停叫着她的名字……用淫语用婶婶的高潮来的更舒畅更完美。

“大宝，你太棒了！太厉害了，真是迷死女人不偿命啊！”

婶婶随着高潮紧挺香臀，伏在大宝宽阔健壮的胸膛上面喘息吁吁地娇嗔呢喃道。

“婶婶，我会疼爱你一生一世的！让你经常享受这至美的快感”大宝搂抱着婶婶曼妙美好的胴体，软语温存道。

“人家才不呢！羞死人了！”

婶婶爱抚着大宝宽阔健壮的胸膛，媚眼如丝地呢喃道。

“不要吗？”

大宝淫笑着，插在小穴中的巨龙紧抽了几下。

让婶婶口中娇喘吁吁，还不时还伸出那小巧的香舌舔舐着微张的樱唇，彷佛十分饥渴一般，泛红的肌肤布满了细细的汗珠，更显得晶莹如玉，纤细的柳腰如蛇般款款摆动，正在迎合着大宝的欢爱，肉色透明水晶丝袜包裹的浑圆笔直的修长美腿，一张一合的缓缓夹缠，似乎还在享受情欲的快感。

大宝顶住她的沟壑幽谷肆意研磨着，肆意抽插，着闷吼一声淫笑道：“婶婶，你还想要吗？”

“我……不……知道……我是有夫之妇啊！今天太淫荡了！但是大宝干的我好舒服，求求你了……”

婶婶娇喘吁吁，嘤咛呻吟着，不知道求大宝再猛烈一点，还是要大宝不要羞辱她了，眼看着大宝的硕大无朋肆无忌惮地在她的幽谷洞口抽插着，真是天赋异秉，无与伦比，她自己的肥美柔嫩花心竟然情不自禁地张开小嘴想要吮吸大宝的巨龙，婶婶感到麻酥酥的感觉从玉腿之间一直向胴体深处传去。

“求求我什么？是求求我饶了你还是求求我快点干你呢？”

大宝淫笑道。

“我……不……知道……”

婶婶娇喘吁吁，无可奈何地摇头。

“好婶婶，我的素娥，我现在再让你爽，今天爽死你！”

大宝说完腰身挺动，硬邦邦的庞然大物全部抽出，又势不可挡势如破竹地一插到底。

“不要啊——宝儿啊！好深啊，都顶破获心，插到子宫了，你好猛。”

婶婶眼睁睁看着这个英俊的大男孩挺动硕大的蘑菇头一会是顶撞研磨着她的花瓣蜜唇，一会儿借助着她的春水的润滑然后突然发力突破，那么雄伟坚硬的庞然大物，居然齐根没入她的幽谷甬道深入到底，第一次就狂野直接地顶撞在她的花心上，顶撞得她急促喘息了一声，长长呻吟了一声，幽谷甬道饱胀充实，娇躯情不自禁地颤抖起来。

“婶婶，我的婶婶，舒服吗？婶婶，我的婶婶，叫我老公！快！”

大宝淫亵地命令道，他臀部不停快速耸动抽插，两手也揉捏婶婶白嫩丰满的乳峰，指尖则轻搔樱桃般的乳尖，嘴唇也凑上婶婶洁白的颈项，轻舔那玲珑小巧的耳孔。

“不要吧！”

婶婶娇羞无比地呢喃道，“人家不好意思的，还当着晓芸的面真是羞死人了！”

两条肉色透明水晶丝袜包裹的修长玉腿缠绕住他的腰臀，却把脸埋在他的怀里，粉面绯红，羞不可抑。

“婶婶，你到底叫不叫啊？你不叫我可要收兵回营喽！”

大宝坏笑着，故意抽出大半，只在婶婶的幽谷洞口肥美柔嫩之处研磨。

“大宝，不要逼人家了！人家心里在叫呢！”

婶婶此时此刻羞涩的好像初次破身的少女一样，偏偏双手双腿八爪鱼似的紧紧缠绕住大宝，不肯让他撤退，娇媚放浪的好像一个十足的荡妇，娇羞和妩媚，腼腆和淫荡在一瞬间在她一个人身上完美地结合在一起，愈发美妙迷人。

“不行，我偏偏要你把心里话叫出来，快点！我看你到底是叫呢还是叫呢还是叫呢？”

大宝连续说了三个叫呢，却按住婶婶丰腴圆润的胴体，腰身挺动，大力而猛烈地连续深入到底长距离抽送。

一种从未有过的极度的舒爽快感令婶婶浑身玉体阵阵麻软娇酥，这可能是她自嫁丈夫以来，第一次享受到如此美妙而不可言喻的抚慰。大宝激情的抚摸中所赐给她的快感程度以及舒适感。让她舒服得几乎要疯狂起来，她小腿乱踢，肥臀猛挺，娇躯在不断的痉挛、颤抖！她激动的气喘吁吁，再也控制不住，浪声呻吟道：“老公，老公，你干死人家了！”

大宝又一次深深进入婶婶的领地，他深深插入她体内，随着他速度的加快，她更加狂野。他每次尽力挺进她身体深处，她也很配合的一上一下的迎合着他的动作。她的呼吸越来越急促，粗重的气息让他知道她开始兴奋。她双腿紧紧箍住他的腰，双手搂紧他的脖子，后来她的腿愈夹愈紧，他知道她即将到达女性兴奋的顶点，感觉熟妇好淫荡，忘记了自己的老公还在楼上，忘记了自己的媳妇还躺在自己的身边：“好棒……婶婶又要死了……今天要被宝儿干死了……来了……来了”于是他加快速度和力度，而她就由一声声的呻吟，变成连续不断的叫喊，他插得更深更快，手也开始用力搓揉她的乳房，她叫声愈来愈大，呼吸愈来愈重，他不管那么多，只是越抽越猛，越插越狠，火山轰然爆发，他也舒畅的泄出了自己的岩浆精华，全部喷射浇灌入婶婶的淫穴，死了……美死了……真是一个极品熟妇，大宝心里想到。

不知过了多久，两人俱已达到了爱的顶点，魂飞魄渺，紧紧的相拥相抱。

朦朦胧胧之中感觉呼吸越来越困难，仿佛受到了魇镇一般，昏昏沉沉，喘不过气来。

“宝儿宝儿……”

大宝只觉得头脑晕晕的，迷迷糊糊之中听见婶婶元素娥和方芸嫂子在呼唤自己。

第411章 节 姑妈表姐

昏昏沉沉，迷迷糊糊，炎都峰，炎都池，溶洞，雕像……

慕容芳琼，元素娥，方芸，许多女人的俏脸在晃动……

“宝儿这是怎么回事啊？”

应该是宣月媛的声音在焦急地询问，听得出来，经过了昨天大宝的表现，她已经从先前对大宝的怀疑转变为对这个孩子的关心和喜爱了。

“宝弟弟怎么了？”

听出来那是欧阳诗诗的声音，作为表姐对于这个表弟第一眼就有些钟情，这时候更是关心则乱，顾不上害羞就焦急地问了出来。

“宝儿可能是体内的毒发了，也可能是鬼脸恶魔害的……”

方芸嗫嚅道，她自然是不敢说出刚才她们婆媳俩和大宝的荒唐事情，心底却也纳闷以大宝的强悍怎么会突然昏晕呢？刚才在她和婆婆元素娥胴体上面还那么生龙活虎不可一世呢……

“宝儿从慕容芳琼那里回来，刚坐下说会话突然说头痛就这样了……”

元素娥情急之下却没有象方芸那样慌乱，而是轻轻地把矛头指向了慕容芳琼，她也不知道究竟是怎么回事，还以为大宝故意装模作样逗弄她们呢！可是，心底却也不禁有点复杂的情绪，又想大宝真的这样病倒，轩辕家族的继承人顺理成章地非亚伦莫属；又怕大宝真的有个三长两短，那么鬼脸恶魔无人制服，老爷子势必赶鸭子上架，逼着亚伦舍生取义，亚伦的安全也就无法保障；何况大宝刚才已经答应放弃和亚伦争夺继承权了，为抵挡鬼脸恶魔计，为亚伦和众人安全计，为炎黄宝藏计，她还是希望大宝不会出什么事的。好不容易手忙脚乱给大宝穿上衣服，她们婆媳俩虽然也整理好了衣裙，可是脸上和眼神中的妩媚但愿不会被发现，毕竟这是大宝和她们婆媳激情欢好之后的突发事件，元素娥不禁也非常紧张地看了儿媳妇方芸一眼，生怕她心慌意乱之下露了马脚。

“哼！十有八九是那个慕容芳琼对宝儿做了什么手脚。”

宣月媛恨恨地骂了慕容芳琼一声，然后爱抚着大宝的头柔声叹道，“宝儿就是年少不懂事，容易上当受骗，再加上年少荒唐好色，难免被那些老谋深算别有用心的女人利用，甚至着了她们的道。素婉，你看看大宝怎么样了？”

元素婉，宣月媛和元素娥的几只芊芊玉手在大宝的额头手腕和胸口上试了试，摸了摸，号了号。

“宝儿体内虚浮，邪火郁积，通过脉搏和气息看来这些天他给不少人解了鬼脸恶魔之毒，虽有小银龙护体，但是短时间内郁积太多，而本来驾驭住了鬼脸恶魔元神控制住了这些毒素，不知道什么原因导致鬼脸恶魔元神逃逸出去，再加上被熟女人激情勃发了元气，以至于毒素一时间有些失控。”

元素婉柳眉颦颦地说道。

“那怎么办？”

元素娥和方芸面面相觑，讷讷地问道，她们俩无论如何也没有想到刚才阴差阳错的一番激情缠绵竟然对大宝造成了伤害，虽然是无心之失，却也不禁感到无比愧疚，却又不敢坦白出来让宣月媛元素婉欧阳诗诗她们知道她们婆媳俩的糗事。

“姨妈，那怎么办呢？”

欧阳诗诗关切地问道。

元素婉意味深长地看了满脸关切的宣月媛和诗诗母女俩一眼，她的话语打断了众人的担心：“大姐，本来宣萱是可以救宝儿的，可惜昨天宝儿救她的时候已经破了她的‘九阴玉体’了。你忘记了诗诗也是‘九阴玉体’，据我看来诗诗对宝儿已是情根深种，如果诗诗愿意为他献上处子之身应该会事半功倍的。”

宣月媛一听对啊！怎么忘记了诗诗了，可是这样一来诗诗把处子交给了大宝注定会要嫁给他了，而她昨天差点和大宝发生不清不白的关系，真是不知道该如何是好。

另一边欧阳诗诗听到自己能救心上人，是一百个愿意了，可一想到要做那种羞人的事情小脸蛋不禁一红，虽说为了救宝弟弟她什么都愿意做，只是这种事情从来没做过，该如何做啊真是羞死人了，美少女越想脸越发烧。

宣月媛看到女儿害羞的表情也知道这太难为女儿了，可是又没有别的办法。

这些元素婉都看在心里只见她说道：“月媛大姐，诗诗她还小什么都不懂，待会治疗的时候你就守在边上……关键时候……教她怎么……做吧……”

“这……”

宣月媛一惊难道是要自己告诉女儿如何去…真是羞死人了，可是除了自己还有谁啊！欧阳诗诗一听妈妈要留下来教自己也是害羞不已，一时间母女俩的脸都羞得跟红布似的。

元素婉咳嗽一声柔声道：“大姐，这也是没办法的事，你们动作要快点不然他就危险了。到时候神仙也救不了他了，我们先回避一下有什么事情叫我。”

说完元素婉扯了扯元素娥和方芸，三个人就走了出去。

心事重重的宣月媛和欧阳诗诗母女俩都没注意元素婉元素娥和方芸是怎么走出去的。

元素婉的话让宣月媛稍微清醒了些她来到欧阳诗诗身边边摸着乖女儿的小脸边语重心长的柔声道：“诗诗，这也是没办法的事，总不能看着他死吧，既然你那么爱他就要为他牺牲啊！这件事情过后我一定要让他娶你。”

宣月媛以为女儿不愿意牺牲自己的处子之身。

欧阳诗诗娇羞无比地回应道：“妈，我不是不愿意……我……只是……羞死人了……人家……不知道怎么做呀！”

一说完欧阳诗诗羞得把小脸都埋进妈妈的怀里。

宣月媛一听不禁呵呵笑了起来，原来宝贝女儿是害羞呀！欧阳诗诗听到妈妈取笑她更是在妈妈怀里撒娇不依，宣月媛好不容易收住笑声，爱怜的摸着她的乖乖女的小脸蛋说道：“别担心，有妈妈在啊！嗯！妈妈……教你啊！”

说完宣月媛自己都禁不住脸一红，而欧阳诗诗却想起了自己昨天闯进房间却窥见妈妈和宝弟弟搂抱着那样的羞人场景……

宣月媛看了看床上的大宝，不禁有些恨得牙痒痒的这家伙昨天猥亵了自己的玉体，今天又要自己的女儿了，真是个小坏蛋！

“诗诗！快点吧！晚了怕有危险啊！”

听到妈妈的催促欧阳诗诗赶紧走到大宝床前，可她哪里知道该怎么弄啊！回头眼巴巴的看着妈妈。

宣月媛一看女儿什么都不懂没办法只好说道：“诗诗，你先……先把他的……裤……裤子脱下来。”

宣月媛也感到有些难堪。

欧阳诗诗娇躯一震，虽然有些害羞但还是颤抖着双手伸向了大宝的裤头，大宝的裤子不过是元素娥和方芸手忙脚乱临时穿上去的，按道理是很容易脱下来的，可欧阳诗诗却忙活了半天也没弄下来，看到这里宣月媛不禁有些急了现在才刚开始就这样了，那到了后面还怎么弄。

弄了半天终于把外裤脱了下来，一股浓烈的大男孩阳刚气息扑面传来，而且还夹杂着刺鼻的淫靡霏霏的味道，熏得宣月媛和诗诗母女俩心慌意乱，诗诗看了看大宝在内裤包裹的鼓胀下体，不禁有些害羞深呼一口气止住羞意颤抖着双手抓住了裤边，内裤随着双手慢慢的向下滑落，宣月媛在旁边看得都紧张不已更不用说是欧阳诗诗了，欧阳诗诗感觉自己的心都快从嗓子跳出来了，欧阳诗诗突然眼睛一闭双手猛的往下拉，只觉“啪！”

的一声一根热呼呼的东西打在自己的脸颊上，“啊！羞死了！”

原来是大宝的巨龙从内裤里解脱出来刚好弹在了欧阳诗诗的脸上，只见一根仿如巨蟒的铁棒在她面前耀武扬威的挺立着，羞得她粉面发烫，心如鹿撞。

而宣月媛看着大宝这根乌黑发亮的巨龙时，吃惊得张大了小嘴：“好……呃……”

本来是准备说好大的可发现自己这样说有些不妥赶紧收住了嘴，宣月媛心里暗想道：“可确实是太大了，确实比丈夫欧阳龙的大好多粗好多，太吓人了，这不会把诗诗给插坏吧，诗诗能承受的了吗？”

大宝的巨龙确实要比欧阳龙的要粗壮了许多，那是因为天赋异禀再加上后天奇遇的关系，小银龙入体改变了大宝的身体结构，过剩的阳气和鬼脸恶魔的淫毒都窜到了大宝的下体，使得他的巨龙都变成了不正常的乌黑色，不仅仅是巨龙甚至连他的小腹都成了乌黑色，如果再不把淫毒给抒发出来，大宝将很可能会全身筋脉爆裂而死。

欧阳诗诗粉脸通红的看着高高翘起的巨龙，就算她做足了心里准备，但第一次看到如此粗壮的东西让她还是有些不知所措，只好求救的看着她的妈妈。

而此时的宣月媛仍没从震惊中恢复过来，愣愣的看着大宝高高翘起的如巨蟒的铁棒也不知道在想些什么，而欧阳诗诗看着妈妈的表情羞赧娇嗔道：“妈！你发什么呆呀！我……我这该怎么办呀！”

宣月媛听道女儿的话语一震，为自己的失态羞红了脸庞勉强止住了尴尬说道：“你先把……把你自己的裙子脱了。”

欧阳诗诗有些紧张把连衣裙脱掉就剩下了条纯白色的小可爱包裹着自己最后的秘密，欧阳诗诗看着妈妈羞羞怯怯地问道：“妈……内裤也……也要脱吗？”

“嗯！”

虽然知道要全部脱完，但真的要脱内裤的时候欧阳诗诗还是害羞不已。

只见雪白的小可爱顽强地护住那一小块三角地带，隐隐可见一小撮乌黑，雪白丰腴的肉体欲露未露，充满了无限的诱惑，虽然都是女性而且还是自己的女儿，但宣月媛还是有些炫目的感觉。欧阳诗诗鼓足勇气弯下身躯顺势用手把小可爱从自己高挺的屁股上滑落下来，然后颤颤的提出一只玉腿，只见欧阳诗诗双腿紧紧夹住，双手覆盖在自己的小腹上就算是在妈妈面前，但女孩天生的羞耻心让她把自己的秘处护得严严实实。

第412章 节 少女美妇

宣月媛看到女儿可爱的举动禁不住调笑道：“呵……怎么还怕妈妈看了呀！”

“妈！你坏死了！人家都羞死了你还笑我，快告诉人家接下来怎么办呀！你……你教我呀！”

宣月媛一想还要自己教女儿做爱，真羞死人了该怎么说呀！看着着急的女儿，宣月媛也知道不能再拖时间了，深呼了口气说道：“诗诗你用手抓住他……这个东西，然后……插到你的……那个里面去……就可以了。”

说完这段话宣月媛如释重负的喘了口气，而欧阳诗诗话让她可是尴尬了。

“妈！你说了些什么呀！我一句都没听懂呀！什么这个那个的你说清楚些呀！”

女儿快被母亲搞晕了，也不能怪欧阳诗诗试想一下一个十八岁的女孩，又是家教严厉的欧阳家族和轩辕家族的孩子，又哪能懂这些东西呢！

看着一点都不懂性事的女儿，宣月媛有些无语了，但事情总要做下去啊！宣月媛只好用手指颤颤的、远远的指着大宝的巨龙说道：“就是用这个大……大东西插到你……下面的……小……小洞里。”

说完宣月媛都觉得自己的脸烧得通红。

欧阳诗诗一听不禁吃惊的叫道：“这……这……他这么大怎么能插进我……这里呀……那会不会插……插坏呀！”

宣月媛安慰道：“诗诗，不会的，女人的那个……下面是有伸缩性的，第一次会有些疼，一会就不疼了。”

欧阳诗诗还是有些怕怕的看着眼前乌黑发亮的巨无霸，紧张的咽了咽口水，过了会欧阳诗诗彷佛鼓足了勇气向巨龙伸出了颤抖的小手，当她碰到巨龙时只觉一股火热的气体从自己的手传到了全身，奇怪的是有种说不出的舒服感觉。

其实小银龙护体本身就是宝儿为众多女人解鬼脸恶魔淫毒的灵丹妙药，可是，轩辕家族和慕容家族生生相克，刚刚吸收了慕容芳琼的熟女春水，接着吸收元素娥和方芸母女俩的春水，对于大宝来说就是意想不到的灾难，导致鬼脸恶魔的淫毒造反一样在体内翻腾，小银龙被生生相克的慕容家族和轩辕家族的熟女春水连续浇灌呛得晕头转向，所以大宝才遭遇到这样的劫难，但对于拥有元阴之体的轩辕家族女人来说无异于是救命稻草，“小银龙护体”所拥有的乃天地山水之间至阳之力，只有元阴之体才能完全吸收它留为己用，一旦同大宝合体后将会吸收淫毒将会让欧阳诗诗的命运彻底改变。

但是如果母女俩中了鬼脸恶魔的淫毒，自己完全承受不了淫毒的副作用，因为那样淫毒也不知道何年何月才能被她们所吸收，而在机缘巧合下大宝用自身小银龙护体几乎完全引发了鬼脸恶魔淫毒的魔力，融会贯通可以帮助淫毒的化害为利变废为宝，所以说现在对于她们来说是千年难遇的好机会。

欧阳诗诗终于羞羞怯怯地用芊芊玉手先轻轻而慢慢便紧紧的握住了大宝的巨龙，从巨龙上流出来的魔力和热度硬度让欧阳诗诗全身舒服透了，禁不住“啊！”

呻吟了一声，这一声听在宣月媛的耳里却是一声巨响，欧阳诗诗看了看妈妈诧异的眼神也没做解释，再说她也无法解释。

欧阳诗诗学着妈妈所说的，爬上了床一手握着巨龙一手撑在了大宝的小腹上，轻轻的挪动着自己的小屁股把自己的下穴对准巨龙，她只觉一股热气直冲向自己的蜜穴，自己只觉蜜穴一颤双腿一软差点没跌下床来。咬了咬牙欧阳诗诗坚强的继续挪动屁股重新对准巨龙，这次虽然有了心里准备，但还是浑身一震只觉一股热气透过自己的小穴，这次感觉更加明显，欧阳诗诗虽然不知道那是什么但那种感觉很舒服，于是她抬起了自己天鹅般的粉颈“嘤咛”的呻吟了一声。

宣月媛有些不敢相信眼前的女儿，突然变成个熟女一样这……这……太不可思议了吧，宣月媛这个角度刚好看道大宝的龙头顶在女儿的蜜穴外，女儿的小屁股好像还在不经意的旋转摩擦着大宝的龙头，这……这……还是她女儿吗？

此时的欧阳诗诗只觉得那股流到她身体里的气体，在自己体内四处乱窜，身体其热无比彷佛要被燃烧了一样，突然从自己小腹涌现出一股冰凉的如清泉般的气体，一下扑灭了体内的烈火，那股清泉甚至隐隐的从自己的蜜穴流向了大宝的巨龙，女孩的屁股有些不受自己控制的微微向下坐去，火热的巨龙拨开了女孩青涩的粉唇。

从宣月媛的角度看去，巨龙已经陷入了女儿的蜜穴之中，这样近距离的看到如此香艳的场景，让宣月媛的心都快从嗓子眼里跳了出来，一想到就要如此近距离的看到女儿和昨天曾经跟自己亲吻抚摩暧昧缠绵的大男孩，而且还是她的侄儿诗诗的表弟作爱，这种变态的快感让宣月媛的密穴也情不自禁地开始湿润起来。

想到昨天大宝借着解毒的幌子，趁火打劫搂抱着她这个姑妈亲吻湿吻抚摩挑逗的情景，虽然没有真个越轨欢好，却也令她春心荡漾不能自已，芳心深处暗暗怨叹：元素婉和宣萱两个轩辕家族的新老圣女至少都已经被大宝破了圣女之身，现在又轮到了她的宝贝女儿欧阳诗诗，连自己昨天也被他猥亵骚扰一番差点犯下大错，难道轩辕家族的女人命中注定要有这个劫难要有小坏蛋这个冤家吗？

龙头的突入让欧阳诗诗感觉到了一丝疼痛，美臀下意识的旋转了几下巨龙又滑进去了一些，彷佛是找到了方法欧阳诗诗继续的左右旋转着自己的小屁股，巨龙渐渐的不见了一小截欧阳诗诗再往下弄，一阵锥心入骨的疼痛让她不禁“啊”的一声叫了出来。

宣月媛紧张的问道：“怎么了？诗诗！”

欧阳诗诗双手撑在了大宝的小腹用力的把小屁股向后撑起，巨龙“啵！”

的一声脱离出来，而欧阳诗诗的泪水在眼眶里直打转，快要哭的向宣月媛说道：“妈！疼！好疼呀！”

宣月媛一看两人的结合部只见一道血丝顺着大宝的大腿流了出来，她知道是插破了女儿的处女膜才疼成这样的，宣月媛心疼的摸着女儿的小脸安慰道：“诗诗！刚刚是处女膜破了，每个女人都要经历这一次痛苦的，过一会就不疼了，乖！不疼啊！”

小欧阳诗诗坚强的点了点头：“只要能救宝弟弟我不怕疼！”

看着眼前为了救心爱的人，变得如此勇敢的女儿，宣月媛为自己刚刚那些想法感到羞愧。

欧阳诗诗倔强的重新抬起自己雪白浑圆的美臀，再次把巨龙含入了自己的蜜穴之中，这次比刚刚好多了仍然旋转着屁股一寸寸的把巨龙吞了进来，到了刚刚的位置剧烈撕裂感再次来袭，彷佛就要把自己的小穴撕裂一样，毕竟才只有十八岁如何能承受如此粗壮的巨物，看着女儿痛苦的表情，宣月媛恨不得能自己代替女儿的痛苦。

欧阳诗诗一边是身体忍受着巨大的疼痛，一边自己的体内也在剧烈的交战着，从大宝体内流过来的阳刚气息正同自己体内的元阴之气开始着剧烈的融合，这种碰撞的电波让欧阳诗诗忍不住痛苦的呻吟起来，旁边的宣月媛看到女儿如此痛苦却又不知道该怎么办，只好用手轻轻的抚摸着女儿的背不停的安慰着，宣月媛一个不经意的动作让欧阳诗诗体内的大宝阳刚气息又找到了其它的路径，居然有小部分阳刚气息从宣月媛的双手传入了她的娇躯之中，这样让苦苦支撑的欧阳诗诗好了许多，脸上的痛苦少了许多，而一心担心女儿的宣月媛却没感觉到大宝的阳刚气息传到了自己的身上，她只知道自己轻抚女儿能减少女儿的痛苦，于是她不断的抚摸着女儿的后背口里不断的安慰着欧阳诗诗。

看到女儿痛苦减少了一些，宣月媛的脸突然一红她想起自己昨天和大宝的暧昧缠绵，她认为是自己抚摸了女儿的身体才减轻了她的痛苦，如果自己……进一步……虽然这样做有些难堪，但一想到这样能减轻女儿的痛苦，宣月媛也就顾不得这么多了，只见宣月媛的双手从自己女儿的腋下穿了过去，然后轻轻的握住了女儿的双乳，宣月媛心中暗道：“没想到诗诗发育得不错啊！”

而正痛苦不已的欧阳诗诗也没发觉妈妈的意图，只觉得妈妈身子暖暖地很舒服……

宣月媛看到女儿一副舒服的表情，动作更是大了起来，一想光用手也不知道女儿的胸部多大，做妈妈的总该关心关心女儿吧，于是干脆把把女儿的白色乳罩给脱了下来，只见一对丰满娇挺的小兔子跳了出来，果然不小呀！宣月媛暗道。

而欧阳诗诗这时候才感觉到自己胸前一凉，乳罩不知道什么时候不见了，这个时候欧阳诗诗全身赤裸的跪坐在男孩的身体上，雪白娇嫩的美臀高高翘起在空中轻轻颤抖着，女孩的臀瓣下正含着一根火热而巨大的巨龙，巨龙还有一大截露在外面，而女孩的两只娇嫩的双乳正被一双颤抖的手揉搓着，这双手不是别人的正是女孩的妈妈宣月媛，妈妈居然在揉搓自己女儿的乳房，这样淫荡的画面如果让任何一个男人看到都会血脉喷张，可惜昏昏沉沉的大宝无法看到这样的画面，但真的就没有看到吗……

元素婉本来是圣女之身，被大宝破身之后就仿佛开了天眼，她在客厅里静静地坐着，虽然元素娥和方芸紧张地来回踱步转来转去，她却镇定自若地坐在沙发上默默无语，因为她隐隐约约听到了宣月媛和欧阳诗诗的对话，更是听到了欧阳诗诗的娇喘吁吁，嘤咛声声，呻吟连连，她凭借着和大宝欢好之后喜开的那双天眼附着在卧室床头墙壁上原亚伦和方芸的婚纱照上，借助方芸的眼睛欣赏着面前的这场激情戏，更是饱餐宣月媛和欧阳诗诗母女俩的秀色。

第413章 节 母女联手

原亚伦方芸家里的卧室里正上演着荒诞的一幕：床上一个如花似玉的绝色美少女，正赤裸着玲珑浮凸的胴体坐正在一个大男孩的小腹上，女孩坚挺而不失乖巧的一对乳房正被一双纤细腻白的手轻轻的揉搓着，美少女的神情仿佛有些痛苦，这种既酸又疼的感觉让她有些无所从。

女孩正是欧阳诗诗，被她坐在身下的正是她一见钟情的表弟大宝，而揉搓她乳房的人正是她的妈妈宣月媛，宣月媛为了自己的宝贝女儿能减轻“第一次”的痛苦才对女儿作出这样“不雅”的举动。

此时的欧阳诗诗脑袋几乎一片空白，那即疼又酥麻的感觉让她羞愧不已，更让她不知所措的是妈妈的双手不断的揉搓自己乳房所带来的奇异的感觉，虽然知道妈妈这样做是不对的，但那种舒服的感觉还是让女孩破瓜的痛苦减轻不少，渐渐的女孩感到一种暖流从自己同大宝身体的结合处传到自己的身体，感觉自己就像在暖暖的海水理泡着一样，女孩舒服得禁不住娇吟一声，同时用手紧紧的抓住了妈妈的双手用力的揉搓起来。

女儿这样的举动让她妈妈宣月媛吓了一跳，但宣月媛为了女儿能减轻些痛苦也就随她去了，就这样母女两一起刺激着乖乖女的嫩乳，而欧阳诗诗的小屁股也开始轻轻的左右旋转起来，宣月媛一想到己居然在同女儿还有这个昨天曾经猥亵过自己身体的男孩做这种羞人的事情的时候，她的脸都羞红得快滴出血来，宣月媛望了望门口只怕被元素婉元素娥方芸她们看到这羞人的一幕，殊不知这一切秘密早已经被元素婉的天眼看了个一清二楚。

其实元素婉的天眼一直没有离开过病房，只是宣月媛她们看不到而已，这种阴阳互补救人的方式过程变幻莫测且十分危险，一个不好很可能人没救成连她们母女两都会搭进去。所以元素婉必须在旁边紧密观察，为了不让她母女因羞愧而分心所以用了天眼窥探，整个救人的过程对大宝来说其实也是十分危险的，一个不好他也会走火入魔，所以元素婉感觉一家人都在玩火。

自从炎都池探险以来，大宝的神功修为进步飞速到了大成境界，但离“飞升”自如探知炎黄宝藏之谜还是有很大距离，而鬼脸恶魔的淫毒又是邪恶无比，为那么多中毒者解毒必须有雄厚的道力基础作为屏障，并且解毒吸收融合的过程也是凶险无比，经过吸取鬼脸恶魔元神却被雪晴小姨和舅妈无意破坏逃脱之后，残存的淫毒开始浮现在大宝的脑袋里分裂出两个意识，一个是本身之道种浩然之气，而另一个意识是魔种属于鬼脸恶魔的魔性，甚至于还有小银龙的邪性，更有大宝心底的那份潜在的罪域，因为每个人都有正邪善恶两个方面的天性，内心最黑暗的部分一旦引发出来的意识邪恶无比。其实两种意识都属于大宝，就像每个人都有另一面，只是出现的几率很小而已，鬼脸恶魔元神的逃脱和淫毒的失控却把大宝内心深处最邪恶的一部分意识给分离出来，从而让大宝此时此刻拥有了两个意识，后面的路是福是祸谁也不知道。

两种意识是天生对立的，两个“家伙”开始抢夺大宝身体的控制权，激烈的斗争有可能导致大宝走火入魔甚至送命，能不能安全渡过这个危机就看宣月媛和诗诗母女俩的配合了，元素婉芳心深处也不禁惴惴不安牵肠挂肚。

“好娇嫩的诗诗，好熟美的月媛姑妈！”

刚刚说话的声音其实是从大宝嘴里传出来的，如果不是被元素婉事先用道法把他的声音给掩盖住了，会把欧阳诗诗母女两个吓得半死。此时大宝的身体被眼前的宣月媛欧阳诗诗母女引发了他的魔性，已经欲火高涨食指大动起来。

欧阳诗诗母女却不知道这些，她们正沉浸在自己的世界里，欧阳诗诗浑身颤抖着微微的旋转着自己的美臀，试图摆脱那种羞人的酥麻感，可是越动那酥麻的感觉却越厉害，这种奇怪的感觉让她更是不安，只好求助于她的妈妈。

“妈妈！我……我下面好痒啊……好难受啊……”

欧阳诗诗娇喘吁吁，嘤咛声声。

看到女儿微红的脸，宣月媛知道女儿渐渐有了快感，于是加大了自己揉搓她乳房的力度并安慰女儿道：“诗诗！没关系的这是正常的，过会你就不会疼了，他那么粗大那么强悍，你会很……爽……很舒服的。”

欧阳诗诗听妈妈这么说就加大了美臀旋转的幅度，果然一种麻麻的暖流舒服的流向了自己的身体，但这样的姿势让她感觉有些累，她为了追求更舒服的感觉索性用双手撑在大宝头的两侧，她的上半身向下倒去，羞红的螓首连带娇嫩的双乳全紧紧的贴到了大宝的胸膛，这样一来欧阳诗诗的身体的重量都压在大宝身上也就不在累了，如果现在大宝是清醒的那该是享多大的艳福啊。

可这样的姿势让欧阳诗诗的圆润娇挺的美臀向后高高翘起，刚好面向她的妈妈宣月媛，从宣月媛的角度刚好可以看到女儿娇嫩可爱的小穴里插着一根仿如铁棒的巨龙，还一大截巨龙连着两颗大肉丸留在外面，再往上女儿的菊眼一张一阖的可爱极了，如此近距离的观看两人交合的画面让宣月媛的粉脸通红，宣月媛看得眼神都透露出了些迷茫而女儿的娇吟惊醒了她，“怎么了？诗诗！哪里不舒服啊？”

宣月媛赶紧握着欧阳诗诗的芊芊玉手关心的问道。

欧阳诗诗一看妈妈着急的模样更是羞得低下了粉脸，用几乎是蚊吟的声音说：“没……没什么！我只是感觉很……很……舒服……才……呜……不说了羞死人了……”

宣月媛看着女儿娇憨的样子也不禁一乐，下意识向平常一样拍了下女儿翘挺浑圆的美臀，这一下打得欧阳诗诗浑身一震只觉下面居然流出些液体出来，不是尿尿了吧？妈妈没看到吧？哎呀！羞死人了！呜呜……

宣月媛也看出了些端倪，没想到自己无心的动作让女儿这么大反应：咦！都……都……流水了！那我还多打几下……不就……宣月媛赶紧收住自己这有些促狭甚至龌龊的想法。

这样的一幕让大宝身体里的“魔种”看得实在是有些忍不住叫道：“太淫荡了！母亲居然这样调戏自己的女儿，啊！干脆母女共侍一夫啊！”

“道种”却不为所动，“魔种”突然灵机一动道：“她们这样弄下去还不知道弄到什么时候，主人说不定都会有生命危险！甚至她们母女俩都会有危险！这可不是你想看到的吧。”

没过多久宣月媛的脑海中突然传来元素婉的声音：“大姐，不用害怕！是我素婉！我在用传音入密给你，要抓紧时间让欧阳诗诗泄身，不然大宝就会有生命危险！而且诗诗都可能会有危险！”

耳边突然传来的声音让宣月媛着实下了一跳，听完后知道了是素婉的声音心里定了一些，但随即一想素婉怎么会知道里面的情况？她能传声音进来难道也很看清里面的，那岂不是全被她看光了……一想到自己跟诗诗做这些羞人的事情都被素婉妹妹看光了后，宣月媛有种没穿衣服被看光的感觉，粉脸更羞得跟块红布似的，但现在重要的是救大宝了只能祈祷素婉妹妹没看到了。

宣月媛知道治疗的紧迫性，不然不单救不了人可能连带诗诗都会有危险。

宣月媛咬了咬牙对着女儿说道：“诗诗，你试着往上抬下屁……臀部然后在慢慢的望下坐，这样会更加舒服的！”

说完后宣月媛都为自己这近乎于诱骗女儿犯罪的话语感到羞愧不已。

正沉浸在快感里的欧阳诗诗听到了妈妈的话，就用手撑住了大宝的胸膛然后微微的把美臀往上翘起，使得火热的巨龙退出了小穴一些，当巨龙大部分都脱离自己身体的时候欧阳诗诗感觉有点空虚但她还是听妈妈的话继续望上抬起屁股，渐渐的当巨龙退到肉冠处时，耳边传来妈妈的声音：“停！好就这样然后慢慢的坐下去，不要太快了否则会疼的。”

年过不惑的宣月媛毕竟是有经验的，再看见宝儿的巨龙实在粗壮硕大，何况诗诗还是第一次只能慢慢来。

欧阳诗诗本来就是个少女当然听妈妈的话了，当火热的巨龙重新回到了自己的身体时，欧阳诗诗有种被填满的充实感，虽然有点微微的涨疼但比起破瓜时的痛楚根本不算什么了，何况还总有股暖流从巨龙上传到自己身上，当暖流流到自己身体时变成了一道清泉抚慰着自己的身体，那舒服的感觉让她觉得全身的毛孔都快绽放开来。这正是大宝的阳刚气息跟元阴之气结合在了一起了，这个美妙的结合过程让欧阳诗诗沉醉在其中。

宣月媛还在继续指挥女儿的动作，欧阳诗诗依言再次把巨龙吞吃进了小穴，宣月媛一看不禁睁大了眼睛，因为这次女儿居然把大宝的巨龙给全部没根吞了进去，宣月媛没想到女儿这么小的年纪居然能吞下这样的“庞然大物”把巨龙全吞进去的欧阳诗诗感觉又是另一方光景，她只觉大男孩的肉冠刚好顶在了自己的最深处，那种酥麻的感觉比刚刚更是强了许多倍，而且肉冠头仿佛向吸盘一样不停得吸着自己，那种又涨又麻的快感让她差点忍不住叫出来。一想到刚刚尿尿被妈妈发现了已经够丢脸了，欧阳诗诗就强忍住没叫出来并赶紧抬起美臀让巨龙暂时脱开了些，刚喘了口气妈妈又开始让自己坐下去了，欧阳诗诗只好硬着头皮坐了下去，这次更加不堪欧阳诗诗实在忍不住快感红着脸“喔”的呻吟了一声，呻吟过后她忍住羞意偷偷的看了妈妈一眼。

第414章 节 美妇少女

宣月媛看到女儿的表情知道女儿还有些害羞，不禁有些好笑柔声道：“诗诗！别害羞！每个女人都一样的，舒服就……就叫出来吧……”

妈妈的话让欧阳诗诗想到如果妈妈被宝弟弟这样的时候可能叫得比自己还要淫荡多了，禁不住羞笑了起来。看到女儿怪笑的样子，宣月媛也不知道这淘气的鬼丫头在笑什么，只知道肯定不是什么好事。

“啪！”

的一下宣月媛又打了下欧阳诗诗的小屁屁，其实往常妈妈打欧阳诗诗的屁股是正常的，这是她们母女两的一种交流方式，可今天妈妈打她的屁股让欧阳诗诗感觉有些不一样了，被妈妈打过的地方有种火辣辣的灼热感，然后变成了一股暖流流向了自己和宝弟弟交合处，让自己有了种向尿尿的感觉。

欧阳诗诗为自己的这种感觉感到羞耻，都不敢看妈妈了赶紧上下套弄着巨龙以分散注意力。而一边的宣月媛哪里知道她的宝贝乖乖女有这么多心思，只是有些脸红的看这女儿不断熟练的动作，一想到自己昨天也差点用同一样的动作在同一个男孩身上奔腾时，自己的下面不禁有了种湿热的感觉。屋内女儿在不停的上下套弄着男孩的巨龙，而母亲却红着脸在一帮指挥着，纠正着女儿的动作……

屋内上演的激情淫荡的一幕全被元素婉看在了眼里，大宝脸色也越来越红，越来越清晰地听见了欧阳诗诗的娇喘吁吁嘤咛声声呻吟连连，还有她们母女俩的对话，他内心的两个意识在不断的斗争着，“魔种”不断的刺激和挑衅让“道种”也开始烦躁不安。

欧阳诗诗渐渐的进入了状态，破处的疼痛已渐渐离她远去，取而代之的是一种若有若无的热流从交合出流满了全身，加上母亲在一旁无私的抚慰，欧阳诗诗已经渐渐的有了快感，美臀套弄的频率越来越快动作也越来越大，加上胸前一对玉兔被妈妈不断的抚摩揉搓着，双重的快感让欧阳诗诗开始享受起性爱的快感。

一旁的宣月媛边揉搓着女儿的玉乳边看着大宝巨大的巨龙不断的湮没在女儿的蜜穴中，如此近距离的观看到大宝威猛的一面，让她有些心惊肉跳，一想到自己如果也被这跟“坏家伙”欺负估计也会弄得淫浪不堪时，宣月媛的蜜穴情不自禁开始湿润起来。

宣月媛突然想到这是在救人，自己怎么会胡思乱想呢？娇躯一震抛开了绮念开始注视起眼前交合的男女，只见自己的女儿微低着上身，胸前一对玉乳还被自己抓着，双手抵住大男孩的小腹支撑起自己翘挺的美臀缓慢的套弄着身下男人的巨龙，看着女儿羞涩的小脸，宣月媛知道这毕竟是女儿第一次，而且还要她一个人完全主导的确为难了她，可这样下去也不是办法，再拖下去大宝很可能会有生命危险还可能会连累到自己的宝贝女儿，就在这时一个羞人的念头在宣月媛的脑海里闪过……

大宝却经历着人生最重要的一次治疗的过程，香艳无比，同时却又凶险万分，此时的欧阳诗诗正咬着嘴唇怕自己的呻吟声被妈妈听见，这时她感觉妈妈的双手离开了自己玉乳，正当她有些疑惑时，她只觉自己的双乳又被个什么湿热的东西所包围，这一看没把欧阳诗诗给羞死……

原来宣月媛居然用嘴含住了女儿的乳房，可怜的欧阳诗诗羞的要死却又不知如何是好，欧阳诗诗感觉到自己的乳头被妈妈的牙齿轻轻的咬着，一股电流闪过自己的身体，禁不止“啊”的一声呻吟起来，宣月媛还以为是咬疼了女儿赶紧用卷起舌头，在女儿的小乳头周围不停得舔舐着给她“疗伤”妈妈这样的动作更让欧阳诗诗浑身颤抖不已，结合着下体大宝巨龙给她带来的快感，欧阳诗诗被弄得“狼狈不堪”呻吟声再也控制不住叫了出来，欧阳诗诗开始了快乐的歌唱。

大宝的魔种暗叹：“天啊！月媛姑妈也太淫荡了，居然吮吸自己女儿的奶子，看来她是个天性淫荡的女人啊！”

元素婉娇嗔道：“不要胡说！小坏蛋，她还不是为了救你才不得已这样做的吗？”

大宝的魔种坏笑道：“嘿嘿！是吗？月媛姑妈真是个尤物，真想干啊！”

元素婉娇嗔道：“小坏蛋又在动什么坏心思呢吧？”

床上的宣月媛欧阳诗诗母女跟大宝已经完全进入了３啤的角色，幸福的大宝即便是昏迷中也在享受着常人没有享受的性福，而可怜的欧阳诗诗被她的妈妈弄得时狼狈不堪，宣月媛也不自觉的进入了角色，不断的对女儿的一对双乳发起进攻，时而轻咬乳头时而用丰润的舌头在乳头上画着圆圈，动作的熟练程度让许多爱维女郎都为之汗颜。

可怜的小欧阳诗诗弄得浑身颤抖不已，甚至都忘了继续套动身下的巨龙，她只知道用双手抓着妈妈的满头秀发，发泄着心中的不满，当然力度跟抓痒没什么区别。

此时的欧阳诗诗突然娇躯一震，红着小脸惊叫道：“妈妈！我……我……我……”

听到女儿的声音宣月媛有些诧异的抬起微红的脸看着女儿，欧阳诗诗支支吾吾半天也说不出来，宣月媛知道时间不等人急道：“诗诗，你快说呀！”

欧阳诗诗羞得双手捂住脸颊犹如蚊吟般说道：“我……我……我尿尿了……”

听完女儿的话，宣月媛忍不住“噗嗤”笑了起来。

“妈……”

欧阳诗诗对妈妈的调笑撒娇不已，看着乖巧可爱的小女儿宣月媛心中充满了母爱，羞愧的心情也稍微好了些。

“傻丫头……这……这是女人高潮的现象，不是尿尿是高潮……以后你慢慢会知道的。”

安慰完女儿宣月媛仔细看了看两人的结合处，只见黝黑的巨龙上滑落出一道道晶莹剔透的水痕，奇异的事情发生了水痕流过的棒体，居然渐渐的变成了跟黝黑有明显区别的肉色，看来是欧阳诗诗的春水蜜液起到了效果，一部分被春水蜜液湿润过的巨龙恢复了正常的颜色。

宣月媛知道事不宜迟得加快进程了，于是边安慰着女儿边一手揉搓着女儿的玉女峰，一手托起了女儿的美臀开始上下的抛动起来，受到妈妈鼓励的欧阳诗诗用双手撑在大宝的小腹上随着妈妈的拖动上下不停的套动起巨龙来，因为有了蜜液的滋润套动也更加顺畅频率也快了起来，蜜穴外剩余部分的巨龙也渐渐的被欧阳诗诗的蜜穴给吞噬了，这样一来几乎全部的巨龙被欧阳诗诗给吞吃进了体内，宣月媛这个角度看得一清二楚，她有些咋舌，没想到宝贝女儿居然能把这样的庞然大物给全吃了下去。

欧阳诗诗也渐渐的想享受到了性爱的乐趣，她只觉到巨打的龙头一次次的顶到了自己的最深处，仿佛要顶到自己的心尖似的，可是身体却停不下来屁股不断的上下抛动荡漾起美丽的臀波，巨龙一次次的刺入充实而饱满，小穴内嫩嫩的肉壁被大龙头紧密的磨擦着，快速的磨擦让欧阳诗诗顿感激流遍布全身，白嫩的水蜜桃乳房不停摇晃磨蹭着妈妈的手掌。

宣月媛看着娇痴的情动的女儿自己也有些被感染，加大了手上的动作看着女儿红扑扑的小脸蛋，忍不住溺爱的用嘴唇香了女儿一口，这一口下去就有些停不住了，女儿滑嫩的皮肤让宣月媛有些爱不释口了，而有些不知所措的欧阳诗诗只能用手紧紧的拥住妈妈，双手下意识的在妈妈的粉背上抓着发泄着自己心中的不满。

就这样母女两拥在一起在不停的颤抖中不停的上下跳动着，如此淫秽的画面让隐逸在宝儿身体内的“魔种”躁动不已，而更让他发狂的画面即将浮现在眼前。

床上的宣月媛暗道：“没时间了，不能再拖下去了怎么办啊！”

宣月媛的头正搭在女儿的肩膀上，低头刚好看到女儿的蜜穴正含着大宝的巨龙一吞一吐着，往上看刚好看到女儿含苞绽放的菊花，一个魔鬼般的念头在宣月媛心中浮现，她就像着了魔般颤抖着右手的食指按向了女儿的私密处……

“啊！妈……妈妈……不……那里不要……脏呀！”

妈妈的动作让欧阳诗诗有些惊恐，不知是惊吓的原因蜜穴里的蜜液流得更多。而宣月媛却不为所动，用食指继续在女儿的菊花周围轻滑着，并试着向里面挺进，还好宣月媛的食指并没有留下指甲，所以没多久食指的前端已经进去了以点点。

欧阳诗诗只觉自己每次把屁股坐到底时，巨龙就顶在了自己最深处，自己赶紧抬起了屁股此时在自己的菊花外妈妈的手指还来不及反应就更进去了一些，一种既疼又痒的奇异感觉让欧阳诗诗忍不住叫了起来，她有些害怕的赶紧又坐了下去，就这样反复的动作使得宣月媛的手指渐渐深陷菊花门。

被前后夹攻的欧阳诗诗，哪里经历过这种感觉，没多久欧阳诗诗就被弄得呻吟不已眼神都有些涣散了，身子紧紧的贴住妈妈的身体，雪臀拚命的扭动套弄着配合着大巨龙的进进出出，娇嫩的菊花紧紧夹住妈妈的食指用力吸着追求更大的刺激。

这时宣月媛用大拇指按到女儿的阴核上不断的旋转揉捏着，食指继续在菊花里轻轻的往里钻着，这样同时加强的快感让欧阳诗诗很快到达了“性福”的天堂，欧阳诗诗双手死死的抓着妈妈的后背，身体呈螺旋式的旋转，泪花笼罩了双眼，张开小嘴开始语无伦次的呼喊。

“啊……妈妈……我……尿……尿尿了……啊……”

欧阳诗诗终于在母亲和身下大宝的巨龙的双重攻击下达到了有生以来的第一次高潮，高潮持续了很久欧阳诗诗死死的拥住了母亲。

第415章 节 美妇姑妈

过了许久宣月媛揉了揉有些被抓疼的后背，低头看向了两人的结合处，大宝的巨龙被女儿的小穴死死的包住，几乎看不到任何的缝隙，春水蜜液已经把大宝的巨龙完全湿润了，巨龙的颜色也恢复了正常，看来大宝得救了，就在宣月媛呼了口气放松下来时，突然耳边传来欧阳诗诗的惊呼声，“啊……妈妈……怎么……他那个东西在吸我呀！好难受啊！”

宣月媛一下紧张起来不知道怎么回事，低头一看两人的结合处不知道什么时候结成了一层薄薄像冰块般的半透明物质，这东西把巨龙跟欧阳诗诗的蜜穴连成了一个整体，宣月媛试着用手弄开发现那奇怪的半透明物质像胶水似的粘住了女儿的下面怎么也弄不开，宣月媛叫欧阳诗诗试着起身，欧阳诗诗刚动了下就说道：“疼死了，这是什么东西呀粘着我跟本弄不开呀，还有宝弟弟那个坏东西还在不停的吸呀吸，难受死了啊！妈妈快救我呀！”

正当宣月媛一头水雾的时候她的侄儿——大宝这边也发生了变化。

大宝这时长出了一口气，松开了双手抬起了头，只见他的眼中突然闪过一道暗黑的魔光，就像来自于地狱的魔眼一样，接着魔光一闪即逝眼睛又恢复了原状，仿佛一切又恢复了正常，似乎什么也没发生，这个时候他的嘴角露出一丝有些诡异的笑容。

另一边的宣月媛却不知大宝身上发生的变化，欧阳诗诗被大宝的巨龙吸得魂魄都快丢了，宣月媛急得像热锅上的蚂蚁正在这个关头，耳边传来了元素婉的声音……

天地之初始，传人间必须经受九劫，九次劫难一次强过一次，渡过了九次劫难人们才终于迎来了生命的希望。现在的大宝正遇到他人生了第一次劫难……

欧阳诗诗母女正在拯救大宝，可怜的欧阳诗诗已经把自己都搭了进去，奇怪的粘液把自己和大宝的下体紧紧的连成了一体无法分开，更可怕的是从大宝的下体传来阵阵吸力让欧阳诗诗难受不已，可怜的欧阳诗诗只能向自己的妈妈苦苦哀求。

宣月媛也被眼前的一切急得像热锅上的蚂蚁，正在这个时候她身后传来了素婉妹妹的声音：“这是因为诗诗是处子之身，而诗诗的元阴之气经过大宝的引发出来阴盛于阳，一旦元阴之气冲破束缚就会伤害到两人，那样力量救会失去控制，他们两人都可能会有生命危险。”

宣月媛一回头看到了元素婉仿佛变魔术似的渐渐在房间里显出身形，不过现在她已经没有心思在乎这些了，她更在乎的是女儿同大宝的安危。

“素婉，你快想办法救救他们啊！”

宣月媛哀求的语气跟欧阳诗诗小时候要素婉姨妈给她买礼物的语气如出一辙，一直以来元素婉都是宣月媛心目中最信任的人，毕竟她曾经是轩辕家族的圣女，无论是武功还是内力还是修为都比她们高上一筹，这个时候她只能寄希望于她了。

元素婉的嘴角微微的扯动了一下却又有些欲言又止，宣月媛更是着急的扯着她的衣袖。

元素婉轻轻的叹了口气：“我有种道法可以治好他们只是这种方法十分危险，以我的圣女修为还不能掌控自如，弄个不好我可能会有生命危险。”

听到这里宣月媛愣住了，不管怎样也没有要素婉妹妹冒险的理由，可是怎么办难道就这样看着女儿在自己眼前这样死去吗？

“不……不……不能啊！呜呜呜……”

宣月媛用双手捂着了脸痛哭起来。

元素婉有些不忍看到大姐宣月媛的痛苦，轻轻的搂着她的柔肩安慰道：“哎……大姐你别哭了！我答应你救他们。”

宣月媛抬起泪眼汪汪的脸颊不敢相信的说道：“素婉妹妹……你……你是说你愿意冒生命危险救他们？”

元素婉坦然一笑道：“嗨！我做了那么多年圣女，世事早已看透，再说就算我出了差错也不是没有补救的方法。”

听到这里宣月媛赶紧问道：“是什么啊？不论什么方法我都会救你！”

元素婉面露难色有些支吾的说道：“不是救我是救他们俩，这……也没什么……这个方法不太好……现在恩不说也罢！”

宣月媛见素婉妹妹不愿说也不在逼问，只是心里暗道一旦素婉有危险不论用什么方法也要救她的。

元素婉也没多话走到病榻前背对着宣月媛开始准备做法，脸上露出了一副别有深意的羞笑，可惜的是宣月媛没能看见。

眼前的一切都在被“魔种”所控的大宝的掌握之中，可怜的宣月媛已经悄悄的陷入了“魔种”所设的局。

真的没人知道吗？不见得吧！此为后话。

元素婉所说的都是事实，只是她还有很多种方法可以救他们，根本不必要用这种最冒险的方法，为什么要这样做，这一切的一切都在她的安排之中……

站在床前元素婉一脸严肃，确实这种方法源自轩辕家族圣女心经最古老的道法，自己并不能完全掌握，一个不好自己这身羊脂白玉一般的娇躯将会被元阴之气和阳刚气息撕裂得一干二净。为了保险起见元素婉先用道法让欧阳诗诗沉睡了，并告诉宣月媛要十二个小时后欧阳诗诗会自动醒来，这期间没有自己的道法欧阳诗诗是不会醒来的。

接下来元素婉跟宣月媛说了些自己施法时她所要注意的事情，做好这些准备工作后，元素婉要开始施法了。

而宣月媛依元素婉所言站在了三米开外紧张的注视着她，只见元素婉立于床前双眼紧闭，然后从怀里取出一件墨绿色的玉坠，双手握住置于大宝的胸前，口中默念一些她听不懂的咒语，突然元素婉睁开双眼大喝一声：“急急如律令！”

接下来宣月媛看到了神奇的一幕那件墨绿色的玉坠居然自己慢慢的向上升起，在没有任何外力的借助下悬浮在空中，正当宣月媛还在吃惊没反应过来的时候，元素婉用双手在玉坠旁的虚空上急速的，几乎是在肉眼无法分辨的速度下晃动，接下来更让她吃惊的一幕发生了，一个奇异的图案以玉坠为中心出现在空中，如果是个懂得道法的人就会知道这个图案正是中国最古老的八卦图。

此时的元素婉也十分紧张，深呼一口气左手紧握右手腕突然右手食指猛点在了玉坠的正中心，只听“噗”的一声八卦图连同着玉坠突然化做一道绿光射入大宝的体内消失不见了，这时大宝同诗诗之间的粘状晶体居然渐渐的溶解了，宣月媛有些不敢相信眼前所见到的一切，过了一会儿粘状晶体全部消失了，宣月媛不禁喜出望外。

可元素婉半天站在那里一动不动，宣月媛刚放下的心又提了起来，难道素婉出差错了？这时的元素婉然保持着点玉坠的动作，而他的身体就跟冰住了一样，眼神也仿佛失去了神采，整个人就像像灵魂出窍一样。宣月媛想起之前元素婉所说的话知道这是施法所致，现在女儿的问题解决了她也就安心的在一盘静静的守候着。

此时的元素婉真的是灵魂出窍了，以“元神出窍”之法进入了大宝的精神意识里，她想看看“魔种”到底想干什么？她想有一副新的身体摆脱“道种”的束缚，大宝完美的身体当然是“魔种”不二的选择，之前所做的一切都是为了能占据大宝的身体。

元素婉很轻易的进入了大宝的精神世界里，她很轻易的找到了大宝，此时的大宝的精神世界是在一个篮球场同一个女孩还有一个女人在欢快的打着篮球，这两人正是宣月媛欧阳诗诗母女，可见宣月媛欧阳诗诗母女此时在大宝心中的地位。

开心的大宝正玩得不亦乐乎，突然宣月媛欧阳诗诗母女同篮球场同时消失了，周围的一切变成了黑暗。

这些都是“魔种”做的，“魔种”把大宝脆弱的“道种”意识团团包围住，大宝只觉得自己仿佛被一个巨大的黑幕包围住了，一切都变成了黑暗，彻底的绝对的黑暗。没多久他感觉到自己的双眼渐渐模糊，意识也开始渐渐的朦胧起来，大宝只觉自己好困好想睡觉！

“魔种”坏坏的笑道：“睡吧！大宝你累了！睡吧！”

魔种的声音在大宝听来就像芳表姐萍表姐小时候哄自己睡觉时的催眠曲一样，渐渐的大宝合上了双眼，这样睡了就不会再醒了，他的意识将会永远的沉睡。而“魔种”将会成为这具身体的新主人，“魔种”看着即将到手的新身体不禁得意的“嘿嘿”笑了起来，就在这时候突然在大宝的精神世界里传了一声娇叱怒吼：“何方妖魔居然敢犯我至尊宝？”

这声仿若雷鸣般的怒吼声把“魔种”吓得是魂飞魄散，他感觉到无尽的恐惧，下意识的“嗖”的一声“魔种”消失在大宝的精神世界……

重新回到宝儿体内的“魔种”仍是惊魂不定，刚刚在大宝的精神世界里居然有那么强大的意识，如果不是自己跑得快可能就要真的魂飞魄散了，再说那声音也有些耳熟莫非是她……意图做坏事的小孩子还是从心底对长辈有畏惧感，所以大宝的魔种对拥有轩辕家族圣女修为的元素婉还是有些害怕的，被她的圣女凤凰鸣吼破了贼胆。

一道电闪雷鸣，宣月媛只觉眼前一闪，定睛观看眼前变化让她大吃一惊。

不知道怎么回事，宣月媛眼前的元素婉已经变成了大宝，居然穿着元素婉的连衣裙站在那里。而元素婉却已经躺在床上，赤身裸体地躺在了欧阳诗诗的粉胯之下，双手扶着欧阳诗诗动弹不得。

“素婉，宝儿，这是怎么回事？”

宣月媛惊诧地问道，她想要去搀扶女儿诗诗起来，又想去查看大宝的情况，瞠目结舌地看着元素婉不知道如何是好。

“大姐，不要乱动，我和宝儿不过是互换了一下而已，但是，危机并没有完全排除，诗诗还不能乱动，乱动就会奇经八脉尽断而死。我暂时扶着诗诗，还要靠宝儿运功来最后解开我们的封禁呢！”

元素婉双手扶着瘫软无力的欧阳诗诗轻声说道，“宝儿，宝儿，你醒过来了吧？大姐，你看看宝儿没事了吧？”

听见了元素婉的呼喊，这时大宝身体不禁浑身一抖，这一抖被宣月媛看到了，她赶紧凑近身体一脸关心的惊叫道：“宝儿动了一下，宝儿你醒了吗？你没事吧！你别吓姑妈啊！”

大宝睡眼惺忪地看了看近在咫尺的月媛姑妈的俏脸，心里不禁安定了一些，如此零距离近的看着宣月媛，心里也不禁一荡暗道：“月媛姑妈不愧为轩辕家族第一美女啊！实在是成熟诱人啊！看来可以实施第二个方案了。”

第416章 节 姑妈月媛

想到这里大宝故做痛苦状身体摇摇欲坠仿佛就要倒下去一样，宣月媛见侄儿这样赶紧用双手半搂的抱住了宝儿，这个时候也顾不得避嫌了，反正昨天已经湿吻抚摩亲密接触过了。

“宝儿！你怎么样了？”

宣月媛边抱着边焦急的问道。

大宝苦笑道：“姑妈，我没事！可能有点走火入魔，也许休息下就可以了。”

可他话还没说完一口鲜血“噗”的吐了出来，还好没吐在宣月媛身上，当然这是他控制的结果。

“啊！宝儿你！你怎么了！不要吓姑妈啊！”

宣月媛虽然被突然喷出的鲜血吓得不行，但是对侄儿的关切还是战胜了心里对鲜血的惧怕。此时的宝儿顺势倒在了宣月媛的怀里，可怜的宣月媛哪里抱得住宝儿，她赶紧连抱带拖把宝儿弄到了床上，坐在元素婉和诗诗的身旁，边拿出纸巾赶紧给宝儿擦嘴角的鲜血，边焦急的说道，“宝儿！你不要吓姑妈啊！你不会有事的，你可是我们轩辕家族的希望寄托哦！宝儿！姑妈知道你最厉害了！”

边说眼泪已经在这个成熟美妇的眼眶里面打转了，确实宣月媛认为宝儿现在是她这个世界上最重要的晚辈，昨天没有他的话，她们就都凶险难测了。自从心底从以前的排斥怀疑转变到支持喜爱这个侄儿之后，在宣月媛心里在某种程度上大宝就像他父亲轩辕军一样重要，因为从小到大只有轩辕军这个弟弟真正的关心她疼爱她，因为她在所有人面前都是女强人可是只有在弟弟轩辕军面前才感觉像个女人，因为轩辕军从小最喜欢最崇拜的也是她这个大姐，姐弟俩心中彼此装着对方，以至于轩辕军和袁雪妃结婚的时候，宣月媛心里多少都还有些醋意和嫉妒呢！此时看到她的侄儿大宝为了救轩辕家族把自己弄成这样宣月媛的心不禁抽搐起来，如果宝儿万一有个三长两短的话，她怎么对得起弟弟轩辕军的在天之灵啊？

大宝颤抖的伸出右手轻轻的抚摸着姑妈的脸颊，为她抹去眼角的泪痕有些虚弱的说道：“月媛姑妈！宝儿不孝这次可能要离开你了，以后你要好好照顾好自己！宝儿不能再为你们解毒不能再照顾你了……咳！咳！”

话没说完又开始剧烈的咳嗽起来，当宣月媛用纸巾接住的时候，发现宝儿咳出来的全是鲜血，此刻的宣月媛再也忍不住在宝儿的怀里陶陶大哭起来，此刻被魔种控制的宝儿一脸坏笑的看着怀里痛苦的少妇，元素婉躺在床上扶着诗诗关切地看着宝儿，当看见他那色迷迷的眼神时，她苦笑着摇了摇头知道轩辕家族女人的劫数难逃不可更改……

哭了会宣月媛情绪开始稳定了些，突然她抬起头来对着躺在诗诗粉胯之下的元素婉大声说道：“素婉！你不是说有一种方法可以救你和大宝吗？你快说啊！”

元素婉的嘴角轻轻的抽搐了一下，一副欲言又止的样子，看到这里宣月媛更是着急了：“说啊！宝儿都这个时候了！你快说啊！”

“素婉姑妈，不要说……没用的……”

大宝喘息着说道。

元素婉有些无奈的叹了口气：“哎！月媛大姐，这个方法……实在是……有些……”

见元素婉吞吞吐吐的，宣月媛急了大叫道：“素婉！你说啊！不论是什么方法我都会救宝儿的！”

说完见元素婉意动，她慌忙将耳朵凑近素婉的嘴旁，元素婉深吸了口气终于说出了救大宝的方法……

“什么！这！这也太……太……太……”

宣月媛结巴了半天也没说清楚，这是因为元素婉所说的方法让她太吃惊太羞人了。原来元素婉所谓的救人方法就是宝儿只有同拥有“九阴玉体”的人结合也就是双修才能修补宝儿毒发所受的内伤。

本来拥有“九阴玉体”的女人还有几个，元素娥元素婉宣月娇宣萱等女都是“九阴玉体”可惜已经被大宝破身了，欧阳夏丹黄月蓉和慕容芳琼也是九阴玉体，可惜远水解不了近渴，眼前拥有“九阴玉体”的人就有两人，宣月媛和她的宝贝女儿欧阳诗诗，可是诗诗刚刚被大宝破身，如今能够救大宝的只剩下宣月媛一人了，要“双修”就是意味着要同宝儿发生肉体关系，这可怎么办？这不是乱仑吗？天啊！这可怎么办？

宣月媛的心里已经乱成一片，看着她痛苦的样子，大宝粗重喘息一声叹气道：“哎！月媛姑妈！我说了不要素婉姑妈说的，说了不也是白说吗？我怎么能对你做出这种禽兽不如的事情，你别苦恼了！我生又何欢死又何惧？只是遗憾的是至今没有寻找到爸爸妈妈的下落，你们如能探寻到我爸爸妈妈的生死下落，让侄儿在天之灵也可安心瞑目了！”

边说边用手抚摸着姑妈的螓首。

宣月媛的心里本就已经乱成一片，当她听到侄儿近乎遗言般的一段话后她沉默了，宝儿看着她沉默的样子心里也有些忐忑了，难道她真的放弃自己了，那样计划就泡汤了。一时间床内除了熟睡的欧阳诗诗跟大宝的细微呼吸声就几乎一片宁静。

过了许久对于宣月媛来说就像有一个世纪那么久后，宣月媛深吸了一口气有些颤抖又不是坚定的声音响彻在房间里。

“宝儿！我……我要救你！”

说完宣月媛娇嫩的脸庞闪过一丝嫣红，但她的眼神却依然勇敢的望着她的侄儿。

宝儿大喜过望，他强行按耐住内心的喜悦，装做一副不可思议的样子说道：“什么！姑妈，你说什么！”

宣月媛再次说道：“宝儿，我是说我要救你，我说过无论是什么方法我也要救你！”

这次的话语更加坚定。

宝儿还是那副错愕的表情：“这，这怎么可以我们是姑侄啊！这样的话我们不是乱……”

宝儿索性把话挑明，免得成熟美妇到时候后悔。

宣月媛脸色闪过一抹羞红但仍然坚定的说道：“宝儿！我知道我们这样是乱……不对的……可是我是为了救你，还要靠你去救素婉救诗诗，去重振轩辕家族，为了救你的命其他的都管不了。”

宝儿知道眼前的乖乖姑妈是上钩了，他也不着急还是一脸决然的拒绝道：“不，我绝对不答应！”

宣月媛也是一脸的决然，一时间两人互不相让。

“宝儿，大姐是你姑妈，难道我就不是你姑妈了吗？”

元素婉趁机添了一把火娇嗔道，“我本来也是九阴玉体的，可惜已经被你……现在只有月媛大姐可以救你了，难道你还想去求外人吗？”

“外人？”

宣月媛心里纳罕，询问的目光看着元素婉，“素婉，你虽然被他破身了，可是你的九阴玉体是处子之身的，我的已经……”

“黄月蓉还是处子之身的九阴玉体，可是她恐怕根本不会为了搭救宝儿而做出这样的牺牲吧！”

元素婉解释道，“大姐，你虽然早就不是处子之身了，可是，你内里深处的九阴玉体没有被破，诗诗的爸爸恐怕还没有那个能力触到你的那个里面吧！”

“那个里面……”

宣月媛立刻明白了元素婉的意思，不禁羞得粉面绯红，欧阳龙的确还没有那么厉害，从来没有达到那么深的深度，看来她的九阴玉体真的还没有破坏呢！

就在两人说话的时候，宝儿突然脸色一变双手捂住了头神态痛苦不已，宣月媛以为是宝儿伤势发作了，只见宝儿突然边捂着头边说道：“月媛姑妈！不要！你不要听素婉姑妈的……啊……你快走……啊！”

“啊……我好痛苦啊！月媛姑妈我头要爆了……啊……我不能控制自己了，我要疯了快救我啊……月媛姑妈！”

宣月媛有些手足无措的看着侄儿疯狂的样子，难道侄儿要疯了。

“不！月媛姑妈你不要听素婉姑妈的，她也是为我好，你也是为我好，你不要管我快离开这里……啊！”

“啊！不行了……我要死了……月媛姑妈快救我啊！”

一时间宝儿的样子就仿佛精神分裂了一样，宣月媛哪里知道这一切都是魔种所设计的陷阱……

“魔种”所控制的大宝从一开始给欧阳诗诗给大宝治疗的时候就下了一个套，到后来自己试图侵占大宝身体的第一套计划遇到元素婉神秘的强大精神体干扰落空后，他就开始了第二套计划那就是吸收宣月媛的九阴玉体，九阴玉体对于一般的修真者可能无法承受，可是对于拥有“魔种道种”的轩辕大宝那就是无上的魁宝，大宝拥有的“魔种道种”拥有吸收任何力量的性质，“魔种”的想法就是吸收了“九阴玉体”然后慢慢消化力量让它成为自己的力量，就能完全超越“道种”从而真正的成为大宝身体唯一的主人。

一切的一切都是为了让宣月媛能死心塌地的献出身体，最后为了打消宣月媛最后的一丝悔意，“魔种”冒了个险让“道种”重新出来，这样就让宣月媛认为自己已经快被伤给折磨得疯狂了，这样他的姑妈宣月媛就心甘情愿的乖乖的献上身体了。慈祥的姑妈怎么会忍心看着侄儿这样受折磨呢？

这里不得不说“魔种”的心计确实厉害，一切的一切甚至是“道种”都着了他的道。可是，自始至终“道种”都在淡定地看着撑着，“道种”虽然暂时处于下风，但是他必须忍耐，必须装孙子，等待反戈一击的最佳时机，现在就是尽可能让“魔种”狂妄自大误判形势，“道种”在默默地忍耐着等待着。

宣月媛确实是完全的上钩了，眼前侄儿疯狂的样子让她打消了最后一丝后悔的念头，她想如果再不救宝儿的话就算他不死也会疯掉了，一想到这里宣月媛鼓足了勇气脱掉了鞋子爬上了床半跪在宝儿身旁，原亚伦和方芸的婚床就是大，四个人在上面一点都不挤，宣月媛不顾宝儿时而劝阻时而鼓励的疯狂举动，她深吸了口气颤抖着手伸向了侄儿的腰间，脱了半天好不容易脱才下了元素婉的那条连衣裙，看见粉红色蕾丝内裤里包裹着大宝那鼓囊囊的一大团。

宣月媛羞得粉脸通红。只见她咬了咬玉齿闭上了眼睛，伸手摸了过去脱他的短裤，手碰到了一个个硬邦邦的东西，身子禁不住一颤她知道那是什么，也顾不得害羞睁开了眼睛然后双手抓住了裤边深吸了一口气用力往下一拉，宝儿配合的抬起了屁股，终于宣月媛看到了侄儿的巨龙，即便是心里在有准备宣月媛还是害羞的闭上了眼睛半天不敢睁开。

而此时宝儿体内的“魔种”见鱼儿已经上钩就让“道种”继续沉睡了，自己重新取得了身体的控制权。

第417章 节 月媛姑妈

“月媛姑妈！还是算了吧……咳……咳……这样太难为你了！”

听到宝儿正常的声音，宣月媛忍住羞意怯怯的睁开了眼睛，刚睁开映入眼帘的就是侄儿那虽然很大却软绵绵的巨龙，上面还沾着诗诗晶莹剔透的春水花蜜。

“哎……月媛姑妈，你看我现在身受重伤，那方面的能力一定是受到了不小的影响，这样软……又如何能双修啊！还是算了吧！”

小坏蛋还在演戏，他不怕宣月媛不入瓮。

果然宣月媛羞红着俏脸说道：“宝儿……我……姑妈会帮你……硬……硬起来的……”

说完这样羞人的话宣月媛都觉得自己的身体都快烧着了，赶紧低下螓首不敢看她侄儿。宝儿不禁心里一荡，如此成熟美妇真是人见人怜啊！赶紧压下心中欲念，运用功法让自己的巨龙软下来。

虽然嘴上说是说了可到了行动，端庄娴雅雍容华贵的成熟美妇就真不知道怎么弄了，只是低着头扭捏不已，这个时候宝儿也有些急了，但还是不忘演戏：“哎！月媛姑妈，你这何苦啊！如果你真的要救我，你可知道双修一道，讲究的是男女双方的配合，而我现在身受重伤，所以只能由你来诱惑我，所以你要……”

宣月媛咬了咬呀说道：“宝儿，你……你说吧……姑妈该如何做……”

大宝此时也不再做作了指着自己的巨龙说道：“哎！姑妈，你看我软成这样了，而想要唤醒它，需要你在我面前慢慢的脱下你的衣服，这样才能在感官上刺激我……”

听到这里宣月媛俏脸通红，连脖颈都是一片粉红，天啊！要在侄儿面前脱衣服……经过了一番思想斗争，宣月媛还是坚强的把手伸到衣服的扣子上。而宝儿也不经意间的渐渐转换了角色，变成了一个老师教自己的姑妈如何引诱男人了。

宝儿躺在床由下向上望去，宣月媛那本来就修长的身材显得更加的窈窕曼妙，而那通红的俏脸和一身的雪白衣衫映衬在一起，整个人流露出了既妩媚又端庄的气质。

虽然宣月媛一想到自己要在自己侄儿还有素婉妹妹还有宝贝女儿面前脱光衣服就会羞得要死，但她还是用颤抖着指尖解开了衣扣。

宝儿也不再顾忌眯起双眼欣赏着美人脱衣的表演，随着衣扣的解开宣月媛的上衣滑落下来，露出了女人绸缎般的肌肤，里面是一件乳白色的胸罩，把美乳包得紧紧的，可即使这样也有一截雪白娇嫩的乳肉没被包住从中间挤了出来，让宝儿看着有些口干了。

宣月媛下面穿的也是白色的长裙，只见她玉手伸到了腰间，也不知是她害羞还是依照宝儿所言，慢慢的解开裙带，慢慢的裙子滑落下来，慢慢的露出了她两条修长白腻而不失圆润的玉腿，包裹在肉色透明水晶丝袜里面。这样的慢动作让宝儿的巨龙稍微有了些起色，当然这是在宝儿极力控制下来的结果，宝儿心里暗赞自己这个乖乖姑妈可真是个诱人的成熟美妇啊！

终于白裙滑落到了床边，宣月媛的下面除了一件羞人的巴掌大的白色透明内裤外就在也没有任何遮掩了，可怜的内裤把成熟美妇大半的丰腴滚圆的美臀都暴露在了空气下，宣月媛半跪着试图用双手遮掩自己的春光，可是哪里能遮住。有趣的是她这个无心的动作反倒是对宝儿一个巨大的诱惑，宝儿舔了舔有些干燥的嘴唇，以近乎渴求的声音说道：“继续脱！”

这时候的宣月媛已经是心乱如麻，哪里会注意宝儿语气上的变化。只是听到话后身体一震，想起了自己的“责任”来咬了咬牙颤抖着双手伸到背后摸索了半天，也不知过了多久才听见“啪！”

的一声，也许是胸前的美乳压抑得太久了，美乳一下把罩杯给弹开，圆润娇挺丰满浑圆的乳球从里面蹦了出来，宣月媛惊呼一声羞红着脸颊用双手死死的抱住双乳，可惜的是实在太大这样用手臂挤压下，宣月媛的美乳在夹缝中顽强的抬起了头。这边的宝儿看到如此美景眼睛睁得是一眨都不眨，自己的巨龙也控制不住猛的抬起头来，这下宝儿的巨龙终于露出了些峥嵘。

刚好宣月媛抬起俏脸，一眼便看到了宝儿的抬起头的大家伙，她有若触电般的低下了头，但旋即又坚定的抬起头注视着侄儿粗壮威猛的巨龙。她知道自己的动作起到了作用，咬了咬银牙她居然大胆用右手向宝儿的巨龙伸了过去，碰到了大宝的巨龙，两人都有如触电般抖了一下，最后她还是忍住羞意用玉手捏住了宝儿有些微硬的巨龙，突然只见巨龙仿佛变魔术般在自己手掌下涨大了许多，渐渐一个手掌都握不住了，看着眼前不断变大、变硬、变热、的巨龙宣月媛羞得不知如何是好。

宣月媛突然大胆的动作让宝儿都吓了一跳，巨龙不由自主的勃挺起来，宝儿暗中掐了掐自己的屁股强行运起道法让自己的巨龙又重新变小了，他这是在放长线钓大鱼啊。

宣月媛看着眼前又缩了回去的巨龙不禁有些呆了，忘记了羞意诧异道：“宝儿，这……这是怎么回事啊！”

大宝叹了口气：“哎！姑妈，我因为刚才给诗诗破身阳气损耗过大，所以一般的刺激也不会多久就软了。”

“那……那姑妈该怎么办才能让你……你……能长久的硬起来！”

断断续续说完羞人的话宣月媛又低下头不敢看她侄儿了。

宝儿继续着他的厚颜无耻：“哎！姑妈真要弄的话……除非……你……你用嘴来吸……可是那样也太难为你了，我看还是算了吧！”

宝儿知道自己越是要姑妈宣月媛放弃，反而越会激起姑妈宣月媛的勇气。

听完后宣月媛低垂的螓首已经红到耳根了，居然要自己给他口交，这……这种羞人的事情自己从来没给欧阳龙做过，而且还是要给自己的侄儿大宝做，这也太羞人了吧！天啊！可是不这样的话，侄儿大宝就很可能死在自己眼前，元素婉和诗诗也就小命不保了，轩辕家族的复兴大业更是半途而废。经过一番痛苦思想挣扎，宣月媛坚强的抬起自己羞红的粉脸，然后颤抖着娇躯跪在了宝儿的身前，这次两人距离更加近了，如此近距离宝儿感受到了宣月媛那成熟美妇的体香。

宣月媛仿佛下了极大的决心慢慢的弯下了身体，螓首离宝儿的下体只有咫尺之遥，而宝儿的目光一直集中在她那因弯腰而接近的丰满玉乳上。因为弯腰的缘故宣月媛丰硕饱满的玉乳显得越发的硕大肥美，两个乳房更是因为体位的缘故挤压在一起，而她肥美圆润的美臀更是翘得老高，这样的美景让宝儿看的是快要就口水了……

这个时候宣月媛也不在忸怩了，索性大胆的用手掌握住了软绵绵的巨龙，然后轻轻的来回摩挲起来。

这样的努力没有白费巨龙重新抬起了头，鲜亮的蘑菇头仿佛有层神秘的光泽。前次的失败让宣月媛不敢丝毫怠慢，她一手握住棒身一手圈套在蘑菇头上，这样的动作让宝儿暗爽不已，但他仍是面不改色一副漠然的样子。

宣月媛深吸了一口气，重新地下了头这样近距离的看着巨龙，让宣月媛心里狂跳不已，可是更让她难堪的事情她也必须要去做了。她羞得闭上了眼睛，颤颤的伸出粉红的香舌轻轻的在巨龙上点了一下，这一下让宝儿就跟触电一样，巨龙更是突出了一大圈，宝儿赶紧暗运内力把熊熊的欲火给压了下去，试图让巨龙稍微缩小点，可还没缩完宝儿只觉巨龙的顶端进入了一个温暖的怀抱，定神一看原来是自己的姑妈宣月媛已经忍住羞意把蘑菇头牢牢的圈进了嘴里，两片性感的红唇牢牢的卡住了龙头，滑嫩的香舌不停的在龙头的两侧舔舐着。如果不是很了解自己的姑妈，都会觉得她是个“口技”高手了，看来女人在这方面都是有无师自通的天赋啊。

宣月媛经过了最开始的羞愧恶心，到后来干脆豁出去了，现在弄了下来也感觉不是那么恶心了反到有一种说不出的感觉，不过她不愿去细想，只觉得这是再给侄儿治疗。宝儿的巨龙也显出了他的真身，宣月媛双手握住棒身还露出一截来，大宝毕竟年轻，身材那么健美，巨龙那么彪悍，浓烈的阳刚气息夹杂着他和元素娥方芸还有诗诗刚刚欢好过残留的淫靡霏霏的味道，熏得宣月媛心慌意乱心神迷醉。只见宣月媛双手在棒身上不断的摩挲着，玉口也不停的像吃冰棒似的吸吮着，偶尔从嘴角会流出些银丝来。

宝儿可是爽得嘴巴都歪了，可是也不敢叫出来，只是这样看着自己的姑妈几乎赤裸着身体跪在身旁，给自己口交那种变态的成就感让他兴奋不已。渐渐的他在也忍受不住冲动，伸手在宣月媛的螓首上动情的揉搓着。宣月媛边含着巨龙边抬起眼睛看到侄儿鼓励的眼神更是卖力的含了起来。宝儿只觉她的技巧越来越好，自己是越来越有些受不了，如果不是有功力控制恐怕早救忍不住了射了，不过再这样下去自己怕也控制不住了。于是宝儿轻轻的推了推宣月媛的螓首说道：“够了！月媛姑妈，你做得很好，可以……嗯……可以做下面的事情了，月媛姑妈，如果你现在放弃还不迟啊！”

做戏就要做到底，这样半推半就的过程最刺激。

宣月媛吐出了大宝的巨龙，到了这个时候宣月媛才仿佛知道刚刚干了些什么，羞红的玉脸仿佛烧着了一般。可她仍然还是坚决的摇了摇头表示自己不会放弃，确实都已经做到这个地步了，哪里有放弃的理由既然这样羞人的事情都做了，还有什么不能做的何况是为了救人救自己的侄儿，毕竟宣月媛的骨子里还是个十分倔强的女人，端庄娴雅雍容高贵只是一方面，女强人也是她的另一面。

接下来将要进行更羞人的“双修”了，宣月媛平静下自己自己激荡的心情，站起身子也顾不得遮掩自己的美乳了，何况接下来自己最神秘的下体也将会暴露在自己的侄儿面前。

也许是紧张的缘故宣月媛的玉体微微的颤抖着，一对可爱至极的雪白乳球在空中自由的摇晃着，随着那玉乳的摇晃宝儿只觉自己的心都要晃出来了。

宣月媛的双手滑落在内裤的边缘上，可是害羞的她还是不愿脱下身体最后的一道防线。这个时候宝儿知道要趁热打铁，他叹气道：“月媛姑妈！还是算了吧！知道你的心意侄儿就知足了！”

这句话无疑是在身后推了宣月媛一把。

第418章 节 成熟美妇

宣月媛咬了咬牙，双手向下拉去，身体已经失去了最后的一道防线，这次宣月媛也没在遮掩了也许她是认为自己已赤裸相见，自己已经没有了任何秘密而言。这样反倒让宣月媛真正的放开了自己，让自己完全进入了一个救人的角色，她不再犹豫直接跨到了宝儿的身体上方。

宝儿双眼死死的叮住了宣月媛的蜜穴，这个时候他已经不是一个敬业的演员了，确实不论再敬业的演员到了这个时候还能演下去的，那可能就不是一个正常男人了。目光渐渐向了流动，一对雪白丰硕的美峰耸然入目，虽是年过不惑却仍傲然挺立丰腴圆润，两点紫红玉蕾将绽未绽，仿佛在渴待着大男孩的疼爱。而愈是向下，入目美景愈发诱人心跳，平滑盈润的小腹雪白平坦，丝毫不像是生育过两个女儿的妇人，渐渐导往一抹乌光油亮的黛墨之色，此刻宣月媛微颤的肉色透明水晶丝袜包裹的玉腿已然轻启，诱人的桃源蜜处似开非开，点点泉水正自泌出，门户间微微的颤枓似在抗拒，又似在欢迎着大男孩的昂扬巨龙。

宣月媛用手握住了大男孩硬得已经不能再硬的巨龙，双腿一曲蹲坐在了宝儿的小腹上，火热的巨龙刚好对准了她的蜜穴，即使她离巨龙还有短距离，却都能感觉到一股火热的气息喷在自己的蜜穴上，这种燥热的感觉让宣月媛心跳加速。

终于到了最关键的时刻了，宝儿恨不得用力向上挺起巨龙刺进女人的蜜穴，可他知道那样将会全功尽弃，要得到最好的就必须要有足够的耐心。此时的宣月媛心里也是再起伏不已，她知道自己只要坐下去就正真的乱仑了，虽然不想想起这个字眼，可毕竟对方是自己的侄儿，只要再一步自己将跨越这个禁忌。可她也知道这个时候自己已经不能停下来了，终于宣月媛心里哀叹一声对不起，可是宣月媛没有去细想，自己这个时候想到对不起的人不是自己的丈夫欧阳龙，而是同自己一起躺在床上的宝贝女儿诗诗……

下定了决心后，宣月媛用手抓住了面前蠢蠢欲动的巨龙，宣月媛引导着巨龙接近自己的蜜穴，而她的心跳也随着巨龙的接近而愈跳愈快，几乎都要跳出心口来。

渐渐她感觉到一团火热的东西抵在自己蜜穴处，宣月媛稍稍移动玉臀，让龙头抵在蜜穴中间的两片肉唇间，不经意间蜜穴已分泌出羞人的蜜液滋润着宝儿的龙头，下体传来的热力差点烫得宣月媛没叫出声来，此时的大宝也紧张的注视着两人的结合处，他只觉自己的龙头陷入了一团嫩肉里，龙头周围隐隐传来阵阵吸力，这还没插进去救这样爽了进去那还得了啊，宝儿恨不得一下刺穿身上的成熟美妇。

过了会宣月媛的眼神里闪过一丝决然，然后紧紧的闭上了眼睛随着她口中一声哀羞的悲叹声，她圆润丰满的美臀往下猛的一坐，宝儿也禁不住爽的“哦”的叫了一声，终于两人赤裸的身体呈上字形死死的仿佛没有一丝缝隙似的结合在了一起。

宣月媛心中哀叹道自己终于失身了，而且还是失身给自己的侄儿，真是冤孽啊！一时间宣月媛只觉是百感交集，羞耻于无奈交织在自己心间，羞愤欲绝的宣月媛眼角终于滑落了一滴绝望而无奈泪水，这颗泪水刚好打在了宝儿的脸颊上。

而宝儿是被身上成熟美妇的蜜穴套弄得是魂不附体，差点没一下给丢盔弃甲，哪里还敢乱动，只能躺在床上不停的喘息着，一时间房间里救剩下了两人激烈的喘息声……

美丽的贤妻良母成熟美妇正赤身坐在自己侄儿身上，娇嫩的蜜穴死死的咬住了侄儿大宝的巨龙。

宣月媛面色痛苦而羞愧的紧闭双眼不愿动弹，可以想象此时的宣月媛内心被羞愧和痛苦交织在一起，而她身下的侄儿大宝渐渐的有些控制不住了，只见他缓缓的向上伸出双手顺着宣月媛的屁股缓缓向上摸去，宣月媛的身子一震终于睁开双眼看到了侄儿的双手正在自己洁白无瑕的双乳上肆意的揉搓着，身体的快感和视觉的冲击让宣月媛不知所措的大声叫道：“宝儿，不要啊！”

宝儿却没有停止他的动作，只见他边享受着成熟美妇的美乳边说道：“月媛姑妈！既然我们都已经这个地步了，侄儿也只能做这些能让你舒服一点减轻你的痛苦。”

宣月媛心中哀叹身体都已经被侄儿火热的巨龙刺透了，都已经这样了还有什么好在乎的，这个时候的宣月媛有些自暴自弃的重新闭上秀目一副任君摘采的摸样。

被“魔种”控制的宝儿肆无忌惮的享受起自己的姑妈来，宣月媛的两个乳球被大男孩的双手肆意的变换着形状，两颗柔嫩的葡萄已经害羞的娇挺在空中，宝儿的大拇指总是有意无意在乳头周围画着圈，那麻痒的感觉让宣月媛的浑身酥软心中一阵悸动，身体下意识的夹紧了下侵入体内的巨龙，做完这个动作后宣月媛粉脸通红忍不住微微张开媚眼偷看了宝儿一下，只见宝儿一面正经的样子，她的心里也落下了石头。

宝儿哪里不知道姑妈的小动作，只是知道她脸薄没有点破罢了，现在的他可以堂而皇之的玩弄自己宝贝姑妈的身体了，他当然不会放过这样好的机会。只见他一手玩弄着不断跳动的一对玉兔，另一只手在姑妈丰腴滚圆的美臀周围肆无忌惮的揉摸着，当然还有肉色透明水晶丝袜包裹的玉腿，动作十分轻柔就像在抚摸一件价值连城的艺术品一样。

即便是如此轻微的动作，仍然让宣月媛心如鹿撞，她只觉侄儿的手指仿佛有魔力一般，抚摸过的每寸肌肤都仿佛被点燃了，宣月媛强忍住心中的悸动，虽然已经无法逃避自己和侄儿乱仑的事实，可是她的初衷毕竟是救人而不是做这种羞人的事情，所以身体的快感仍不能轻易的让宣月媛沉沦，她始终保持着内心的一丝清明同无尽的快感博弈着。

宝儿所要做的就是让自己的姑妈彻底的沉沦下去，于是他开始轻轻的上下抖动起自己的小腹来，这样深入宣月媛蜜穴里的巨龙也轻轻的被套弄起来，再一动感觉跟先前大不一样了，宝儿只觉蜜穴内层层叠叠的蜜肉仿佛有无数张小嘴一样吸附在巨龙上，这次如果不是事先用道法守住了心神，早就一泻千里了。

九阴之体哪是普通人能消受得了的，欧阳龙之所以不太愿碰自己这个老婆，不是因为老婆性冷淡，而是自己每次没弄几下就泄了，久而久之自己也就没有兴趣碰老婆了。

这样的绝世尤物成熟美妇可不是一般人能享受到的，宝儿正是其中的一个幸运儿，“魔种”知道必须全力诱出宣月媛的“九阴玉体”自己才能多吸收一些，那样自己也就多了几分成功的机会，所以他开始不遗余力的挑逗起身上的姑妈来。

只见他双手抓住姑妈丰腴滚圆的美臀，上身抬起刚好用嘴巴含住一颗突起的不断在空中跳动的仿若红宝石般的乳头，只见他一会含住左边的玉乳一顿猛嘬，一会又轻轻的用舌头舔舐右乳的突起，下面的动作也没停过一手抓住一边臂瓣，不停的揉搓着然后上下的用力抛动着，这样使得宣月媛的蜜穴不停的上下套弄着她侄儿火热的巨龙，这样猛烈的刺激只让宣月媛用双手死死的捂住嘴巴，才没发出那羞人的呻吟。

宝儿现在连解释的功夫也省了，他只是单纯的享受身上的美人来，每当巨龙快要脱离蜜穴后，宝儿松开双手不再用力，这样女人的身体自然的下落重新把巨龙纳入自己的蜜穴内，此时宝儿会加力的向上猛抬屁股好让巨龙能刺得更深更有力些，而宣月媛却因为这突然的猛刺，即使是用手捂住也捂不住“哦”的发出一声呻吟声，这样强烈的刺激让宣月媛坚定的心也开始动摇起来。

宣月媛没想到的是自己竟这么快就进入状况，如此缠绵火辣地主动套弄，宣月媛虽臊得娇躯发烫，但肉体的本能却操控着她，令她完美无瑕的娇躯套动间愈发落力销魂，摇荡得活似狂风中迎风摆动的小草；那纤巧如柳的细腰，也不知爆发了多少力气，让她挺送套弄之间竟似不会疲惫般热情如火，情欲的刺激相娇弱的羞意在她体内混成了烈火，不只烧灼娇躯，更从毛孔间不住透出；喷洒出来的女体香氛，都似极品媚药般销魂，强烈地诱发着男女情欲，种种酥酸麻痒自交合处纷至沓来，给予她继续挺送的活力。

宣月媛只觉体内的情欲不住窜高，幽谷之中痛楚不再，反倒充满了和丈夫欧阳龙在一起时所没有的狂野激烈欢乐，犹如海浪一般不住冲刷着她的胴体，令她的身心在美妙的洗礼中彻底舒展，享受着幽谷里头满胀幸福的快乐。

尤其当大宝双手齐出，分别托住宣月媛饱满坚挺的美峰时，那自毛孔处不住钻人体内的感觉，更似火上加油般令她忘形、令她沉醉。虽说她胸前双峰甚是丰满，大宝的手无法掌握，但他手法甚是奇妙，着手间都触及了她敏感之处，令她错觉自己的酥胸被他一触，体内的欲焰便又高了一层；而当他指头轻轻揉捏着峰顶玉蕾之时，动作虽是极尽轻柔，力道似有若无，仿佛根本没有碰到，可在宣月媛的感觉里，却如雷鸣电闪一般，殛得她差点叫出声来。

胸前把玩的双手不住传人奇妙无比的韵味，仿佛将她芳心拿在手中嬉玩一般，这样可就苦了宣月媛。才刚错过一次美妙体验，她自是想在这次一口气补回来，但大宝这双手一托，却令她左右为难：若要方便大宝继续托揉把玩自己双峰，娇躯上挺下沉的动作便不能太大；可若动作小了，顾得了胸前美妙的感觉，幽谷里头的刺激可就少了许多，教初尝侄儿大宝娴熟手法美妙手段的宣月媛如何取舍？

宝儿松开空中的玉乳，嘴唇缓缓顺着姑妈的玉颈上轻轻的舔舐着，渐渐的来到她的耳边，这样情人般的动作却更是让宣月媛开始惊慌，突然她身体一震，原来宝儿含住她温软柔腻的耳垂，而且还用舌头不停的舔舐着，这正是宣月媛的敏感部位，只见她被羞得满脸发烫。

见宣月媛左右为难，大宝不由邪邪一笑。他一边双手梢稍用力，令宣月媛丰盈柔软的玉球在手中不住弹跳，犹如水袋在手中不住变形：逗玩那迷人玉蕾的手法更是变化多端，令宣月媛感受到种种不同的刺激，往往前面一个还没体会到其中深意，后头就有更曼妙的滋味传来。

第419章 节 美妇风情

同时大宝轻声细语，令已陷入神魂颠倒的宣月媛一阵情迷意乱，虽知听他的话，接下来的声情动作愈发羞人，事后也不知会被他如何调笑，但欲火已然焚身，宣月媛再难抗拒，只能随他的口语而动作。

只见宣月媛娇躯微微前俯，好让大宝更方便挑逗她那饱挺丰腴、敏感润滑的香峰，腰臀的动作从上下顶挺，变成了左右旋磨。一开始宣月媛还有些生疏，动作间颇有点抓不住感觉，感觉刺激程度不若方才，但随着大宝的谆谆教导，加上她悟性过人，很快便发现了诀窍。

她雪臀用力，令幽谷更加紧凑，吸着那火烫巨龙不放，靠着腰力在大宝身上旋转扭摇，下只幽谷中随着角度变化感受到各种不同的刺激。交合处更是不住磨动，幽谷口那敏感的小蒂早被磨得硬挺起来。

随着动作间的肉体磨挲，种种曼妙快意不住涌上心头，加上大宝手段过人，宣月媛只觉整个人都被快乐胀满，尤其这样旋磨的动作，使得花心紧紧包住刺入的巨龙顶端，虽不像方才大起大落，可厮磨问的快乐却另有一番强烈滋味，宣月媛舒服得泪水流了满脸，却是不愿停止。

“哎……宝儿我……啊……唔……宝儿你……哎……”

连番旋磨之下，宣月媛只觉花心处哗然欲泄，无与伦比的美妙滋味袭上身来，醺然欲醉之中，樱唇虽启却是无法说话，勉力出口的单语无法状拟她身心正经历的绝顶快意。

宣月媛这才知道，四十多年自己究竟错过了多么美妙的感觉！纤腰不由扭挺更疾，更加火热地让花心处给巨龙旋转轻刺缓磨；幽谷之中春潮泛滥，随着她愈来愈激烈的动作流泄而出，舒服的宣月媛仿若身心都给送上了仙境，迷茫之间全不知人间何世，只享受着那茫然快意。

大宝见姑妈宣月媛闭目呻吟，纤细得犹似不堪一握的柳腰竟不住舞出活色生香，他忍不住松开正将那贲挺美峰拿住的双手，滑到她汗湿的纤腰上头，触手处只觉纤细之中带着无比结实火热的劲道，虽不若双峰柔软丰腴，却格外有种滑溜的手感，不由轻轻抚玩起来，一边感受着那纤腰中结实火热的力量，一边刺激着各个隐密穴位，令已近高潮的宣月媛扭得愈发落力，香肌已烧得火红。

给他这样抚玩，宣月媛只觉腰间被他刺激搓揉的部位不住传来种种奇特滋味，直烧幽谷深处，令腹下的欲火烧灼更烈；香峰不住舞动跳跃，偏生那饱挺处却没了大男孩的大手把玩。

也不知足本能的刺激还是渴望的勇气，宣月媛一边扭着，一双纤手已不再撑在大宝胸前，而是双手捧胸把玩着那对傲视群伦的美峰。虽说纤指细滑，玉手远不若大宝那么大，仅能触及浑圆双峰的部分，难以掌控全峰，但纤巧细致的玉手在敏感饱满的玉球上不住揉玩，加上一对硬挺乳蕾在她的娇羞快乐下更是胀挺，似欲绽放，指尖轻触便令她又尝到了飘飘然的神魂颠倒滋味。

这时宝儿突然用牙齿咬住了她的耳垂，宣月媛顿时被逗弄的浑身震动，再也忍不住“啊……”

地呻吟起来，蜜穴忍不住重重的夹紧入侵者，那分硕大无朋血脉喷张的巨龙龙头已经顶进了她的子宫里面，猝不及防之下，玉体颤抖，美穴痉挛，甬道抽搐，一股蜜液从身体深处涌了出来，宝儿被夹得是咬牙咧嘴，当那股火热的爱液喷到龙头上时，宝儿大喜赶紧运功吸收着这最纯正的“九阴玉体”元阴蜜液，而宣月媛更是被自己不堪的动作羞得是满脸通红，没想到自己居然这样几下就被弄到高潮，她哪里知道女人最容易高潮的情况就像刚才那样情人般的动作，让她能全身心的投入进去，这就是所谓的“情欲结合”宝儿这边吸收了不少“九阴玉体”春水花蜜，而宣月媛见他半天不动知道他在运功，想到这样做是为了救她侄儿，心里又稍微的好受些，又为自己找到了些沉沦的“借口”于是她双手下意识地圈住侄儿的头，关心的注视着宝儿，没多久宝儿睁开双眼看到近在咫尺关心自己的姑妈，笑道：“托月媛姑妈的福，侄儿看来又有活下去的希望了。”

宣月媛先是一喜，接着又羞红的低下了脸。

宝儿看着姑妈这副媚样，两眼发直吞了口口水，此时宣月媛才发现两人的动作十分暧昧，自己刚刚因为关心对方，两手圈住了宝儿的脖颈，而现在要放下又有些欲盖弥彰了，一时间放也不是不放也不是。宝儿可没管这些，他双手穿过她的腋下，绕过她那不堪一握的腰身，两手微微一用力就把女人贴身抱了起来，宣月媛吓得惊呼起来。

宝儿喘息的说道：“月媛姑妈，下面要换个姿势继续双……修……”

宣月媛只好羞红着脸把两条腿盘起，紧紧箍住侄儿结实的腰身，好让自己的身体不掉下来，当然这也是宣月媛怕自己侄儿伤未好体力不支，她哪里知道她侄儿身体好得不得了。

这样一来宣月媛的上半身和她侄儿的胸膛紧贴在一起，让侄儿坚实的胸肌挤压着自己丰挺圆润的乳球，那酥麻的感觉传遍全身，更是让宣月媛羞愧不已。只见她羞得把脸颊埋在侄儿的肩膀上，满脸潮红，浑身酸软无力，如棉花般软软的靠在宝儿的怀里。宝儿当然爽死了，他之所以站起来更换姿势就是想进一步消除怀里这个宝贝儿的羞愧心，好让自己能彻底的征服自己的乖乖姑妈，一想到这里宝儿心里一动。

宝儿故做痛苦的说道：“月媛姑妈！侄儿知道你很痛苦，但是已经到了这个地步事情总要做下去，侄儿为了缩短这个让我们痛苦的时间，接下来会有些过分的举动，希望你不要恨侄儿啊。”

宣月媛埋在宝儿肩头的螓首害羞地轻轻点了下头。

大宝暂止动作，低下头来温柔地吻着宣月媛的樱唇，正自神米意乱的宣月媛一双玉手早已无所适从地搂上了他，被他唇舌一阵轻探，登时香舌微吐，娇嫩地将他引入，唇舌交缠的滋味既深刻又火热，尤其两人正自交合：心上的甜蜜比肉体的感觉愈发强烈，给他深深地探了进来，温柔又强硬的刮扫吮吸之间，大宝此时双手抓住姑妈宣月媛丰腴滚圆的臀瓣，将她向上抛起，雪白丰满的美臀下落之时顺势大力顶进，次次深入到底，宣月媛爽得头往后仰去，秀发摇曳摆动不停。被那勇壮似是犹胜先前的巨龙如此插入，宣月媛只觉魂都快要飞了。那宝贝插得更深，咬住了她外露的花心再不肯放，光只是表面上轻巧地将脚盘到他腰上的动作，已带动幽谷中连番颤动，也不知花心被他刺激了几下，酥的宣月媛媚眼如丝、香氛轻吐，一副不堪怜爱的娇弱模样。

宣月媛温柔地回应着他索求的唇，只觉体内欲火愈来愈旺，在他身下不住难耐地扭着，肉体交触之间愈发觉得幽谷中蜜液泉涌，娇躯已是浪涛澎湃，体内渴望的本能正强烈地需索着。若非娇躯仍水蛇般缠着他不放，那幽谷夹啜着巨龙时更充满了本能的渴望，光看脸上神情还真会让人想把她放下好好怜惜哩！

就在原亚伦和方芸的卧室里面，在元素婉和欧阳诗诗的身旁，大宝抱着宣月媛，慢慢走了起来。

本来还只心慌意乱于插入时的美妙感觉，宣月媛双手环搂着他颈项，一双玉腿盘夹着他的腰，让幽谷全盘奉献在巨龙的品尝之下，那刺激已令她不住轻哼娇吟，没想到大宝才一举步，宣月媛便感觉到了这一步行的威力：随着他步子迈出，巨龙似是愈探愈深，随他一步一下深挺，重重地顶在花心上头！

尤其他的手只是轻托着宣月媛的雪臀，让她在自己每一步跨出时，娇躯都随着走动的节奏在他怀中弹跳，一步一刺激、一步一深刻，每寸空虚都被他深刻地填满，敏感的滋味一波波洗刷着宣月媛的身心，令她情怀荡漾，藕臂搂得他愈发紧了；美峰在他胸前不住厮磨，下体却稍稍挪开，好让他举步中更好深入幽谷之内，叩得她欲泄欲茫，醉人的美妙真是言语难以形容。

被他这般且淫且走，宣月媛只觉眼前迷茫，除了他以外什么都看不到，矫躯除了他的触碰外什么都摸不到，每寸肌肤都被那火热熬得毛孔大开，拼命地吸着他身上充满欲望的男人味道，高挺的酥胸只在他胸前美满饱胀的旋磨，一对蓓蕾早已高高地挺了出来，涨得像要绽开来一般。

尤其是幽谷里的滋味更是难言，宣月媛这才知道什么叫做彻底迷醉的感觉，只觉高潮的滋味在体内不住盘旋积蓄，期待着爆发时的绝顶美妙，芳心里再不管这地方、这体位适不适合交合了，她只想被他这么且淫且行、边走边干，让她迷醉之中身心都被送上仙境，美到再也不愿意醒过来。

他刺得深刻，一步一挺刺之间，宣月媛只觉魂飞天外。他每一步走动，都似在她幽谷处狠狠地深插一下，仿佛窄紧的幽谷都被他占得满满的，一丝空隙也没留下。

她知道这回自己丢的很厉害，却仍不由自主地在他怀中顶挺旋摇，满腔淫欲化成了一波波的汁液，随着他的走动倾泄而出，往往前面一波还没泄完，后面一波又涌了上来，后来甚至每走一步都令她一次高潮，那舒爽滋味真是难以言喻。

宝儿暗暗一笑突然双臂把住宣月媛的腰身用力向上一举，只听见“啵！”

的一声巨龙从宣月媛的蜜穴里脱离出来，宣月媛只觉身下一片空虚内心居然有些不舍，她忘记了遮挡自己美丽的娇躯，疑惑的望向她的侄儿。

宝儿轻轻转过宣月媛的身体，然后说道：“月媛姑妈！麻烦你委屈一下跪趴在床上。”

宣月媛一听原来是用这种羞人的姿势，不禁羞得粉脸通红，但她还是依言像小狗一样跪趴在了床上，这样一来她那圆润高贵的美臀更是高高的翘了起来，肉色透明水晶丝袜包裹的两腿之间早已经湿了一大片，乌黑浓密的芳草上和红润的花瓣上也已经沾满了点点露水，在肥美柔嫩的蜜穴上面正是成熟美妇最神秘的菊花，正在一张一阖地仿佛在欢迎有人来摘采，宣月媛所有的秘密都向自己的侄儿大宝展现出来，仔细看不难发现成熟美妇的丰臀在不停的微微颤抖着，也不知道是害羞还是兴奋。

宝儿暗暗咽了口口水，向姑妈的蜜穴伸出食指，用指尖轻轻的骚动蜜穴周围的嫩肉，宣月媛的身体猛的一颤，玉脸滚烫灼热的欲焰在她心中熊熊烧起，颤声道：“宝儿……不……不要……恩……噢……”

第421章 节 月媛素婉（一）

“宝儿，多亏大姐和诗诗救了你哦！当然你也救了大姐和诗诗了！”

元素婉靠在大宝的怀里看着他终于恢复了正常，觉得刚才心里的苦闷一下子消失的无影无踪，心里满是幸福，想着今后的欢乐日子，俏脸不由露出开心的微笑来。坐了没一会儿，元素婉便察觉到大男孩放在腰间的手，渐渐的往自己胸口摸来，没等她伸手去阻止，就已经盖在自己的丰乳上了，还作怪的捏了两下。

“那个鬼脸恶魔的毒素越来越厉害了，素婉姑妈知道他是怎么从我体内控制之中逃走的吗？”

大宝诧异道，随即在宣月媛和欧阳诗诗母女玉体上摸了摸笑道，“真的苦了月媛姑妈和诗诗表姐了！”

“苍蝇不盯无缝的蛋，还不是你年少荒唐容易上美女的当！”

宣月媛喘息着娇嗔道，欧阳诗诗却身心疲惫还在甜睡之中。

“我没有啊！”

大宝苦笑道，知道自己的那些荒唐事多半都瞒不了轩辕家族人。

“臭小子，还狡辩？你以为雪晴和柳琴芹都是省油的灯吗？还有日本的两个妮子，早晚把你卖了你还给人家数钱呢！”

元素婉娇嗔道，虽说她与宣月媛欧阳诗诗都和宝儿胡天胡帝过，可在宣月媛欧阳诗诗母女身边被大宝捏弄着，心里还是一阵不好意思，看归看做归做，旁观宣月媛欧阳诗诗母女和宝儿胡天胡帝还没什么，轮到自己身上难免有些臊得慌，却又有一点禁忌的刺激，双腿不由的夹紧了些，伸手拍了下大宝，示意边上还坐着宣月媛呢！

“素婉姑妈知道那两个小妮子是日本人，为什么不提醒我呢？是等着看我笑话还是光顾着看我激情表演了呢？”

大宝坏笑着，隔着薄毯捏弄的有些不爽，便不顾元素婉的反对把手伸进薄毯里，探进胸罩，直接握上丰满柔润的乳峰，还不时的用手指夹弄两下乳头。

“嗯！炎都县现在是各方势力云集，那两个日本女孩的背后十有八九是日本皇室的后台，她们在东郊一处庄园别墅出没，我可没有本事进去，只有看你的能耐了！嗯！”

敏感的乳头被捏弄，元素婉忍不住才轻哼了一声，嘴巴便被大宝堵住，有些羞急的挣了两下，可哪里挣地开，在大男孩技巧的亲吻下，不一会儿娇躯就软了下来，双手紧紧的抓住大宝的胳膊，香舌开始不管不顾的迎合着大宝的大舌头。

“小坏蛋，就是不老实，在外面胡作非为，在家里也是欺负人！有本事去你的日本相好那里转一圈，看看你日本丈母娘到底是什么人？回来向我们汇报，听见了吗？臭小子？”

坐在边上的宣月媛这时候也发现了两人的小动作，心里不由有些酸酸的伸手掐了一下大宝的腰肉。

“我什么时候有日本相好了？哪里又有日本丈母娘了？姑妈的口气有点酸溜溜的味道哦！呵呵！”

腰肉被掐，大宝也不恼，反而伸手到边上，把宣月媛的小手抓住，按在自己胯下早已硬挺多时的巨龙上面，紧紧的不让她缩回去。

芊芊玉手触碰到那硬挺的是非根，宣月媛下意识的便想把手缩回来，可哪里收的回来。这时候宣月媛自个儿下面也开始骚痒起来，也就顺势握住宝儿的巨龙，轻轻揉捏着。过了一会儿，忍不住心痒的宣月媛把芊芊玉手紧紧握上那火热的巨龙，感受它的粗长和火热。

元素婉这时候已经被大男孩挑拨的气喘吁吁，春心荡漾了。大宝便顺势把她放倒在大床上，伸手去脱她的蕾丝内裤。

元素婉忙按住他的手娇喘道：“别，月媛大姐在边上呢！”

大宝就笑着，移开身子，示意元素婉往他身下看去，只见宣月媛不知道什么时候已经把整个脑袋埋在大宝胯下，正用小嘴吞吐着那油亮的巨龙呢！还不时伸出甜美滑腻的香舌舔弄油亮的龙头，一副淫荡的样儿。看到这样一幅淫秽的景象，元素婉不由坐起身子睁大眼睛惊呼出声。

听到惊呼声，宣月媛抬头便看到目瞪口呆的元素婉正不可思议的看着她，心里一阵害羞，可她知道这时候放手反而会更尴尬，于是强压下心底的羞涩，不管不顾的继续吸吮着巨龙，还故意发出滋滋的声音，更增淫韵气氛。

“啊！”

元素婉正看得出神时，身下粉红色的蕾丝内裤却被大宝一把拉下来，饱满的幽谷甬道顿时暴露在宣月媛和大宝面前。

看着淫水泛滥的幽谷甬道，大宝忙在少妇姑妈反应过来之前，伸嘴盖在上面，用力舔吮起来。

“啊！不要……啊！你……宝儿……啊！”

美穴甬道被舔弄，元素婉一时之间有些慌乱起来，伸手按住大宝的脑袋，想推开他，可哪里推得开。随着身下快感的加剧，食髓知味的少妇手上的力气就越来越弱，最后更是改推为按，臀部也开始缓缓挺动，迎合着大男孩的舔吮。可她心里实在娇羞的要命，又无法拒绝身下的快感，只好闭上眼睛，来个眼不见为净。

“啊！……不要……嗯！……好痒……宝儿，不要……那里……啊！”

大宝侧着身子方便宣月媛的吞吐，脑袋埋在元素婉双腿之间，卖力的吸吮着，从肥厚花瓣到粉红的小红豆，更是不时的把大舌头伸进美穴甬道里搅弄着。

听着元素婉委婉的娇吟，宣月媛只觉的身下的骚痒一阵强似一阵，再也忍耐不住，便起身匆匆把刚穿上的丝质内裤脱掉，蹲到大宝腰间，扶着被口水沾染的湿淋淋巨龙，对准自个儿的美穴甬道口，腰臀一沉，便把巨龙整个儿吞了进去，微微仰着俏脸，嘴里发出一声长长的呻吟“啊！……”

“啊！好舒服……啊！……宝儿的大巨龙……啊！……好厉害……顶得好深……啊！”

元素婉本来因为娇羞而闭着的眼睛，听到宣月媛淫荡的呻吟，不由睁眼看去，只见宣月媛光着下身仰着俏脸，忘我的蹲坐在大宝腰腿间，一起一伏的运动着，清楚的看到一根粗长的巨龙正在芳草萋萋鹦鹉洲的幽谷甬道间进出，元素婉甚至还看到两人的交合处，随着巨龙的进出带出来的淫水，已经淋湿了一大片芳草，不断发出“扑哧扑哧”的声音。

本来就破身不久食髓知味十分敏感的元素婉，看到如此禁忌不伦的场景，加上美穴甬道的刺激，不大的功夫，下身就传来一阵强烈的快感，娇躯一阵不受控制的颤抖，张嘴长长呻吟了一声，美穴甬道花心处喷射出几股阴精来，却是高潮了。

大宝顿时被毫无预兆喷射出来的淫水混合物，喷了一嘴，看着软倒在大床上的美少妇姑妈，心道：还没开始就高潮了，真是敏感的人儿。

“啊！……宝儿……啊！你……也动……一下……我要来了……啊！要死了……啊！……”

宣月媛第一次在别人面前而且还是妹妹元素婉面前做这事，显得特别敏感，这才没多久的功夫就到极限了。

大宝听到宣月媛的求助，忙放开元素婉，平躺过来，腰臀用力，配合着宣月媛越来越凶猛的动作，开始向上挺动。

两人动作的加剧，交合处“扑哧扑哧”的声音越加响亮起来。

“啊！不行了，啊！……我要死了……用力……啊！死了……啊！”

随着大宝的配合，没几下，宣月媛便大叫一声，整个儿软倒在大宝怀里，娇躯间歇性的开始抽搐，双手死死的抓住大宝的胳膊，丰腴滚圆的美臀用力的顶住大男孩的下身，不让他动作。

巨龙在温热的美穴甬道里被大股火热阴精浇灌，大宝差点没有把持住射出来，今儿对大宝来讲，太过刺激了些，与宣月媛元素婉两位姑妈和诗诗表姐四人同床的经验，能忍住She精的欲望，多亏了他莫大的毅力才生生忍了下来。

躺在大床上休息了一会儿，大宝把依旧软绵绵的宣月媛放到大床上，起身爬到另一个姑妈身边。

差不多已经恢复过来的元素婉看到大宝挺着晃悠悠巨龙爬过来，娇羞的嗔道：“哪里有你这么不知羞的小坏蛋，亏你还是见义勇为小英雄呢！”

“呵呵！我就是小英雄，还不是你的宝儿吗？”

说完话，不等元素婉回应，便伸手分开白皙丰满的大腿，把巨龙顶进美穴甬道里。

“啊！好深……”

由于先前的高潮，元素婉的美穴甬道顺滑无比，巨龙一次就顶到最深处，撞得元素婉一阵舒麻，两条白嫩大腿不由夹紧大男孩的粗腰，腰臀也随着大宝的抽送往上挺着。

“啊！顶到了……啊！……好舒服……啊！宝儿……好舒服……啊！……嗯……又顶到了……啊！”

软倒在大床上的宣月媛抬头，正好可以看到两人的交合处，只见大宝满是肌肉的屁股上上下下的起伏，中间一根粗长的巨龙就像打桩机一样，往元素婉那肥美饱满的幽谷甬道里进进出出的抽送着，巨龙不时带出来的淫水混合物顺着臀沟往大床上滴落，而毛茸茸的幽谷甬道上两片肥美的大花瓣正欢快的翻转着。

这样淫荡的景象，宣月媛看得是如痴如醉，下意识的伸手往自己身下摸去，刚刚高潮过的她开始羡慕大男孩身下娇吟的元素婉，而手上的动作越发快了些。

大宝正趴伏在元素婉丰满娇躯上，屁股用力的耸动，两人手指相互紧扣，下身交合处传出“扑哧扑哧”的响声，让躺在后面的宣月媛又羞且羡，一只小手儿下意识的在自己美穴甬道那用力揉搓起来，随着小手动作的加快，嘴里也慢慢忍受不住开始轻哼出声。

而这时候的元素婉被大男孩狂猛的抽送，心尖儿已经欢快的不知身在何处，哪里还有心思去在意边上宣月媛的现场观摩。双手紧紧的抓住大宝的手臂，两条白嫩大腿翘得老高，小脚丫随着大男孩的动作在空中胡乱的晃动，在一波波快感的侵袭下，这个丝毫不逊色于宣月媛的少妇，张着小嘴儿忘情的呻吟着：“啊！……好棒……啊！天啊！……啊……宝儿……好舒服……啊！插得好深……啊！又顶到了……啊！”

第422章 节 月媛素婉（二）

两个轩辕家族熟女高低起伏的娇吟，交合处“扑哧扑哧”的响声，窗外知了燥热的叫声，在这小区上空环绕着，连天上的太阳都好像害羞的拉过一块云朵把自己藏起来，不好意思再去看这淫荡而又唯美的场景。

抽送正欢的大宝很快察觉到身后的动静，转过头，就看到宣月媛那副痴痴迷迷的柔媚模样儿，便开口说道：“你过来，趴到素婉姑妈身上，一起玩儿。”

“啊！”

宣月媛轻叫一声，表情显得有些迟疑，这事儿她还真没做过，成熟美妇心里的一点矜持让她有些抗拒。不过，身下的骚痒在她自己的小手下却越来越剧烈，没有半点平时自个儿玩弄时的舒爽，再想到三人今天都已经这样了，只要过去就可以享受到大宝那粗长巨龙的安慰。心里的那点儿矜持慢慢的被抛到脑后，宣月媛不再迟疑，光着下半身羞怯的爬到大宝边上。

低头就看到元素婉双眼迷离的躺在那儿大声娇吟，俏脸上一副舒畅的模样，身下交合处一根被淫水沾染的湿淋淋巨龙，正在她那毛茸茸的幽谷甬道中抽插着，不时得带出一丝丝白色泡沫状混合液体，看到这儿，宣月媛心里就是一阵酥麻，美穴甬道里淫水分泌的越加多了起来。

大宝身下巨龙不停抽送，空出来的双手搂过宣月媛，低头便吻了下去，大舌头伸进小嘴里，尽情的吸吮甘甜的津液。已经放下矜持的宣月媛没有任何抗拒，小嘴里伸出甜美滑腻的香舌和大男孩的大舌头纠缠起来，一些口水顺着两人的嘴角往下滴落。

亲吻了一小会儿，大宝拉着还有些不自然的宣月媛趴伏到元素婉上面，把肥美臀部高高翘起。伸手抓住她的那一对丰硕雪白的巨乳，垂在元素婉胸前，不断晃动，很是诱人。

“啊！……月媛大姐……啊！……不要看……啊！……宝儿……嗯……停一下……啊！”

当元素婉感觉到身上好像多了一个人，被快感淹没的脑袋稍微清醒了些，定睛看去，却是满脸潮红的大姐宣月媛，不由有些慌乱起来。

可是大宝大力的抽插让她实在没有力气去推开宣月媛，只能断断续续的娇声抗议着，一双水汪汪的大眼睛不敢去看大姐宣月媛，脑袋歪到一边，好像只有这样才好过一些。

大宝帮宣月媛摆好姿势，便从元素婉美穴甬道里抽出巨龙，往上插入宣月媛的美穴。早就淫水泛滥的美穴甬道，巨龙很容易就插到最深处。

“啊！”

巨龙的突然插入，让宣月媛舒爽的轻叫一声，双手不由自主抱住身下的元素婉，巨乳压在她的胸口，把元素婉压得一阵脸红心跳，一股异样的感觉涌上心头，这感觉与刚才大男孩接触又不一样，因为巨龙上面湿漉漉晶莹剔透都是元素婉的春水花蜜，总之就是羞涩，刺激，夹杂着一点酥麻，让她都不知道怎么去形容。

而宣月媛虽然也感觉到一点异样，但她现在已经完全被深入体内的巨龙所俘虏，嘴里大声娇吟着，更是把丰腴滚圆的屁股翘的更高些，好承接大男孩的抽送。

“啊！……宝儿……啊！……操得姑妈好……舒服……啊！……插得……好深……用力……啊！……宝儿好……棒……嗯！”

随着大宝有力的抽送，宣月媛再也顾不得身下的元素婉，娇喘吁吁，嘤咛声声，张嘴动情的大声呻吟起来。

由于比破身不久的元素婉更多一些风月阵仗的经验，宣月媛的叫床就显得大胆了些，不过，这样也让大宝更感刺激，抽送的越发卖力起来。

“啊！……宝儿……啊！我……亲亲爱人……啊！插得好深……啊！好舒服……再用力……啊！……操死姑妈……了！”

那淫荡无比的叫床声把身下的元素婉羞得无地自容，可心里深处又有些羡慕起宣月媛来，要是那根巨龙插在自家美穴甬道里就好了。想到这儿，双腿不由勾住大男孩的大腿，饱满的幽谷甬道往上顶着，淫水分泌的越发多了些。

感觉到元素婉的小动作，大宝自得的笑了一下，拔出巨龙，往下猛得插入她的美穴甬道里，然后开始高速的抽送，小腹撞在宣月媛丰腴滚圆的美臀上，“啪啪”的响着，与下面巨龙抽送的“扑哧”声结合到一处，在空寂的卧室里面显得格外响亮。

“啊！”

元素婉没想到大男孩会突然插入，再次感受到美穴甬道下那股充实感受的她，心里居然有些珍惜起来，丰腴滚圆的美臀卖力的开始向上挺动，珍惜大男孩的每一次插入。

“啊！……好深……啊！宝儿……不要停……啊！……好舒服……嗯！”

大龙头刮过美穴甬道内的肉壁的酥麻，撞击在花心处的刺激，强烈的快感毫无保留的传到元素婉的心尖儿上。这时候的她已经忘记了身上的大姐宣月媛，忘记了身旁熟睡的外甥女欧阳诗诗，也忘记了自己，只想就这样直到天荒地老。

大宝先前没有感觉到两个姑妈的区别，现在巨龙在快速轮流的抽送当中，却很轻易的便感受到两个姑妈之间轻微的差别。除了叫床之外，最大的区别是元素婉的美穴甬道没有宣月媛来得幽深，但是却比宣月媛更紧窄一些，宣月媛毕竟是生过孩子了，年龄也比元素婉大上十多岁。宣月媛丰腴圆润，元素婉成熟丰满，宣月媛更肥美柔嫩一些，元素婉更娇艳敏感一些，两位姑妈两种不同的感受，让大宝享尽艳福。

两位姑妈都各有各的特色，能同时和她们同床，大宝那是倍感刺激，巨龙也更加粗大硬挺了些。

就这样，大宝在两位姑妈之间轮流的抽送着，泛滥的淫水从上到下滴落在身下的大床里，把床单淋得湿漉漉的，在阳光斜射下闪着淫荡的亮光。

“啊！要来了……啊！我要去了……啊！宝儿……不要停……啊！我要死了……嗯……啊！”

最先来高潮的，还是敏感的元素婉。

已经感到元素婉美穴甬道里嫩肉的激烈律动，大宝的动作加快了些，小腹的腹肌由于动作的加大，撞击在宣月媛高翘的肥臀上的频率也开始加快，“啪啪”声响成一片，肥臀上激起一圈圈波动。

“啊！死了……啊！……我要死……啊！”

元素婉大叫着抱住身上的宣月媛，两条白嫩大腿高高的挺在半空，间歇性的抽搐着，脚趾时抓时松，美穴甬道里花心剧烈的喷射出大股的阴精，把大宝的大龙头烫的差点把持不住。

巨龙停在美穴甬道中，直到元素婉慢慢平复下来，大宝才抽出来插进宣月媛的美穴甬道里。

看到元素婉那欲仙欲死的模样，早就心痒难耐的宣月媛在巨龙插入后，舒心的叫出声来，只觉得人世间最欢乐之事莫过于此了，自觉得往后挺动肥臀，以求获得更强烈的快感。

“啊！宝儿……啊！插得好深……顶到了……啊！又顶到了……嗯！爱人……宝儿……啊！你好厉害……啊！姑妈也要死了……啊！……舒服死了……”

也快要到极限的大宝大汗淋漓的开始高速抽送起来，也就他那非人的体力能持续这么久的高强度动作了，换了个人来，估计提不起勇气和两个熟女同时做爱吧！

被这样快速有力的抽送，绕是宣月媛熟美圆润经验丰富，也很快受不住了。

“啊！……我也要来了……宝儿你太厉害……了……啊！死了……啊！宝儿……啊！我死了……啊！”

宣月媛这次高潮来得异常猛烈，整个身子在高潮来临的那一刻崩的紧紧的，撑在大床上的双手抓扯着床单，丰腴滚圆的美臀翘的老高，一颤一颤的。

大宝又插了几下，才把巨龙插进宣月媛最深处，把滚烫的岩浆精华激射进去，烫得宣月媛又是一阵剧烈的抽搐。生过孩子，早在好几年前就做过结扎手术的宣月媛，对射在美穴甬道深处的滚烫岩浆精华并不担心，而是很享受那股有力的喷射。

好一会儿，宣月媛才无力的从元素婉身上翻倒在大床上，喘着粗气。

同样疲惫的大宝挤到两个女人中间，双手抱住两人。

元素婉和宣月媛自觉的把脑袋趴在大男孩胸口，羞涩的对视一笑，一切尽在不言中。

“好了，也恢复了，也舒服了，也畅快了，我现在可以出去帮着姑妈侦查一下敌情去了！”

大宝一手一个抓着宣月媛和元素婉丰润爽滑的美乳抚摩揉搓着笑道，“我倒要看看那个庄园别墅里面到底是什么名堂？”

“宝儿，你干什么去？”

宣月媛担忧地说道，“我们刚才逗你玩的，就是要去也要我们拿个方案做好计划准备充分之后，我们陪你一起去侦查呀！”

“大姐，没事的，炎都池秘密一天不明了，宝儿就不会有危险，各方势力也不会动他一根汗毛的。”

元素婉到底不愧是轩辕家族前任圣女，胸有成竹地娇笑道，“让他去吧！说不定真的可以见见他的日本丈母娘呢！臭小子，可别见了美女就把炎都池宝藏都出卖给小鬼子了啊！”

“放心吧！姑妈，我虽然才十八岁，却也是生在改革里，长在红旗下，拳拳爱国心，殷殷赤子情，卖国求荣的事情断然不会做的。现在知道这个炎都池秘密居然连小日本都感兴趣，我倒是很想去看看小鬼子葫芦里面卖的什么药。”

大宝起身穿衣，伸个懒腰笑道，“顺便看看那两个日本小萝莉是不是可以调教，如果可以收编的话，就收回来给你们当使唤丫头；如果执迷不悟的话，我来个二踢脚直接送她们回那个弹丸小岛上去。呵呵！”

第423章 节 菊剑山庄（一）

“宝儿，你还是小心一点好，俗话说：小心驶得万年船。”

宣月媛娇声叮嘱道，“还是让素婉暗中接应一下为好……”

“拜托，姑妈，再啰嗦你都快成唐僧了！”

大宝知道月媛姑妈关切之情溢于言表，可是，还是逃也似的跑进了洗手间。

“宝儿，宝儿！”

宣月媛兀自要再三叮咛。

“大姐，对宝儿还是要放手任他去天马行空好的！”

元素婉娇笑道，“宝儿可不是亚伦，更不是柳云飞，他的魄力能耐比军哥哥恐怕也有过之无不及，更重要的是他是个福将，单单是他的这份花心风流讨女人喜欢的劲儿，就让军哥哥都望尘莫及自叹弗如了，更可以帮他屡屡逢凶化吉遇难成祥，这个小坏蛋天生就是个通吃天下的风流富贵命。”

“素婉，才几天都是你把他宠坏了！”

宣月媛娇嗔道，“不管怎么说，他毕竟才十八岁，到底还是个孩子嘛！不行，我还要再嘱咐他几句我才放心呢！宝儿，宝儿，宝……”

宣月媛起身推开洗手间的门，却哪里还有大宝的人影？窗户摇曳着，大宝却已经不见了踪迹。

炎都峰山脚下景色秀丽，清风送爽，前方树木更加荫盛，一座雄伟的庄园别墅蒙着一层清雾，在高大茂密的丛林中若隐若现。这庄园别墅甚是恢宏，大红的墙壁有两丈多高，高大的庄门上悬挂着一块巨匾，书写着四个苍劲的金光大字——“菊剑山庄”这里正是炎都县的东郊。

一辆摩托车风驰电掣一般飞驶而来，在门外戛然而止，车上靓女习惯性回头四望，确定没有可疑人跟踪，这才按动遥控装置，侧门吱呀而开，摩托车悄然驶入。

与庄外的气势恢宏相比，庄内景象格外优雅，到处花红柳绿，又间小桥流水，石景林立，错落有致，令人耳目一新。花园尽处，有个偌大的荷花池，池的中央，却有一座六角型建筑，外形相当特别，檐牙高啄，像似一座亭子围了六堵厚墙，围墙约有人高，并无窗户，墙头至屋顶，却留了数尺空间，只有几根大柱支撑住屋顶，乍看之下，只觉亭不像亭，屋不像屋，妙尽其趣。

靓女摘下头盔，穿过了漫长的细碎石路，就是大厅，厅内雕栏玉砌，颇为华丽，立在大厅中央的一块巨大大理石屏风十分醒目，上面画着一只奇怪的动物，外表似乌龟，可是遍体佈满了蛇一般的鳞片，色彩鲜活，看起来甚为妖艳。

“千代子，那边还没有动静吗？”

一个柔美动听的声音轻轻问道。

“婶婶，暂时还没有呢！”

酒井千代子回答道。

“那你先回房休息去吧！”

“是！”

“累死我了！”

酒井千代子将头盔随手扔到了沙发上，冲了一杯咖啡放在桌上，然后柔若无骨一般往水床上一躺，顺手在水床头摸到一根棒棒糖。

“咖啡是为我准备的吗？”

一个声音突然在房内响起，虽然那么轻柔，却着实吓了酒井千代子一跳。

她一下子就从水床上弹跳了起来，杏眼圆睁地瞪着窗口那个大男孩，那不是轩辕大宝还能是谁？

“你……你怎么进来的？”

酒井千代子的声音骇然而惊异。

“这不过是我们炎都县的东郊罢了，又不是鬼府冥宫，又有什么难进的吗？一路跟着你就进来了，我还真的不知道这里还有一个什么‘菊剑山庄’呢！”

大宝坏笑着，静静地看着站在自己前面的酒井千代子，和那天晚上在美加乐夜总会大跳艳舞的时候截然不同，这个美少女今天一副俏皮活泼的打扮，深蓝的碎发，淡淡的粉色眼影，衬托出她那宝石一般明媚的眼睛，粉嫩的鹅蛋小脸，两个可爱的小酒窝旁是那张红彤彤的樱桃小嘴，一袭可爱的条纹海军衫，一根斜拉的皮带穿过她的胸脯，将她那略为饱满浑圆的胸脯挤出一道雪白耀眼的深邃乳沟，煞是让人有股剥下来的冲动，牛仔短裙下，却是一双性感妖媚的黑丝裤袜卷在膝头，总而言之，今天的酒井千代子全然没有了那晚的成熟风情，显得有种小巧玲珑娇媚动人的萝莉感觉。

“哎哟！士别三日当刮目相看，小屁孩这么快就长本事了？”

酒井千代子嬉笑着揶揄道，“你就不怕来得去不得吗？”

“我既然进来了就暂时还没打算出去呢！”

大宝坏笑道，“你试一试叫一叫人，我看看谁有本事阻止我来和小老婆幽会呢？”

“呸！谁是你的小老婆了？”

酒井千代子娇羞啐骂道。

“那天晚上是谁嘴里叫着老公老公的呢？俗话说：一夜夫妻百日恩呢！何况还有那招点穴点的我晕头转向的，我怎么能够忘得了日本小老婆呢？”

大宝越发抱着膀子好整以暇地看着她坏笑道，“见了老公还不过来亲一个吗？千代子宝贝？”

“你到底要怎么样才肯放过我吗？”

酒井千代子知道大宝那晚后来打翻了包括秦守仁柳云飞在内的数十名西部高手，连鬼脸恶魔都不是他的对手，何况是她呢？一看大宝毫无畏惧的样子，知道自己在这种情况下根本拿他没有办法，不禁佯装作气呼呼地看着他，恨恨地拔出嘴里的棒棒糖，娇声嗲道。她的声音听起来永远都是那样的让人心醉。

大宝又不觉想到了她口含自己玉柱时那包容温热的刺激感，心神一荡，赶紧转过脸，施施然端起咖啡，搅动一下汤匙，喝了一口道：“出来混迟早是要还的，你家主子没有教过你吗？”

黑光一闪，酒井千代子那条黑丝裤袜包裹的左腿弹起，恶狠狠向大宝踢来。大宝动都没动，抬起右腿，脚尖在她腿肚子上点了一下。千代子借力打力右腿使劲想要借势从窗口窜出去，被大宝抬手一掌，硬生生打回到水床上，杯子里的咖啡连洒都没有洒出来一滴。

“你们日本人小别胜新婚都是这样和老公亲热的吗？”

大宝坏笑道，“不要逼我使出邪异龙拳打得你五脏六腑都出来聚餐哦！”

“你想要什么？你要是要钱，我这里有美圆欧元，都给你！”

酒井千代子眼睁睁看着门口和窗户近在眼前却可望不可即，竟然从水床头柜里面拿出一捆美圆扔给了大宝。

“啊，钱这东西是好，可惜现在对我来说并不重要！即使是美元欧元与我何加焉？”

大宝很是随意地将这些烫手山芋扔回给了酒井千代子，贪婪地舔舔唇，色咪咪的眼睛犹如毒蛇一般在酒井千代子性感地身体上游走，很是让酒井千代子有种不寒而粟的感觉。

忽然之间，酒井千代子听见那个温柔的声音在她耳旁低声吩咐道：“千代子，请还请不来呢，干吗要打打杀杀的？既来之则安之，施展你的魅力迷住他，看看能不能套出他对炎都池秘密的话来？你不是这个小子的对手，一切要见机行事随机应变哦！温柔可以杀死男人的，何况大男孩呢？不过，不仅我还有你妈妈可不要这个小子死哦！”

得到了婶婶的传音入密，千代子下意识地，小手捂住了被大宝死死盯着的胸脯，色厉内荏地娇嗔道：“小屁孩，你到底想要什么？别有什么歪念头，小心本小姐翻脸不认人。要不是看在那晚的面子上，我可跟你不客气了！”

“哦？我是小屁孩？那我倒要看看你到底有多大？好了，现在你开始脱衣服，要很慢很慢地脱，嗯，当然了，裙子和丝袜也要脱，好吧！对了，先慢慢地把外衣脱掉，嘿嘿，转个圈，让我看看你那浑圆的小屁股，啧啧，能看见你的小肚子了！肉肉很白啊！”

大宝戏谑地笑着，坐在水床上看着瑟瑟发抖的酒井千代子慢慢地脱下海军衫，雪白平坦的小腹渐渐露了出来，一缕淡淡的幽香飘逸起来，随着美少女缓慢地转过身，羞涩无比地抱住衣服在胸前，那玫瑰红的缕花胸罩里挤出两团雪白粉腻的白肉，深深的乳沟带着丝丝消魂荡魄的气息弥漫开来。大宝只觉得一股欲火燃起，用力地吞咽了一口唾液，舔舔嘴唇，鼻子贪婪地呼吸了一口带着少女芬芳樱花芳香的气息，眯着眼道：“千代子，我对你那么好，那天晚上你为什么要点我的穴呢……”

“我不想的！是秦守仁逼着我，我们姐妹俩都是被他逼得，呜……不脱了可以吗？”

酒井千代子装出一副可怜兮兮的样子呢喃道。

嘿，小丫头还知道讨价还价，大宝暗笑一下，冷冷地道：“现在把手拿开，嗯，把那外衣丢了！快点，否则我就要发飙出邪异龙拳了哦！对！”

看着酒井千代子犹豫着，大宝笑得心花怒放，小丫头，那晚你把我骗惨了，今天哥哥我就收一点点的利息就好，日本女人都是巨乳童颜，权当她还是个小萝莉好了。

酒井千代子终于松开了手，大宝只觉得眼前一亮，这个小丫头今天穿得可真大胆，玫瑰红的蕾丝胸罩只有两指宽大小，根本无法掩盖住雪白丰满的圣女峰，那两粒嫣红樱桃，粉嫩诱人的顶在薄如蝉翼的丝片上，香艳旖旎，让人浮想联翩。异常性感暴露的小衣顿时让大男孩下体一阵狂抽，猛吞一口唾液，大宝强忍住将巨龙送进小丫头那温热绵厚的樱桃小口中的冲动，顿了顿问道：“就凭秦守仁那个老混蛋有本事逼得了你们？好像这个庄园别墅里不只是你一个人吧？那个雅婕哪里去了？这次你们来了几个人，目的是什么？”

酒井千代子不傻，抬着头反问道：“我可以问你个问题吗？”

“说！”

大男孩大声了一点。

吓得她浑身一颤，带着哭泣的颤音依照婶婶传音入密回答道：“这次就我和姐姐还有婶婶三个人！我们是来勘察炎都池湖怪，顺便考察一下到底有没有什么宝藏的。”

第424章 节 菊剑山庄（二）

“炎都池湖怪？宝藏你们也知道？”

大宝冷笑道。

“不……不知道！所以，我想问一问你呀！”

酒井千代子的手又不自然地掩盖住了雪白肥嫩的圣女峰，一张哭的泪人儿的脸上火红一片，羞涩，羞耻，让她几欲晕厥，可是为了得到炎都池秘密的消息，这些都不算什么。

“嗯，现在把裙子脱了！对，裙子，别害臊了，衣服都脱了，还差裙子吗？”

大宝搅动着汤匙却忘了喝咖啡，迫不及待地想再次看到这个小美人儿的下面，不禁想到那天晚上夜总会艳舞时今人喷血的画面。

“不……呜呜……这里不能脱的！”

酒井千代子凄苦地哀求道，似乎生怕大宝过来扯自己的裙子，一手死死地拽住裙角，一手捂住圣女峰，楚楚可怜地看着他。

大男孩的内心的一股兽性被眼静这小萝莉娇羞迷人的春色给彻底激发了，大宝呼吸沉重，看着这个胸大无脑的小丫头那两团诱人的雪白在自己眼前晃荡，带着丝丝虐性的冲动端着咖啡走了上前，用着一种大灰狼对小白兔的口吻，一边安慰着小美人儿，一边伸出手抓住了她的裙角。

“千代子，乖乖地听老公话哦……”

就在他弯腰的瞬间，酒井千代子脸色一寒，捂在胸前的手猛然一动从头发鬓角飞快地抽出一根乌黑闪亮的钢针，势如闪电地猛顶一下膝盖，趁着大宝下意识躲避的刹那，银针狠狠地刺向了他的脖子。

这时候，那根针距离大宝的喉咙只有零点零二公分，他根本没有办法躲避，也不能用手去阻挡毒针，可是，就在千钧一发之际，那根搅动咖啡的汤匙挡在了毒针和他的喉咙之间。

“叮”的一声，银针应声弹起，在半空中翻转，酒井千代子美目流转，柳眉倒竖，撅着小嘴瞪着这个披着一层英俊潇洒的羊皮，却有着一颗大萝卜花心的色狼，心里由爱生恨得快要滴出了血。大意了，还是太大意了，自己还是只想要他倒不想要他命，早就应该想到这个小坏蛋不是那么简单，可是没想到他的身手居然那么好，连自己最得意的菊花凤尾针都能避开，最要命的是，自己现在浑身软瘫无力，身体好象被抽空了一般，半丝儿气力都使不上来。

“我不过是试一试你的身手罢了，你……你想干什么？”

看到大男孩淫笑着将菊花凤尾针接在汤匙里扔在桌上，色咪咪地看着自己，她就一阵恐慌。呜，他的眼神好淫荡，比那晚看我的时候还要色，该死的，现在我该怎么办，他想干什么？你滚开啊。

“可惜了半杯咖啡！日本女人都是这样蛇蝎心肠的吗？”

大宝很是得意地舔舔唇，深邃的眼睛闪烁着冷酷而亢奋的神色。死妮子，还想来黄蜂尾后针这一套么。好了，这小丫头慌了，看来刚才果然是在演戏给自己看，想趁机制服我，演得还真象那么回事，不过别人我不知道，可是你我还不了解吗？人小胸大……不，人小鬼大，精得出油来，我还看不出你那满脑袋的鬼主意吗？牺牲色相，亏你敢做，一定要狠狠地惩罚你。

大宝眼珠一转，故做恼怒地道：“敬酒不喝喝罚酒，小美人，那你可就别怪我了！”

说完不顾酒井千代子哀叫，抱起这个小美人儿楼在怀里，手一伸撩开了她那薄如蝉翼的奶罩，两团雪白粉腻的美乳裸露在了他眼前。

白如雪，粉腻腻的两团乳球上两片鲜嫩红晕异常诱人，大宝的手故地重游慢慢地握住一团在手中轻轻搓揉，滑腻绵软，好象一团面粉般地柔嫩。手指拈住那嫣红樱桃轻轻一拈，千代子哎呀呻吟一声，面如红潮，禁不住地剧烈颤抖一下，透出了水的大眼睛里尽是恨意却又压抑不住身体本能的反应，丝丝媚意儿抹在了娇颜上。

“呜……不要，求求你不要这样……呜，我姐姐不会放过你这个小坏蛋的！”

身体地背叛让这个美少女万分羞愧，不断哀求，却更加引发了大男孩的欲望。

“好呀，叫你姐姐一起来呀！这要怪你自己为什么要骗我喽！”

大宝一语双关。手上却没有停顿下来，一手玩弄着那面团一般绵软粉腻的圣女峰，一手摸在了酒井千代子那更加诱人心靡的粉腿上。感觉到美少女下意识地颤抖，大宝轻轻一笑，低下头一口含住那滑腻粉嫩的雪白香乳，舌头一卷，挑逗着那翘立的草莓头，勾、吸、撩、啄，牙齿轻轻地磨蹭，那股久违的甜腻体香环绕舌尖。让他忘乎所以地卖力舔拨起来，手里也不放松，伸进短裙之下，肆意地抚摩着那隔着一层黑色蕾丝裤袜的大腿之间。

“不要……不……求……”

酒井千代子被撩拨得浑身巨烫，情欲蔓延起来，这更让她欲哭无泪，这个坏蛋的手怎么比那晚还要来电，让人好难受啊！呜，要死了，下面好痒，有水流出来了……呜，完蛋了。

大宝感觉到这小丫头下体开始湿润了，淫笑下，将手抽了出来。就在酒井千代子浑身松懈地瞬间，手拈一勾，将她那黑色蕾丝裤袜拉开了一半，酒井千代子啊地一声哭了出来，粉妆玉琢的脸上凄苦一片，我见犹怜。

“乖啊！”

大宝心疼地抹了一下她粉嫩的脸蛋上的泪水，酒井千代子心一恨，这个小坏蛋都这个时候，还装出一副怜悯神色，筒直太可恨太无耻了。我的命怎么就那么苦啊。呜，这个小坏蛋又在摸我的屁股，好痒啊，呜，救命，姐姐，姐姐来救我啊！

酒井千代子此刻已经被大宝脱下了裙子，包裹在性感的黑色蕾丝裤袜里那一抹春光隐约可见。

大宝只觉得气血上涌，一股汹诵澎湃的欲念直冲大脑和下身。见鬼了，这小妖精居然只套了裤袜，透过黑丝诱惑里的小屁股一看，里面居然没穿内裤！该打啊。于是不顾酒井千代子地哭号，手一翻，将这个小妖精推倒，抬手就是两巴掌打在她那肥美浑圆的香臀上，直打得这个小妖精哀号不止，泪水哗哗地流了出来。

大宝手一扯，哧溜一声，酒井千代子性感的裤袜应声而破，这个时候她后悔了，为什么不穿内裤出来，呜呜，腿都夹不紧了。要死了，不能这样，你这个混蛋……不要摸了……

被大宝戏谑得羞愧欲死的酒井千代子哭得异常凄惨，大宝心一疼，赶紧收回了手，心想还是不耍她了，免得知道了会恨自己，贴到她香喷喷的脸蛋上亲一口道：“你这个小妖精！这次前来的目的想不想还有想吃我的小银龙啊？”

“什么小银龙……啊！小坏蛋……”

酒井千代子脸色火烫一片。

“那晚你还没有吃够吗？三日不见是不是朝思暮想啊？”

大宝坏笑着，抱住这小妖精就要猛啃几口，眼皮忽然一跳，猛然拉起酒井千代子的身体闪电一般地扑倒。

“唆唆唆！”

一蓬寒光倾洒而下，鬼魅一般的一个身影从窗口掠进，手中寒光激闪。带着呼啸而来的凌厉光芒，犹如夺命锁魂的幽灵直扑大宝而来。

酒井雅婕早就注意了妹妹这两天的异样，魂不守舍，坐立不安地在水床上翻来覆去。神色却是带着丝丝眷念和春色，难道这小丫头思春了，她是不是喜欢上那个大宝了？其实自从在美加乐夜总会经历了那晚的销魂夺魄出来后，她也同样思念起那个小坏蛋了，不知不觉地会想起他，想到自己的第一次快乐和高潮，想到那个小坏蛋滚烫刚硬的巨龙。

其实哪个女孩儿不爱俏男儿，何况她们姐妹俩都是青春妙龄美少女呢？

尤其是自己听到婶婶咬牙切齿地说要吸干他控制他得到炎黄宝藏最后再杀掉他，每每说到这里，她的脸上就抹过一丝恐惧和慌乱。酒井雅婕从内心里感到担心，妹妹十有八九是堕入情网爱上那个花心大萝卜了。真不知道是怎么想的，他已经有了芳表姐萍表姐，还有那个什么婷婷的雪梅的也肯定喜欢他，他还和那个邮局的方芸有不清不楚的关系，有几次看到这个大色狼强吻方芸，虽然最后总被打得鸡飞狗跳的，可是方芸却总是一次又一次的让他得逞。这不明摆着两人关系暖昧了吗？

再有就是那个秦守仁的女儿秦筱岚，那天晚上自己亲眼看见他们当众欢好，接着自己姐妹俩迫于任务也把第一次给了这个小坏蛋，虽然自己总是以任务为理由来安慰自己，可是，脑子里一想到那晚的刺激快乐和快感就心慌意乱不能自已，这样下去怎么是好。酒井雅婕的心却还有一点失落，为什么那个小坏蛋大色狼那天晚上第一个挑选的是秦筱岚，其次是千代子，最后才是她呢？哼。

不过自从那天晚上回来后，自己就再也没见到过妹妹脸上那可爱的笑容了，好象整个一下变了人，每天晚上都傻傻地撅着小嘴，零食也不吃了，说自己不但骗了害了那个小坏蛋大色狼，想来他一定很生气，后来听说他打倒了秦守仁柳云飞成功脱身，千代子才总算是长出了一口气，她的心里也稍稍缓和一下，暗骂那个风流花心见了女人不要命的小笨蛋。

婶婶答应了她们的要求，一旦十大神兵和炎黄宝藏拿到手，就带着她们胜利地返回日本再也不来中国再也不用见到这个小坏蛋了。酒井千代子也是鼓足了干劲想要尽快搞到十大家族的动态和消息。

不过，千代子今天一回来，酒井雅婕就发觉不对劲了，不是千代子不对劲，而是庄园气氛不对劲，仿佛有种似曾相识的感觉隐隐约约出现在这里，借着就依稀听见妹妹房间里面有动静。

酒井雅婕从自己房间出来，犹如一只翩翩而行的蝙蝠一般飞跃而下，手腕一翻，一根闪着亮光的黑丝唆地一下飙射而去勾住屋檐，身体在空中划过一道漂亮的轨迹，燕子归巢一般地扑到了妹妹窗户外的墙壁上。

第425章 节 日本姐妹（一）

这才靠近，忽然心生警兆，一股油然而生的危机感猛然袭来，让她遍体生寒，这是心灵感应的作用，妹妹出事了，酒井雅婕能感觉得到那种无助，恐惧，彷徨和力不从心的感觉，只有挛生姐妹才有这样的感觉。

咬牙一急，她只觉得身体猛然间传来一股销魂的痉挛抽搐，浑身麻痒，好象有千万只蚂蚁爬过自己娇嫩的身体，甚至那锦绵欲念也随之产生，差点让她一失足落下地去。

“怎么会这样？”

酒井雅婕紧咬薄唇，使劲地夹紧了双腿蹲立着，身体一阵阵汹涌而来地情欲蔓延开来，下体好象被一只手轻轻地挑逗抚摩，好象自己也想那销魂的滋味插进身体里面，春意潮涌，这样的感觉只有那天晚上才有，就是当那个小坏蛋大色狼先抱着千代子亲吻抚摩翻云覆雨的时候，她也是如此的春心萌动情不自禁。

她咬着牙坚持，艰难地抓住墙壁，好几次那心灵感应传来的刺激都让她差点禁不住摔落下去，欲哭无泪，可是妹妹那呼救的声音似乎就在耳边响起，迫使她咬牙坚持着，终于，妹妹的声音隐约地从房间传来，可惜被风一吹，细弱难辩，只是那声声哀求地口吻让她无比震怒。猛然抽出橇门用的利刀，身体贴进了墙壁朝着妹妹的房间飘去。

“不……不……”

带着声声凄厉地哭声，刚飞到这个窗口前，嚎淘痛哭的声音就传到了耳边，焦急地探头一看，一个大男孩正压住自己的妹妹强吻，凌乱的衣服和哀号的声音让她头皮一炸，不顾一切地翻身入室，抬手就是一阵针雨激射向那个混蛋。

没料到那个混蛋居然有这样好的身手，而且还如此卑鄙地将妹妹抱住做挡箭牌就地一滚，躲过了这雷霆一击，得势不饶人，酒井雅婕犹如脱闸猛虎，脚下生风，鬼魅一般地持刀杀向这个背对自己的大男孩。

“该死的！”

大宝感觉到一股呼啸而来的冷风，虎目一沉，一个蝎子摆尾就地一扭身，闪电般地踢出两脚，酒井雅婕柳眉一沉，娇喝一声：“死吧！”

匕首猛然飞射而出。

千钧一发之际，大宝强行一扭腰，匕首擦着他的小腹旁掠过。

“啊？是你？”

酒井雅婕才看清房间里面居然是那个见了女人不要命的小坏蛋大色狼，可是，一脚踢出身体已经收不回来。

大宝不敢怠慢，酒井雅婕一脚侧踢而来，直取他脑门太阳穴，出脚地位置之阴险，逼过来的速度是那样惊人，来不及再躲避了。大宝忽然大吼一声，双臂一震，全身肌肉在瞬间迸涨犹如金刚一般，酒井雅婕一脚踢中他脑门，脚下却犹如踢中岩石一般剧痛，正要抽身而退，这个大男孩猛然一招邪异龙拳打来，头一偏，依然还是被这犀利的拳风打中脖子，好似火车一般凶猛的冲劲将她一拳打飞到墙壁上，脑袋轰地一炸，顿时失去了知觉。

“啊？你把我姐姐怎么着了？”

酒井千代子惊叫道。

“没事的，只是晕过去了，我怎么舍得下杀手呢？”

大宝坏笑道，“你关顾着你姐姐了，没看到老公险些受伤吗？呆会我要跟她算一算谋杀亲夫这笔账的！”

“什么谋杀亲夫？谁让你刚才欺负我了？哼！就是要杀了你，我们姐妹俩得不到的东西，宁肯毁了也不会让其他女人得到！哼！”

酒井千代子将姐姐酒井雅婕抱起来放在水床上，上下打量抚摩感觉姐姐没有大碍，这才稍稍放下心来。

可是，还没等她回过头来，已经被大宝再次压倒在身下上下其手抚摩揉搓起来：“谁说你们姐妹俩得不到了？今天我不就是送货上门服务到家吗？我倒要看看是你们姐妹俩吃了我还是我吃了你们姐妹俩？”

酒井雅婕躺在那里昏昏沉沉的，感觉到身体很难受，痒痒的，带着丝丝热度迅速弥漫了她的身体。下意识地夹紧了腿，咬住了唇，可是依然压抑不住那种呼之欲出的抽搐感，阵阵汹涌而来的情欲冲击着她的防线，身体的每一个部分好象都被一双带着电流的手抚弄着，轻薄着，紧闭着眼睛，她不敢发出那放浪的呻吟，可是耳边那暖昧的磨蹭唆唆声和糜烂霏淫的呻吟不断地传到她耳里。

“千代子，你们姐妹俩实施第二套方案，把那天晚上的好戏再演一遍，温柔淹没这个臭小子……”

那个柔媚的声音再度在千代子耳边响起。

“轻点……呜……我姐还在水床上呢？”

酒井千代子那细细的呻吟声无力地传来，声音很小，伴随着她充满情欲的鼻息。她不是被那个小坏蛋强奸了吧？猛然间，酒井雅婕惊醒了，可是想要起来救妹妹的时候，身体却不受她自己的控制，没有了半丝气力，手脚经脉处好象血脉不畅，身体机能恢复得异常缓慢，她知道这十有八九是邪异龙拳的威力，在动脉血管交汇处快速而准确的弹动下，可以达到传说中点穴的效果，其实就是暂时让人失去力量，需要缓慢地等待血脉畅通后才能恢复，能做到这一手的人，妈妈和婶婶曾说过，没有传说中邪异龙拳的功力，是达不到这样效果的，这个大男孩很可怕。

大宝慢慢地拉下酒井千代子的短裙，舌头贪婪地在她那高耸饱满的胸脯上来回擦拭，酒井千代子红着脸，半眯着眼晴配合着他缩起腿，任由他褪掉短裙，迟疑了一下又道：“小坏蛋，不要在姐姐身旁啊！她在这里，人家怕……”

“怕什么？那天晚上不就是姐妹俩双双服侍的吗？再说她现在可没力气动弹了。千代子，那天晚上就是你打头阵，现在还是你先来哦！”

大宝坏笑道。

“呜……”

激烈而又粗重地接吻喘息声响起，却犹如一颗惊雷在酒井雅婕脑中一炸，这个小坏蛋怎么摸到这里来的？是妹妹把他引过来的还是他跟踪妹妹过来的？忽然间樱桃一痛，没由来的一阵抽搐差点让她晕倒，丝丝电流般刺激的感觉袭上心头，这是什么感觉，怎么好羞人，痛，那天晚上可没有这么细致的动作和感觉，可是自己却想再体会一下。

双脚动弹了一下，酒井雅婕心一喜。还没从这喜悦中醒过来，身边男女的动作却愈发激烈。直接让她浑身软瘫下来，连指头都动不了半分，呜，嘴巴好象有什么东西伸了进来，勾搭住她的粉舌贪婪地吸舔，撩拨着她的情欲。渐渐的，身体越来越热，自己滑腻地肌肤上好象有一双粗糙的手在游动，丰腴肥美的浑圆小屁股里插进了一根指头，接着是两根、三根。拈住自己浓密的茸草，滑进自己肥腻的花缝中勾、拉、滑、夹，不断地让自己身体发出难以忍受的欲念。

呜……不要，你这个小坏蛋大色狼，还有坏千代子，你怎么就不反抗呢，姐姐也跟着你遭殃，好难受啊！酒井雅婕知道这是孪生姐妹心灵感应的效果。姐妹距离越近，这个效果就愈强烈，而自己和他们就在一张水床上，连那羞人的呻吟自己都能听到。身体哪里受得了这炼狱一般地折磨，很快地，她的脸就春情荡漾起来，妹妹全身心投入也让她感受到了情欲煎熬的痛苦。

她难受，酒井千代子却更加难受，大宝的电手让她白皙细腻的身体不断颤抖，她没法控制自己的呼吸，无法压抑住那糜烂淫霏的呻吟从她鼻孔中哼出，姐姐就在身边，她很害怕，可是却有一种无法形容的刺激感。大男孩已经不满足口手淫欲了，翻身抱起她，大手抱住自己的香臀放在他的双腿间，自己能感受到那根硬硬的家伙狰狞地怒气和大男孩亢奋沉重的呼吸。她有点怕，那硬邦邦的家伙顶在她臀缝里一点一点地挤进，将细滑的蕾丝也挤进了自己泥泞不堪的羞人芳谷里，痒痒的，好羞人。

“大宝！”

酒井千代子既要遵照婶婶传音入密的指示，同时自己也已经春心勃发春情荡漾，情不自禁亲呢地晕红着脸蛋娇声喊了一下，痴迷地眼晴带着一丝大胆和回味的眼神看着大男孩嘴唇上扯起一丝亮晶晶的黏液，从自己雪白饱满的奶上贪婪地舔了一下，才抬头看向她。她躲过了他亲来的嘴，撒娇地在大男孩身上扭忸一下，面色如潮地道，“我想象那天晚上一样吃……吃你的巨龙宝贝，好——吗？”

大宝只觉得下体猛然一涨，差点禁不住一下喷发，我的天，你这迷死人不要命的小妖精，这样的要求，是个大男孩能拒绝吗？当下怜爱地抱起小妖精狂亲了几口，两人的舌头纠缠在一起，酒井千代子那香腻爽滑的丁香小舌被他肆意品尝，充满了花香甜腻的芬芳，酒井千代子喉咙发出一阵阵令人欲火焚身的呻吟，鼻息喘动间，两人疯狂湿吻又一次撩拨起了春意。

“宝贝千代子，快来吃！”

大宝半弯着腰靠在了水床头，看着乖巧伶俐，媚眼如丝的小妖精妩媚地白了自己一眼，风情万种地撩拨一下沾在额角上的头发，粉嫩的小舌头在唇上一卷，嘟着小嘴轻轻地拉开大男孩裤链。

“这死妮子，怎么又搞那一套？真当我这个姐姐不存在？”

背过身的酒井雅婕自然是听懂了这充满情调的话语里的意思，酒井雅婕想要转过头看一下，她的脖子已经能动了，可是却总有一股无法逾越的东西在挡着她，使她不敢回头。

“咝……”

“呜……嘬……”

古怪的声音不断响起，好象小丫头吃棒棒糖时那种津津有味的怪声，以前自己就教训过她，女孩子吃东西要矜持一点，不要发出声音，可是她从来就不听，可是经过了那天晚上美加乐夜总会的一龙三凤之后，她才知道妹妹千代子在这方面的确比她早熟许多，懂得更多，会得更多。

第426章 节 日本姐妹（二）

声音越来越奇怪，酒井雅婕地身体也在渐渐发烫，她下意识地夹住了腿，在自己那美穴幽谷深处，随着这声音的响动，不断地分泌出让人躁热羞人的黏液，要死了，死酒井千代子，你跟这个小坏蛋那个，也不能拖累姐姐啊。哼，还吃小坏蛋的那个脏东西……

声音还在持续，伴随着丝丝糜烂般诱人的粗重鼻息引诱着酒井雅婕的心神，终于是忍不住转过身，只是一眼，她就彻底呆木了。

大宝的手在酒井千代子那凝脂白玉一般滑腻绵软的奶子上肆意揉搓，雪白的嫩肉从他指缝里挤出，酒井千代子那光滑如丝。浑圆肥翘地屁股高高地翘立，芊芊玉指抠刮着那满是浓毛的硕大球囊。娴熟灵巧的小舌头在那可怕狰狞的巨龙上不断舔拭磨蹭，好象一条贪吃的小狗在品尝着一根美味的骨头，滴喇着黏液的嘴巴含住那可怕的东西，抬着头看向了大男孩，酒井雅婕能看到她那满是欲望地妩媚表情，只见妹妹对着大男孩撒娇般地娇嗔一声一口含住了那东西，卖力地吸套起来。

虽然那天晚上就亲眼目睹了这样的场面，可是酒井雅婕还是觉得喉咙里一阵蠕动，一阵阵糜淫的味道飘散在鼻端之间，眼神惊恐地半啊着嘴，仿佛小坏蛋那个脏东西不是含在妹妹嘴里，而是被自己含住，下意识双唇抿动了一下，舌头在嘴里打着旋，猛然一下楞住了，自己怎么了，为什么会下意识地做出这样羞人地行为。可是为什么……自己却有种尝试的冲动呢？看着酒井千代子吸得那么投入，那么有滋有味，好象世间所有的美味都比不上这根青筋暴出面目狰狞之物，下身传来电流一般麻痒的感觉，酒井雅婕夹紧的双腿开始渐渐蠕动起来。

“不行……我受不了，死千代子，小坏蛋大色狼，你们真是不当我存在吗？我……我好歹也是女人，好歹也和你有过关系的呢！”

酒井雅婕受不了情欲煎熬，她身体一动，心想这下你们该不会乱来了吧！

没动静！

哼！我就不信你们是聋子。

酒井雅婕心一横，咬牙呻吟了一声。果然，身边的两人停了下来，正要为自己明智的做法成功感到由衷的高兴，可是大宝却差点抓狂了。这个时候被她吓了吓，酒井千代子停住了套弄，在自己最爽的时候摆了自己一道，这简直是谋杀！你这酒井雅婕太煞风景了，没看到老子就要喷发了吗？得，这下又缩回去了，看我等下怎么收拾你，先把这小妖精摆平了再吃你。

酒井雅婕根本还不知道大宝对她也产生了歪念头，还在偷乐，心里有种戏谑地滋味，想笑，看你们爽，哼，真把我当成空气吗？可是大宝的话却让她也抓狂了。

“她是在梦呓，做梦呢？别停下来，舒服啊，宝贝千代子真乖！别怕啊，你姐姐又不是没见过？不过我那天晚上真的还没有享受过她的唇舌服务哦！用……用力……”

大宝忽然浑身一抖，赶紧抱住了酒井千代子的头，不让她动弹，差一丝就达到喷发的状态了，可是他不能现在这样，他还要用全力来为正式大餐做准备。而且……大宝的头不经意地扭到一边，看向了身体在轻微颤动，背对着自己的酒井雅婕。

房间中，暖昧地喘息和绵绵细语缠绵交织着，酒井雅婕只觉得水床上的两人在互相抚摩身体，水床在轻轻颤动，这让她很是难堪。心里又羞又气，恨不得马上就爬起指责两人，可是……为什么自己也想被这个小坏蛋大色狼抱一下？为什么自己想到的是那天晚上的美妙感觉呢？看着妹妹千代子和小坏蛋亲热，自己为什么有点酸溜溜的味道，难道自己也喜欢上这个小坏蛋了？

日本女人都善变，火辣女孩不火辣，清纯女孩不清纯，大宝此刻怎么知道酒井雅婕这个清纯女孩在想什么，他现在就想吃掉酒井千代子，摸着她那凝脂白玉一般柔顺滑腻地香肌，嫩嫩的，甜甜的，香香的美人一副娇羞迷人，春色盈然任君宰割的妩媚样，挑拨着他内心的欲望，煽动着他的兽性。

慢慢地，抚摩过后的酒井千代子浑身火热，娇喘急促，也已是情欲澎湃一发不可收拾了，大男孩灼热粗糙的大手在自己身体上这样肆无忌惮地抚摩，娴熟老练的挑逗着她那娇嫩的身体。让她感受到了异样的刺激。

“千代子宝贝儿！”

大宝温柔地喊了一声，抱着她的身体，酒井千代子知道接下来要发生什么了，她不怕，她幸福地咬住了嘴唇，姐姐还在旁边，她有没有听见这些羞人的东西。

她会意地转过身体，满脸羞红地依偎了过去，感觉到有一具火热强壮的身体压了过来，自己娇嫩的身躯被结结实实地抱得好紧好紧，一阵温柔的爱抚过后，大男孩半跪在自己双腿间，轻轻地抬起了自己雪白粉腻的双腿，酒井千代子只觉得一阵天旋地转，口舌间泌出一股涩涩的滋味，配合地让大男孩分开自己的腿，带着一丝羞怯，又带着一丝渴望，有点让大宝好笑地道：“大宝，我姐真的睡着了吗？”

“不怕，宝贝，我们不理她，呆会我再惩罚她！”

大宝可不想提这扫兴的东西，眼前这具喷香娇嫩的销魂美体就在自己眼前，只要最后一步，自己就能进入她，达到情欲的顶峰。

“笨蛋千代子，姐姐醒着，姐姐醒着，你别让他乱来啊！死妮子，今天和那天不一样的，幻觉一旦转化为现实就真的后悔晚矣了！”

酒井雅婕着急地想要转过身，她不想妹妹就这样被这头大色狼给吃了，可是身体却比酒井千代子更为不堪，大宝的手摸在妹妹的那里，她的身体就那里一阵酸软，此刻这坏蛋的手摸着自己最最敏感的地方，好似有种美得快要飞天的感觉，根本无法让她去抵制这样的刺激，再也顾不了妹妹，酒井雅婕现在唯一的念头就是不能呻吟出声，不能让妹妹知道自己也发情，不能让大坏蛋瞧不起自己，呜，坏蛋，别摸了好吗？难受死了。

“宝贝千代子，我进去了！”

大宝哪里知道酒井雅婕现在的感受，他此刻美上了天，火烫刚硬的巨物已经顶开了酒井千代子那少女芬芳的幽谷，慢慢地，顺着早就泥泞不堪，异常滑腻顺溜的美道渐渐挺入，那股渐渐深入的感觉实在是太美妙了。

“啊？千代子，你怎么还是……”

大宝突然清晰感觉到被包裹得紧紧的巨物前进受到了阻碍，无论如何也没有想到那天晚上已经破过身的酒井千代子怎么还是处子之身呢！

“那天晚上我们姐妹俩和你双飞不过是我们‘樱花艳舞’制造的幻觉罢了，其实，你这个一直在我外面抽插，我们姐妹俩并没有真正破身……不过，你和那个秦筱岚倒是真真切切的……”

酒井千代子这时候也是紧咬着薄唇，一张脸都快痛得蘸出了血，大宝这才认识到日本忍术的高超之处，不过，过去的已经过去了，幻觉也曾经给他们三个人都带来极大的快乐，现在却是无比真切的现实，他击破了她们姐妹俩忍术的防护罩，终于要真正撕破千代子的处子之身了。大宝知道她会很痛，不过相信她马上就会感受到那种苦尽甘来的滋味。

“那么现在为什么又不再使用幻觉保护你自己了呢？”

大宝并不急着立刻冲进去，慢慢地抽出一丝再慢慢地深入一点，在美少女那滑腻的花道里轻轻地磨蹭，带着粗重的喘息交织酒井千代子那妩媚动人的呻吟，充满了诱惑，淫霏糜烂的声音回荡在房间里面。

“因为我不想再做处女了，但是在日本没有男人有本事打败我有能力征服我，只有你有这个本事和这个能力，要了我吧，宝哥哥……”

酒井千代子微弱压抑的娇吟之声传进了酒井雅婕耳里。她听得出这是身体极度愉悦时发出的撩人呻吟，如果自己也这样发出这羞人的呻吟声。不知道会有多尴尬，但是自己却有种渴望被爱抚的冲动，他们还在动，酒井千代子不知羞，这样的事那能叫得这样放浪，还有那个小坏蛋大色狼，怎么还没开始，还要等多久，美少女的气息微微急促，心跳加快。她受不了这种暖昧声音的侵扰，她生理上的反应异常强烈……

不断蠕动的水床忽然停止了动作，两个一直都在发出今人面红耳赤的呻吟的男女忽然停顿了下来，酒井雅婕的下身却猛然一涨，一股莫名的恐惧袭来，她知道，这是那小坏蛋要进入妹妹的身体，夺走她保存至今的贞洁。

“宝贝千代子，我要进去了哦！”

大宝抱住了酒井千代子的腰，滑腻的手感异常香艳刺激，这更坚定了他的决心。

用力地摇摇头，酒井千代子咬着唇，妖艳妩媚的脸上抹过了一丝噬骨销魂的媚色，坚定地道：“快一点，大宝，我想真正成为你的女人！”

大宝只觉得下身那东西象是要融化了一般舒爽，抱起酒井千代子那浑圆雪白的肥臀，捏捏她的嫩肉，眼神一涩，挺腰慢慢地突破了那层珍贵的薄膜。

“啊！好痛啊！”

酒井千代子尽管一忍再忍，可是大男孩的粗大巨龙却是她娇小的身体无法抵御的，尤其还是第一次，昂长的惨呼在大男孩停止住了抽动后变成了呜呜地抽泣的呻吟。

“呜……”

一丝细若蚊呐的呻吟从酒井雅婕死死捂住的唇里迸出，细弱不可闻。

“好大啊……好爱你！”

酒井千代子都痛得脸色煞白，可是却带着一丝羞涩和满足，感觉到那巨物地猛然一顶，撕裂一般的痛苦让她一阵眩晕。幸福的眼泪流了下来。她叫了，叫得很幸福，尽管很疼，她知道自己此刻已经完全属于自己的大男孩了，她是他的宝贝心肝儿，他的动作很轻柔，嘴唇温柔地舔拭着自己的泪珠。

第427章 节 日本姐妹（三）

还有什么能让自己感受到被爱包容地感觉，人生就这一次，才会让一个女孩变成一个女人，尤其是樱花王国的女孩更是看重处子的第一次，只是真的失身给这个大男孩之后，千代子不知道自己还会不会继续坚持日本女人的极端思维：宁肯毁了自己心爱的东西也不让别的女人得到。

这个极端的爱的思维在《感官世界》里面得到了最极致的表现，女人最后勒死了心爱的男人，并且在他最坚挺的时候挥刀把他的东西割下来永久的保存起来。

时间一分一秒的在流逝，千代子这会儿应该适应了吧。大宝能感觉到美少女的美穴甬道在轻微的收缩。美少女在试探，温润刺激，奇妙的快感感觉似在催促着他，他有点控制不住地想大肆放纵。

“……还痛吗？”

大宝亲吻着她粉嫩地耳垂，他知道这种敏感挑逗。不但能转移她紧张怕痛地心灵，还能带给她小小的刺激。这个小妖精那水腻腻的下体紧凑着抽搐，让他按奈不住了。

“不……大宝，千代子好难受！”

小妖精面色绯红，好似春情荡漾一般地咬着唇，悄悄地看了他一眼，双手抱住了大男孩地腰，能感觉到她在引诱自己，大宝知道这小妖精尝到了一点甜头。看着她那娇媚羞涩却欲拒还迎的小样子，再也受不住这诱惑，渐渐地加快了速度，力道也愈发加快。

“嗯……”

酒井千代子的琼鼻里发出腻人的声音，身体内有点说不出来的异样。大男孩的动作越来越粗野，让她爽上了天，雪白的大腿一勾，媚眼如丝，散发着浓郁地欲念抱住了小坏蛋大色狼，娇喘吁吁，嘤咛声声，带着颤抖地语气哀求道，“宝哥哥，还是难受，人家还要……”

“嘿！”

大宝怎么受得了她这样直接的勾引，差点崩溃，好不容易压抑住那喷薄地感觉。这一切，他已经不想停止，舔舔美少女细汗密布的粉嫩圣女峰，双手捞起了她的肩膀，下体猛然一冲，酒井千代子幸福地两眼猛然一翻白，呻吟变成了哀号，娇躯扭动乱颤，她哪受得了这猛烈的冲击，她已刚从少女变为女人，落花初潮又怎堪这样猛烈。可是身为女人，她要迎合他，她身体上的配合极其的搭调，这美少女无师自通，每一次的迎合都很到位，激情肆意，她白皙粉嫩的胳膊环住了他的脖子，她修长美丽的大腿缠住了他地腰身，疯狂的冲撞带给她无比的愉悦刺激，她需要得到女人最大的幸福快乐，比那天晚上更多的真正高潮，她的身体乱颤，淫语滔滔，雪白娇嫩的身体在大男孩疯狂地蹂躏下一次次地达到顶峰。

遭受痛击的蜜道在痛苦的痉挛着，被粗大巨龙摩擦着饥渴多年的肉壁，在剧烈的疼痛下达到了甜美而痛苦的高潮。高贵美丽的千代子尖叫哭泣着，玉臂美腿拼命的缠绕着大宝的身体，雪白的香臀颤抖的向上挺起，努力让粗大巨龙更深的插入，来迎接更加让她颤抖兴奋的快感刺激。

高潮之中，千代子已经忍不住失态，迷乱的眼睛里面不停的流出晶莹泪水，尖叫呻吟的樱唇里面，纯洁香甜的口水也在嘴角淌下，洒落在散发着幽蓝光芒的柔软水床上面。

大宝喘息着，粗大巨龙已经深入千代子体内最深处，直插到底，整根巨龙被柔韧娇嫩的蜜道紧紧套弄吸吮着，龟头已经顶到了美少女柔软的子宫，让他剧爽无比，一时也不想动弹。

可是多年来积压的欲火，让千代子无法忍耐，美腿紧紧缠绕着大宝的身体，让他的巨龙插到玉体里面的最深处，雪臀摇动，让巨龙在体内微微的动了一下。

剧烈的快感袭来，让两个人都忍不住低低的呻吟出声。大宝低下头，用力吻在她流淌着香甜津液的樱桃小嘴上，腰部抬起，下体缓缓抽出，随即突然迅猛一击，将巨龙狠狠的插进她玉体的最深处。

粗大巨龙摩擦肉壁带来的快感，让千代子颤抖娇吟，眼角又忍不住渗出晶莹泪水，幸福的颤抖哭泣着，娇臀上抬，迎合着大宝的抽插。

大宝的腰部动作渐渐加快，粗大巨龙在嫩穴中用力的抽插着，速度越来越快，渐渐变得如同狂风暴雨般，狠命的干着身下的绝色美女，尽情享受着娇嫩蜜道吸吮套弄巨龙的强烈快感。

高贵美丽的千代子被比她大上一岁的中国少年压在身下，进行暴风骤雨般的狂烈奸淫。粗大的巨龙飞速的在美穴中抽插着，如超级模特儿般雪白性感的娇躯被大宝的胯部狠撞在嫩穴、香臀上面，娇躯被撞击得不停的摇晃颤抖，娇弱的呻吟尖叫声从美妙的樱唇中发出。

千代子剧烈的颤抖着，整个人就像暴风雨中的小舟，在一波波的快感刺激下无法承受，只能哭泣娇吟，灵魂彷佛都要在这粗暴奸淫之下，飞到天上去。……喘息，呻吟，水床剧烈的晃动，大白天掀起欲海狂涛，这对少男少女在最后的疯狂中同时攀上颠峰，歇嘶底里的狂热，喷薄……

这边在疯狂地做爱，而完全忘记了身边还有一个情欲大起的美少女在苦苦煎熬。酒井雅婕早就能动弹了，可是妹妹那放荡的浪叫淫声和大男孩野蛮粗重的喘息足以让她浑身软瘫，酒井千代子在享受着人生第一次，她又何尝不是在受到心灵的冲击，那灼热滚烫的刚硬之物好象就插进了她最最滑腻敏感的地方，在冲击、在擦拭、在给予那美妙无比的刺激。不管怎么说，那天晚上即使是“樱花艳舞”幻觉，但是却也给她带来了前所未有的疯狂和快乐，此时此刻活生生的激情戏就在她身旁上演，她有怎么能够熟视无睹无动于衷呢？更何况还是与她有着心灵感应身体感应的孪生妹妹呢！

酒井千代子的痛她也能感受得到，可是感觉得最多的却是妹妹那沉溺在幸福之中，那一声充满了痛苦与快乐的幸福嘶叫，也触发了她的心灵，如果不是自己使劲地捂住了嘴巴，夹紧了双腿，恐怕会让这个小坏蛋听到两个亢奋的呻吟吧！坏死了，欺负了妹妹，就不知道这样也是在欺负我吗？

挛生姐妹花，一炮两呻吟。一龙戏双凤，身心俱感应。

大宝现在还不知道，他这一炮两响，把这两朵娇嫩鲜艳的姐妹花都给征服了。

春色弥漫，暴雨骤停，只有那声声满足的呻吟和粗重的鼻音交织成一副旖旎香艳的画卷，大男孩的手轻轻地抚摩着美少女细腻润滑的身体，千代子睁开水汪汪，雾气朦胧的眼睛痴迷地看着他，初承云雨过后，那娇嫩粉红的身体上香汗淋漓，幸福的她沉溺在爱人细心呵护中，撒娇地嘟起小嘴，接受了大男孩暴风雨一般袭来的狂吻。

“呜……不要！”

感觉到大男孩想要撒退，小女人焦急地双腿一勾，雪白修长的美腿死死地夹住了大男孩的腰，她柔软的身体顶住大男孩地下身，媚眼如丝地娇声道，“老公，千代子还饿！”

大宝一阵哆嗦，激动地抱住她亲了起来，两人舌头纠缠在一起，湿腻地热吻起来。

“这死丫头，想害死我吗？饿了就下去吃面，别让这色狼再吃了！呜呜。坏千代子，你还把不把我这姐姐放在眼里，坏死了，坏死了！”

酒井雅婕又感觉到了那种铺天盖地而来的刺激。让她全身都陷入了在了情欲蔓延却无法遏止那渴望的状态里，身边就是一对忘情投入在欲海洋里的少男少女，他们在放肆地享受对方的身体，他们在疯狂地享受这最美的运动，而自已却只能用手……

酒井雅婕几乎要哭了，嘴巴里咬着一只芊芊玉手，颤抖地伸出手摸向了自己娇挺白嫩的椒乳，奶头好涨，好涨，涨得好难受。小坏蛋的嘴一定很能咬的，酒井千代子就被咬得好舒服的样子。真的吗？使劲地捏起了勃起涨硬的樱桃，酒井雅婕羞红着脸，不敢发出那羞人的呻吟，真的很舒服呢，可是为什么自己的手那么没力气，还是涨，呜呜……用牙齿咬一定很爽……她知道那天晚上小坏蛋的确咬啮吮吸得她玉体酥软浑身无力心神迷醉死去活来的……

酒井雅婕的芊芊玉手渐渐地解开了衣扣伸了进去，很轻很轻地搓揉自己的圣女峰，娇嫩肥美，绵软如面的圣女峰是自己神圣的领地。可是它却不光是自己一人触碰过，在那天晚上夜总会里，这个小坏蛋就大占自己的便宜，他的手好用力的，好粗糙，抚摩揉搓得人家直想哭，可是也让自己感受了一次异样的刺激，那手指插进自己的娇嫩的臀缝里肆意搓揉，雪白的身体被他摸遍了，这是自己第一次被大男孩摸，还是在那样一种环境下。

恨他，恨不得吃肉喝血地杀了他，可是为什么当他进入她们的家里，却没有了那种恨，只有怨，幽怨，看着他和妹妹调笑亲热翻云覆雨，自己就莫名的失落。是因为妹妹吧，因为妹妹喜欢他，自己的心也一样系到了他身上，难怪婶婶告诉自己，姐妹花最容易同时爱上一个大男孩，两女伺一夫是很常见的事，自己觉得很荒唐，可是事实呢，自己为什么对这个小坏蛋也有了好感……

妹妹千代子的呻吟声越来越大，他的呼吸也越来越粗重，笨蛋千代子，你今天才破身，怎么就欲求不满，明天看你怎么办？真实的破身比那天晚上幻觉的破身真的有那么爽吗？

酒井雅婕的手指已经伸进了下面的蕾丝性感内裤里，终究还是不敢再摸下去，她知道这样下去会让自己迷失，可是现在活色生香的画面就在自己身边，自己的妹妹和大男孩在做那些羞人的事，为什么自己就不能看看，听着声音真的好难受。

第428章 节 日本姐妹（四）

咬了咬薄唇，酒井雅婕眼睛紧闭，颤抖地蜷缩着身体偷偷地转过身，悄悄地睁开眼，忽地一下，满脸通红，两个沉溺在欲海情洋中的少男少女早已赤裸裸地抱在一起疯狂蠕动，妹妹千代子雪白的身体上香汗淋漓，美目凄迷，小嘴不断地发出阵阵让人火热的呻吟，而大男孩那结实强壮的身体上同样是大汗淋漓，肌肉横涨的屁股在卖力地推动，一下又一下狠狠地冲击着，带着丝丝抽水一般令人面红耳赤的皮肉拍击声……

他真的好强壮，不知道为什么，酒井雅婕不由自主地想到那天晚上被他这样压在身下，即使是“樱花艳舞”的幻觉之中，可是除了没有真正破身之外，其他都是实实在在的亲吻抚摩舔弄揉搓，即使是在美穴甬道外面股间大力抽插，自己却也象妹妹一样不堪入目的呻吟娇喘，索欲无度。

此时此刻，她渐渐地被这样精彩香艳的场面给吸引了，她咬着唇，潮红满面，呼吸急促，身体里的反应越来越强烈，越来越让她有一种挥之不去的欲望在折磨着她，眼睛里只有那雪白娇躯蠕动的身影，还有那健壮强硕的身体上那粒粒汗滴，他真的很努力地在做，很投入，妹妹一定美上了天。

“不……不……呜……老公……千代子不行……不行了！”

随着酒井千代子歇斯底里地一句呻吟，酒井雅婕的身体也是一紧，一股无法抑制的欲念猛然喷发，瞬间喷涌而出的爱液将她的下体渗湿，她无力地呻吟一声，压抑不住这样的快感，酒井雅婕竟然也呼唤了一声。

大宝耳朵一动，转过脸对着面如红潮的酒井雅婕一笑，促狭地伸出手在己经晕过去的酒井千代子身上一摸，捏住她那粉嫩的奶头轻轻搓揉起来，看着娇喘不已的这个挛生姐姐酒井雅婕下意识地摸住了酥胸轻轻呻吟，眉头一挑，一股欲念浮上了心头。她怎么也动情了，难道这就是所谓的姐妹同心，想到这里，依然坚挺的下身在酒井千代子那湿漉漉的下身来回抽动了几下，立刻就看见酒井雅婕死闭着眼，紧咬住唇夹紧了双腿，不安地扭动起来。

简直是太不可思议了。大宝舔舔残留着美少女粉香的嘴唇，慢慢地脱离了酒井千代子的身体，悄悄地爬过一步，静静地看着这个与自己才结合的美少女千代子孪生姐妹的美姐儿，长长眼睫毛，紧闭的双眼，那天晚上并没有注意两人长得像不像，此时看来姐妹俩虽然孪生姐妹，却并不是一模一样，还是第一印象先入为主，感觉姐姐酒井雅婕比较清纯端庄，妹妹酒井千代子反而比较性感火辣。

虽然酒井雅婕的椒乳比不上酒井千代子的巨乳丰硕，可是她的胴体却比酒井千代子更加白皙匀称好像是熟透的水蜜桃似的，大宝还未褪去的欲念又一次袭来。

他下意识地伸出手，抚摩着她的脸蛋，火烫、散发着灼热的娇嫩脸蛋猛然一抽，酒井雅婕惊恐地睁开了眼，两人脸贴着脸，彼此都能感受对方那急促的呼吸和身体热度，美少女身体的幽香，大男孩身上强烈的气息，都在这瞬间传递给了对方。

“雅婕老婆，醒了吗？”

大男孩温柔地问道，手指在自己粉嫩滑腻的脸蛋上滑动，酒井雅婕心神一颤，赶紧闭上了眼，天哪，尴尬与羞意令她有了无地自容的感觉，她此刻不敢乱动，怦怦心跳的声音就连她自己都听得很清楚，好羞，羞得她快要窒息，鼻息间嗅到他浓烈的男子汉阳刚气息，身体上感觉到那刺激的接触，她只觉浑身无力，她的小手下意识的推拒他的胸膛，她想挣扎，只是她的力量实在太小，根本无法震撼到他。

“呜……你想干吗？小坏蛋！别碰我！”

“嘿！为什么不能碰呢？别忘了那天晚上我们可是有过合体之缘，而且最后你还说过你的第一次给了我你爱我的哦！既然你们真正合体，今天就要兑现诺言哦！”

大宝一把抓住她的双手，俯下身，贴在她脸旁笑嘻嘻地道，“那天晚上是你间接欺骗害了我，今天又是你差点谋杀亲夫，所以我现在不过想惩罚一下你而已哦！”

两人的身体贴得很紧，姿势很暖昧，大男孩嘴唇上那股淡淡的烟味和残留着的千代子的粉香悠悠地传到酒井雅婕的鼻子里，他那充满魔力的磁性嗓音就在自己耳边回荡。酒井雅婕觉得自己快要窒息了，下意识地想要推开他，因为自已能感觉到胸前两粒勃起的樱桃总在不经意间磨蹭到他那汗渍渍的胸膛上，大男孩身体的热度顺着敏感的樱桃刺激得她羞愧欲哭。

“你放开我！不要啊！”

强烈的身体摩擦让她有种微妙的情欲涌动，酒井雅婕能感觉到大男孩那粗重的呼吸喷在自己脸上，热热的，痒痒的，撩拨着自己的春心，不行了，身体好热，呜……美少女使劲地挣扎一下，尽管微弱的力量根本无法撼动大男孩半分，可是她还是要挣扎一下，用行动表示自己的不满。

力量很小，能感觉到她微妙的嗔怒，大宝没有放开手她有点迷乱，酒井雅婕急促心慌的气息甜蜜芬芳，身体上亲密的接触感觉奇妙，她胸前的饱满柔软撩拨着他，无法控制地诱惑，他地手搭向了她地柔软腰身，身体迫住了她，暖昧地接触更加紧密。

“为什么要放开你？难道欺骗了我，还差点杀了我，就不要付出点代价吗？”

大宝嬉皮笑脸地坏笑道，嘴唇贴在酒井雅婕脸上慢慢地吻过，香，喷香。带着丝丝粉腻诱人地香气，湿润的嘴唇摩挲着她那凝脂白玉一般细腻的肌肤，享受着她那火热面腮带来地情趣。

“你凭什么惩罚……呜，我又没欠你！”

酒井雅婕被挑逗着，很难受，泪眼汪汪地抵抗着。大宝不做任何解释，下巴顶住她的脸，慢慢地亲吻摩挲。

“不要……呜……好痒，你有胡子！”

酒井雅婕感觉到脸上痒痒的，热气喷在面上，好让她害臊。可是身体却不听使唤地发出春意涌动的信号，好羞人的，妹妹还在旁边，你这死妮子，为什么那么色？

大宝只觉得胸口上挤压着两团绵软饱满，好刺激的感觉，大宝松开了手，欲火膨胀的他伸出魔爪，从腰上慢慢地移到了她臀下，酒井雅婕却机警地一夹，脸色哀怨地看着他，欲哭无泪。

酒井雅婕比起妹妹酒井千代子来说，更具有一种清纯娇羞的味道，可是眼波流转间，总是飘溢着一丝诱人的羞意，成熟性感的身材更有女人味，大宝此刻已被欲火焚烧了理智，右腿慢慢地挤进了美少女酒井雅婕双腿间，尽管她夹得很紧，可是瘫软的身体却怎么能敌得过这头蛮牛，轻易地，大宝就分开了她的腿，身体就顺势压到了她身上，那股丰满娇嫩的感觉更甚，微微地一拨，他的手就抽了出来，抚着美少女酒井雅婕圣女峰的两侧，暖昧地地低下头，想要亲吻她那粉腻的脸。

酒井雅婕死死地夹住他的手脚，可是却躲不过他凑来地脸，只能偏过头，死死地抿住嘴唇，大宝一笑，这下更好，舌头一卷，含住了她的耳朵，粉腻圆润的耳垂被他含在嘴里轻轻咬动，舌头哈着热气伸进她的耳洞里细细撩拨，女人呜吟一声，感觉到耳垂痒痒的传来一股刺激，好坏，不要亲这样。

雪白的脖侧成了大男孩嘴唇肆意亲吻的战场，亲着她粉香扑鼻的脖子，大宝埋下头，慢慢地移动到了她那黑色丝衣的上面，在细腻润滑的胸脯前贪婪地擦拭。

“不要……”

渐渐地感觉到身体已经受不了他的挑逗，酒井雅婕无力地呻吟一声。

“不要什么？”

大宝笑笑，牙齿咬住那她那有点松散的丝衣往下拉。美少女更为羞涩，两腿已经有些麻木地扭怩一下，大男孩趁虚而入，右腿继续深入了一点进去。

坏人，色狼，明知故问。

酒井雅婕红得一张脸都快渗出了血，红艳艳的异常美丽。有些呼吸急促地气呼呼道：“你就不怕我妹妹知道吗？”

她的头刚转过来，眼前一黑，大宝可不会放过这样好的机会，压在她腋下的手朝前一撑，身体贴着她绵软的胸脯一滑，嘴唇吻住了她的嘴。

“呜……呜……”

酒井雅婕慌乱的想要别过头呵斥娇吟之声刚发出就没了声音，被堵住了，她感觉到嘴唇上的湿热，这家伙太过分了，不但轻薄了自己的胸脯，还要强占人家的嘴，霸道、野蛮……

可是下面的热力已经勾起了她压抑不住的欲望。此时柔唇又被他占据，不要……酒井雅婕在挣扎，心里排斥地唤着，但她的滑腻小香舌却情不自禁的迎接着他巧舌的撩拨，熟悉的感觉，比那天晚上更加火热的湿吻，直接刺激了她那蠢蠢欲动的情欲，她的热情瞬间被点燃，娇躯扭动，下身的紧贴摩挲带给她阵阵心颤的快感，她的手情不自禁的搂向了他的腰身……

意乱情迷的酒井雅婕显然是一个容易被挑逗出情欲的女孩，她的肌肤很敏感，情欲很旺盛，这是她发育比妹妹成熟性感的征兆。她的小香舌灵巧地与他周旋。她热情地回应着他的挑逗。未经人事的她越是羞羞怯怯，越是感觉强烈，越是触觉敏感，身体接触地刺激让她情难自禁地呻吟出声，她的原始欲望被引爆。她柔软身子剧烈的扭动、摩挲，只有这下意识的原始动作才能带给她如潮快感，无法抵御的刺激让她渐渐地松开了双腿，大宝很轻易地挤了进去，双手一松，顺势抱住了她那羊脂白玉一般的娇躯。

此时不需要任何语言来掩饰两人那澎湃的欲望，大宝的手摸住了她那浑圆翘挺的香臀，放肆地搓揉着她那嫩嫩的臀肉。即使隔着一层薄薄的裤子，都能感受她玉体此刻的炙热，他知道，自己再次成功地挑逗了美少女的情欲。

第429章 节 姐妹花开（一）

大宝的手指勾开她裤子地松紧带顺着滑进了酒井雅婕的俏臀里，立即感受到了那蕾丝小裤的细微磨蹭，她的屁股很圆，弹性十足，滑不溜手的肌肤好似抹过一层粉，大宝老练地吻着她，一边贪婪地吸着她满口香腻的津液，一边放肆地勾进了她的臀缝里。

“呜……”

美少女酒井雅婕身体剧烈地颤抖一下，反应激烈地扭动起身体，强忍着那滔天欲望，带着丝哀怨地娇喘吁吁嘤咛声声道，“求你……不要这样！我……我不要！”

大宝可不愿意再失去这样姐妹双飞的机会，有点霸道地搂紧了她，狠亲了一口，尽管她还在试图反抗。

“雅婕，哥喜欢你，想疼你，把你真正交给我好吗？我会象对千代子那样疼你爱你的！”

花言巧语，这绝对是花言巧语，油嘴滑舌，酒井雅婕哀怨地嗔怒一下，别以为我知道，这些天的侦查偷窥，我们都知道，你喜欢的姐姐妹妹可多了，能疼过来吗？想是这样想，她却悄悄地挪移了一下翘挺的香臀，体位恰好能让大男孩的手指滑入一些，可是却不能全部给他。

“你刚刚不是在偷看我疼爱千代子吗？现在我来真正占有你疼爱你。”

大男孩忽然狡黠地笑道，趁着她微楞后巨窘的瞬间，手指滑了俏臀里，刺激了她那本来就已经压抑不住的欲望。小坏蛋，大色狼，原来他知道自己在偷看，他故意引诱人家的，想到这里，酒井雅婕面如火烧。

“你这是猥亵！”

酒井雅婕为自己想到这样一个词而高兴，她能感觉到大男孩硬滑下的手一顿。哼哼。你这个小坏蛋大色鬼，难道这样还不能让你停下么？

“不！”

大男孩坏笑道，“准确地说这是爱抚。不过，你们日本喜欢叫猥亵啊凌辱啊中出啊什么的吧！”

两人的声音都很低沉，都在压抑，生怕一边的酒井千代子听见，她己经被那疯涌而来的欲望吞噬了，激情褪去后的疲倦让她甜甜地进入了梦乡里，不过她那微微扭怩的身体和那粗重的娇喘，还在告诉酒井雅婕自己的存在。

“千代子刚才说希望你也能有这样的幸福快乐！”

大男孩俯在她耳边，轻咬她的耳垂道，“真正的第一次绝对比那天晚上幻觉更爽更舒服哦！”

怎么可能？一定是在撒谎。酒井雅婕有点生气了，可是大男孩却又道：“她希望姐姐和她一样幸福，所以我也要给你这样的幸福！真正地得到你们姐妹俩的第一次哦！”

这是狡辩，这是魔鬼的换取灵魂的巧克力。酒井雅婕扭怩了一下身体，这样对大男孩说道，可是她那春情如潮的身体却出卖了自己。幸福？自已的幸福会是这个中国大男孩吗？

“会的！”

大男孩似乎听见了她的心声，很温柔地说道，动作却不停止，慢慢她撩拨起来，酒井雅婕不再回答，她也回答不了，因为她都不知道自己究竞是不是喜欢他。可是内心却早已接受了他的轻薄。姐妹同心，其实她的心早系在了这个大男孩身上。于是他更放肆地享受着她的身体。

痴醉在这从未有过的刺激之中，酒井雅婕扭怩着身体，下意识地迎合着大男孩的动作微微地侧过身，好让他的手指轻易地插入，好痒的，大男孩老练的挑逗又岂是初尝情欲的她能抗拒的，疯狂地沉溺在这无比刺激的抚摩中。

大男孩感觉到下体的膨胀，胸前挤着娇挺圆润酥胸的美少女，大男孩天性对圣女峰的痴念让他终于忍不住将手从小裤头里抽出，摸向了那柔软圆润坚挺滑腻的圣女峰。

“不要……”

酒井雅婕颤抖地发出一丝好象窒息一般的呻吟，抱住他的手却没有一丝抗拒的意思，这更加让大男孩放肆，手指从衣扣中撩过，左右勾挖着那对喷香的椒乳酥胸，如脂般滑腻的圣女峰散发着淡淡幽香……

似乎也被这香艳刺激的场面吸引，原本阴瞳在乌云中的太阳也悄悄地伸出头，散发出激情的阳光，为这对痴迷男女洒上一层浪漫的色彩。

酒井雅婕的衣裤很大宝轻易地被撩开了，透过窗外的阳光，她那雪白耀眼的胴体散发着一丝诱人地光晕，偏爱橘黄色的她，此刻一件性感撩人的橘黄色小丝罩裹住了那对喷薄欲出的豪乳。半透明的丝罩上缕着一朵娇艳的玫瑰，隐约可见那鲜红的樱桃犹如花蕾一般点缀其中，好性感，好妩媚，大男孩禁不住急色地用手指在深深的乳沟里一划，顿时一股滑腻地压迫顺着手指袭来，好娇挺，好白嫩。手指被紧紧地夹住，每一下抠挖都会带来一阵销魂的香艳感觉。

“好滑，好嫩！”

大男孩禁不住赞美一句，手指抽出在鼻子上一嗅，奶香直逼心腑，让人亢奋无比。

酒井雅婕身体哆嗦着，大男孩的魔手在自己娇嫩的身体上肆意轻薄，让她娇嗔不已，可是却舍不得他离去，他的身体好强壮，他的色手好粗大，摸着自己娇嫩细腻的肌肤，带来一股股电流般的刺激。她陶醉了，陶醉在大男孩细腻而又娴熟的挑逗情趣中不可自拔。媚眼如丝，水汪汪的眼睛里好似带着一层薄雾，她娇喘着，阵阵兰花一般迷人的香气从她身体里散发出来，勾引着大男孩，也催情着自己。

大男孩己经不满足用手来抚摩她那娇嫩的玉兔，饱满、结实、挺翘、嫩滑，舒爽至极的椒乳酥胸在前，又怎能不好好把玩一下。

他的手怎么比那天晚上还要贼滑娴熟电力十足，自己的丝罩什么时候被他解开了，好羞人哟。可是还没等她有所反抗，大男孩地舌头就舔到了自己嫩嫩的花蕾上，包含情意，深情无比，带着娇宠，带着痴念，不断地咬，舔，吸，销蚀的唇轻轻包裹住那绽放的花蕾，一抿一放，另一只色色的手却仍不肯放过她，捏住另一边圣女峰轻轻搓揉，那种销魂的涨痛感，让她又一次迷失了，推向大男孩手臂的小手也变成攀附在他肩上，任由他轻薄，任由他玩弄。

大宝边亲边呼吸着她的体香，这酒井雅婕子雪白的身体不但滑润而且香气浓郁，带着丝催情的气息，不断催促他前进。雨点般的吻从上至下，从高耸的山峰到平坦的小腹，最后却到了那最最神秘，最最迷人的东西。

不行，这里不行，美少女在做最后的抵抗，无力的手推搪着大男孩结实的胸膛。

“雅婕宝贝儿，怎么了？”

大男孩贪婪地伸出舌头在她那平坦的小腹上舔了一下，身体动了动，减轻了一下她的压力，美少女立即感觉到了那种失落，情不自禁地呻吟一声，双腿高高抬起又放下，她还在做最后的挣扎。可是大男孩那充满了爱意的呢称却让她差点崩溃，好……好让人幸福的称呼。

“大宝，不行……”

她拉住了自己的小裤头，羞得满脸通红，这个坏蛋的手好快，难怪身手那么好，人家怎么就不知道他什么时候拉开了自己的拉链，裤子都被他拉到了屁股下，那条性感销魂的橘黄色蕾丝小裤，那条仅仅勒过花缝的小裤，除了勉强能罩住那最羞人的东西，其余的完全暴露在了他眼前。呜，好色的眼睛，怎么盯着人家这地方不放。

丁字裤。

大宝两眼放光地看着这让人血脉喷张的小裤头，好性感，好香艳，两辫雪白的臀片高高地垫起，将她那神秘的花谷完全暴露出来，一丝诱人的黄色小线头覆盖住那神秘的黝黑花谷，如果不是那绣着的一只蝴蝶……

大男孩的手很利索地拉住了那根绕过美少女臀部的丝纱，酒井雅婕咬着牙，无声地反抗，这是她最后的底线了，不能这样轻易地便宜了他。她又为自己刚才的投入感到羞耻，自己应该再矜持一点的。

“大宝，不要了，我妹妹还在这里，让她看见了，我以后还怎么做人？”

她在无力地辩驳。

“她不会反对的。雅婕宝贝儿，你的身体好香，这里更香，我想闻一下！”

大男孩的话让她很窘迫，也很满足，自己的身体当然香了，闻一下还是可以的。啊——大男孩的嘴早已在她胡思乱想的瞬间贴到了她那蝴蝶花绣上，好痒，小坏蛋才十八岁就有胡子了，短短的好扎人，呜，不说只是闻一下吗？怎么咬住人家的裤头还往下拉，她的手下意识地想要拉住，可是双手哪里来的气力，只能是徒劳无功地耷拉在他的肩上，姿势反而更加羞人，她却连缩回手的力气都没有了。只有那终于无法压抑住的呻吟从鼻子中哼出，充满了旖旎春意回荡而起，她的矜持早巳不知去向，她那性感娇艳的身体只有沉溺在欲海中的那种舒畅。

翘挺的美臀被轻轻地抬起，感觉到那性感的小裤头被他拉扯到了大腿根部，他的唇贴住自己粉嫩大腿的内侧，在擦拭，在挑逗，在撩拨。那根要命的手指己经绕过自己的俏臀，从中一滑，顺着臀沟溜进了那早己情欲大盛，春潮泛滥的美穴幽谷。

“哦——”

酒井雅婕动情地颤抖了一下身体，那紧凑滑腻的花谷好似黑洞一般猛然将大男孩的手指吸入……

带着欢愉的呻吟，浑身酸软的美少女仿似一滩绵软的面团融化在了大男孩老练的调情手法里。看着大男孩从自己体下拉出一丝亮晶晶的透明黏液抹在自己雪白的肚皮上，她就一阵躁热，自己怎么就那么不堪挑逗呢？

不行，一定要守住这最后的一道防线。

酒井雅婕试图重新夹紧大腿，可是大男孩似乎知道她还要做最后的挣扎，身体朝前一斜，挤在了她的双腿间，双手不断地抚摩着她那雪白滑嫩的大腿，她能看见他那血脉喷张面目狰狞的巨龙在高高翘起，朝着自己示威一般地颤动。好大，好黑，好粗，这东西能塞进去吗？会死人的。酒井千代子怎么能忍受得了呢？要死了。

第430章 节 姐妹花开（二）

想到这里，酒井雅婕更加拼命地想要合拢双腿，却无奈地发现，这根本只是一种妄想而已。体内那欲火却愈发地燃烧旺盛，慢慢地泯灭她的抵抗。无奈地，她选择了放弃，任由大男孩扳开了她的一条腿，感觉到那沉重的身体压了过来，那狰狞可怕的东西在自己娇嫩的地方一点一点地磨蹭。

“雅婕，成为我的女人吧！命中注定你就是我轩辕大宝的女人！”

大男孩魔鬼一般的声音在耳边响起，酒井雅婕脸色绯红，紧咬薄唇不答应，日本女人很信佛也很信命的，玉体却微微地左侧一点，大男孩拉住自己双腿上的裤头一拔而下，性感的小丝裤悬吊在右腿脚踝上，大男孩的手包住了它。

“好香的雅婕，好香的日本美少女啊！”

大宝左手握住缩成一小团的丝裤，右手还拿着那条特大罩杯的丝兜，那丝丝处女芬芳残留飘溢，让大男孩贪婪地捧起凑在了鼻子下用力地嗅吸。这更让她羞得几欲一头钻进地缝里。

“还给我，还给我……”

美少女酒井雅婕在撒娇，伸出手想要抢回属于自己最贴身的闺房私密物，可是却浑然不知自己已经上了大男孩的贼船，他要的就是让她心胸敞开，有时候这是必要的调节剂，这一次就很成功。酒井雅婕撒娇不依着扭怩着，终于是让她一把抢到了贴身的小衣物，双手紧紧地抓住它们塞在美白娇嫩的酥胸上。美玉埋香，撅着粉嘟嘟的小嘴，两颊嫣红，笑意唇生，美眸中秋波烟水荡漾，似有风情万种。娇媚美艳的脸蛋透露着浓浓情欲，尤物移人，千娇百媚地凝视着他。

“雅婕宝贝儿，乖，给宝哥哥哦！”

大宝口舌干涸，眼前的酒井雅婕正是由于先入为主的清纯娴雅，在动情的时候反而更显得性感迷人，太娇艳，太妩媚了，这样地眼神足以迷乱任何男人的心智，若是说在容貌上与酒井千代子相差无几的她先前还给自己一种幻觉，那么此刻的她已经完全与酒井千代子的媚态分别开了，她的清纯，她的秀美都告诉自己。她是一个天生尤物，只有挑逗撩拨之后才会从骨子里散发出让人窒息的妩媚风情。

“不！就是不给。这是人家的。”

还是在撒娇，她已经喜欢上了这样被大男孩哀求的感觉，好温柔。好满足。看着他想要自己的贴身小衣，心里就一阵小鹿般的跳动，她知道他喜欢自己的贴身小衣，那更代表他喜欢自己，想给他，可是却不能这样便宜了他，呜，人家的衣服上可残留着美少女自己的香味，想要，就看你怎么哄我了。

看着酒井雅婕那春意荡漾的幸福笑颜。大宝就知道这美少女已经放开心扉地接受了自己，那还等什么，再等下去，自己就要涨爆了，这个美少女地身体简直有着致命的因素。

“雅婕宝贝儿！”

大宝的手伸了过去，酒井雅婕赶紧抓紧了橘黄色的小衣，此时在自己手里地小衣，似乎喷香诱人，这是自己的。想要过去没那么简单，可是大男孩的脸色有些痛苦，这让她有点犹豫了，心里却更加高兴，难道他因为没得到它而沮丧吗？那自己给还是不给呢？

大男孩的身体压了下来，鼻子凑在她紧缩在胸前的手上，贪婪地嗅着她的芬芳，头磨蹭几下，舌头舔在她手背上，看着她那娇羞的脸，深情地揽住她的腰，这一次，美少女撅着小嘴，屁股扭扭，让他得心应手地抱住了。

“我怕你们姐妹俩回去日本，我想要来珍藏，一辈子都要嗅着它！”

大男孩的巨龙已经顶住了她的下身，酒井雅婕只觉得有点涨，猛然袭来一阵虚空失落地感觉，很不自然地扭扭屁股，让那东西一点点地撑开自己娇嫩的沟壑幽谷。

“呜……你说只要这些的，我给你，但不许你进去！”

美少女的话不象是拒绝，更象是鼓励，蕾丝性感内裤已经用来遮住了他的脸，她怕他看见自己的羞红脸腮。是的，她接受了。

“雅婕宝贝儿！”

大男孩的呼唤让她娇羞无比，迷离的媚眼望向了在一边酣睡的妹妹，回过头，哀怨地看着他。他知道，她还在担心妹子发现。不过内心已经同意了自己的深入。还用说什么，大宝有点霸道地抱住她的雪臀，灼热的眼神扫视着她娇嫩的身体，贪婪的抚摩着她滑腻娇嫩的臀肉，用行动来告诉她自己的决心。

酒井雅婕也沉溺了，身体很热，散发着丝丝催情的幽香弥漫开来，眼晴微闭，薄唇颤抖，火烫的情欲终于也让她放开了心扉，白皙小手握在了大男孩强壮的手臂上，脑子一片混沌，要变成他的女人了么？姐妹共伺一夫，他能给自己幸福吗？妹妹的娇喘依然沉重，声声让人血脉迸涨的呻吟还环绕在她脑海里，那鱼水交欢时的香艳场景还弥留在她印象中，妹妹好快乐啊，一定很美，可是心灵相通时那刻骨铭心的痛楚又让她胆怯无比。

“你……我……大宝，不进去行吗？”

酒井雅婕还想中途退出，她还是怕，处子之身的渴望而恐惧。

“已经进去了啊！”

大色狼坏笑着，坚挺的狰狞凑近了一点，她能感受那火烫灼热的欲望。

“……那……那你轻点！”

酒井雅婕试探地扭动了一下雪白的香臀，这样的姿势很让她羞涩。

大宝以肘撑床，双手齐伸，在酒井雅婕乳上轻拿缓揉，逗得这怀春处子又是一阵娇吟，光用双腿便分开了酒井雅婕玉腿，甚至不用手扶持，硬挺的巨龙无须引导，已逆流而上，缓缓探向酒井雅婕湿润的幽谷；那火热的刺激不住灼烫着酒井雅婕的玉腿，灼得酒井雅婕愈发难以拒绝体内情欲强烈的渴望，玉腿根处竟已轻触那正寻幽探胜的巨龙，享受他的火烫阳刚。

“不会很痛的，不信你问问千代子！”

大男孩痴迷地摸着她的椒乳酥胸，撩拨着她嫣红的两点，身体在逐渐下沉。

“不……还是不行，我怕～～！”

感觉到那粗大，灼热如烧红烙铁一般的狰狞撑开自己的下身，美少女酒井雅婕雪白的右腿一勾，身体扭动了一下好让那家伙快点进来，空虚寂寞的滋味真地很难忍受，可是她却依然娇嗲地撒娇道。

大宝只觉得涨痛难忍的感觉猛然一下缩进了一个湿润、滑腻的花丛中。美少女撒娇的忸怩更让他刺激之至，有了情调才有淋漓尽致的高潮，终于是让他等到了这个结果，美少女那早已泛滥的地方告诉他，对于自己已经是完全地接受，这个时候就是老天爷来了也阻止不了自己了。

“爱我吗？说爱我！”

大男孩还在挑逗，他需要美少女达到最完美的境界。

“不爱……才怪……呜，不要再弄人家了，好痒，好哥哥，亲哥哥，雅婕爱你！”

美少女动情地抱住他，下体忽然充满的欲望。

“雅婕宝贝儿……忍着些……”

大宝微微用力，巨龙头已在酒井雅婕幽谷湿润的勾引上探了进去，眼见酒井雅婕终究是处子破瓜，这头一回的痛苦怕是难耐，是以刚入一点便即止步，改以嘴在酒井雅婕敏感耸挺的香峰来回吻啜舔吸，大展口舌淫技，还一边哄着泪珠直流的她，“只进去一点而已……我会……会体贴雅婕宝贝儿的处女之苦……会慢慢来……雅婕别紧张……稍稍放松一下……等痛过之后……就会爽歪歪了……”

虽说大宝没有一口气深进，但他的巨龙着实不小，那头处更形巨大凶恶；才只是头儿进去，已撑得酒井雅婕痛楚难当，若非她方才已被逗得欲火如焚，幽谷之中蜜液泛流，不住润着正被侵犯的部分，那濡湿令插入的动作方便许多，怕光这动作都撑不住。

可惜酒井雅婕不知道，自己现在这柳眉微蹙、轻咬贝齿，又似痛苦又似甜蜜的模样，在正为她破瓜的大宝看来，是多么的娇美可人；若换了别的男人为她破身，怕光这令人心醉的神情，已足够将憋在心头的火气出得一干二净。大宝高中的时候也看过几个日本的片子，里面的男人不光长得猥琐不堪，那东西也是又小又丑根本拿不出门。

欣赏着酒井雅婕似痛似快的表情，感觉她在自己怀中娇羞柔弱的颤抖，大宝只觉心中充得满满的；光只是这种感觉，已足够将美少女之前心中的紧张、惧意都扫得一点不剩。他一面吻着酒井雅婕那微带冰凉却是甜蜜娇嫩的唇，一面缓缓运动巨龙，若不可见地慢慢开始插入，双手不知何时已转到了酒井雅婕臀后，轻轻地控住了他的腰臀，不让这日本美少女有任何逃脱的空间。

反正已被插入了，又哪里逃得了呢？酒井雅婕虽也感觉得到大宝双手的小动作，只现在的酒井雅婕也无力逃脱了；她轻咬银牙，一边忍着那火辣辣的痛楚，一边却也渐渐感觉到，在痛楚当中有丝奇异的感觉愈来愈清晰、愈来愈强烈，那感觉与痛苦混合后变得如此奇异，她甚至没有办法去形容身上的感觉究竟如何。

让她的嗲叫接二连三地变成一声声痛苦地哀号，大男孩在她最动情的时刻猛然冲破了阻碍。

轻柔徐缓地在酒井雅婕的幽谷中顶动着，大宝强忍着放怀冲刺的冲动；胯下的可不是已习于此道的女人，而是初尝此味的美少女，破瓜事关重大，可不能有所错失。他一边观察着酒井雅婕娇躯的反应，一边调整着插入的力道和深浅，慢慢地享用着酒井雅婕那迷人的窄紧肉感，还有那幽谷甜蜜深刻的吸吮，大宝不得不赞这日本美少女的奇妙，虽说酒井雅婕还是初次承欢，可幽谷的反应已如此甜美，光是忍着冲动，已令他心痒难搔。

没有想象中那样的痛苦，短暂的撕裂之苦立刻就被那销魂一般的嗜骨噬肌般的快乐替代。经验丰富的大宝怎么不知道这点，更加凶猛地冲击。更加放肆地夺取。美少女的呻吟变成糜烂地浪叫，旖旎香艳的春曲委婉动听，骤风暴雨一般狂野带着瑟瑟颤抖的音调回荡。

第431章 节 樱花纹身红晕

“你好坏，这是强奸！”

美少女幽怨幸福的呻吟着，香汗淋漓地身体被大男孩爱怜地抚摩着，风雨过后，酒井雅婕那媚骚入骨的个性显露了出来，很女人，很妩媚，娇艳如花。

“呼！”

大宝没有回答，依然坚挺灼热的下身还在抽动，这个酒井雅婕的玉体实在是太让人迷恋了，娇小而不失丰满，即使是这第一次，她都非常疯狂，比起昏迷的妹妹酒井千代子，她实在是令大男孩亢奋许多。

“坏死了，求你放过人家吧！”

酒井雅婕又一次被大男孩扰拨起来的欲念，丝丝呻吟从那甜腻的嗓子里飘出。

“得到你们姐妹，我会珍惜一生的。雅婕，相信我，没错的！”

大宝翻过身，两人变换了一个姿势，更加暖昧，更加淫荡，却更为有情调。美少女羞了，自己的身体骑在他腰上，什么都被这大男孩看光了，可是好好哟，他的话让自己迷醉，当然相信了，你敢对我们不好，小心这坏东西被我割下来喂狗。

“你干吗啊！人家不干！”

酒井雅婕小嘴里抗议着，那里已经很亲密地接触在一起，她已经被他地温存撩拨得很动情，小嘴里虽然下意识的抗议。心里却一万个还想要。同样的妖精味，酒井雅婕比酒井千代子更诱人，那天生媚骨更让人销魂。说是这样说，她却抓住了大男孩握向自己雪白胸脯的手，引导着他触摸自己最兴奋的地方。

“来……宝贝，屁股扭的动作大一点。”

大宝坏笑着引导着，很轻松，销魂的温润。

还是那样粗那样热……酒井雅婕脸热心跳在加快，充实刺激的快感已经侵袭到她身体的各个角落。

“啊……你……你们！”

酒井千代子是被那震动和淫霏地呻吟声震醒的，醒来的时候下意识地想要抱住自己的男朋友，入手却一片火烫滑腻，什么时候宝哥哥的肌肤这样滑滑嫩嫩的了，啧啧啧，小萝莉睁开了眼睛……

香艳旖旎的场景总是那样的今人心血沸腾，看着姐姐酒井雅婕犹如受惊小兔一般仓皇地想要从大男孩身上爬下，可是那亲密接触的地方却死死吸住不动的羞尬窘迫的模样，酒井千代子就忍俊不禁地笑出声来。

“千代子！”

酒井雅婕羞得娇嗔道，一张脸都红透了，赶紧扑下身体，将头埋在了大男孩怀里，似乎这里就是她避难的港湾一样。可是这样却将她那花露均洒的雪白美臀暴露无余，性感火热的饱满玉乳挤得大男孩几乎窒息。

妹妹的醒来是她最害臊的事，自己是姐姐耶，居然才在妹妹处子初破之际和她的男朋友好上了，而且自己现在的姿势这样淫荡，这样羞人，怎么有脸见她。

“呜……都怪你，都怪你，我恨死你了！”

酒井雅婕羞涩之余不忘狠狠地一口咬住大男孩结实的胸膛，痛得大男孩一声惨叫，下身却狠狠地一顶，顿时让她呻吟出声，无比放浪地淫呼一句。

“姐……”

酒井千代子却满脸羞红地匍匐而过，从身后抱住了她，幸福地呢喃道，“我们都是轩辕大宝的女人了！我真高兴！”

“啊——”

酒井雅婕不敢相信地捂住了嘴，她怎么相信这是真的，可是妹妹那赤裸的身体贴在了她背上，饱满的胸脯顶在自己，带来丝丝糜烂香艳的享受。妹妹就这样欣喜她接受了自己和她的男朋友一起上床吗？这是不是太淫荡……这是不是乱仑？

想到这个敏感的词，酒井雅婕浑身火热地软瘫起了身体，却发现妹妹绕过了自己，依恋地趴到大男孩身上激烈地热吻起来，猛然间，她感觉一股异样的刺激产生，大男孩的大手抚摩着自己，亲密接触的东西在疯狂蠕动，火，又被挑了起来……

菊剑山庄中，香艳缠绵在继续。绝色姐妹花在这个大男孩身上尽情地欢愉，享受着异样情调的鱼水欢愉。菊剑山庄中，似乎气息都带着旖旎之色，浪漫无比。巨龙沾染了酒井千代子的春水花蜜，又进入了酒井雅婕的美穴甬道；然后沾染了酒井雅婕的春水花蜜，又进入了酒井千代子的美穴甬道，潮起潮落，翻云覆雨，等到雅婕和千代子姐妹俩双双达到情欲的高潮之后，大宝终于看到了久违的画面：酒井雅婕和酒井千代子姐妹俩雪白平坦光滑细腻的小腹上居然同时出现了鲜艳夺目的樱花纹身红晕。

大宝心底暗自纳罕，百花谱中并没有樱花，此时出现在酒井雅婕和酒井千代子姐妹俩身上难道纯属一种巧合吗？还是百花谱的编外补充呢？

为什么这段时间都没有出现花朵纹身红晕呢？难道是因为都是轩辕家族的女人吗？或者因为那个雪晴姨妈也是自己的亲人？还是有着其他的可能？也许需要见到苏雅琴和黄雅蓉的时候仔细地询问询问，到底十大家族的女人与十种上古神兵有着什么样的联系呢？

几番狂情的大宝心满意足，他不怎么想动，幸福的大男孩，两个一模一样娇嫩无比的美少女，一左一右的趴伏在宽厚的胸膛上，美眸紧闭唇角挂着一丝甜美满足的笑意，乖乖的象两只依恋主人的小猫咪，两张娇美的脸蛋随着他呼吸的起伏而起伏，两个美少女睡得好香，惹人爱怜无比。

两双美目交触，激烈的电流火花飞溅而起，两姐妹各自娇羞地呻吟一声，大坏蛋的魔手又摸了上来，一只在酒井千代子的屁股蛋上，一只在酒井雅婕雪白丰满的胸脯上肆意搓揉揣摩，享受着这对绝色姐妹花带来的激情诱惑。

霏迷的呻吟再一次回荡在空阔的房间里，粉色纱帐下，春色无比。

大宝坐起身，身下橘黄色的床单上落红点点，熟睡的挛生姐妹，面带幸福的微笑小猫一般地蜷缩在他左右两侧，两人的小手紧紧地牵握着环绕在他胸前。大宝心疼地捏捏酒井千代子的鼻子，又促狎地在酒井雅婕胸脯上摸了一把，两美女咿晤一声转醒，均眼含嗔怪羞意两张娇美的脸蛋蹭向了他的脸颊，胸前的软嫩顶在他胸脯上轻轻磨蹭，腻人的小猫咪。心里又是一阵火起，好容易才按奈下心里的欲火。舔舔嘴唇，一股销魂的香味立刻顺着舌间回荡进了整个身体。

突然，外面传来叽里呱啦的叫喊声，酒井雅婕和酒井千代子姐妹俩为之色变，惊慌失措地对大宝急声说道：“大宝，你快点离开这里……”

大宝刚刚吸收了两个美少女的处子元阴，正自心满意足神清气爽，早就发现楼下有异动。

此时，毫不在乎地凭窗俯视，庄园之中数十名黑衣人将主楼团团围住，看见大宝俯视，他们指着大宝叽里呱啦叫嚷着：“抓住这个小男孩！”

大宝正感觉内息前所未有的充沛，一股劲道自体内蠢蠢欲动跃跃欲试，右手挥动，邪异龙拳击出，内息喷薄而出，在院子里面炸出一个大坑，数名黑衣人飞了出去，数名滚倒在地动弹不得。

“小魔头厉害，快点保护夫人！”

一个洪亮的声音指挥着众人，那是一个衣冠楚楚的中年人。

“大宝，你快点走吧！”

酒井雅婕推搪着大宝说道，“不要再伤害我们的人了，好吗？”

“宝哥哥！”

酒井千代子也胆怯地扑进大宝的怀里低声呢喃道，“你们谁受伤都是我不乐意看到的事情……”

“放心吧！我没事的，带着我去见一见你们的夫人吧！”

轩辕大宝一声长啸，左拥右抱着酒井雅婕和酒井千代子姐妹俩，云中漫步身法荡荡悠悠落在黑衣人面前。

黑衣人惊得目瞪口呆，那个中年人手中一把装着消音器的手枪指着大宝的胸口喝道：“小魔头，不要以为会点武功就可以装模作样了，我只要指头一动，就可以为鬼脸魔神报仇雪恨了！”

“武鬼子先生，不要啊！”

酒井千代子惊骇地叫道，她想要扑过去阻挡，却被酒井雅婕紧紧拉住，神情关切地站在大宝身旁看着爱郎。

“为鬼脸恶魔报仇雪恨？难道你们和鬼脸恶魔有什么瓜葛不成？”

大宝却将酒井雅婕和酒井千代子姐妹俩轻轻推到一旁，远离自己也就远离了枪口。

“那个魔神好像和我们日本的什么传说有关系……”

酒井雅婕呢喃道。

“瓜瓞绵绵，枝繁叶茂，魔头送子，樱花飘飘。”

武鬼子冷笑道，“夫人分析十有八九应在鬼脸魔神身上，因为他的性能力旺盛，连妓女的梅毒性病都可以治愈，自然是有着强大的繁殖能力。至于是不是，本想等到鬼脸恶魔驾临我们菊剑山庄的时候就可以知晓了，樱花飘飘，魔头送子，不料鬼脸魔神却被你这个小混蛋害死了，断了我们大和民族的香火，我今天就要替魔神报仇雪恨！”

这厮操着一口并不标准的普通话，怎么听怎么象《风声》里面那个教主扮演的日本军官的声音。

“哦，原来你们是想向鬼脸恶魔借种啊！”

大宝大笑道，“看来我真是坏了你们的好事了，鬼脸恶魔知道了也要鸣冤抱屈叫苦不迭的……”

“打他一枪试一试！”

此时一个温柔的声音传音入密而来。

“不要啊！”

酒井雅婕和酒井千代子齐声惊呼着就要扑上来掩护大宝。

“小混蛋，你还幸灾乐祸？”

武鬼子怒目圆睁地恨恨骂道，手指扣动，火光连续闪动三下，子弹无声无息地脱膛而出，“砰砰砰”三声实实在在打进了大宝的胸膛。

大宝虎躯一震，冷笑着看着武鬼子颤声道：“你这厮真的打……”

酒井雅婕和酒井千代子此时已经扑进大宝的怀里，一左一右抱住了他摇晃的身躯，哽咽着叫道：“宝哥哥，你没事吧？宝哥哥，都是我们俩害了你啊……”

蓦然，狂风骤起，吹去了酒井雅婕和酒井千代子娇躯上的轻纱，裸露出来她们俩雪白小腹上那两朵颜色开始消褪却依然醒目的樱花纹身红晕。

“樱花！”

一声清脆悦耳的叫声，从内堂之中传来。

第432章 节 菊花王朝（一）

“宝哥哥……”

酒井雅婕和酒井千代子惊慌失措地叫喊着，而大宝此时却闭着眼睛，无声无息，双手却紧紧搂抱着姐妹俩的柳腰。

武鬼子和众黑衣人的惊异目光注视下，轩辕大宝的身躯却在缓缓飞升，酒井雅婕和酒井千代子依偎在他的怀中仿佛催眠似的默默无语，任凭他搂着她们带着她们一起飞升。

“雅婕，千代子！”

武鬼子急声叫道，可是瞬间便无比骇然地瞪大了眼睛愣在那里说不出话来。

漫天都是樱花飘飘，笼罩着整个菊剑山庄，轩辕大宝搂抱着酒井雅婕和酒井千代子姐妹俩从半空中缓缓下落，只是此时大宝已经睁开了双眼，目光炯炯地盯着下面的武鬼子等人。

是神奇？是诡异？是魔幻？是梦魇？

武鬼子和众多黑衣人都吓呆了，腿肚子都抽筋了，跑也跑不开，动也动不了。

“臭乌龟，敢打我？哼！”

大宝冷笑着闷哼一声，漫天的樱花突然仿佛万千利箭一般刺向武鬼子。

“大宝先生，请手下留情！”

内堂那个清脆悦耳的声音急忙叫道。

武鬼子和众多黑衣人一起惊叫，瞬间齐刷刷跌倒在地。

“夫君！”

随着一声娇叫，一个身穿和服的美貌少妇哭喊着扑了出来。

“宝哥哥，武鬼子先生怎么了？”

酒井千代子这时也苏醒过来惊问道。

“姑妈，你别伤心了。”

酒井雅婕慌忙拉着大宝的手急声问道，“宝哥哥，武鬼子先生可是我们的姑父，他是不是死了？”

“放心，死不了。”

大宝冷笑道，“只是被樱花御气刺中了穴道而已。”

“宝哥哥，你没事吧？”

酒井千代子的小手在大宝胸口抚摩搜寻着，根本没有枪伤，只见那个刀状疤痕烁烁放光。

大宝伸手拎着武鬼子的脖领子，大踏步地向堂屋里走去。

“宝哥哥，你这是要干什么呀？”

酒井雅婕酒井千代子姐妹俩随后跟来。

“大宝先生，求求你放了他吧！”

美貌少妇几乎跪爬着进来的软语哀求道。

“我想干什么你们难道还不知道吗？”

大宝随手将武鬼子扔在一旁，武鬼子打个滚趴在那里急促喘息却动弹不得。

“现在是我要问你们想干什么？”

大宝冷笑着问道。

美貌少妇和酒井雅婕酒井千代子姐妹俩面面相觑，不敢回答。

“你是这个臭乌龟的妻子吗？”

大宝笑问道。

“宝哥哥，她是我们姐妹的姑妈，叫酒井法子。”

酒井雅婕也有点战战兢兢地说道，“武鬼子是我们的姑父。”

大宝中枪之后居然安然无恙，而且漫天樱花飘舞，赫然应验了那句偈语，大男孩浑身上下更是爆发出来逼人的霸气和邪气，令人望而生畏，更何况她们两个美少女了。

大宝隐约听到内室里面好像还有一个女人呼吸的气息，知道那个人十有八九就是她们的主子，她们也是忌惮于此而不敢回答的，他丝毫不以为然，现在就要把那个女人逼出来。

“我们不能说，只求你放了夫君！”

酒井法子看了酒井雅婕一眼，只是软语哀求道。

美貌少妇酒井法子身穿粉红色和服，勾勒出曼妙美好的身材，该凸的凸，该凹的凹，和服罩在她婷婷玉立的身体上，完美的勾勒出纤细修长，苗条窈窕的优美曲线；冰雪般白皙、凝乳般光洁的肌肤拥有着那么强烈的诱惑力，尤其是粉红色和服下摆分开隐约显露的修长双腿，包裹在肉色透明水晶丝袜里面，晶莹洁白、光泽动人得如同皎月一般，让阿飞直瞧得魂不守舍，真是一位秀丽清雅的绝色丽人！丰满高耸的酥胸，把粉红色和服撑的鼓鼓腾腾，深深的乳沟惹人遐思，纤细的腰肢，丰肤的美臀，凸凹有致，尽显人妻少妇的成熟风韵。

“既然不肯乖乖坦白，还想让我放了这厮，这样的话我就很难做了啊！”

大宝邪笑道，色迷迷的眼神在酒井法子丰满雪白的美乳上逡巡徘徊。

酒井法子咬了咬牙掏出一张卡，做着最后的努力软语哀求道：“这张卡里有１００万美元，全都给你，求求你放了他吧！”

大宝一愣，没想到人妻少妇还有这样的反抗。不过随即他便听出人妻少妇的绝望，这只是她为了自己的面子最后做的努力罢了！女人啊！有时候真的是太天真了！嘿嘿，不过，我喜欢！

“放了他？你们现在都在我的掌控之中，岂止是他一个人吗？钱，不少，但我不要，我只要人！”

大宝借着刚才樱花助阵击倒武鬼子和众多黑衣人的余威，用最强的气场轰向了人妻少妇酒井法子，做了致命的一击。

果然，酒井法子在大宝这最后一击之下，精神上的防线被彻底摧毁。她一下子就瘫坐在身旁的沙发上，只是呆呆的坐着。

大宝起身，走到了酒井法子的身边，靠着酒井法子的身子坐下，一下搂住她绵软纤细的柳腰，同时探头在酒井法子耳边坏笑道：“让我满意了，你的夫君臭乌龟就可以安然无恙了。”

最后还在她白皙娇嫩的耳边吹了一口气。

当大宝的身体刚靠上自己，酒井法子就一下子僵硬了起来。但当大宝在耳边说了那句话，又轻佻的吹了一口气后，她的娇躯一下子就瘫软了下来，正好倒在大宝的怀里，只是还有些微微的发抖。

“我看你自己出来不出来？”

大宝坏笑着看了内室一眼，听到那个女人的娇喘突然有了起伏波动。到这个时候，他终于放开了自己，他一下子搂紧了酒井法子丰满性感的娇躯。哇，好柔软的身子，可能是还觉得不过瘾，大宝双手抓住酒井法子的肩膀，微一使力，就把人妻少妇从沙发上举了起来，并侧放在自己的大腿上。

“不要啊！”

武鬼子趴在地上粗重喘息着叫道，“你不要侮辱法子公主啊！”

“公主？”

大宝瞪了酒井千代子一眼，“千代子，你还不从实招来吗？”

“宝哥哥，我父皇是日本斯仁天皇，雅婕姐姐的父王是碧仁亲王，姑妈是父皇的小妹妹，所以也是法子公主！”

酒井千代子知道无法再对大宝隐瞒了，只好实言相告，“宝哥哥，你就饶了姑妈吧！”

“一个大公主，两个小公主，还有一个驸马爷，哈哈！”

大宝坏笑道，“看来菊花王朝派遣亲信前来，对于炎都池秘密是志在必得啊！”

他说着又向内室瞥了一眼，愈发上下其手对酒井法子丰满性感的娇躯抚摩揉搓起来。

到这个时候，酒井法子才发现自己的心中除了痛苦，竟然还有丝丝的快感。而且这种快感随着大男孩对她的动作越来越盛。难道自己真的这么敏感？真的有淫妻的潜质？

大宝的手也开始慢慢的有所动作。他一只手顺着酒井法子柔滑的青丝，缓缓的滑到那雪白的脖颈，同时伸出舌头舔弄了一下人妻少妇敏感的耳垂。酒井法子微微的颤动了一下，光洁的小脸霎时间因为大宝异样而陌生的刺激变得通红，看上去十分诱人。

但一双美目中闪耀的泪花仍然说明她心中的耻辱，大宝的另一只手则顺着酒井法子的和服下摆向下，直到划过了和服下摆的边缘，直接按上了她那肉色透明水晶丝袜包裹的光滑的小腿的肌肤上。大宝似乎十分留恋酒井法子的小腿，不停的用手掌在上面磨动，并在人妻少妇的耳边赞美着，叹息着。大宝的手掌可能是因为自小劳动甚至下矿打工的原因，有不少老茧，所以划在酒井法子娇嫩的肌肤上，让她感到些微的刺疼，但随之又感觉特别的刺激。酒井法子突然特别想叫出声来，但只是紧咬着嘴唇。只不过她的呼吸却越来越急促了。

武鬼子看着大宝继续亵玩着怀里的他的妻子，他的心里一阵痛苦袭来，但同时伴随着还有一阵阵的快感。眼前的情形让他想起了那次酒井法子给他形容的吸毒时被天皇挑逗猥亵的那次，那次酒井法子反抗到最后还产生了快感，甚至差点就从了天皇陛下，而这次，丝毫没有抵抗的被这个中国大男孩这样抚摸，是不是很快就会……武鬼子边想着，边强烈的鄙视着自己。那可是你的老婆哦，而且还是为了你被逼得这样被这个小坏蛋猥亵羞辱。

这样的亵玩一番后，大宝开始不知足。他要更深入的了解日本人妻少妇，只见他一个手解开了酒井法子粉红色和服的扣子，另一只手从和服下摆向上摸向丰满浑圆的大腿，同时大宝的嘴也袭向人妻少妇的嘴唇。一时间酒井法子三线受敌。可酒井法子躲开了上面，却露了下面，拉住了下面，却又失守了上面。最后她只能把脸深深埋在大宝的怀里，双手紧紧抓着他的胸膛，只是守住了嘴唇这道最后的防线，而完全放任他在自己身上其他部分的行为。

少了人妻少妇的挣扎，大宝很顺利的解开了和服以及里面内衣的扣子。同时一只手还摸到了酒井法子丰满浑圆的大腿根部。只见酒井法子胸部挺着一对诱人的丰乳正被包裹在一幅肉色的无肩带胸罩内。但半罩杯的形状却让这里的风景更加的诱人，一道深深的乳沟随着酒井法子急促的呼吸不停的起伏着，并变换着形状，大宝邪笑着欣赏着这幅美景。

“不要……求求你……”

酒井法子拼命的转过脸去避开大宝的脸，大宝怎可能放过到手的人妻少妇。他毫不客气的搂起她纤细的腰身，将温暖的胴体拥向怀里，紧贴在自己的胸膛上，满足的享受着温香肉体的美好触感，酒井法子感到自己赤裸着身体在丈夫武鬼子面前被一个中国大男孩搂得紧紧的，一种极度的羞辱和对丈夫的歉疚让泪水忍不住一直涌出来。

“张开嘴！我们来亲一个。”

大宝将酒井法子的脸转正命令着。

酒井法子怎可能愿意和他四唇相接，更何况还在丈夫面前。于是她倔强的紧抿着朱唇，眉头也因用力而蹙起来。

第433章 节 公主殿下（二）

“酒井法子公主殿下，敬酒不吃吃罚酒。如果惹我生了气，后果就会很严重的哦！”

大宝狠狠的捏住她的下巴两边的颊骨。

“唔……”

酒井法子痛得屈服而张开小嘴。

“真不错！把你的香舌伸出来吧！”

大宝大声的斥喝道。

酒井法子眼角流着泪，怯生生的吐出濡湿的嫩舌，洁白可爱的贝齿和粉红香滑的嫩舌引起大宝强烈的欲望，他喘着气低下头、双唇对着酒井法子的小嘴压下去。

“唔……”

先用舌头轻轻的舔着她的嫩舌，可爱的舌头上丰富的津汁又甜又甘，大宝兴奋的气喘如牛，而可怜的酒井法子也羞怯的直发颤，舔遍了整条舌头后，大宝进一步将那条香滑的嫩舌吸入口中。

“嗯……”

酒井法子痛苦的皱紧眉头发出闷叫，大宝的嘴发出强大的吸力，几乎要将她的舌头吞进去，大男孩浓烈的阳刚气息直接灌入她的鼻孔和小嘴，口水也流进她的口中。

“唔……啾……唔……”

大宝上上下下的吸吮着酒井法子甜美滑腻的香舌，好像永远都不会吃腻似的。

“真好吃……”

折磨了一阵子，大宝终于松开酒井法子的舌头，酒井法子激动的想转过脸去吐干净口中的唾液，但是大宝并没给她机会，他再度占据住她的小嘴，这次是直接吸住柔软的双唇，舌头顶开她洁净的齿床，深深的搅入香软的口腔内。

“唔！……啾……”

酒井法子真想就此死去，舌头在自己的口腔内和大男孩的舌头纠缠在一起，那硕大的舌头像肌渴的泥鳅，贪婪的在她口中索求，每一颗珍珠般洁白的牙齿都被舔过了，甚至还伸到她食道入口处蠕动。自己的唾液被吸走、大男孩的唾液涌进来，酒井法子想吐出流入她口中的男孩口水，但小嘴却被紧紧的占据，只能往内吞而吐不出来。

“真好……”

大宝痛快的强吻了酒井法子后，边舔着嘴角残留的津液，边用意犹未尽的语调赞叹着，酒井法子只能在他怀中委屈的啜泣。

“来吧！不能只有我们两个快乐！你要让大家都满足才可以！”

大宝对着酒井法子坏笑道，“你要表演给大家看哦！雅婕千代子你的两个侄女，尤其是你的丈夫武鬼子先生，他可是瞪大眼睛看着呢！”

酒井法子慌乱的摇头哽咽呢喃道：“不可以……不要。”

大宝粗暴的把她压在沙发上狠狠的对她说道：“酒井法子，你敢不听话！你的丈夫武鬼子先生就会……嘿嘿。”

一提到会对她丈夫不利，酒井法子只感到自己是如此的孤立无援，一个女人即使是她这样的圣女教护法也根本无法和这个中国大男孩对抗，唯一能帮丈夫解围的就只是让他尽情的糟蹋自己的身体，但是……要在丈夫面前活生生的被……

一想到这里，酒井法子根本不敢再往下想。

怎么办呢？酒井法子可怜的咬紧下唇低头啜泣起来。

“呜……”

酒井法子除了啜泣外，一切都无能为力，两条腿成M字型的在空中分开。

“摸看看会怎么样。”

大宝伸出手指压在蕾丝内裤已经湿掉的那一点沟壑幽谷上。

“哼。”

酒井法子的腰脊马上往上挺起来。

“好软！烫烫的。”

大宝一边用手指压按着饱满的部位，一边向酒井雅婕和酒井千代子笑道。

“不……哼……不可以……哼……”

酒井法子难堪的哀求着。

“这样有什么感觉呢？”

大宝问着酒井法子，手指沿着裂缝的沟壑幽谷位置不停的来回划着。

“不行……嘤……啊……”

酒井法子的呼吸愈来愈急促，长腿细腰丰乳的身体在沙发上扭动。

“湿出一条线来了！真的有这么好吗？才用手指而已！”

大宝兴奋的笑道。

可怜的酒井法子胯股间饱满的部位隔着布料已拓出一条湿痕，修长的双腿一振一振的踢动，却被大宝牢牢的抓在手中，脚趾头也弯曲了起来。

大宝缩回手指放在鼻头沉醉的闻了一下，指尖残留着少妇特有的爱液气味。

酒井法子的身子还没平复过来的轻轻抽动着，又被进一步轻薄的她，心情激动的在伤心啜泣，但是大宝马上又对她展开更无情的攻击。

“这种姿势更煽情。”

他双手改抓住酒井法子靠近脚踝处的小腿肚，往酒井法子头部的方向往上推高。

“哼……不要。”

酒井法子本能的挣扎。腿被推高到膝盖都压到柔软的酥胸，肉色透明水晶丝袜掩映着雪白的大腿根和胯股间的秘境，毫无抗御的展示出来。可怜的酒井法子两条肉色透明水晶丝袜包裹的美腿竟然像Ｏ字型的丑陋仰开，腿根间的风光只差一点就要完全绷裂出来了，那裹在薄薄蕾丝内裤里面的丰满秘境，让大男孩盯着它猛吞口水。

“不要了……你放开人家……不要看……”

酒井法子在丈夫武鬼子面前被人弄成这种姿势，羞得猛摇头乞怜。大宝却更故意的扶起她的头，让她自己看得到自己的下体。

“不……”

酒井法子羞的想晕过去，内心恨死自己今天为何要穿这么煽情的小裤裤，原本是要讨丈夫武鬼子欢心，现在却便宜了这个中国大男孩……

那特别设计得窄细的裤底，在这样的姿势中根本连耻丘都无法完全盖住，饱胀的嫩肉从裤边露出来，还有几根芳草也不知羞耻地跑出来了！

耻丘中央濡湿的肉缝紧黏在布料上，印出明显的沟痕。

“不要了……”

羞耻的感觉使她忍不住扭动挣扎。

但不动还好，一动之下，原本还能遮蔽住肉缝的裤底，有一边的蕾丝竟慢慢陷入湿软的裂缝中，皱嫩的肉瓣像被雨水打湿的娇艳花朵，一点点一点点的从蕾丝的缝隙中钻出来。充血的蜜唇是火热的，露在外面接触到凉凉的空气。

“啊……放开我……”

酒井法子哀羞的悲鸣出来。

如果她手能动的话一定会马上去遮掩，但现在双手都大宝被拉到头顶用和服带紧紧捆着。只能眼睁睁的看着那原本只有丈夫武鬼子才有机会看到的最私密之处，一点一点的暴露出来。

大宝一只手掌抓起酒井法子诱人的美臀，进一步将她的下半身往上推高，然后用身体顶着她的腰背，强壮的手臂紧搂住纤细的腰身，大宝也配合的将她的脚背往下压到沙发上，酒井法子真正体会到身体被弯曲成脸对着屁股的难受感觉，胸口的气都要喘不过来了，想叫也叫不出来，只能痛苦的呻吟。

“公主真美的身体啊！”

大男孩赞叹着，被拉直的双腿在肉色透明水晶丝袜包裹下又直又白，连脚掌和趾头都那么精致迷人，大宝再向两边拉开她的玉腿。

“嗯……不行……”

酒井法子辛苦的微弱哀鸣。

大腿最根部的白嫩肌肤紧绷而更显诱人，一半的裂缝已露出来了，外围的唇肉颜色略深，但隐约可见到肉缝内壁是漂亮的粉红色，几根细细的芳草黏在湿漉漉的肉片和溪缝中。

“真是的！竟然湿成这样！嘴巴还说不要呢！原来早就希望被弄了。”

大宝用手指在那美丽的花瓣上沾起一丝黏汁。

“没有……”

酒井法子无力的辩驳着。

她也不知道那里为什么会湿，明明很讨厌丈夫之外的男人的，尤其是这样一个陌生古怪的中国大男孩，但是却没有办法否认美穴蜜唇羞答答湿漉漉的事实。

大宝看到酒井法子迷人的溪谷泛出蜜汁，更是有一种从未有的兴奋和变态快感，想不到这样一个在老公眼前被如此淫虐的妻子，竟然还会有快感。

“公主真是不知羞耻呢！在老公面前被弄成这种姿势，肉穴还会湿成这种样子，看来是想被强奸想了很久了！嘿嘿……”

大宝邪恶地用言语挑逗和羞辱着酒井法子。

“呜……不……不是……”

酒井法子拼命的挣扎摇头想要否认，两条腿也拼命的想抵抗，但以她柔弱的力气根本敌不过大男孩的压制。

倒是大宝看到手中一对美丽的脚丫不断用力扭动，挑逗得他更是兴奋，他粗暴的除去半挂在酒井法子脚上高跟鞋，脚丫儿在肉色透明水晶丝袜包裹下依然滑溜柔软，足弓高起、脚心空虚，正是最性感的美人玉足，有恋足癖的大宝爱不释手的捏在手中把玩。

“真好！从没碰过这么美的小脚。原来日本女人也喜欢三寸金莲的哦！希望以后我可以每天都玩得到。”

大宝激动的把酒井法子的脚掌贴在他脸上，闭起眼睛享受着肉色透明水晶丝袜包裹下轻轻扭动的温滑触感。

“哼……嗯……”

酒井法子感觉敏感的脚掌肌肤说不出的骚痒，大宝的手掌又厚又热，脚丫被他捏在手中抚揉，酒井法子说不出是讨厌还是喜欢，只是这种麻痒从脚底蔓延到全身，不知不觉中她的胸脯起伏的愈来愈快，急喘中也忍不住发出叹息的声音。

大宝看到她有了反应，兴奋之情更溢于言表，他将那美丽脚掌上的五根脚趾头带着肉色透明水晶丝袜一起往后拉，将纤柔的脚丫扳直，脚掌心浮出白嫩的筋肉。

“公主，我让你更舒服吧……嘿嘿！”

大宝坏笑着。他以前也常想着如何折磨和玩弄女人美丽的足趾，这下可让他逮到机会实地试验了，而且还是这种令大男孩销魂的美少妇！他五根手指弯成爪子形状，用指甲轻轻的抓在酒井法子那肉色透明水晶丝袜包裹的脚心上。

“呀啊……不要……”

酒井法子全身像被电流通过似的激烈颤抖，脚趾头用力的想蜷握住，但是被大宝的手指扳开根本动不了。

“跟我想的一样！真是太兴奋了……嘿嘿！”

大宝欲火焚身的舔着干燥的嘴唇，第二次抓抚酒井法子的脚心。

第434章 节 酒井法子（三）

“呜……”

酒井法子只觉得天旋地转，她根本连挣扎的空间都没有，绷直的雪白肉体使得曲线更迷人，大宝一下一下的攻击她那肉色透明水晶丝袜包裹下娇嫩的脚心，酒井法子除了喘息和哀鸣外完全无法抵抗，圣女峰、大腿和小腹上都冒出了细汗，修长的腿用力的伸直成完美的线条。

“不……不要……原……原谅我……求求你……唔……人家会受不了……不行啦……”

大宝放开她的脚趾头，脚趾马上用力的弯曲起来。

“还没完呢！”

大宝手指用力的压住她的脚心，那里有一个穴道让酒井法子痛的哀叫出来，脚趾头也没有力气再夹紧了，大宝就把那五根肉色透明水晶丝袜包裹下美丽精致的玉趾送到嘴边一根根的吸吮起来。

“嗯……”

酒井法子娇躯如被电击一样急剧地颤抖着，激动的喘息着。

脚趾被含进这大男孩湿烫的口中虽然很恶心，但总比刚才被搔弄来得好，而且大宝的舌头温柔的舔着她每根脚趾，仿佛在抚慰她激动的情绪。

这时，大宝突然把脸埋进酒井法子腿根中间的柔软地带。

“啊……不可以……人家不要……”

酒井法子拼命的扭动身体，但是双手都被和服带绑住，根本只能任人宰割。大宝伸出那硕大的舌头，由下往上舔着酒井法子柔软的私处。

“呜……不要……”

酒井法子双手握成拳头，被舔的刹那好像有电流从小穴进入通过全身似的难以忍受。虽然也曾在片子里面看到过，但自从和武鬼子结婚在一起后却从来不曾被他舔过，虽说是隔着一层薄布，但大宝的舌头又厚又有力，舔得她小穴一下子就湿了一大片。

“公主感觉很好是吗？”

大宝抬起脸来看着酒井法子。

“不……你住手……求求你。”

酒井法子流着泪哀求着，大宝偏偏又更深更慢的舔了一次。

“呜……”

酒井法子咬着唇紧闭着眼睛悲鸣，全身都冒出了鸡皮疙瘩，急促的起伏使得湿裹着布料的桃源地也跟着的缩挛。

“嘿嘿！味道不错哦！”

大宝品味着口中酸碱的腥味，自言自语的说。

酒井法子胯股间的蕾丝内裤又细又薄，一部份粉红的嫩肉片已经暴露出来，大宝滚烫的舌面感觉好像直接舔在肉缝上。

“看得好清楚了，雅婕千代子你们姐妹俩好好学着点哦！”

大宝用手指沿着裂缝摸，叫酒井雅婕和酒井千代子都来欣赏她们姑妈的春色。

蕾丝内裤底部早被大量的蜜汁和大宝的口水弄得湿透，粉红的美穴甬道和一边被压在布料下的复杂肉瓣清晰可见，小小的珍珠也凸了出来。大宝从口中垂下一沱口水滴在肉缝的位置上，滚烫的黏液触及羞耻的部位。

“哼……”

酒井法子哀喘一声，大宝的热嘴随即猛压上去，粗暴而用力的吸舔湿滑一片的溪谷。

“啊……不行……不要……啊……”

酒井法子拼命的哀喊扭动。

大宝索性双手扒开她的大腿根更尽情的吸舔美味的花瓣，细细的裤底完全陷入裂缝中，充血的蜜唇从蕾丝内裤两边露出来，她现在是夹着蕾丝内裤而不是穿着蕾丝内裤了。

在一旁稍恢复过来的武鬼子看到妻子正被大宝凌辱，愤怒的吼叫着，边爬边扑过来叫道：“住手……你没有权力这样……”

但是大宝好整以暇地屈指凌空弹去，一股力道马上将他击倒在地上无力前进分毫。

“夫君救我……哼……”

酒井法子哀喘绝望的望着地上的武鬼子求救。

大宝灼烫的唇舌已直接吸住自己敏感濡湿的美穴甬道，大量温暖的唾液混着蜜汁流入她的美穴甬道，还沿着股沟流过菊花蕾，一种从未有过的羞辱和被虐的感觉狂乱的摧残着大脑。

当大宝的大嘴离开后，酒井法子的沟壑幽谷已经完全裸露出来了，湿黏的芳草从窄细的亵裤边杂乱的跑出来，扭成一条的蕾丝内裤绞入肉缝内，沟壑幽谷壁红黏的嫩肉和皱嫩的蜜唇全都被看到了，当着她丈夫面在奸淫她身体的大男孩面前展现出来，酒井法子浑身不断的轻轻抽搐，不知道该怎么面对丈夫武鬼子。

大宝伸出食指中指如同剪刀一样锋利地先将她蕾丝内裤一边的裤腰剪断。

“哼嗯……”

酒井法子羞喘了一声，一边丰满浑圆的美臀到腰肢已完全赤裸。大宝嘿嘿的淫笑着、再将手指剪刀移到另一边。

“喀喳。”

一声又剪段了窄细的裤边，仅仅是这一招就令在场的人目瞪口呆，武鬼子趴在地上也是心底悲痛却又无能为力，他们夫妻都是菊花王朝的特高科高手，可在这个中国大男孩面前就像是幼儿园的孩子一样，根本不是他的对手，连手枪都奈何不了他，再加上那漫天飘舞的樱花，还有在内室默不作声的王妃，武鬼子不知道王妃葫芦里面卖的什么药，更不知道眼前这个中国小坏蛋大男孩到底是不是预言中的日本救星，他只是在纳闷刚才那三颗子弹怎么就没有打死这个大男孩的呢？那么那三颗子弹到底到哪里去了呢？

“不要……”

酒井法子无助的轻喊着。

两边的裤边被剪断后，变成只有一小块薄布盖在羞耻的三角部位。

“拿掉它好吗？让我们看清楚你的樱花长什么样子。”

大宝用手指夹起覆在下体上的那一小片薄布坏笑着问酒井法子道。

酒井法子的一双大眼充满泪水和乞怜呢喃道：“不要了……求求你……”

但是大宝就是故意要看她这种模样，他玩弄了酒井法子一会儿，还是残忍的揭掉那块湿皱的小薄布。

“哼嗯……”

酒井法子哀羞得闭上眼睛。

赤裸裸的她被放在沙发上摊开身体上任人观赏，三角部位长着稀疏柔软的芳草、一直沿着裂缝两边的耻丘蔓延到胯下。

“好漂亮的小穴！没想到都是人妻少妇了，美穴甬道的颜色还这么好！洞洞好像还蛮小的！你老公可能很少进去吧？”

大宝坏笑道，“流很多春水花蜜呢！一定又滑又紧。”

“呜……不要看……求求你……”

任由酒井法子悲伤欲绝的抽咽着，大男孩的话语却是愈来愈不堪，残忍的摧残着酒井法子和武鬼子这对日本夫妻的尊严。最后，酒井法子只能闭上眼睛，试着麻痹激动难堪的情绪。

她没有办法睁开眼看到这个中国小坏蛋大男孩对自己贞节私处的赏玩，尤其是不敢面对丈夫武鬼子的眼光。此时，武鬼子辛苦的想挣扎冲向前去保护心爱的妻子，但是刚才被樱花御气点穴后，身体的孱弱使他使不出力，刚刚又被大宝屈指凌空弹射击中，此时只能抽搐狂乱的怒吼着，活生生的看着妻子酒井法子甜美的肉体被这个中国大男孩侵犯。

但这个小坏蛋大男孩却还不轻易饶了酒井法子，大宝粗暴的扭住酒井法子柔美的下颚，将她的头转向武鬼子，坏笑着命令她道：“我们的公主殿下，睁开眼睛，在我疼你和爱你的时候，要看着你的夫君武鬼子先生，他才知道你多幸福啊！还有你的侄女雅婕和千代子，让她们姐妹俩好好跟你学习学习一下哦！”

“不！原谅我……不要这样……”

想到丈夫武鬼子正看着自己的肉体被玷污，使酒井法子忍不住痛苦的哀求。

大宝冷冷的道：“公主殿下如果不肯配合的话，那我只好阉了尊夫武鬼子先生喽！”

酒井法子一听，激动的叫道“不要！我……我会听话。”

为了丈夫武鬼子的生命，她被迫睁开哀羞欲绝的眼眸。但看到武鬼子正愤恨的瞪向自己，充满仇怒的眼神中看不到一点怜疼，刹时间酒井法子不禁心都碎了，只能轻轻啜泣倾吐呢喃道：“夫君，对……不起，我是不得已的。”

酒井法子刹那间已下了决心，就算武鬼子要恨她、看不起她，她也要牺牲一切来救他。但是让自己最亲爱的丈夫看着自己赤裸裸的让一个中国大男孩奸辱，一想到这，酒井法子就会失去勇气。

此时，一个温柔的声音传音入密在酒井法子的耳旁响起：“法子，你必须配合他，因为他很可能就是我们要寻找的那个人！”

酒井法子忍着眼眶中打转的泪珠哀求着大宝：“我的身体都已经给了你了……要怎么处置，我都会乖乖听话……但是可不可以让我夫君离开，最少不要让他看……不要让他看我们要做的事，求求你好吗？……这样我也可以没有牵挂的配合你……求求你……我真的会很乖的……”

一口气说完这一段违背心意、又极度难以启齿的话，酒井法子早已满脸羞红，不争气的泪珠不停从美丽的眼眸中滚出。只看见武鬼子气愤得直发抖，若不是动弹不得，可能早已冲上来一刀杀了这个自己心爱的妻子，免得她再受更多羞辱。

要被奸辱虽然痛苦，酒井法子更心碎的是，看到丈夫武鬼子看着她时那鄙视和愤恨的眼神，如果不是为了她，一个女人在丈夫面前受到这种羞辱，早就没有活下去的勇气了，但为了救武鬼子，更为了王妃的嘱咐证明眼前这个中国大男孩到底是不是她们千方百计寻找的那个救星，她就是受到再大的委屈都要忍耐。

大宝并没有因为听到酒井法子的哀求而放了武鬼子。相反的，他看到酒井法子一副楚楚可怜任人摆布和宰割的样子，心中更是变态得兴奋到极点。

大宝哈哈的大笑道：“我就是要在你的丈夫武鬼子先生面前玩你、弄你……把你调教成淫荡的女人！”

酒井法子绝望的悲叹了一口气。

此时大宝已按捺不住采取行动：“少废话！我先来疼你吧。”

他修长而粗壮的手指侵犯到酒井法子肉缝上端的部位，两片指甲仔细的拨开包覆住珍珠的皱皮。

第435章 节 酒井法子（四）

“嘤……”

酒井法子呻吟一声，大腿根的肌肉也紧张的用力起来，珍珠还没被碰到就开始勃起，沟壑幽谷内好像也泌出春水花蜜。

“这不是应该有的反应啊！”

酒井法子心里乱成一团心底娇喘呢喃道，“最羞耻和难堪的一刻终于来临了，他要直接碰触我赤裸裸的生殖器，怎么办……我会被怎么玩弄？不知道武鬼子是不是在看？我以后要怎么……怎么面对夫君呢？……”

还好这个大男孩已被酒井法子玉雕般的胴体所吸引住，无暇再去强迫她看着武鬼子。

大宝看着酒井法子被剥开的小嫩穴、那唇片下红润润的复杂组织，都一脸要流出口水的色样。刚被隔着内裤舔过的溪谷一片泛红狼藉，一些芳草沾在沟壑幽谷的黏膜上，整片股沟都湿了，淡褐色的菊花蕾也不安份的在动着。

“真漂亮！”

大宝的指尖从沟壑幽谷上沾起一丝黏液体，“湿成这样啊！是夫人流出来的春水花蜜，还是我刚才口水流进去的？”

“嗯！我看是公主夫人流出来的春水花蜜较多，我的口水应该没这么黏哦！”

“应该是春水花蜜。没错！我刚刚在吸夫人热热的小穴时，就舔到好多蜜汁呢！舌头舔起来都是滑滑的。”

大宝坏笑着自言自语道，还不断从酒井法子的沟壑幽谷上沾起蜜汁来品尝、研究。

“住手……求求你……”

酒井法子羞惭的全身颤抖，泪水早以染湿了桌面，她感到自己的身体比妓女还卑贱，大男孩残忍的羞辱不断袭卷她的意识，酒井法子觉得视线愈来愈模糊，脑袋里只有隆隆的声音……

也不知他的下流话讲了多久，大宝的手指已经慢慢的挖入她湿滑的肉缝内。

“嗯……”

美丽的沟壑幽谷用力的收缩一下，抠弄美穴甬道的搔痒将酒井法子拉回现实。

“唔……不可以……”

酒井法子仓皇乞求大宝住手。

大宝淫笑着，手指顺着润滑的溪沟慢慢往下挖入。

“嘤……不可以……求求你……”

酒井法子仍在哀求，但是呼吸却愈来愈急促，一颗芳心扑通扑通的跳着。

大宝忽然绕到酒井法子面前，将她脸转向武鬼子，命令道：“睁开眼！看着你的夫君。”

酒井法子无助的顺从大宝的胁迫，看到武鬼子充满怒火和鄙夷愤嫉的目光正瞪向自己这边。就在这一刹那，大宝的手指突然用力的抠弄美穴甬道壁的黏膜。

“啊……”

酒井法子没有心理准备，娇躯激烈的挣动，哀媚的呻吟起来。

大宝捏着她两颊故意对武鬼子说：“看你老婆！叫的很好听哦！”

强烈的快感使酒井法子眼睛无法睁开。

“不要了……啊……”

酒井法子在沙发上不停扭动，这个大男孩用力的压住她，肉缝被挖的发出“啾啾”的水声，蜜汁泛滥到股沟上。

武鬼子受不了妻子竟然在他面前发出这种叫声，他愤怒的吼叫道：“你不可以叫！……住嘴……不要脸……”

酒井法子毕竟是成熟的女人，虽然玩弄她的是令她厌恶的中国大男孩，更何况还是在武鬼子眼前被奸辱。但是被这样强制不断的蹂躏，就算是再贞节的女子碰上最厌恶的大男孩，最后还是会产生生理上的反应，但自卑感和醋意一向就很重的武鬼子又哪能谅解呢？

以前只有他才能拥有酒井法子迷人的玉体，别人想偷窥一下他妻子美丽性感的双腿，或是隔着上衣贪婪的偷瞄她丰挺玉立的酥胸，武鬼子都会想和人拼命。现在摆在眼前的却是酒井法子几乎一丝不挂、赤裸裸的诱人胴体横陈在大男孩面前，这个中国小坏蛋大男孩正在欣赏、玩弄她的私处……

武鬼子一点也不体谅酒井法子的痛苦，只是一连串的辱骂，酒井法子一边忍受着无边的侵凌、一边心碎的听丈夫无情的怒骂，心里乱成一团的酒井法子急着向武鬼子解释，但却只能语无伦次的一直说：“不！不是这样……夫君！我没有……不是你想的那样……相信我……我……”

酒井法子话没说完，大宝的手指突然完全送入滚烫黏滑的美穴甬道内，然后“啾汁！啾汁！”

的抽送起来。

“啊……哼嗯……”

酒井法子全身肌肤刹时紧缩起来，那手指好像要把她沟壑幽谷深处的黏膜都挖出来似的粗暴抠弄。

“很好吧？继续跟你老公解释啊！”

大宝逼问着酒井法子，手指愈弄愈快，蜜汁从穴缝溅出来。

“不……哼……夫君……啊……不行……”

可怜的酒井法子上气不接下气的哀吟根本说不出完整的话来，沟壑幽谷在大男孩手指的捣弄下呈现出充血的艳红色，负责抓腿的大宝握着她的脚掌心，酒井法子的脚丫已经用力的弯曲起来。一会儿后，大宝又放慢速度改用长抽重送的方式，美穴甬道黏膜像痉挛似的缠绕着大男孩的手指痉挛起来。

“里面的肉吃的好紧呢！很久没弄了吧？好像很饥渴的样子。”

大宝残忍的在武鬼子面前玩着酒井法子的肉体，还要用言语羞辱她。酒井法子拼命的将脸转向一旁，咬紧下唇忍耐着不出声，眼睛都睁不开了，但是大宝的手指一次又一次重重的送入她沟壑幽谷深处，指节根部撞击肿红的穴口。

承受不住的酒井法子还是僵直腰身、发出哀鸣，每一次的撞击都使得脑中一片空白。

酒井法子努力的想保持理智，但是美穴甬道却咬着大男孩的手指不放，每次大宝慢慢的将手指抽出来时，她潜意识就期待下次的撞击，春水花蜜此时也跟着手指的拔出而涌出来。

“我差点忘记了，你们日本女人好像都喜欢SM游戏，还是绑起来玩好一些哦！”

大宝扯下她的一条肉色透明水晶丝袜，在酒井法子靠近腿弯的大腿上紧紧的捆了数圈，绑好固定住，酒井法子就赤裸裸的展开手腿，像解剖桌上的小动物一样被固定住，绳子嵌入她柔嫩肌肤。为了不让她有太多空间可以乱动，大宝还在她圣女峰的上下方紧捆上几圈丝袜，雪白绷紧的肌肤上布满了大大小小的汗珠。

“这样可以让你更爽！”

大宝不用再抓着她腿，就更粗暴的抽插起手指。

“啊！……求求……你住手……不要在那里……不！求你住手……讨厌！不行……住手！……”

酒井法子在他的肆虐下激烈的挺动，但是身体根本移动不了。指节和沟壑幽谷撞击，不断发出“啪吱”“啪吱”的水响，新鲜的春水花蜜，不仅溅湿了胯股间的耻毛和肌肤，还沿着股沟流到沙发上。

“换个姿势绑看看。”

大宝解开她被捆绑在头顶的双手，从大腿两侧拉到膝弯、再将手肘捆在一起。

“不要……”

酒井法子从没想过自己会在丈夫面前被绑成这么难看的样子，好像自己抱着双腿让大男孩玩美穴甬道一样。

“很好！”

大宝兴奋的狂插手指，还在里面放肆的挖弄。

“呀……我不要……哼嗯……”

酒井法子激烈的挣动，却只让身子翻倒变成侧躺，但是大宝的手指仍然不受影响的插着她柔软滑湿的嫩穴。

“不要啊……”

酒井法子一抖一抖的在沙发上蠕动，屈起来的修长小腿因用力，使得两只脚掌也伸直了，脚趾尖到小腿呈现性感的弧度，夹在大腿根间的肉丘和溪沟又黏又滑，大宝半张手掌也早湿漉漉都是蜜汁。

大宝将她的身体扳回原来的躺姿，伸手握起她饱满的玉乳，手指挑弄着峰顶那两颗娇艳的樱桃。

“不可以了……求求你……”

酒井法子激动的哀喘呻吟，煽情颤动的胴体，看起来像是想逃脱被奸辱的宿命，但又有点像在迎合着加诸的侵犯。原本柔嫩的樱桃在大宝手指的拨弄中很快的硬起来，她渐渐感到自己快要把持不住了，乳沟、腋下、背脊到股沟的部位都汗湿一片。再这样下去，可怎么好？

想到这里，酒井法子喘不成语的哀求着：“呜！……放……放了我，住手……我先生……在看……啊！不可以……不可以那样……”

大宝淫邪的笑着说：“呦！公主殿下，明明想要，还跟你丈夫说你不想？看看你那个不知饱的骚穴，流了多少这种不要脸的肉汁！”

酒井法子哀羞欲绝，但是不争气的身体仍然吃力的抵抗大宝的淫弄，断断续续的娇喘哀求：“嘤！没有……没有这种事……我没有……武鬼子……我没有像他们讲的……那样……嗯……”

但这一切不但骗不了武鬼子和正在玩弄她肉体的大男孩，虽急着对武鬼子欲表明贞节，但美丽肉体的反应却愈来愈强烈，渐渐地已不像在挣扎……

就在酒井法子滨临崩溃边缘，大宝忽然说：“先停下来！”

酒井雅婕和酒井千代子姐妹俩正看得心颤神迷，耳热心跳，不禁疑惑的看着大宝，全身香汗淋漓的酒井法子得到暂时的喘息，躺在桌上激动地喘息和搐动。

大宝接下去说：“现在还不到让公主殿下幸福的时候，我刚刚享受品尝到了两位小公主的美味，而高贵的菊花王朝大公主的美妙滋味自然要慢慢的享受、慢慢的调教，才不会辜负老天爷的杰作哦！”

酒井法子情绪平静了一点、泪水就泊泊的从眼眸中涌出来，心里羞愧的不敢再看武鬼子一眼。

“刚才，只要再多被挑逗一点点时间，我就……就要把持不住了，不知道会发出什么不知羞耻的声音，或作出哪种不堪入目的反应，那武鬼子再也不会原谅我了……”

想到这里，酒井法子再也不敢往下想……

大宝淫邪的冷笑道：“我会在这里好好疼她，让她这没用的丈夫武鬼子先生，看着自己端庄高贵的妻子怎么变得淫荡地和我做爱的，以示对他开枪射击滥杀无辜的惩罚。”

武鬼子一听怒不可抑，顿时气得苍白的脸都发青了，嘶哑的狂叫着：“不！你别想，不许再碰她……”

第436章 节 夫前羞辱（一）

挣扎着想爬上前去抱回自己一向视若白玉、不容别的男人碰一下的妻子酒井法子。但是大宝回身一脚踹在武鬼子的下体，虚弱的武鬼子猪叫的哀号一声蜷缩成一团，吐出一堆胃酸。

酒井法子看到丈夫武鬼子被殴打，也挣扎的扭过头来，身体虽然被捆绑得动不了，仍急得流着泪哀求着大宝：“不要打他！我会听话！相信我，我真的会听话！求求你！”

大宝得意的淫笑着，再踢了蜷缩在地上的武鬼子一脚，鄙夷的说：“废物！你那可口的美人老婆不知道是看上你哪一点，怎么那么多的日本美女都找到的是那么多猥琐的男人呢？等会儿让我好好的来拷问拷问她。”

他松掉酒井法子的丝袜捆绑后，像使唤奴隶一样命令她道：“自己走过来这里，求我疼爱你！”

酒井法子在沙发上屈腿坐起来，美丽的脸庞经过刚才的蹂躏后略显苍白，几根发丝凌乱的垂在额前。她怯生生的用手臂遮掩着丰满的酥胸，紧紧的夹住好不容易可以夹起来的一双修长美腿，虽然早都被玩过了，但是酒井法子仍然觉得自己有责任为武鬼子保持矜持。

“快过来！公主殿下，你还想要我抱你吗！”

大宝不耐烦的摧促着。

“是……”

酒井法子痛苦万分的顺从回答道。

这只有短短不到五公尺的距离，她真希望永远都不要到达，但是残酷的现实迫使她必须走过去，赤裸裸的走到丈夫面前被这个中国大男孩糟踏。

她小心的夹着双腿，先伸下来一条腿，玉雕般的脚趾着地，一条腿则暂时的弯曲横陈在沙发上，原本酒井法子是怕私处曝光，但她这种下来的撩人姿势，却让大宝看得口干舌燥、淫欲高张，心里都痒得受不了，发誓一定要好好的享受这天赐的尤物。

酒井法子下了沙发，只有一条腿还穿着肉色透明水晶丝袜，修长的大腿仍紧紧夹着，看到自己赤条条一丝不挂的胴体，不禁羞红了双颊，一头飞瀑般的美丽长发在她低头时盖住了半边的脸，有如仙女般的美色。

“快点过来！”

大男孩早已性欲高涨，不断的催促，酒井法子噙着泪向前走去。怎知才略垫起脚尖走了一步，突然感到大腿根部温温痒痒的，好像要溜开一样。

酒井法子小心的移动另一条腿，就已经知道怎么回事了，刚才被玩弄的肉缝，正流出滑滑的液体，濡湿了两边大腿内侧，浸湿了那条肉色透明水晶丝袜，酒井法子一颗芳心慌乱了起来。

“不能被发现，要是被发现，这个变态的小坏蛋不知又会怎样羞辱我，这些讨厌的液体不是我心里想流的……”

她扑通扑通的心跳着，跨出第三步时，一股热流突然从下体肉缝中涌出，温热的液体痒痒的爬下肉色透明水晶丝袜包裹的白嫩的大腿根，眼看要滑下来。一急之下，酒井法子“哼”的哀喘一声，夹着大腿跪坐在地上。

“公主殿下，站起来！”

大宝坏笑着喝道。

酒井法子无可奈何地挣扎着站了起来。

“公主殿下，分开双腿！”

大宝在酒井法子丰满雪白颤颤巍巍的美臀上拍了一巴掌坏笑着命令道。

酒井法子绝望的放弃了挣扎，为了丈夫武鬼子只能将心一横，扭过头把一双动人的玉腿打开到与肩同宽，在武鬼子心脏要迸裂的惊叫声中，只见酒井法子白皙滑嫩的赤裸大腿内侧，几乎已经全流满湿润黏滑的不堪液体。酒井法子羞耻的颤抖着，不敢去多看武鬼子一眼。

“公主殿下，垫起脚尖站着！”

大宝再次在酒井法子白润柔软弹性十足的臀瓣上拍打一记发出命令。

酒井法子已决定任由他要怎么玩弄都不再抵抗，羞耻和哀求是没有办法改变肉体被奸淫的宿命，当酒井法子姿态撩人的用美丽小巧的脚趾儿垫高脚丫儿时，诱人的下体肉缝，却因为一双腿使力而失去缩紧的力道，这使得美穴甬道内还残流的黏汁又滴了下来。酒井法子“嗯”的轻哼一声，紧紧的闭上眼睛、咬住樱唇。

“要看，就让你看吧！”

酒井法子狠着心想着，一缕闪亮的白汁，从酒井法子的诱人肉缝中垂滴下来，黏稠的汁液并没有马上滴到地上，而是形成一条水柱垂在酒井法子诱人的双腿中间。

酒井法子闭着眼睛，任由一头还黏在唇肉上的黏液，在双腿间颤抖轻摆，火热的裂缝被空气灌入，觉得凉飕飕的好不难堪。她听到武鬼子咬牙切齿的说：“你……这淫……”

武鬼子并没说出下一个字，但酒井法子知道丈夫武鬼子已经认为她是不知羞耻的女人了。

“既然连夫君都看不起我了，你要怎样就怎样吧，最好把我弄死算了……”

酒井法子万念俱灰自暴自弃地想着。

大宝手从酒井法子腋下穿过搂住她丰软雪白的圣女峰，另一只手抱起她的腿弯，将酒井法子轻颤的甜美胴体抱了起来，酒井法子柔顺的躺在大宝粗壮的手臂中任由他抱着，一头美丽的秀发垂下来，认命的闭上双眼。

大宝将酒井法子放在武鬼子面前的桌子上，他命令酒井法子道：“趴着，把你那淫荡的屁股好好的翘起来，面对你那没用的夫君武鬼子先生！”

酒井法子鼓足了最大的勇气，怯生生的转过身来像狗一样趴跪着，丰满的屁股在丈夫眼前抬高。武鬼子当然不是第一次看到酒井法子的妙处和菊花，但还没如此仔细看过，她的妙处真美，夹在大腿根中间的耻丘肥美饱满、中间的裂缝夹着皱皱的唇片，可能因为刚被抚摸揉捏过吧，还在充血涨红水滴滴的呢！

沟壑幽谷里面粉红的果肉有点肿，而且肉缝底端还沾着一滴黏汁，酒井法子美丽的胴体不住地颤抖。武鬼子知道她现在一定又羞又恨的恨不得死去，顿时不禁万分的心疼，但是大和民族男人的尊严仍让他对妻子酒井法子无法谅解。

大宝伸手抚摸着酒井法子光滑饱满的臀丘，武鬼子怒道：“住、住手！小混蛋，不准你乱摸她。”

大宝不屑的淫笑道：“武鬼子先生！我帮你照顾老婆、疼爱老婆还不好吗？你还不感谢我吗？”

动弹不得的武鬼子无法反抗，只气得全身发抖：“你……你……你……”

的说不出话来。酒井法子却早已羞得无地自容，在离武鬼子这么近的距离被这个大男孩强迫像狗一样趴着抬高丰满浑圆的美臀，还被他抚摸着赤裸裸的美臀，叫她如何是好？

酒井法子忍不住泪珠直垂……

大宝手掌仍抚在酒井法子触感光滑的美臀上左看右看，喃喃的道：“嗯！公主殿下的屁股真美真圆真白啊！”

酒井法子羞惭得全身痉挛。“武鬼子还在看我被摸吗？……”

心里只担心这件事。

这个大男孩站在酒井法子光溜溜的屁股前，像把玩一件艺术品一样，先在两团白嫩的屁股上抚捏，手指再伸到湿糊糊的裂缝内抠弄一番。酒井法子像一个赤裸裸的小婴孩，根本无法反抗大男孩对她身体的轻薄。

武鬼子看不到小坏蛋大男孩的手在对妻子作些什么无耻的事，只能看到他兴奋贪婪地看着酒井法子屁股。

酒井法子噙着泪面对着武鬼子，大男孩的手在她的股缝和腿根间轻薄，使她忍不住辛苦的皱眉戚眼、伴随着急促的喘息，纤细的腰身和翘高的圆臀不停的在颤抖和挺动。

抚弄了一阵子后，大宝说：“我要来玩弄一下公主殿下喽！”

说罢仰脸钻到酒井法子分开的大腿根下面，从下往上看，性感的三角丘缀着一丛细软乱毛，大宝鼻子的正上方就是湿漉漉的溪沟，酒井法子感受到热热的鼻息正吹向张裂的沟壑幽谷，无尽的哀羞使她闭上眼苦苦的求着：“不！……不要这样。”

大宝的鼻头沾到了滑滑的腿根肌肤，蜜汁的腥味强烈的挑起他体内小银龙的兽欲，他雄性大发的吼道：“公主殿下，这样好不好舒不舒服？”

猛然两只巨掌由外抱住酒井法子丰满的臀瓣，嘴巴凑进腿根中央，吐出厚宽的巨舌，“啾！唔……啾……”

地开始舔吃溪沟外围的唇肉。黏皱的唇瓣被有力的舌头舔得四处扭曲，酸酸甜甜的蜜汁被一沱沱吸进大宝的嘴中。

“啊……不可以啊不要啊……嗯哼……”

酒井法子得强忍着麻痒，她不能在丈夫武鬼子面前表现出一点兴奋或舒服的样子，但是大宝的舌头逐渐往敏感的珍珠舔去，还用牙齿轻咬着蜜唇，强烈的酥麻已经使她背脊用力的弓起来，肌肤上也冒出汗珠，眼前的丈夫愈来愈模糊……

“啊……哼……”

她终于屈服的张开朱唇轻轻的哼气，眼睛完全闭起来，只有眉头在微微的蹙着。但，此时大宝又开始清洁酒井法子股沟了，他用舌尖快速的舔着溪沟和菊花间的会荫部。

“呀……嗯……嗯……哼嗯……”

酒井法子小嘴张得大大的直呻吟，从没有过同时被男人舌头舔私处的经验，虽然这个小坏蛋大男孩又猥亵又讨厌，但被舔的感觉是那么酥麻和刺激，简直没有办法思考任何事！无法抗拒快感的身体只能颤抖扭动，但是她又想到丈夫武鬼子在看着她。

“不……啊！……不行……不行……”

酒井法子快被压抑得精神错乱。

“他舔的地方好痒，好讨厌！讨厌！要是……要是这时他再吸住我上方的菊花，我一定会死……但是……为什么他没有继续去吸呢！哼……讨厌……又再舔了。”

酒井法子此时芳心乱成一团，脑中尽是淫乱的想法，而大宝的舌头像一条恶虐的泥鳅，一下子上下舔动、一下子深入在舔、一下子用整片舌面又深又慢的舔、一下子又只用舌尖快速的攻击要害，酒井法子被搞得哀喘连连，精疲力竭。

第437章 节 夫前羞辱（二）

就在此时，大宝改变了攻击位置，周围长满大男孩青春尖刺胡渣的湿嘴直接吸上酒井法子刚才正在想的菊花蕾，嘴唇紧紧吸吮住凸起的括约肌，大男孩青春发育的尖刺胡渣连带刺入周围敏感的皮肤。

“呀……”

酒井法子像被电殛似的急扭臀部，顾不得被丈夫武鬼子看的羞耻心。

大宝见样大受鼓励，将力量集中在舌头的尖端用力顶上去，直接顶破括约肌中心的菊花蕾，心脏快爆裂的快感电流从酒井法子下体美穴甬道内瞬间串联扩散开来。

酒井法子只觉得身体好像麻痹了无法控制，一时间只能“啊！啊！”

大声浪叫，丰满浑圆的美臀更用力翘起，还死命的扭转腰肢，让被舔的菊花蕾一直磨擦大男孩的脸。这样一来，不仅是湿软的舌头舔舐她的私密，他那青春发育期刺刺的胡渣也用力的磨擦周围敏感的肌肤。

被这种激烈的羞耻快感冲昏头的酒井法子，忘了丈夫武鬼子就在眼前，只想用全力的让身体扭动，和手腕捆在一起的白嫩脚踝因使力而浮出细嫩的青筋，肉色透明水晶丝袜将嫩肤磨出一圈红痕，脚趾头也紧紧的向脚心握起来。

大宝开始拉长战线四处出击，大片大片的舔着酒井法子光滑的两团臀瓣，然后挥师而上用舌尖轻划着她红烫的耳轮，湿黏的舌头像泥鳅似的一直想钻进她的耳朵中，偶尔也用舌头来回狂乱的亲舔酒井法子使力中的腰腹和胸腋外侧，然后再次挥师而下猛然亲吻吮吸住她的沟壑幽谷。

酒井法子“呜嗯……呜嗯……”

激情的回应着，大宝的嘴已完全吸住她的沟壑幽谷，舌头在里面搅动，酒井法子觉得脑浆都快从被吸的洞口流出似的激烈。

“只要……只要再一下……我就会高潮……唔！让我高潮……”

酒井法子思绪乱成一团的想着，整场除了酒井法子失控的销魂呻吟外，就只听到桌脚摇动的声音和大男孩喘息、吸舔她身体的声音。

酒井雅婕和酒井千代子姐妹俩看得心惊肉跳，心颤神迷，不能自已；内室的女人也是有些心潮起伏，喘息越来越沉重起来。

这样再进行大约二十秒光景，酒井法子光滑的背部已是一片香汗，湿亮一直蔓延到她的臀脊。就在酒井法子即将丢精的前几秒，大宝忽然停了下来。

他马上停下动作，酒井法子紧绷的肉体顿时失去快感的冲击，就差那么二、三秒。酒井法子绯红的脸颊娇喘哼哼，高潮前夕的肌肤粉中透红，相当迷人，身体激动地起伏颤抖。肉体的性欲被勾引到极点但又泄不出来的痛苦处罚，让酒井法子几乎要失去理性。

她上气不接下气的喘着，心中一直想喊出的是：“不要停下来！不要在这个时候停！”

但是最后靠着一丝羞耻心强忍下来。

大宝的嘴终于离开酒井法子的股缝，他的鼻头、嘴边到下巴都是黏湿湿的一片。

大宝欣赏着酒井法子欲求不满的媚态，兴奋地坏笑道：“公主殿下好多水，吸都吸不完，看来驸马爷平日里喂不饱你哦！愈是舔，就流愈多水出来呢！”

酒井雅婕和酒井千代子姐妹俩转向酒井法子光溜溜的股缝看去，可不是，整片菊花周围的股沟和臀丘被舔得湿亮一片，鲜红的唇肉被吸得肿翻，粉红的黏膜上的美穴甬道口和蜜唇花瓣都明显的扩张开来。

酒井法子隐约中听到这个小坏蛋大男孩在品论她私处的情形，激情尚未平复的心里哀怨的乱想着：“你这样欺负我，直接舔……人家最敏感的地方，当然会受不了……流出来也是正常的，只是……我还好痒……快受不了，自从和武鬼子结婚这些年来，没有一天像今天一样那么舒服过……大宝先生，求求你，不管怎么都可以，请你再多舔我一下吧。”

一想到刚刚被舔的幸福，突然又感到美穴甬道深处骚痒起来，随即从子宫泌流出一股热流，她慌乱又娇羞得轻哼一声。只见她皱嫩的蜜唇和中央的黏膜蠕动了一下，先是一滴透明的春水花蜜从微启的肉缝口流下来，接着热腾腾的春水花蜜一路流出来滴在桌面上。

在酒井雅婕和酒井千代子姐妹俩叹为观止的惊叹声中，大宝淫笑着问酒井法子道：“我可爱的公主殿下，是不是很想再被舔啊？你可以求我哦！”

酒井法子恢复了一点神智，视觉焦点总算能集中，但一睁眼就看到丈夫武鬼子羞恨欲绝的脸，一双充满怒火的铜铃大眼瞪着酒井法子和在背后玩她屁股的大男孩轩辕大宝。酒井法子记起自己刚才淫荡的样子，顿时无比的羞耻和愧疚袭上心头，她颤声回答：“没有……我不要你碰我……”

大宝不屑的笑道：“公主殿下，你说的是真的吗？”

说完用眼尾瞥了满眼怒火的武鬼子一眼，大宝马上又埋头进酒井法子张开的股缝间，用舌尖微微的压住酒井法子湿滑的蜜唇。酒井法子以为大宝又开始要舔她私处了，“嗯！”

轻喊一声，不自觉兴奋的抬起丰满浑圆的美臀就往后迎合上去。

那知大宝竟然立刻将头缩回去，酒井法子一厢情愿往后送过去的美臀，没有接合到温热的唇舌和硬刺的胡渣，只将桌子摇得“吱吱”作响。

刚开始她还以为没接准，直到背后的大男孩淫笑成一团，她才知道自己作出了如此淫荡下流的动作，刹时羞得无地自容，晕红从脸颊快速蔓延到粉颈，恨不得马上有人一枪杀了她。

“不……”

酒井法子绝望的哀叫。

大宝推高她两边大腿，唇肉层峦的黏红肉缝在眼前一清二楚，大宝让酒井法子的后脑靠在他的鼠膝部，双臂穿过她的腋下架住她的臂膀、手掌伸到胸前握起雪白丰满的圣女峰。

“救……救我……”

酒井法子已经快喊不出声了。

酒井法子当真是美女，纤细的柳腰即使在身体被弯曲抱着的姿势中，也不见小腹上有任何赘肉，还隐约有相当性感的女性小腹肌。

“把小嘴剥开来肯定更美哦！”

大宝从她的身后伸出魔爪到她胯股间，粗壮修长的手指压住两侧的耻丘向外拉开裂缝，红润润的美穴甬道入口和复杂的肉片像濡湿的花朵一样盛开来。

“不要啊！……”

酒井法子哭着哀求道，她已经被这无尽的羞辱打击得神智模糊，除了哭之外，就任由这个大男孩摆布着软绵绵的身体。而动弹不得的武鬼子自始至终只能看着妻子被小坏蛋大男孩像母狗一样随意玩弄、连叫都叫不出来。

孤立无援的酒井法子身处在这个小坏蛋大色狼怀中根本没有抗拒的能力，只好再一次忍着几近晕眩的羞辱，顺从的握着自己的脚踝、在他贪淫的注视下张开两腿。

“很好！再张大一点。”

大宝半蹲在她张开的双腿中央，仔细的看着。

“呜……”

酒井法子痛苦的闭上眼咬着下唇，把腿张的更大。原本就美的腿在用力的情况下更显得均匀修直，脚背与小腿是成一直线的，脚趾头微微的弯曲。

“真美！”

大宝赞叹着，一只手从她紧致的腹部抚摸到神秘的三角地带，那里的芳草又光滑又柔顺。

“哼……”

酒井法子羞得使不出力，一条腿从手中脱落。

“握好！”

大宝帮她把那条肉色透明水晶丝袜包裹的玉腿抬起来，命她重新握住。

大宝的手已侵犯到濡滑的溪谷，手指正沿裂缝边缘玩弄稀稀的芳草。

“嗯……哼……”

难堪的搔痒使赤裸裸的股缝不安份的动着。

“公主殿下这么湿呀！有些毛都跑到洞洞里面去了，我帮你整理一下吧？”

大宝问酒井法子。酒井法子紧闭着眼，咬着嘴唇默默的点了点头。

大宝看到酒井法子竟点头答应让自己整理她的私处，兴奋的一颗心要跳出来，这可比自己强来要具有挑逗乐趣多了，而且酒井法子的身体起伏的愈来愈急促，虽然还矜持忍着不出声，但已开始咿咿嗯嗯的喘息，脸颊泛起了可爱的红晕。

“公主殿下，先从哪里来好呢？嘿嘿。”

大宝兴奋的有点不知所措，先用两根手指压住肉缝两侧柔软的耻丘，使肉缝向两边翻开吐出红黏的果肉，然后试着扯一扯长在靠近沟壑幽谷组织边的一些耻毛，有些耻毛的毛根已牵扯到敏感的平滑肌，他用力捏住着落在最里面的一根慢慢的拔掉。

“哼嗯……”

酒井法子的股沟用力的缩紧起来：“好痒……不要……”

她辛苦的喘着气望着大宝，那感觉有点像硬生生扯下鼻毛，只是拉断鼻毛会想打喷嚏和流鼻水，而拉断那里的毛，却使得春水花蜜泌出来，原本就湿滑不堪的沟壑幽谷现在更是狼藉！

大宝光看她的反应就亢奋不已，却还故作心疼的说：“公主殿下，忍耐一下，有点痒有点痛，可是整理好后很漂亮，整理好我会好好奖励你哦……”

酒井法子咬着唇闭上眼睛，大宝开始用长长的指甲从黏湿的穴肉上捏起沾在上面的耻毛，但这些毛沾在湿滑的黏膜上并不好拿起来，必需用指甲深深掐入才可能夹住，有些夹在复杂唇沟间的更是难取。

大宝一根根的将它们捏出来拔掉，敏感的黏膜被尖锐的指甲一再的刺激，令她腰臀不安份的扭颤，两条腿变换出各种让人赏心悦目的姿势。有一根深陷入沟壑幽谷内的断落耻毛，大宝试了好几次都捏不起来，指甲一次又一次的刺激充血的黏膜，从美穴甬道深处不断挤出蜜汁，到后来酒井法子被挑逗得张着小嘴直喘息，终于再也忍不住哀吟出来：“哼……人家……受不了。”

她无法再抓住自己脚踝，而改抱着大腿不停的蠕动身体，整片臀部都是湿亮的汗汁。

此时大宝坏笑道：“公主殿下，我也受不了，把腿张好！”

第438章 节 夫前羞辱（三）

酒井法子努力的打开腿根，大宝俯下身吐出巨舌，用宽大的舌面“啾…”

的狠狠舔了酒井法子整片展开的股沟，舌面舔扫过凸起的肛门、敏感会荫部，再盖过滚烫的要溶化的湿穴、最后舌尖顶住勃起的珍珠用力的压揉，酒井法子美丽的胴体产生强烈的冷颤。

“啊……”

酥麻电流传遍了身体，简直连骨头都要融掉了！

大宝抬起头来，整片舌头都是黏稠的蜜汁，像黏胶一样一直滴下来。吞进这些腥滑的春水花蜜后，大宝意犹未尽的舔舔嘴唇道：“先仔细来看看你的小嘴长什么样子吧！公主殿下，等一下弄到你舒服的地方要告诉我哦！知道吗？”

酒井法子难受的闭上眼睛，大宝再度用手指拉开红黏不堪的肉缝，让复杂的肉片像花一样的展开来，然后挑开包覆着珍珠肉芽的嫩皮。

“哼嗯……”

酒井法子全身肌肉紧绷，心头狂乱的跳着，“那里好痒，真希望他帮我……揉揉或……吸一吸……”

大宝没有辜负酒井法子的期望，他用指甲尖小心的挑起黏嫩的肉芽。

“嗯……”

酒井法子颤声的叹息。

大宝如获至宝的把可爱的肉芽夹在两片指甲间搓来揉去，珍珠一下子就充血变成紫红色。

“啊阿……哼嗯……”

酒井法子用力地抱住自己两边大腿，脚掌弯曲成诱人的弧形，脚趾头互相夹在一起。

“……头好……晕，不行了……唔！这是哪里？……好麻……快……大宝先生你想怎么都可以……快点和我作爱吧……”

酒井法子淫乱的想着，头脑里面乱成一团。

大宝边搓弄她的珍珠，边整个人凑近她的脸，轻轻的问道：“公主殿下，这里舒不舒服啊？”

指甲加重力道的搓揉。

酒井法子痛苦而断断续续的喘息喊着：“啊……舒服，人家……好痒，救……救我……”

大宝淫笑着说：“我会救你的，把你的腿张好哦！”

酒井法子喘不过气来似的“嗯…”

颤抖地点头表示顺从，用尽仅剩的一点力气紧紧的抱住自己的腿更使劲的打开腿缝，刚刚对丈夫武鬼子的承诺早已被排山倒海的肉欲所淹没。

珍珠变大而有弹性，大宝知道时机已成熟，改以整只手掌轻轻的抠抚湿滑的肉沟。酒井法子起先“嗯嗯哦哦”的抬着屁股迎合，大宝手指一滑，“滋！”

一声清脆水响，中指一半塞入滚热多汁的小穴内。

“啊……”

酒井法子激烈的挺腰哀吟，强烈的快感快速的麻痹敏感的身体，手再也无力抓住自己大腿。

大宝停下动作坏笑道：“公主殿下！你是听不懂中国话吗？叫你把腿张好让我搞个痛快！你还故意放下来，叫我怎么搞你呢？”

酒井法子激动哀喘的求着大宝：“人家……没有力了……那里好麻好痒……把我绑起来吧……我会听话的。”

大宝淫笑道：“想被绑起来搞？嘿！没那么简单，可以被绑起来搞的女人是有羞耻心的。公主殿下，像你这种淫荡的日本皇族女人，要自己张大腿把肉缝剥得开开的，才有人愿意搞你。懂吗！”

此刻酒井法子早失去自尊和廉耻，她吃力的握住自己的脚踝，再度向两边分开双腿。腿根一开后，沟壑幽谷被塞拔的快感又冲向脑门，手指一吋一吋的没入紧滑的美穴甬道内，不断有黏汁被挤出来。

“呜……呜……”

酒井法子无意识的呻吟着，脚心已开始抽筋，指甲用力的掐住自己脚踝肌肤。

原本碰到美穴甬道较深的地方还很舒服，但现在大宝的手指已经快通过子宫口了，还在不断进入，疼痛已开始产生。酒井法子痛苦的摇着头，无法连贯的哀喊：“不……不行了……不可以再进去……会痛……”

但大宝并不理她的哭求，手指一直捣入子宫。

“呜……”

酒井法子发出让人心疼万分的长长哀号，但大宝的手指还再前进。

“……会死掉……那里就好了……不可以再进去了……”

酒井法子快要不能呼吸，紧绷的身体正冒出冷汗。而大宝觉得手指被多汁的黏膜紧紧的缠绕吸吮，美穴甬道正自卫性的扭屈收缩，意识快陷入昏迷的酒井法子痛苦的抽搐却无法动弹，深怕一动就会将弄坏自己体内的花宫。

大宝的手指总算没有再进入了，他扶高酒井法子的头坏笑着问道：“公主殿下，你的穴穴好烫，里面湿得很呢！”

酒井法子半哭泣的“嗯。”

胡乱回应着。

大宝又问：“你猜我的手指现在插到了哪个地方？”

“……子……子宫！”

她颤抖娇泣断断续续的回应着。

大宝说：“是吗？我来看看。”

说完，手指竟残忍的抠挖起子宫壁上肥厚的黏膜。

“呜……不行……你在作什么……不可以那样……求求你……呜……”

从没被碰触到的地方第一次就被粗暴的抠弄，剧烈的疼痛使酒井法子凄惨的哀号。

大宝淫笑着捧起酒井法子爬泪水的俏脸，说道：“好可怜哦！公主殿下，我看着都好心疼呢！子宫被这样弄，不知道以后还生不生得出孩子来呢？”

酒井法子一听，吓得心脏都快停止：“……不……不行！停下来……你会把我弄坏……”

她使尽尽剩的体力拼命哀求大宝。

大宝淫笑的看着凄美欲绝的酒井法子，故意对着躺在一边的武鬼子笑道：“真是可怜呢！为了一个没用的丈夫，宁愿自己拉开大腿让我糟踏。这么爱老公的日本女人，还是高贵的皇族公主，我应该好好的给你幸福哦！嘿嘿……”

无法出声和动作的武鬼子，一直愤怒的看着妻子被小坏蛋大男孩胡乱蹂躏的过程，但他除了抽搐之外根本无能为力。

看酒井法子垂死挣扎的游戏尽兴后，大宝终于肯慢慢的抽出手指，但由于手指实在太粗大，因此当一吋一吋的往外抽出时，酒井法子感觉美穴甬道里的黏膜都要跟着出来了。

“哼……不行……人家的美穴甬道……会掉出来……”

酒井法子又再哀吟起来，但是大宝故意慢慢拉出湿淋林的手指。

“呀……”

美穴甬道里的空气好像在被往外抽离，里面的黏膜在痉挛着，潺潺的春水花蜜一直流出来……

等到整根手指离开后，她已满身汗汁瘫软在桌上，两条美腿随便的搁着，连合起来的力气都没了！

“张大一点！”

大宝推开她两边大腿。

被大男孩注视着的美穴甬道，最后流下一泡混着血丝的黏汁。酒井法子以为可以稍微喘口气，可悲的是此时尿意又在膀胱内急涨。“尿好急……快出来了……不……不行……快忍不住了……”

酒井法子痛苦的想着忍耐，但是被粗暴捣弄过后，膀胱的随意肌好像失去弹性，她下意识的夹起双腿弯起来，滚热的尿水却已从大腿根的缝隙泊泊的流到桌面，大宝急忙抓住她的腿弯，将她大腿朝两边推开。

“雅婕，千代子，不……不要看……”

酒井法子无助哀羞的挣动，但结果仍然是被压在桌上。

小小的尿孔在湿红的黏膜上张开释出尿来，武鬼子眼睁睁的看着酒井法子竟在轩辕大宝和酒井雅婕酒井千代子等人面前尿出来，气得不停抽动。

大宝看见了忙说：“喂！公主殿下，我把你弄到失禁，你家的老公武鬼子先生有话要说了。”

积怒已久的武鬼子粗重喘息着，一股脑将心中的愤怒对酒井法子发泄出来：“不准再尿了！听到没有？不要脸的女人！你一定要这样尿给人家看吗？忍一下都不行！……”

酒井法子听到武鬼子的责备，一颗芳心有如刀割：“连你都以为我很淫荡，我还能怎样呢……”

或许是沟壑幽谷受到太大的蹂躏，原本已剩几滴尿掉出来而已，突然又兴起另一阵尿意。酒井法子产生了自弃的念头，噙着泪颤声对抓住她大腿的大宝说：“放……放开我，我自己会打开。”

大宝以为自己听错，但酒井法子已自己伸手勾住腿弯，大宝一松手，她果真把自己两条腿像青蛙一样张着。酒井法子不再忍耐了，任由另一泡热尿淅沥沥的洒出来。

“看吧！看仔细一点！这是我失禁的样子！让你都看个够……这样你兴奋了吗？……”

酒井法子把脸转过去哀伤的想着，强迫自己保持张开腿的姿势，直到最后一滴尿液从美穴甬道中滴出来为止。而武鬼子从歇斯底里的吼叫，一直到无力的看着妻子在轩辕大宝和酒井雅婕酒井千代子等人眼前尿完。

大宝看到酒井法子的演出，早已亢奋不已，抢着尝鲜，双手推高酒井法子的大腿、手指猛摸碱碱腥腥的黏滑肉沟。刚尿完的沟壑幽谷又湿又滑，被抚摸揉捏抠动的感觉有种说不出的美妙。

酒井法子“哼……啊……”

放声娇吟，美丽的胴体兴奋的轻颤着。大宝看到酒井法子的反应不恶，就进一步的手指插入美穴甬道、中指伸进里面搅弄。

“哼嗯……”

酒井法子连腰都忍不住挺起来。一种昏眩的快感散布全身，黏黏的美穴甬道又涌出一泡滑稠的春水花蜜，挑逗异性的气味在大宝的手中散开来。

大宝一只禄山之爪让出酒井法子双腿中间的位置，绕到前面去抚握她的圣女峰，一边又用他的另一只巨掌轻轻的抚着美丽的裂缝，粗糙的掌心感到滑嫩的黏膜在激烈的蠕动。

酒井法子轻轻的闭着眼睛不停的喘气，想到刚才被大宝用手指插到子宫的感觉，身体又开始颤抖起来，她心想：“唔！是不是又要折磨我了？不知道这次会不会比刚才更激烈？我的身体好热……”

大宝凑进酒井法子晕烫的脸颊，浓浊的呼吸吹在她水嫩的肌肤上，近看酒井法子的脸蛋不只五官美丽动人，而且吹气如兰、肤白透粉，尤其那对诱人的唇更是让大男孩受不了。

第439章 节 夫前羞辱（四）

大宝兴奋得笑道：“我的……公主殿下！想不想……亲嘴啊？我用手……边搞你的小穴穴，你边和我亲嘴……怎样？保证让你升天哦！”

秀发都被弄乱的酒井法子闭上眼，“嗯。”

地轻点了点头，答应大宝对她无耻的要求。此刻她的芳心一团混乱：“反正……我说不要，你还是会折磨我到跟你亲嘴为止，要亲就亲吧！反正……反正都被玷污了。”

大宝没想到酒井法子会答应，兴奋得全身肌肉都在颤抖，俊美的双唇好整以暇地压在酒井法子柔软的樱桃小口上蠕动。

“唔……唔……”

酒井法子被他粗鲁的动作压得喘不过气，两手死命的推他。

大宝松开她的嘴笑骂道：“靠！你不是想亲嘴吗？还装什么贞洁烈女呢！”

发丝凌乱的酒井法子娇喘不止：“温柔……一点……”

说完就羞涩的闭上眼睛，朱唇轻启把粉红濡湿的嫩舌伸出来。大宝这才发觉自己太粗暴，于是轻轻的将那条可口多汁的嫩舌含进嘴中，同时手指也慢慢的挖入她双腿间滑润的溪沟。

“嘤嗯……”

舌头被吸住的酒井法子撒娇似的闷吟一声，身体激动的颤抖起来。

大宝渐渐的掌握到挑逗她身体的绝窍，他慢慢加力的吸吮酒井法子的嫩舌，有力的手指在下面“啾吱啾吱”的挖着湿漉漉的穴缝。酒井法子的眉头辛苦的皱起来，鼻孔喷出来的气体急促而滚烫。

武鬼子眼睁睁的看着妻子竟和这个小坏蛋大男孩公然在自己面前亲嘴搞穴，愤怒的想吼叫，但才说一个“你……”

字，脖子又一紧无法出声。原来大宝怕他乱了酒井法子此刻自虐的心情，赶紧隔空屈指弹去封住了他脖子防他乱场。

温柔的吸吮和抚弄下，大宝和酒井法子两人的情绪愈来愈激动，酒井法子柔顺的让大宝扶起上半身，纤细的腰肢躺在大宝的臂弯中、胴体展现动人的弧度。

“唔……”

大宝进一步用舌头顶开她轻巧的齿床，湿黏的舌头滑进酒井法子滚烫的小嘴内，同时手指也加快速度的挖弄她的嫩穴。

“唔……”

大宝的舌头又厚又大，几乎要将酒井法子的嘴塞满了，带着浓烈男子汉阳刚气息的唾液直涌进她的口腔，酒井法子的身体早被快感所麻痹，两条失控的舌在彼此口中交缠追逐，“唔……唔……啾……啾……”

无耻的热吮起来。酒井法子雪白的胳臂勾住大宝强壮的脖子，整个人送上去让大宝狂吮她香甜的嘴。

“唔……手……再用力……深一点……啾……”

酒井法子在交吮中仍甜蜜而辛苦的娇哼，要求大宝更激烈的挖她的湿穴，含羞带浪的神情和轻轻颤抖的胴体，引发了大宝强大的兽欲。

“让你爽死！公主殿下你这个小骚货。”

大宝兴奋的叫着，使力搂紧酒井法子的纤腰，用两根手指猛挖她的美穴甬道。

“啊……”

酒井法子欢愉和痛苦交杂的猛扬起头，一屡银白的唾液从她小嘴中牵黏上来，水丝的另一头则还黏在大宝的大舌头上，大宝猛烈的再吸住她的唇舌疯狂的需索。

“唔……唔……”

酒井法子两条腿紧紧的夹住他那青春健美的身体。

“这样好不好？舒服吗？”

大宝强壮的臂膀快速的浮动着肌肉。

因为手指正猛烈的抠挖充血的肉缝，新鲜的春水花蜜从指缝间不停的洒出来。

“啊……人家……快受不了……”

酒井法子销魂的哀叫。一条胳臂从大宝的脖子上掉下来，只剩一条还勾着，身体像断线风筝似吊在大宝的怀中，大宝趁机低头啄住她玉女峰上的樱桃。

“啊……好坏……”

酒井法子激情的娇喊着，乳尖传来麻痹的快感，大宝用牙齿咬着樱桃往上拉扯。

“呀……”

酒井法子甩乱了长发，两只脚丫勾在大宝结实黑亮的屁股上，脚趾头用力的弯屈、大宝简直要把娇嫩的乳根给咬断了，但酒井法子却喜欢他用力咬，这样酥麻的感觉就更强烈，澎湃的快感开始从美穴甬道深处蕴酿开来。

“要……要……来了……唔……快点……再快一点……啊……”

她双臂再度紧紧搂住大宝，红烫的脸颊贴着他的脸庞不停的哀喘呻吟。大宝满身大汗的猛动手指，毫无规律和疼惜，一点也不管酒井法子娇嫩的美穴甬道黏膜是否会破皮的左戳右抠。但这种残暴的蹂躏却让酒井法子亢奋得无法快窒息，下体的快感愈来愈强烈。

“唔唔唔唔唔……”

一股被抽离的快感澎湃汹涌的从子宫深处爆裂开来。

“讨厌……人家不行了……出来……了……”

雪白的胴体猛然往后仰成性感的弧度，长发也动人的甩开。大宝中指趁机往更深的地方挖入，牙齿仍咬着樱桃左右磨动。

“啊……”

酒井法子的臀肉被指节撞击得“啪啪”作响，整个人像被电殛似的扭颤，哀喘不成声的喊着：“……抱……抱我……抱紧我……人家要……要丢了……你弄的人家……好辛苦……抱紧我……”

大宝亢奋莫名，一把搂住酒井法子的柳腰，酒井法子双臂紧紧攀住大宝雄厚的背膀。

“抱你起来……让大家看你要丢……的样子……”

大宝喘嘘嘘的对她说。

“嗯……嗯……”

酒井法子根本听不进他说些什么，大宝嘿咻一声，就抱着她站起来。

“啊……”

两个人的身体都裹满汗汁，大宝只用一只手搂着酒井法子的腰，一只手仍然在挖弄她嫩穴。酒井法子虽然双臂努力的抱着大宝的颈子，但仍不免一直要往下滑。

“抱紧我……”

酒井法子激喘的对大宝说，两条玉腿主动的缠住他的腰。

“这样好吗……”

大宝使尽全力的冲刺他的手指。

“啊……”

酒井法子紧缠着大宝的身体扭颤，丰满的圣女峰和大男孩宽阔强壮的胸膛挤在一起，敏感的樱桃相互磨擦，助长了爆发出来的高潮。

“呜……来了……啊……”

酒井法子的指甲完全陷入大宝臂膀的肌肉中，两条玉腿勾不住大宝的身体而不停地磨蹬。

大宝也快抱不住她了，忙转身将她压倒在桌上，推开她两边大腿，用嘴去吸出里面兴奋的春水花蜜。

“哼……”

酒井法子娇羞又极度满足的叫着。

此时大宝拉高酒井法子的胳臂压在桌上，然后抬手去揉捏那两粒缀在圆润圣女峰上不停晃动的乳蕾。

“呜……你……好坏。”

狂乱的快感摧残着她的大脑，酒井法子感到身体都麻掉了，大宝的唇舌仿佛已经和自己的沟壑幽谷融化在一起，一柱柱酸酸甜甜的春水花蜜不断的涌入他的口中，大宝都吞了下去……

而酒井法子雪白平坦的小腹上竟然隐隐约约可见一朵樱花纹身红晕，和酒井雅婕酒井千代子姐妹俩小腹上渐渐消退的樱花纹身红晕分毫不差。

酒井雅婕和酒井千代子终于见识到了什么是潮喷，姐妹俩看得心惊肉跳，玉腿之间也不禁开始湿润起来。

“哼嗯……”

高潮过后，酒井法子像死了般的瘫在桌上残喘，两条腿软绵绵的向两边打开，全身轻飘飘的不知身在何处。

但是对这个小坏蛋大男孩而言，奸淫根本还没开始。大宝马上又扶起她虚脱的身子，从背后轻轻将她抱住，湿热的胸膛贴上酒井法子光滑全裸的背部，美人滑嫩的肌肤触感和来自娇躯的颤动，让大宝心脏亢奋的猛跳。

“原来公主殿下好像也是百花谱的编外人员哦！好久没这么兴奋过了，这日本人妻少妇的身体真是太好了！”

大宝像抱住珍贵的宝贝般，两只大手在酒井法子身上乱抚，接着粗壮手臂从酒井法子腋下穿过，发抖的手掌沿着饱满的玉女峰周围开始轻抚，另一手搂住让他痴狂的柳腰，慢慢用力的把酒井法子柔软的身体拥紧。

“嘤……”

酒井法子发出一声娇喘，整个人被抱得有点喘不过气的感觉，令她感到被强迫占有的刺激。

“真好……”

大宝激动的在酒井法子耳边呢喃，嘴唇轻吻着白皙性感的粉颈。

“哼……”

酒井法子的身体又开始娇怯的颤抖起来。

大宝只穿一件小三角内裤，酒井法子则是赤裸裸一丝不挂，两条胴体夹着又热又腻的汗汁紧紧搂抱在一起的感觉，似乎更加的煽情和挑逗。大宝原本还很温柔的抚着她的圣女峰，渐渐的愈来愈用力，两团白嫩的肉球在大宝黑厚的手掌中被捏挤着，变成各种可怜诱人的形状。

“呜……”

酒井法子的身子又开始渗汗。

圣女峰被揉得好舒服，大宝有时用力地把整团乳肉捏得向前绷胀，然后又用手指去挑逗高高立起的樱桃，那种强烈的快感让酒井法子不知不觉得又流出春水花蜜。

“公主殿下，这样舒不舒服呢？”

大宝像挤牛奶一样，一直挤压柔软挺立的玉女峰。

“好……好麻……”

酒井法子颤抖的呻吟着。

“嘤……”

突然见她俏脸一红，娇艳的樱桃竟洴射出白白的乳汁。

“公主殿下……原来有奶水呢……”

大宝简直像发现新大陆一样坏笑道。

“羞死人了！”

酒井法子羞不自胜地娇喘吁吁嘤咛道。

“高贵的日本菊花王朝公主殿下的乳汁我可要尝尝哦！”

大宝坏笑道，伸出舌头猛舔被奶水滋润过的樱桃。

“嘤……讨厌！不要……”

酒井法子害羞的直挣扎，但是大宝把她抱的紧紧的。

原来酒井法子生产女儿早过了三个月，没有哺乳的她已不再泌奶。没想到今天被大宝残虐不断的挑逗和奸淫，竟使得体内产生生理变化，乳水再度充满整个乳室。

“婴儿吃乳我没有经验，应该不是用舔的，要用吸的才过瘾吧！”

大宝竟张嘴就含住樱桃吸吮起来。

“哼……”

乳水被吸走的感觉相当酥麻，但是酒井法子仍然极为羞赧，这奶水应该是喂她的小宝宝女儿的，现在竟然被一个年纪只有十八岁的大男孩在吸吮。

第440章 节 夫前羞辱（五）

“不要了……”

她忍不住用手去推吸着她两边樱桃的大男孩，但是双腕马上被有力的手扣住拉开，她只能任由奶子被吸吮。

“唔……好甜……啾……的奶水……公主殿下实在……唔……太正点了。”

大宝边吸边说，马上一头埋进乳肉中咬着樱桃用力吸起来。

“啊……轻一点……会痛……”

酒井法子被咬的全身抽颤，羞得泪珠直垂。

大宝兴致勃勃地吸奶，两团雪白丰满的圣女峰濡满了乳汁和大男孩湿黏的口水，奶水似乎愈吸愈多，等到他都吸足了，两粒樱桃已是又红又肿，几乎快滴血似的。

“好可怜，樱桃都肿起来了！”

大宝抚着酒井法子的圣女峰说着。

“你……好讨厌……呜……”

酒井法子痛不欲生的哭着。

大宝慌忙赔笑道：“都是我不好！刚才吸的那么用力！雅婕千代子你们看，把公主殿下弄哭了！”

他看了满脸痛不欲生的武鬼子一眼，坏笑着在酒井法子粉胯之间操起一把春水花蜜笑道：“还好，我准备了好东西，樱花纹身红晕春水花蜜可是最好的美容产品，每次搞完后涂在她的奶子上，圣女峰就会愈来愈坚挺有弹性、而且樱桃和乳晕的形状和颜色也会更美。这样不论我怎么粗暴的蹂躏她，都不怕她圣女峰会下垂了！嘿嘿……”

于是大宝将春水花蜜涂在手上抹匀，沿着酒井法子圣女峰边缘慢慢往内按摩，樱花纹身红晕春水花蜜所带来的舒服感觉让酒井法子闭上眼轻轻的喘气。被轩辕大宝搞出来的春水花蜜果然是圣品，按摩了十分钟后，圣女峰变得更紧致丰挺、樱桃饱满而晕红的翘着，但是乳汁却还在渗出，沿着圆润的下胸线一直染湿到肚脐。

“奶水这样一直流好可惜哦！”

大宝舍不得的念叨，“用这个把樱桃绑起来好了。”

大宝拿了肉色透明水晶丝袜抽出一根丝线出来。

“不要！”

酒井法子想到自己连樱桃都要被他扎起来，好像他养的动物一样忍不住就叫出声。

但是这一切根本不是她能决定的，手被抓住后，圣女峰从根部被握紧，大宝拉紧一条肉色透明水晶丝袜丝线，恶虐的磨擦那娇嫩的樱桃根部。

“不……住手……哼……”

酒井法子辛苦的颤抖，绵绳锯得娇嫩的樱桃产生麻痒和疼痛。

“公主殿下，我要绑紧一点！别让奶水浪费掉哦！”

大宝自言自语地坏笑道，肉色透明水晶丝袜丝线开始缠着樱桃绕圈。

“唔……”

酒井法子咬着唇痛苦的忍耐。最后用力打个结、樱桃根部被绵线绞紧的刹那，酒井法子哀哼一声，连脚趾都忍不住紧屈起来。

两边樱桃都被绑死后，大宝故意把线头往上轻扯。

“唔……别这样……”

酒井法子羞得不知如何自处，饱满的圣女峰随着樱桃被拉紧而变成尖锥体。

“这样子做不晓得里面的奶水会不会一直摇动？”

大宝亢奋的喃喃自语，手指一下放松、一下抽紧的拉着细线，充满弹性的乳肉一阵阵的在波颤。

“不要了……求求你……”

酒井法子被他轻薄得浑身颤抖，不可否认的是乳尖又传来另一种发麻的刺激。

就在她被玩弄的不知如何是好时，抱着她的大宝再次紧紧搂抱住了她的娇躯。

大宝拥着酒井法子香软的身子，修长而粗壮的大手抓着她的下颚将她的脸转过来，噙着泪的酒井法子看起来就像出水芙蓉般的动人。

“不要怕！我不会欺负你的！只要你乖乖听我的话。”

酒井法子满腹的委屈和忿恨：“你还不欺负我吗……你可以得到我的身体……还不够……还用那么不堪的方式来欺负人家……我恨死你了。”

想到激动处，酒井法子忍不住又啜泣起来。大宝看酒井法子受到屈辱而不反抗的脸蛋更是诱人，一只大手忍不住沿着她腰身美丽的曲线爱抚而下，顺着匀称的大腿、欣长的小腿肚，摸到柔软的脚心，然后手指玩弄着那五根精致的脚趾。

酒井法子仍旧闭着眼让他搂在怀中随意的轻薄，经过刚刚的狂暴，原本美丽的长发现在青丝凌乱的垂在额前和黏在汗湿的香肩，看来相当性感及惹人怜爱。

大宝此刻竟不知耻的对酒井法子产生爱意，大嘴贴在酒井法子耳边，故作温柔的对酒井法子说：“我的宝贝公主殿下，对不起，刚才弄痛你了。不过你的身体真好，我好爱你，你也只能爱我一个人，知道吗？我真的好爱你……”

大宝边说还边抚着酒井法子细细的柳腰。

他搂紧酒井法子，黏烫的舌头像泥鳅般钻舔她的内耳，同时用尖锐的指甲搔弄她光裸的臂膀内侧。酒井法子咬着唇全身都在颤抖：“啊……好……好痒……好奇怪的感觉……唔！不行……我不能叫出声音……我要忍耐……千万不要再往……那些地方……天啊！救我……”

但是大宝的手指偏偏愈往更敏感的部位移去，当尖锐的指甲搔到展直的腋下时，酒井法子再也无法忍耐。

“唔……嗯！……”

动人的胴体不停扭动激烈哀喘。

大宝逮到她的要害岂有放过的道理，十根指甲拼命的括搔她的腋窝和胸侧。

“不……哼……不要……好痒……呜！……”

酒井法子激动的喘着气哀求大宝。

大宝暂停手指的动作，轻舔着酒井法子的耳朵问道：“公主殿下！那你到底爱不爱我？”

酒井法子只知道大宝的手指只要再进行下去，她一定会疯掉，被绑成这种全身肌肤绷紧的状况下，每一个刺激都是直接传达到神经最末稍，她快哭泣的乞求着大宝：“我……我爱你……你不要再折磨我了……”

大宝从这倔强美女人妻少妇的小嘴中听到“我爱你”三个字，心头更加兴奋，他浓浊的喘着气，酒井法子美丽的脸庞被他一嘴浓郁的阳刚气息吹得娇躯轻颤。

“公主殿下……你爱我……我……我要让你更爽！”

大宝说完竟更激烈的吻舔酒井法子的耳洞，停下来的手指继续往腋窝深处搔括，一阵痉挛袭进酒井法子的脑门。

“啊！不……不行……”

无法负荷的搔痒令她的裸体轻轻挣扎。

大宝变态的喘着气，看着酒井法子美丽的胴体已香汗淋漓，她几乎死去的扭动，在大男孩眼里变成煽情的勾引，大宝不停的在酒井法子耳边说：“我的公主殿下宝贝……很舒服吧？……扭大力一点……我喜欢看你挣扎的样子……好美……”

酒井法子被欺负得濒临崩溃，神智也开始模糊，渐渐的大宝的手指离开了敏感的腋窝，搔往酒井法子丰满挺立的圣女峰。

“哼……嗯……”

过度的痛苦麻痹后竟产生奇妙的酥麻，大宝长长的指甲从圣女峰周围向爬山一样一圈一圈的搔往危颤的乳尖。

“唔……”

酒井法子轻闭着双眸，朱唇微启的用力喘息，当大宝的指甲一圈圈划着淡淡的乳晕时，雪白的乳肉在激颤的起伏、被细线缠起来的樱桃强烈的期待被捏揉。

“公主殿下，想不想被捏樱桃啊？”

大宝一边挑逗着酒井法子乳晕带一边问她。

“嗯……”

酒井法子俏脸晕红的轻哼一声。

“公主殿下，想还是不想？不说的话，我就一直这样弄！”

大宝一直在她敏感的樱桃周围搔痒，酒井法子已经强烈的希望樱桃马上被刺激，在情欲的挑逗下乳室里涨满了奶水，使得圣女峰形状更饱满。

“请你……捏……人家樱桃。”

酒井法子害臊的轻声乞求。

大宝听了亢奋不已，两根手指捏住红嫩的樱桃轻轻扭转。

“哼嗯……”

柔软的樱桃在大男孩指腹间快速的立起，酒井法子颤抖的羞喘，连腰身都弯成迷人的弧度。

“舒服吗？还希望被怎么弄？”

大宝捏揉着酒井法子的乳尖问道。

她的手脚已经用力的握紧和弯曲。

“奶……好涨……帮人家吸出来。”

酒井法子说着，脸已红到脖子，看起来相当娇羞可爱。

“好……我帮你吸……”

大宝听酒井法子亲口求他帮她吸奶，兴奋的浑身肌肉颤动。手指灵活的去拉掉一边樱桃上缠绑的绵线，但是猴急的动作却使得娇嫩的樱桃被粗鲁的扯了好几下肉色透明水晶丝袜丝线才松脱，樱桃受到刺激的酒井法子无法抑制的娇吟，大宝用食指中指指节夹着站立的樱桃、整只手掌盖在柔软的圣女峰上轻轻揉着。

“唔……好难受……”

酒井法子有点辛苦的喘着气。

“公主殿下，你喜欢被怎么挤奶呢？粗暴还是温柔？”

大宝问完她后，就用舌面磨擦她的樱桃等她回答。

“温……柔一点……”

酒井法子已经被他挑逗得上气不接下气。

“好吧！公主殿下，那我就不客气了。”

大宝的巨掌轻轻的围握住饱满的玉女峰，然后顺着光滑的乳肉慢慢的往乳尖压送。

“嘤嗯……”

酒井法子仰起脸娇吟一声，双腿用力微弯，几柱白色的奶汁从樱桃尖端迸射出来，大宝张大嘴接着吃。

“舒服吗？”

大宝舔着嘴边的奶汁问酒井法子，酒井法子羞红脸喘着气点了点头。

“还要吗？”

大宝抬起她的下巴问道。

酒井法子轻轻闭着眼，颤声的说：“还……很多……再帮我……挤……”

她一颗心也兴奋的怦怦跳，大宝比第一次稍用力的挤她的圣女峰。

“嗯哼……”

酒井法子呻吟的比前次更激烈，温烫的奶汁喷洒到他的口中、还有不少洒到地上。

“用吸的……”

酒井法子期望大宝用力的吸吮她发麻的樱桃。

大宝一口含住那被奶水温润过的乳尖，“啾啾……”

用力吸吮。

“啊……”

酒井法子畅快的轻喊起来，被奶水涨痛的圣女峰，产生又酥又麻的舒服快感，但是奶水还不断的涌满整粒乳室，吸都吸不完。

“另一边……也想要……”

酒井法子喘着气哀求大宝。

大宝兴奋的啜着香甜的乳水，酒井法子闭上眼咿咿嗯嗯的呻吟。